{"Abbeville": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Boucher de Perthes", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de la Baie-de-Somme", "Lyc\u00e9e professionnel Boucher de Perthes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Pierre", "Coll\u00e8ge de Ponthieu", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Pierre", "Coll\u00e8ge Millevoye", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Pierre"], "Ablon-sur-Seine": ["L'Ecole Heureuse", "L'Ecole Heureuse", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur"], "Abondance": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Croix des Neiges", "Coll\u00e8ge du Val d'Abondance", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Croix des Neiges"], "Achenheim": ["Coll\u00e8ge Paul Wernert"], "Acheux-en-Ami\u00e9nois": ["Coll\u00e8ge Edm\u00e9e Jarlaud"], "Achicourt": ["Coll\u00e8ge Adam de La Halle"], "Ach\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Jean Lurcat", "Coll\u00e8ge Camille du Gast", "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Weiss"], "Acoua": ["LPO du Nord"], "Agde": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin", "Coll\u00e8ge Paul-Emile Victor", "French Touch Academy (Ecole second degr\u00e9 polyvalent priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e polyvalent Auguste Loubati\u00e8res"], "Agen": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bernard Palissy", "Lyc\u00e9e professionnel Antoine Lomet", "Coll\u00e8ge Paul Dangla", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Felix Aunac", "Coll\u00e8ge Ducos du Hauron", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Baptiste de Baudre", "Coll\u00e8ge Jasmin-Les-Iles", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Caprais", "Coll\u00e8ge Joseph Chaumie", "Coll\u00e8ge Ad\u00e8le de Trenquell\u00e9on", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Ermitage d'Agen"], "Agneaux": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et Technologique Institut Saint-Lo", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institut Saint Lo", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Institut Saint Lo"], "Agnetz": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Agon-Coutainville": ["Coll\u00e8ge Les Embruns"], "Ahun": ["Coll\u00e8ge", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole d'Ahun"], "Aignan": ["Coll\u00e8ge Vert"], "Aigre": ["Coll\u00e8ge"], "Aigrefeuille-d'Aunis": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Sacrement", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Dulin"], "Aigrefeuille-sur-Maine": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9e Chedid", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Maine"], "Aigueperse": ["Coll\u00e8ge Diderot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis"], "Aigues-Mortes": ["Coll\u00e8ge Ir\u00e8ne Joliot-Curie"], "Aiguillon": ["Coll\u00e8ge Stendhal", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Stendhal"], "Aigurande": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Chopin"], "Ailly-le-Haut-Clocher": ["Coll\u00e8ge Alain Jacques"], "Ailly-sur-Noye": ["Coll\u00e8ge William Henri Classen"], "Ailly-sur-Somme": ["Coll\u00e8ge du Val de Somme"], "Aime-la-Plagne": ["Coll\u00e8ge Jovet"], "Airaines": ["Coll\u00e8ge Gabrielle Marie Scellier"], "Aire-sur-l'Adour": ["Coll\u00e8ge Gaston Crampe", "Lyc\u00e9e polyvalent Gaston Crampe", "Lyc\u00e9e professionnel Jean d'Arcet"], "Aire-sur-la-Lys": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Sainte-Marie d'Aire-sur-la-Lys", "Lyc\u00e9e polyvalent Vauban"], "Airion": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de l'Oise \u00e0 Airion"], "Airvault": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Agn\u00e8s", "Coll\u00e8ge Voltaire"], "Aix-Villemaur-P\u00e2lis": ["Coll\u00e8ge d'Othe et Vanne"], "Aix-en-Provence": ["Coll\u00e8ge Campra", "Coll\u00e8ge Mignet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 le Sacr\u00e9-Coeur", "IBS Of Provence (Ecole secondaire g\u00e9n\u00e9rale priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Clovis Hugues", "ECOLE PRIVE ART DENTAIRE ISABELLE DUTEL", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul C\u00e9zanne", "Ecole priv\u00e9e Susini Esth\u00e9tique (Ecole secondaire professionnelle)", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 C\u00e9lony", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Nativit\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Nouvelle Alliance", "ECOLE PRIVE MAESTRIS PIGIER", "Coll\u00e8ge Rocher du Dragon", "Coll\u00e8ge Ch\u00e2teau Double", "Coll\u00e8ge Saint Eutrope", "Ecole du second degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e Clovis Hugues", "ESCAGI", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Catherine de Sienne", "Lyc\u00e9e polyvalent Emile Zola", "ECOLE PRIVE COURS DIDEROT", "Coll\u00e8ge Jas de Bouffan", "Coll\u00e8ge Arc de Meyran", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Duby", "CLG PR LA NATIVITE STE VICTOIRE", "Coll\u00e8ge Sophie GERMAIN", "Lyc\u00e9e professionnel Gambetta", "Ecole militaire pr\u00e9paratoire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de La Chesneraie", "ES EN CIEL", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Eloi", "Ecole priv\u00e9e Val Saint Andr\u00e9 (Ecole secondaire g\u00e9n\u00e9rale)", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Nativit\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent Vauvenargues", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Catherine de Sienne"], "Aix-les-Bains": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 catholique Lamartine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 la passerelle", "Lyc\u00e9e polyvalent Marlioz", "Coll\u00e8ge Garibaldi", "Coll\u00e8ge Jean Jacques Perret", "Coll\u00e8ge Marlioz", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Talmudique", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Tomer D\u00e9bora", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Talmudique", "Ecole technologique priv\u00e9e ITCC"], "Aixe-sur-Vienne": ["Coll\u00e8ge Jean Baptiste Camille Corot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Sauveur"], "Aizenay": ["Coll\u00e8ge Alexandre Soljenitsyne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie"], "Ajaccio": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Laetitia Bonaparte Ajaccio", "Coll\u00e8ge Laetitia Bonaparte Ajaccio", "Institution Saint Paul (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9) Ajaccio", "Coll\u00e8ge Arthur Giovoni Ajaccio", "Lyc\u00e9e professionnel Finosello Ajaccio", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul Ajaccio", "Ecole technique priv\u00e9e de l'ACA Ajaccio", "Lyc\u00e9e professionnel Jules Antonini", "Coll\u00e8ge du Stilettu Mezzavia Ajaccio", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fesch Ajaccio", "Coll\u00e8ge Fesch Ajaccio", "ECOLE DEMOCRATIQUE DE CORSE Ajaccio"], "Alban": ["Coll\u00e8ge Alain-Fournier"], "Albert": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Charles de Foucauld", "Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie", "Lyc\u00e9e polyvalent Lamarck"], "Albertville": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Pierre Grange", "Lyc\u00e9e professionnel Le grand arc", "Coll\u00e8ge Combe de Savoie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Albestroff": ["Coll\u00e8ge de L'Albe"], "Albi": ["Lyc\u00e9e polyvalent Louis Rascol", "Coll\u00e8ge Aristide Bruant", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint-Dominique", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Bon Sauveur", "Coll\u00e8ge Honor\u00e9 de Balzac", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 d'Amboise", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Bellevue", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Lap\u00e9rouse", "Coll\u00e8ge Bellevue", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte-C\u00e9cile", "Lyc\u00e9e professionnel Toulouse-Lautrec", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Sainte-C\u00e9cile", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole d'Albi", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Marie"], "Alby-sur-Ch\u00e9ran": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Long"], "Alen\u00e7on": ["Lyc\u00e9e polyvalent Navarre/Leclerc", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 St Fran\u00e7ois de Sales", "Coll\u00e8ge Louise Michel", "Coll\u00e8ge Jean Racine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Honor\u00e9 de Balzac", "Lyc\u00e9e professionnel agricole d'Alen\u00e7on", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois de Sales", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e ADFI", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alain", "Lyc\u00e9e professionnel Marcel Mezen", "Ecole d'esth\u00e9tique et de coiffure silvya terrade Alencon"], "Alfortville": ["Coll\u00e8ge Henri Barbusse", "Lyc\u00e9e polyvalent Maximilien Perret", "Coll\u00e8ge Paul Langevin", "Coll\u00e8ge L\u00e9on Blum", "Kevork H. Arabian"], "Algrange": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Vincent de Paul", "Coll\u00e8ge Evariste Galois", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Vincent de Paul"], "Allaire": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Hilaire"], "Allanche": ["Coll\u00e8ge Maurice Peschaud"], "Allassac": ["Coll\u00e8ge"], "Allauch": ["Coll\u00e8ge Yves Montand", "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et Technologique D'Allauch (Enco de Botte)"], "Allevard": ["Coll\u00e8ge Flavius Vaussenat", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Le Breda"], "Allex": ["CLG PR MONTESSORI DROME"], "Allonnes": ["Coll\u00e8ge John Kennedy", "Coll\u00e8ge Le Marin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Malraux"], "All\u00e8gre": ["Coll\u00e8ge du Mont Bar"], "Alo": ["Coll\u00e8ge de Sisia-Ono"], "Altkirch": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jacques Henner", "Coll\u00e8ge Lucien Herr"], "Al\u00e8s": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Bellevue", "Coll\u00e8ge Denis Diderot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Bellevue", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 C\u00e9venol", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 de La Salle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Taisson", "Ecole priv\u00e9e Steiner-Waldorf Caminarem, Ecole secondaire priv\u00e9e", "Coll\u00e8ge Jean Racine", "Coll\u00e8ge Alphonse Daudet", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Baptiste Dumas, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du travail social, de la m\u00e9canique et des pluritechnologies", "Institut pour la Formation et Conseils, IFC C\u00e9vennes (Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de La Salle"], "Amancey": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 du Sacr\u00e9-Coeur"], "Ambar\u00e8s-et-Lagrave": ["Coll\u00e8ge Claude Masse"], "Ambazac": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Ambert": ["Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal", "Coll\u00e8ge Jules Romains", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Amboise": ["Coll\u00e8ge Choiseul", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L\u00e9onard de Vinci", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Chaptal", "Lyc\u00e9e professionnel agricole d'Amboise", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Clotilde"], "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es": ["Coll\u00e8ge L\u00e9o Ferr\u00e9"], "Amb\u00e9rieu-en-Bugey": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e professionnel Alexandre B\u00e9rard", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de la Plaine de l'Ain"], "Amiens": ["Coll\u00e8ge C\u00e9sar Franck", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Madeleine Michelis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e professionnel Romain Rolland", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Baptiste Delambre", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Martin", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Martin", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 hors contrat HAIRDRESSER'S ACADEMY Amiens", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 hors contrat Montessori Amiens", "Coll\u00e8ge Amiral Lejeune", "Lyc\u00e9e professionnel Edouard Branly", "Coll\u00e8ge Jean Marc Laurent", "Coll\u00e8ge Edouard Lucas", "Lyc\u00e9e professionnel Edouard Gand", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Martin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle", "Coll\u00e8ge Sagebien", "Lyc\u00e9e polyvalent La Hotoie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Famille", "Coll\u00e8ge ROSA PARKS", "Lyc\u00e9e d'enseignement technologique Edouard Gand", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Famille", "Coll\u00e8ge Auguste Janvier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Robert de Luzarches", "Lyc\u00e9e professionnel Montaigne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Clotilde", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte-Famille", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Riquier", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint R\u00e9mi", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Providence", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Riquier", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint R\u00e9mi", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Louis Thuillier", "Coll\u00e8ge Arthur Rimbaud", "Lyc\u00e9e d'enseignement technologique Edouard Branly", "Lyc\u00e9e professionnel de l'Acheul\u00e9en", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Providence", "Coll\u00e8ge Guy Mareschal", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 la Providence", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Riquier", "Centre r\u00e9gional de formation aux m\u00e9tiers du football"], "Amilly": ["Coll\u00e8ge Robert Schuman"], "Amn\u00e9ville": ["Coll\u00e8ge La Source"], "Amou": ["Coll\u00e8ge du Pays des Luys"], "Amplepuis": ["Coll\u00e8ge Eug\u00e9nie de Pomey", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Viateur"], "Ancemont": ["Coll\u00e8ge Louis de Broglie"], "Ancenis-Saint-G\u00e9r\u00e9on": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Jean-Baptiste Eriau d'Ancenis", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Thomas d'Aquin", "Lyc\u00e9e polyvalent Joubert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Briace du Landreau", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9-Guy Cadou"], "Ancerville": ["Coll\u00e8ge Emilie Carl\u00e8s"], "Ancinnes": ["Coll\u00e8ge Normandie-Maine"], "Ancy-le-Franc": ["Coll\u00e8ge Chenevi\u00e8res des Arbres"], "Andernos-les-Bains": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Lahaye", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Nord Bassin"], "Andouill\u00e9": ["Coll\u00e8ge des 7 Fontaines"], "Andr\u00e9sy": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry"], "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on": ["Lyc\u00e9e professionnel Pierre Desgranges", "Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Mauriac-Forez"], "Anduze": ["Ecole priv\u00e9e Team Etud' (Ecole secondaire priv\u00e9)", "Coll\u00e8ge Florian", "Ecole priv\u00e9e Team Etud' (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9)"], "Anet": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Gabriel Bridet d'Anet", "Coll\u00e8ge Mozart"], "Angers": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Agn\u00e8s", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Emmanuel Mounier", "Coll\u00e8ge Jean Mermoz", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Beno\u00eet", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Joseph Wresinski", "Coll\u00e8ge Auguste et Jean Renoir", "Coll\u00e8ge F\u00e9lix Landreau", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 les Buissonnets d'Angers", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral David d'Angers", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joachim du Bellay", "Coll\u00e8ge Chevreul", "Coll\u00e8ge Montaigne", "Coll\u00e8ge Jean Monnet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Madeleine La Retraite", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles", "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et Technologique priv\u00e9 Urbain Mongazon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de la  Cath\u00e9drale", "Coll\u00e8ge Jean Vilar", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Urbain Mongazon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur La Salle", "INSTITUTION PRIVEE MARIA MONTESSORI", "Ecole technique priv\u00e9e de production", "Coll\u00e8ge Claude Debussy", "Cours Bienheureux Charles d'Autriche", "Coll\u00e8ge David d'Angers", "Ecole d'enseignement technique priv\u00e9 Angers Sco", "Lyc\u00e9e polyvalent Chevrollier", "Lyc\u00e9e professionnel Simone Veil", "Coll\u00e8ge Jean Lur\u00e7at", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Bergson", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste et Jean Renoir", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 St Jean de la Barre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception", "Lyc\u00e9e professionnel Henri Dunant", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Moulin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Martin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Augustin", "Ecole Silvya Terrade Angers"], "Anglet": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Stella Maris", "Coll\u00e8ge Endarra", "Ecole technique priv\u00e9e Coiffure Centre Jorlis", "Lyc\u00e9e polyvalent Cantau", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Stella Maris", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 stella maris"], "Anglure": ["Coll\u00e8ge du Mazelot"], "Angoul\u00eame": ["Coll\u00e8ge Jules Michelet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marthe-Chavagnes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marthe Chavagnes", "Coll\u00e8ge Anatole France", "Coll\u00e8ge Marguerite de Valois", "Coll\u00e8ge Michelle Pallet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul", "Lyc\u00e9e professionnel  priv\u00e9 Sainte Marthe Chavagnes", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Rostand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Paul", "Lyc\u00e9e professionnel Charles Augustin Coulomb", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marguerite de Valois", "Lyc\u00e9e technologique Charles Augustin Coulomb", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Guez de Balzac", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Image et son", "Coll\u00e8ge Jules Verne", "Lyc\u00e9e professionnel Sillac", "Coll\u00e8ge Pierre Bodet"], "Angres": ["Coll\u00e8ge Jean Vilar"], "Angresse": ["coll\u00e8ge d\u00e9partemental"], "Aniche": ["Coll\u00e8ge Th\u00e9odore Monod", "Lyc\u00e9e Professionnel Pierre-Joseph Laurent"], "Anizy-le-Grand": ["Coll\u00e8ge Louis Sandras"], "Annecy": ["Coll\u00e8ge Evire", "Coll\u00e8ge Les Balmettes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois Les Cordeliers", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle", "CLG PR MON ECOLE", "Lyc\u00e9e Polyvalent priv\u00e9 Les Bressis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gabriel Faur\u00e9", "Coll\u00e8ge Les Barattes", "Lyc\u00e9e professionnel A.Gordini", "Coll\u00e8ge Beauregard", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 IPSO Campus", "Coll\u00e8ge Raoul Blanchard", "CLG STE PHILOMENE", "Lyc\u00e9e professionnel G. Sommeiller", "EBIHS", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 ECA", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles Baudelaire", "Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Lyc\u00e9e professionnel Les Carillons", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral L Berthollet", "Coll\u00e8ge Le Semnoz", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 hors contrat", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 saint michel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Les Tilleuls", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel", "Ecole secondaire priv\u00e9e Maison Saint Beno\u00eet"], "Annemasse": ["Lyc\u00e9e polyvalent des Gli\u00e8res", "LYCEE POLYVALENT JEAN MONNET", "Coll\u00e8ge Michel Servet", "Ecole technique priv\u00e9e Silvya Terrade"], "Annesse-et-Beaulieu": ["Coll\u00e8ge la Roche Beaulieu"], "Annezin": ["Coll\u00e8ge Libert\u00e9"], "Annoeullin": ["Coll\u00e8ge Albert Ball"], "Annonay": ["Coll\u00e8ge La Lombardi\u00e8re", "Lyc\u00e9e polyvalent public Boissy d'Anglas", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9 Coeur", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Denis", "Lyc\u00e9e professionnel Joseph et Etienne De Montgolfier", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Marc S\u00e9guin", "Coll\u00e8ge Les Perri\u00e8res", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 d'Annonay"], "Annot": ["Coll\u00e8ge Emile Honnoraty"], "Anse": ["Coll\u00e8ge Asa Paulini"], "Anse-Bertrand": ["Coll\u00e8ge Fernand Balin"], "Antibes": ["Coll\u00e8ge Roustan", "Coll\u00e8ge Fersen", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Tramontane", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Philippe N\u00e9ri", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Mont Saint Jean", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Antibes", "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci", "Coll\u00e8ge Pierre Bertone", "Coll\u00e8ge La Fontonne", "Coll\u00e8ge Sidney Bechet", "Lyc\u00e9e professionnel Jacques Dolle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Mont Saint Jean", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Audiberti"], "Antony": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Furet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie La Croix", "Coll\u00e8ge Descartes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie La Croix", "Coll\u00e8ge Anne Frank", "Coll\u00e8ge Henri Georges Adam", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Descartes", "Lyc\u00e9e professionnel Th\u00e9odore Monod, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et des services \u00e0 vocation internationale", "Coll\u00e8ge La Fontaine"], "Anzin": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre-Joseph Fontaine"], "Anzin-Saint-Aubin": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Les Louez Dieu"], "Apatou": ["Coll\u00e8ge Ma Aiye"], "Apt": ["Lyc\u00e9e polyvalent", "Coll\u00e8ge Charles de Gaulle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Aramon": ["Coll\u00e8ge Henri Pitot"], "Arbent": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Arbois": ["Coll\u00e8ge Pasteur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Just"], "Arcachon": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Grand Air", "Coll\u00e8ge Marie Bartette", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Elme", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Elme", "Lyc\u00e9e professionnel Condorcet"], "Archiac": ["Coll\u00e8ge Arlette Guirado"], "Arcis-sur-Aube": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 des Cordeliers d'Arcis-sur-Aube", "Coll\u00e8ge de La Voie Chatelaine"], "Arcueil": ["Coll\u00e8ge Dulcie September", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral les (H)Etres", "Coll\u00e8ge les (H)Etres"], "Ardentes": ["Coll\u00e8ge Stanislas Limousin"], "Ardres": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Gr\u00e2ce", "Coll\u00e8ge de L'Europe"], "Arette": ["Coll\u00e8ge de Baretous"], "Argel\u00e8s-Gazost": ["Coll\u00e8ge climatique Ren\u00e9 Bill\u00e8res", "Lyc\u00e9e climatique Ren\u00e9 Bill\u00e8res"], "Argel\u00e8s-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge Des Alb\u00e8res", "Lyc\u00e9e polyvalent Christian Bourquin"], "Argences": ["Coll\u00e8ge Jean Castel"], "Argentan": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e polyvalent Mezeray-Gabriel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Truffaut", "Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Argentat-sur-Dordogne": ["COLLEGE SIMONE VEIL", "Institut Jeanne d'Arc (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Argenteuil": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Genevi\u00e8ve", "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Saint Joseph", "Ecole secondaire priv\u00e9e Hanned", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 de Cognacq-Jay, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des secteurs administratifs et commerciaux", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 de GARAC, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la vente et de l'apr\u00e8s-vente auto, moto et v\u00e9hicule industriel", "Coll\u00e8ge Carnot", "Coll\u00e8ge Claude Monet", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "Lyc\u00e9e polyvalent Fernand et Nadia L\u00e9ger, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du social, de la sant\u00e9, des services", "Coll\u00e8ge Paul Vaillant Couturier", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jaur\u00e8s", "Coll\u00e8ge Ir\u00e8ne Joliot-Curie", "Coll\u00e8ge Jean-Jacques Rousseau", "Coll\u00e8ge Eug\u00e9nie Cotton", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Julie-Victoire Daubi\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Lucie Aubrac", "Coll\u00e8ge Ariane", "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Braque, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'intelligence \u00e9conomique et du management"], "Argenton-sur-Creuse": ["Coll\u00e8ge Rollinat", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Rollinat", "Lyc\u00e9e professionnel Chateauneuf"], "Argentonnay": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Blaise Pascal"], "Argentr\u00e9-du-Plessis": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle Saint Joseph"], "Argonay": ["Lyc\u00e9e polyvalent Louis Lachenal"], "Arinthod": ["Coll\u00e8ge Xavier Bichat"], "Arlanc": ["Coll\u00e8ge Jean Auguste Sen\u00e8ze"], "Arles": ["Lyc\u00e9e technologique Louis Pasquet", "Coll\u00e8ge Vincent Van Gogh", "Ecole secondaire priv\u00e9e domaine-du-possible", "Lyc\u00e9e professionnel lyc\u00e9e des m\u00e9tiers Charles Privat", "Lyc\u00e9e polyvalent Montmajour", "Coll\u00e8ge Robert Morel", "Coll\u00e8ge Amp\u00e8re", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral"], "Arles-sur-Tech": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Arleux": ["Coll\u00e8ge Val de La Sens\u00e9e"], "Armenti\u00e8res": ["Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Eiffel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jude", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Hazard", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Jude", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles", "Lyc\u00e9e professionnel Ile de Flandre", "Lyc\u00e9e Polyvalent Priv\u00e9 Institut Nicolas Barr\u00e9", "Coll\u00e8ge Desrousseaux", "Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Armenti\u00e8res-en-Brie": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Beth Myriam"], "Arnage": ["Lyc\u00e9e professionnel Claude Chappe", "Coll\u00e8ge Henri Lefeuvre"], "Arnay-le-Duc": ["Coll\u00e8ge Claude Guyot"], "Arnouville": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e professionnel Virginia Henderson, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services \u00e0 la personne et \u00e0 l'entreprise"], "Arpajon": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Cassin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Edmond Michelet", "Lyc\u00e9e professionnel Paul Belmondo"], "Arpajon-sur-C\u00e8re": ["GAILLARD FORMATION"], "Arques": ["Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France"], "Arradon": ["Coll\u00e8ge Gilles Gahinet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean-Baptiste"], "Arras": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Robespierre", "Lyc\u00e9e polyvalent Guy Mollet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gambetta Carnot", "Lyc\u00e9e professionnel Alain Savary", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mitterrand", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy", "Lyc\u00e9e Polyvalent Priv\u00e9 Baudimont", "Coll\u00e8ge Gambetta", "Lyc\u00e9e Professionnel Jacques Le Caron", "Coll\u00e8ge Marie Curie", "Coll\u00e8ge Jehan Bodel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Vincent", "Ecole priv\u00e9e d'Esth\u00e9tique Yvonne Sion"], "Arreau": ["Coll\u00e8ge Mar\u00e9chal Foch"], "Ars-sur-Moselle": ["Coll\u00e8ge Pilatre de Rozier"], "Arsac": ["Coll\u00e8ge d'Arsac"], "Art-sur-Meurthe": ["Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Michel", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Michel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel"], "Artemare": ["Coll\u00e8ge du Valromey"], "Artenay": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Arthez-de-B\u00e9arn": ["Coll\u00e8ge Corisande d'Andoins"], "Artix": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Arudy": ["Coll\u00e8ge d'Ossau"], "Arue": ["COLLEGE DE ARUE", "LYCEE POLYVALENT PRIVE SAMUEL RAAPOTO"], "Arveyres": ["Coll\u00e8ge J. Auriac"], "Arzacq-Arraziguet": ["Coll\u00e8ge d'Arzacq Arraziguet"], "Arzens": ["Ecole Les Cl\u00e9s de l'Envol (Ecole secondaire priv\u00e9e)"], "Asfeld": ["Coll\u00e8ge Multisite Asfeld"], "Asni\u00e8res-sur-Seine": ["Lyc\u00e9e polyvalent de Prony, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du bois, de l'\u00e9b\u00e9nisterie, de la technique de l'architecture et de l'habitat", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Genevi\u00e8ve", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Ecole secondaire priv\u00e9e  Cours Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste Renoir", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Genevi\u00e8ve", "Coll\u00e8ge Voltaire", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Chambertin", "Coll\u00e8ge Auguste Renoir", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Truffaut"], "Aspet": ["Coll\u00e8ge Armand Latour"], "Athis-Mons": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Charles", "Coll\u00e8ge Wolfgang Amadeus Mozart", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles", "Coll\u00e8ge Michel Richard Delalande", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcel Pagnol", "Lyc\u00e9e polyvalent Cl\u00e9ment Ader"], "Athis-Val de Rouvre": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Attigny": ["Coll\u00e8ge Eva Thom\u00e9"], "Aubagne": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot-Curie", "CLG PR HC LA PASSERELLE", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Joseph Lakanal", "Coll\u00e8ge Nathalie Sarraute", "Coll\u00e8ge Lou Garlaban", "Lyc\u00e9e professionnel Gustave Eiffel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie"], "Aubenas": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint francois d'assise", "Lyc\u00e9e polyvalent Astier", "Lyc\u00e9e polyvalent Marcel Gimond", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jules Froment", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jules Froment", "Coll\u00e8ge Roqua", "Coll\u00e8ge de Jastres", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole d'Aubenas"], "Aubergenville": ["Lyc\u00e9e polyvalent Vincent Van Gogh", "Coll\u00e8ge Arthur Rimbaud"], "Aubervilliers": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Fort School", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Wallon", "Coll\u00e8ge Diderot", "Lyc\u00e9e polyvalent d'Alembert", "Coll\u00e8ge Miriam Makeba", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et Technologique Le Corbusier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame des Vertus", "Lyc\u00e9e professionnel Jean-Pierre Timbaud", "Coll\u00e8ge Gabriel P\u00e9ri", "Coll\u00e8ge Henri Wallon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Chne Ohr", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Chne Or", "Coll\u00e8ge Rosa Luxemburg", "Coll\u00e8ge Gis\u00e8le Halimi"], "Aubigny-Les Clouzeaux": ["Coll\u00e8ge St\u00e9phane Piobetta"], "Aubigny-en-Artois": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Aubigny-sur-N\u00e8re": ["Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe"], "Aubin": ["Lyc\u00e9e professionnel du b\u00e2timent"], "Aubi\u00e8re": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot-Curie"], "Aubusson": ["Lyc\u00e9e professionnel Jean Jaur\u00e8s", "Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Jamot", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Eug\u00e8ne Jamot"], "Auby": ["Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Lyc\u00e9e professionnel Ambroise Croizat"], "Aucamville": ["Coll\u00e8ge Les Violettes"], "Auch": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Oratoire Sainte-Marie", "Lyc\u00e9e professionnel Pardailhan", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Oratoire Sainte-Marie", "Coll\u00e8ge Carnot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Oratoire Sainte-Marie", "Coll\u00e8ge Mathalin", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Auch", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pardailhan", "Lyc\u00e9e polyvalent Le Garros", "Coll\u00e8ge Salinis"], "Auchel": ["Coll\u00e8ge Lavoisier", "Coll\u00e8ge S\u00e9vign\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Lavoisier", "Lyc\u00e9e professionnel Fernand Degrugillier"], "Auchy-les-Mines": ["Coll\u00e8ge Joliot-Curie"], "Auchy-l\u00e8s-Hesdin": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Audenge": ["Coll\u00e8ge Jean Verdier"], "Audincourt": ["Lyc\u00e9e professionnel Nelson Mandela", "Coll\u00e8ge Jean Bauhin"], "Audruicq": ["Coll\u00e8ge du Bredenarde"], "Audun-le-Roman": ["Coll\u00e8ge Gaston Ramon"], "Audun-le-Tiche": ["Coll\u00e8ge Emile Zola"], "Aulnay": ["Coll\u00e8ge de L'Ouche des Carmes"], "Aulnay-sous-Bois": ["Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Voillaume", "Lyc\u00e9e professionnel Voillaume, Lyc m\u00e9tiers management, gestion, administration communication", "Simone Veil", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Esp\u00e9rance", "Coll\u00e8ge le Parc", "Coll\u00e8ge Pablo N\u00e9ruda", "Coll\u00e8ge Claude Debussy", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Esp\u00e9rance", "Coll\u00e8ge Christine de Pisan", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Protectorat Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Lyc\u00e9e enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Zay", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Protectorat Saint Joseph"], "Aulnoy-lez-Valenciennes": ["Coll\u00e8ge Madame d'Epinay"], "Aulnoye-Aymeries": ["Lyc\u00e9e professionnel Pierre et Marie Curie", "Lyc\u00e9e Polyvalent priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge F\u00e9lix del Marle"], "Aumale": ["Coll\u00e8ge Henry Dunant", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Aumetz": ["Coll\u00e8ge Lionel Terray"], "Auneau-Bleury-Saint-Symphorien": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Auneuil": ["Coll\u00e8ge Le Point du Jour"], "Aups": ["Coll\u00e8ge Henri Nans"], "Auray": ["Lyc\u00e9e professionnel Bertrand du Guesclin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Benjamin Franklin", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 kerplouz d'Auray", "Coll\u00e8ge Le Verger"], "Aurec-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Faye", "Coll\u00e8ge des Gorges de la Loire"], "Aureilhan": ["Lyc\u00e9e professionnel Sixte Vignon"], "Aurignac": ["Coll\u00e8ge Emile-Paul Vayssi\u00e9"], "Aurillac": ["Coll\u00e8ge La Jordanne", "Coll\u00e8ge Jeanne de La Treilhe", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 de la Communication Saint G\u00e9raud", "Lyc\u00e9e polyvalent Monnet-Mermoz", "Lyc\u00e9e professionnel Raymond Cortat", "Coll\u00e8ge La Pon\u00e9tie", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole d'Aurillac", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Gerbert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Emile Duclaux", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e Polyvalent priv\u00e9 Gerbert"], "Auriol": ["Coll\u00e8ge Ubelka"], "Aussonne": ["Coll\u00e8ge Germaine Tillion"], "Auterive": ["Coll\u00e8ge Antonin Perbosc"], "Authon-du-Perche": ["Coll\u00e8ge Joachim du Bellay"], "Autun": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Sacrement", "Coll\u00e8ge La Chataigneraie", "Lyc\u00e9e militaire national", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Lazare", "Coll\u00e8ge du Vallon", "Lyc\u00e9e polyvalent Bonaparte"], "Auvers-sur-Oise": ["Coll\u00e8ge Charles Fran\u00e7ois Daubigny"], "Auxerre": ["Coll\u00e8ge Denfert Rochereau", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jacques Amyot", "Coll\u00e8ge Saint-Joseph La Salle", "Coll\u00e8ge Bienvenu Martin", "Ecole technique priv\u00e9e Moulin de Preuilly", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Joseph Fourier", "Lyc\u00e9e polyvalent Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel Saint Germain", "Lyc\u00e9e professionnel Vauban, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers", "Coll\u00e8ge Paul Bert", "Sport school formation   Bourgogne"], "Auxi-le-Ch\u00e2teau": ["Coll\u00e8ge du Val d'Authie"], "Auxonne": ["Lyc\u00e9e polyvalent Prieur de La C\u00f4te d'Or", "Coll\u00e8ge La Croix des Sarrasins"], "Auzances": ["Coll\u00e8ge Jean Beaufret"], "Auzebosc": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Yvetot"], "Auzeville-Tolosane": ["Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e de photographie et d'audiovisuel"], "Avallon": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Parc des Chaumes", "Lyc\u00e9e polyvalent du Parc des Chaumes", "Coll\u00e8ge Maurice Clavel"], "Avesnelles": ["Coll\u00e8ge Renaud-Barrault"], "Avesnes-le-Comte": ["Coll\u00e8ge du Val du Gy"], "Avesnes-les-Aubert": ["Coll\u00e8ge Paul Langevin"], "Avesnes-sur-Helpe": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Lyc\u00e9e polyvalent Jesse de Forest"], "Avignon": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "Lyc\u00e9e professionnel Maria Casar\u00e8s", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Louis Pasteur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Champfleury", "ERUDIS", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Vincent de Paul", "Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Philippe de Girard", "Ecole des Arts de La Coiffure (Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Avignon", "Coll\u00e8ge Viala", "Lyc\u00e9e professionnel Robert Schuman", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean Baptiste de La Salle", "Lyc\u00e9e polyvalent Ren\u00e9 Char", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Jean Baptiste de La Salle", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Th\u00e9odore Aubanel", "Coll\u00e8ge Jean Brunet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean-Baptiste de La Salle Montalembert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Anselme Mathieu", "Coll\u00e8ge Alphonse Tavan", "ECOLE PRIVE SUD FORMATION SANTE", "Coll\u00e8ge Joseph Roumanille", "Ecole h\u00f4teli\u00e8re priv\u00e9e", "Coll\u00e8ge Joseph Vernet", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe"], "Avion": ["Lyc\u00e9e polyvalent Pablo Picasso", "Coll\u00e8ge Paul Langevin", "Coll\u00e8ge Jean-Jacques Rousseau"], "Avize": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole d'Avize"], "Avoine": ["Coll\u00e8ge Henri Becquerel"], "Avon": ["Coll\u00e8ge de la Vall\u00e9e", "Lyc\u00e9e polyvalent Uruguay France"], "Avord": ["Coll\u00e8ge George Sand"], "Avranches": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Institut Notre-Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Providence", "Coll\u00e8ge Challemel Lacour", "Lyc\u00e9e G\u00e9neral et T\u00e9chnologique Emile Littr\u00e9", "Coll\u00e8ge La Chaussonni\u00e8re"], "Avrill\u00e9": ["Coll\u00e8ge Cl\u00e9ment Janequin", "Ecole secondaire priv\u00e9e Foyer Saint Thomas d'Aquin", "Lyc\u00e9e professionnel Paul-Emile Victor", "Foyer Saint Thomas d'Aquin"], "Ax-les-Thermes": ["Coll\u00e8ge Mario Beulaygue"], "Ayguesvives": ["Coll\u00e8ge Jean-Paul Laurens"], "Aytr\u00e9": ["Coll\u00e8ge de l'Atlantique"], "Azay-le-Rideau": ["Coll\u00e8ge Balzac"], "A\u00ff-Champagne": ["Coll\u00e8ge Yvette Lundy"], "Baccarat": ["Coll\u00e8ge"], "Bacqueville-en-Caux": ["Coll\u00e8ge Guy de Maupassant"], "Bagneux": ["Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9onard de Vinci", "Coll\u00e8ge Romain Rolland", "Coll\u00e8ge Joliot-Curie", "Coll\u00e8ge Henri Barbusse", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Gabriel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Gabriel"], "Bagnolet": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Benoist de l'Europe", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Benoist de l'Europe", "Coll\u00e8ge du Travail", "Coll\u00e8ge Georges Politzer", "Lyc\u00e9e polyvalent Eug\u00e8ne Henaff"], "Bagnols-sur-C\u00e8ze": ["Lyc\u00e9e polyvalent Albert Einstein", "Coll\u00e8ge Bernard de Ventadour", "Coll\u00e8ge le Bosquet", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Marie, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et des proc\u00e9d\u00e9s de la chimie et de l'eau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean"], "Bagn\u00e8res-de-Bigorre": ["Coll\u00e8ge Blanche Odin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Vincent", "Lyc\u00e9e polyvalent Victor Duruy"], "Bagn\u00e8res-de-Luchon": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet", "Lyc\u00e9e polyvalent Edmond Rostand"], "Baie-Mahault": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph de Cluny", "Coll\u00e8ge Baie-mahault 2", "N.P BEAUTY ACADEMY", "BE HAPPY", "Lyc\u00e9e professionnel Augustin Arron", "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Coeffin", "Coll\u00e8ge Maurice Satineau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph de Cluny", "L2B CONSEIL", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Bel Air", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Baie-Mahault", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Bel Air"], "Baignes-Sainte-Radegonde": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux"], "Baillargues": ["Coll\u00e8ge Le B\u00e9range", "Ecole priv\u00e9e bilingue internationale"], "Bailleul": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Maxime Deyts", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception"], "Baillif": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Bailly": ["Ecole secondaire priv\u00e9 International Montessori Ath\u00e9na", "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e International Montessori Ath\u00e9na", "Ecole  2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral  priv\u00e9e Saint Bernard"], "Bailly-Romainvilliers": ["Coll\u00e8ge les Bl\u00e9s d'or"], "Bain-de-Bretagne": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Brito", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Yves de Bain-de-Bretagne", "Coll\u00e8ge Le Ch\u00eane Vert"], "Bais": ["Coll\u00e8ge Jean-Louis Bernard"], "Balbigny": ["Coll\u00e8ge Montaigne"], "Ballan-Mir\u00e9": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Ballancourt-sur-Essonne": ["Coll\u00e8ge Le Saussay"], "Ballon-Saint Mars": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Balma": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Bandol": ["Coll\u00e8ge Raimu"], "Bandraboua": ["Coll\u00e8ge Bakari Kusu de Dzoumogne", "Lyc\u00e9e professionnel de Dzoumogne"], "Bandrele": ["Coll\u00e8ge de Bandr\u00e9l\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent de Bandr\u00e9l\u00e9"], "Bannalec": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Banon": ["Coll\u00e8ge du Pays de Banon"], "Bapaume": ["Lyc\u00e9e professionnel Philippe Auguste", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean-Baptiste", "Coll\u00e8ge Carlin Legrand", "Institut agricole priv\u00e9 de Bapaume"], "Bar-le-Duc": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Croix", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Theuriet", "Coll\u00e8ge Raymond Poincar\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raymond Poincar\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel Emile Zola", "Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Bar-le-Duc", "Lyc\u00e9e professionnel Ligier Richier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis"], "Bar-sur-Aube": ["Lyc\u00e9e polyvalent Gaston Bachelard", "Coll\u00e8ge Gaston Bachelard"], "Bar-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Paul Portier", "Lyc\u00e9e professionnel Val Mor\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Henri Breton"], "Baraqueville": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Albert Camus"], "Barberaz": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Le Margeriaz"], "Barbezieux-Saint-Hilaire": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Catholique Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Elie Vinet"], "Barby": ["Coll\u00e8ge Jean Mermoz"], "Barcelonnette": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Honnorat", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Andr\u00e9 Honnorat"], "Bard-le-R\u00e9gulier": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Montessori"], "Barentin": ["Coll\u00e8ge Catherine Bernard", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Thomas Corneille", "Lyc\u00e9e professionnel Auguste Bartholdi"], "Barenton": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Emile Bizet de Barenton"], "Barjols": ["Coll\u00e8ge Joseph d'Arbaud"], "Barlin": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Barr": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Schur\u00e9", "Coll\u00e8ge du Torenberg-Heiligenstein", "Coll\u00e8ge"], "Bart": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Boulloche"], "Basse-Goulaine": ["Coll\u00e8ge de Goulaine", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Herdrie", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Basse-Goulaine"], "Basse-Pointe": ["Coll\u00e8ge AIME CESAIRE de BASSE-POINTE"], "Basse-Terre": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Pensionnat de Versailles", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gerville R\u00e9ache", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Les Pers\u00e9v\u00e9rants", "Lyc\u00e9e polyvalent  Raoul Georges Nicolo", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Les Pers\u00e9v\u00e9rants", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Les Pers\u00e9v\u00e9rants", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Pensionnat de Versailles", "Coll\u00e8ge Joseph Pitat"], "Bassens": ["Coll\u00e8ge Manon Cormier"], "Bastia": ["Coll\u00e8ge Montesoro Bastia", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Vincensini", "Coll\u00e8ge Giraud Bastia", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Pensionnat Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Giocante de Casabianca Bastia", "Lyc\u00e9e professionnel Fred Scamaroni", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Pensionnat Jeanne d'Arc Bastia", "Lyc\u00e9e professionnel maritime Bastia", "Coll\u00e8ge Saint Joseph Bastia", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Nicoli Bastia", "Coll\u00e8ge Simon Vinciguerra Bastia"], "Baud": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Clart\u00e9", "Coll\u00e8ge Mathurin Martin"], "Baudreix": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Baudreix", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Baudreix"], "Baug\u00e9-en-Anjou": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Chateaucoin"], "Baume-les-Dames": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin", "Lyc\u00e9e professionnel Jouffroy d'Abbans"], "Bavay": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de L'Assomption", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral des Nerviens", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Bavay", "Coll\u00e8ge Jean Lemaire de Belges"], "Bavilliers": ["Lyc\u00e9e professionnel Denis Diderot"], "Bayeux": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Alain Chartier", "Lyc\u00e9e polyvalent Arcisse de Caumont", "Coll\u00e8ge Charles Letot", "Coll\u00e8ge Alain Chartier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Institution Jeanne d'Arc"], "Bayon": ["Coll\u00e8ge de L'Euron"], "Bayonne": ["Coll\u00e8ge Bernat Etxepare", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Ren\u00e9 Cassin", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Le Guichot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Bernard", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Marracq", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Largent\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis de Foix", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Louis Villa Pia", "Lyc\u00e9e professionnel Louis de Foix", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Largent\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Amand", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "Lyc\u00e9e professionnel Paul Bert : Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du tertiaire, du sanitaire et social et du service aux collectivit\u00e9s", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Bernat Etxepare"], "Bazancourt": ["Coll\u00e8ge Georges Charpak"], "Bazas": ["Coll\u00e8ge Ausone", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Anatole de Monzie", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Bazas", "Lyc\u00e9e professionnel Anatole de Monzie"], "Bazeilles": ["Lyc\u00e9e polyvalent Bazeilles"], "Bazoches-les-Gallerandes": ["Coll\u00e8ge Louis-Joseph Soulas"], "Beaucaire": ["Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Vigne", "Lyc\u00e9e professionnel Paul Langevin", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 d'Alzon Saint Felix", "Coll\u00e8ge Elsa Triolet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 d'Alzon Saint-Felix"], "Beaucamps-Ligny": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Marie"], "Beaucamps-le-Vieux": ["Coll\u00e8ge Mal Leclerc de Hauteclocque"], "Beauce la Romaine": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Beauchamp": ["Coll\u00e8ge Montesquieu"], "Beaucourt": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry"], "Beaufort": ["Coll\u00e8ge Le Beaufortain"], "Beaufort-en-Anjou": ["Coll\u00e8ge Moli\u00e8re"], "Beaugency": ["Coll\u00e8ge Robert Goupil", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Villon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ma\u00eetrise Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 L Abbaye"], "Beaujeu": ["Coll\u00e8ge du Val d'Ardi\u00e8res"], "Beaulieu-sur-Dordogne": ["Coll\u00e8ge Jacqueline Soulange"], "Beaulieu-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge Jean Cocteau"], "Beaumont": ["Coll\u00e8ge Moli\u00e8re"], "Beaumont-de-Lomagne": ["Lyc\u00e9e professionnel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Joseph", "Coll\u00e8ge Th\u00e9odore Despeyrous", "Institut agricole priv\u00e9 Lestonnac de Beaumont de Lomagne"], "Beaumont-le-Roger": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Georges", "Coll\u00e8ge Croix Ma\u00eetre Renault"], "Beaumont-l\u00e8s-Valence": ["Coll\u00e8ge Marcelle Rivier"], "Beaumont-sur-Oise": ["Coll\u00e8ge Jacques Monod", "Lyc\u00e9e polyvalent Evariste Galois", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc"], "Beaumont-sur-Sarthe": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ste Th\u00e9r\u00e8se St Joseph", "Coll\u00e8ge Le Joncheray"], "Beaumontois en P\u00e9rigord": ["Coll\u00e8ge L\u00e9o Testut"], "Beaune": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 du Saint Coeur", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 du Saint Coeur", "Coll\u00e8ge Monge", "Lyc\u00e9e polyvalent Clos Maire", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e polyvalent Marey", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Beaune"], "Beaune-la-Rolande": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Bazille", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Beaune-la-Rolande"], "Beaupr\u00e9au-en-Mauges": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Le Pinier Neuf", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Charles de Foucauld", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame de Bonnes Nouvelles", "Lyc\u00e9e polyvalent Julien Gracq", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis"], "Beaurainville": ["Coll\u00e8ge Belrem"], "Beaurepaire": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Luzy Dufeillant", "Coll\u00e8ge Jacques Brel"], "Beaurevoir": ["Coll\u00e8ge Josquin des Pr\u00e9s"], "Beausoleil": ["Coll\u00e8ge Bellevue"], "Beauvais": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 St Vincent de Paul", "Coll\u00e8ge Jean Baptiste Pellerin", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 St Vincent de Paul", "Lyc\u00e9e professionnel Jean-Baptiste Corot", "Coll\u00e8ge Charles Fauqueux", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jeanne Hachette", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Esprit", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique F\u00e9lix Faure", "Lyc\u00e9e professionnel Les Jacobins", "Coll\u00e8ge Jules Michelet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Truffaut", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Esprit", "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Langevin", "Coll\u00e8ge Henri Baumont", "Coll\u00e8ge George Sand"], "Bedous": ["Coll\u00e8ge D'Aspe"], "Behren-l\u00e8s-Forbach": ["Lyc\u00e9e professionnel Hurlevent", "Coll\u00e8ge Robert Schuman"], "Belfort": ["Coll\u00e8ge Ch\u00e2teaudun", "Ecole d'esth\u00e9tique Silvia Terrade Belfort", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gustave Courbet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame des Anges", "Coll\u00e8ge Vauban", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e professionnel Raoul Follereau", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Simone Signoret", "Coll\u00e8ge Arthur Rimbaud", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raoul Follereau", "Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame des Anges", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Condorcet"], "Bellac": ["Lyc\u00e9e professionnel Martin Nadaud", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Giraudoux", "Coll\u00e8ge Louis Jouvet"], "Belle-Isle-en-Terre": ["Coll\u00e8ge du Prat Eles"], "Bellefontaine": ["Lyc\u00e9e polyvalent du Nord Cara\u00efbe"], "Bellegarde": ["Coll\u00e8ge F\u00e9d\u00e9rico Garcia Lorca", "Coll\u00e8ge Charles Desvergnes"], "Bellenaves": ["Coll\u00e8ge Jean Baptiste Desfilhes"], "Bellerive-sur-Allier": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Belleu": ["Coll\u00e8ge Jean Mermoz"], "Bellevaux": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame"], "Bellevigne-en-Layon": ["Coll\u00e8ge Les Fontaines", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul"], "Bellevigne-les-Ch\u00e2teaux": ["Cours priv\u00e9 Saint Jean-Paul II"], "Bellevigny": ["Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"], "Belleville-en-Beaujolais": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Belleville", "Lyc\u00e9e polyvalent Aiguerande", "Coll\u00e8ge Emile Zola", "Ecole secondaire priv\u00e9e Notre Dame Site Claudine Th\u00e9venet"], "Belley": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Bugey", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Ensemble scolaire Lamartine", "Coll\u00e8ge Sabine Zlatin", "Lyc\u00e9e professionnel du Bugey", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ensemble scolaire Lamartine", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Ensemble scolaire Lamartine"], "Bellignat": ["Lyc\u00e9e polyvalent Arbez Carme"], "Bell\u00eame": ["Coll\u00e8ge Roger Martin du Gard"], "Belmont-sur-Rance": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Michel"], "Benet": ["Coll\u00e8ge Marais Poitevin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Martin"], "Benfeld": ["Coll\u00e8ge Robert Schuman"], "Bengy-sur-Craon": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Bengy"], "Berck": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e polyvalent Jan Lavezzari"], "Bergerac": ["EPSECO MIX", "Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marthe", "Ecole priv\u00e9e forma sports Dordogne", "Coll\u00e8ge Henri IV", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Capelle", "Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Le Roy", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maine de Biran", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marthe", "Ecole des m\u00e9tiers de l'esth\u00e9tique et du bien \u00eatre Sylvia terrade", "Lyc\u00e9e professionnel H\u00e9l\u00e8ne Duc", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Marthe"], "Bergues": ["Coll\u00e8ge Wenceslas Cobergher", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Winoc"], "Berlaimont": ["Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat de la Libert\u00e9", "Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat de la Libert\u00e9", "Coll\u00e8ge Gilles de Chin"], "Bernaville": ["Coll\u00e8ge du Bois L' Eau"], "Bernay": ["Lyc\u00e9e polyvalent Cl\u00e9ment Ader", "Coll\u00e8ge le Hameau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Augustin Fresnel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Marie Curie"], "Bernes-sur-Oise": ["Coll\u00e8ge Pierre Perret"], "Bern\u00e9": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Saint Thomas d'Aquin"], "Berre-l'Etang": ["Coll\u00e8ge Fernand L\u00e9ger"], "Berrogain-Laruns": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Berrogain"], "Bertincourt": ["Coll\u00e8ge Jacques-Yves Cousteau"], "Besan\u00e7on": ["Institution Notre-Dame Saint-Jean-Lyc\u00e9e", "Coll\u00e8ge Clairs Soleils", "Coll\u00e8ge Voltaire", "LP Bernard Cordier", "Coll\u00e8ge Stendhal", "Coll\u00e8ge Louis et Auguste Lumi\u00e8re", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Ursule", "Institution Notre-Dame Saint-Jean", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Pasteur", "LPO Jules Haag", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte-Famille", "Lyc\u00e9e professionnel Tristan Bernard", "Coll\u00e8ge Diderot", "Ecole d'esth\u00e9tique Sylvia Terrade Besan\u00e7on", "\u00c9cole de production de Besan\u00e7on", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Pergaud", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre-Adrien P\u00e2ris", "Lyc\u00e9e professionnel Cond\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent Claude Nicolas Ledoux", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Fran\u00e7ois", "Association Franc-comtoise de coiffure", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e Cours h\u00f4telier de Besan\u00e7on", "Ecole priv\u00e9e de Coiffure Cordier", "LGT PR St Paul", "Coll\u00e8ge Pierre-Joseph Proudhon", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "LP PR St Joseph"], "Bessan": ["Coll\u00e8ge Victor Hugo"], "Bessancourt": ["Coll\u00e8ge de Maubuisson", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 New School"], "Besse-et-Saint-Anastaise": ["Coll\u00e8ge du Pavin"], "Besse-sur-Issole": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Montenard"], "Bessines-sur-Gartempe": ["Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France"], "Bessi\u00e8res": ["COLLEGE ADRIENNE BOLLAND"], "Bess\u00e8ges": ["Coll\u00e8ge Le Castellas"], "Bess\u00e9-sur-Braye": ["Coll\u00e8ge Courtanvaux"], "Bethoncourt": ["Coll\u00e8ge Anatole France"], "Betton": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Truffaut"], "Betz": ["Coll\u00e8ge Marcel Pagnol"], "Beuvrages": ["Coll\u00e8ge Paul Eluard"], "Beuvry": ["Lyc\u00e9e Polyvalent Marguerite Yourcenar", "Coll\u00e8ge Albert Debeyre"], "Beuzeville": ["Coll\u00e8ge Jacques Brel"], "Beynat": ["Coll\u00e8ge"], "Beynes": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais"], "Beynost": ["Coll\u00e8ge Louis Armstrong"], "Bezons": ["Coll\u00e8ge Henri Wallon", "Lyc\u00e9e polyvalent Eug\u00e8ne Ronceray", "Coll\u00e8ge Gabriel P\u00e9ri"], "Biache-Saint-Vaast": ["Coll\u00e8ge Germinal"], "Biarritz": ["College Villa Fal", "Ecole technique priv\u00e9e d'Esth\u00e9tique", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral exp\u00e9rimental Andr\u00e9 Malraux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception", "Lyc\u00e9e polyvalent Biarritz Atlantique", "Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Bidache": ["Coll\u00e8ge du Pays de Bidache"], "Biganos": ["Coll\u00e8ge Jean Zay"], "Biguglia": ["Coll\u00e8ge Campo Vallone Biguglia"], "Bihorel": ["Coll\u00e8ge Jules Michelet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Victrice"], "Billom": ["Coll\u00e8ge du Beffroi", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Billy-Montigny": ["Coll\u00e8ge David Marcelle"], "Bill\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Bois d'Amour"], "Biot": ["Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9e Mouratoglou international school", "Coll\u00e8ge L'Eganaude"], "Biscarrosse": ["Coll\u00e8ge Nelson Mandela", "Coll\u00e8ge Jean Mermoz"], "Bischheim": ["Coll\u00e8ge Lamartine", "Coll\u00e8ge Le Ried", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marc Bloch"], "Bischwiller": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Maurois", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Maurois", "Lyc\u00e9e professionnel Philippe-Charles Goulden"], "Bitche": ["Coll\u00e8ge Jean Jacques Kieffer", "Lyc\u00e9e Polyvalent Louis Casimir Teyssier"], "Bizanos": ["Coll\u00e8ge Les Lavandi\u00e8res"], "Blagnac": ["Lyc\u00e9e Polyvalent Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Henri Guillaumet", "Coll\u00e8ge Jean Mermoz", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Ferradou", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Le Ferradou", "Ecole technologique priv\u00e9e Gamma", "Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Cours priv\u00e9s Moli\u00e8re"], "Blain": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Claudel", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Blain", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle", "Coll\u00e8ge Le Galinet"], "Blainville-sur-Orne": ["Coll\u00e8ge Langevin Wallon"], "Blainville-sur-l'Eau": ["Coll\u00e8ge Langevin Wallon"], "Blamont": ["Coll\u00e8ge Charles Masson"], "Blancs-Coteaux": ["Coll\u00e8ge Eustache Deschamps"], "Blangy-sur-Bresle": ["Coll\u00e8ge du Campigny"], "Blanquefort": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jean Monnet", "Coll\u00e8ge Priv\u00e9 St Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9onard de Vinci", "Coll\u00e8ge Emmanuel Dupaty", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Blanquefort", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Michel"], "Blanzy": ["Lyc\u00e9e professionnel Claudie Haigner\u00e9"], "Blaye": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jaufr\u00e9 Rudel", "Coll\u00e8ge S\u00e9bastien Vauban", "Lyc\u00e9e professionnel de l'Estuaire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Blaye-les-Mines": ["Coll\u00e8ge Augustin Malroux"], "Blesle": ["Coll\u00e8ge des Fontilles"], "Bletterans": ["Coll\u00e8ge du Parc"], "Bligny-sur-Ouche": ["Coll\u00e8ge Jean Lacaille"], "Blois": ["Lyc\u00e9e professionnel Sonia Delaunay", "Coll\u00e8ge Augustin Thierry", "Lyc\u00e9e polyvalent Augustin Thierry", "Lyc\u00e9e polyvalent Val de Loire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Vincent", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Providence", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame des Aydes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique F Philibert Dessaignes", "Coll\u00e8ge Blois-Vienne", "Coll\u00e8ge Les Provinces", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Claudel", "Coll\u00e8ge Blois-Begon", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Vend\u00f4me"], "Blotzheim": ["Coll\u00e8ge Ecole Priv\u00e9e des Missions"], "Bl\u00e9nod-l\u00e8s-Pont-\u00e0-Mousson": ["Coll\u00e8ge Vincent Van Gogh"], "Bl\u00e9r\u00e9": ["Coll\u00e8ge Le Reflessoir"], "Bobigny": ["Lyc\u00e9e professionnel Alfred Costes", "Ecole ECOFIH", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Iqra", "Coll\u00e8ge Jean-Pierre Timbaud", "Coll\u00e8ge R\u00e9publique", "Coll\u00e8ge Delaune", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louise Michel", "Lyc\u00e9e polyvalent Sabatier", "Coll\u00e8ge Cours Protestants d'Ile de France", "Coll\u00e8ge Pierre Semard", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Marcel LAMY", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Charles P\u00e9guy", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Charles P\u00e9guy", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 IQRA"], "Bogny-sur-Meuse": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "Bohain-en-Vermandois": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Sophie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 saint antoine \u00e0 bohain en vermandois", "Lyc\u00e9e d'enseignement technologique priv\u00e9 Sainte Sophie", "Coll\u00e8ge Henri Matisse"], "Bois": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Bois"], "Bois-Colombes": ["Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge Jean Mermoz", "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Hautefeuille", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Camus", "Lyc\u00e9e professionnel Daniel Balavoine"], "Bois-Guilbert": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 \u00e9questre"], "Bois-Guillaume": ["Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Rey"], "Bois-d'Arcy": ["Coll\u00e8ge Mozart"], "Bois-de-Haye": ["Ecole technique priv\u00e9e Michel Platini"], "Bois-le-Roi": ["Coll\u00e8ge Denecourt"], "Boissy-Saint-L\u00e9ger": ["Coll\u00e8ge Blaise Cendrars", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Bernard Palissy", "Coll\u00e8ge Am\u00e9d\u00e9e Dunois", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Bernard Palissy"], "Boissy-l'Aillerie": ["Ecole secondaire priv\u00e9e de la Source"], "Bolbec": ["Lyc\u00e9e professionnel Pierre et Marie Curie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Genevi\u00e8ve", "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre de Coubertin", "Coll\u00e8ge Roncherolles"], "Boll\u00e8ne": ["Coll\u00e8ge Henri Boudon", "Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Lyc\u00e9e General et Technologique Lucie Aubrac"], "Bommes": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de la Tour Blanche"], "Bon-Encontre": ["Coll\u00e8ge La Rocal"], "Bondoufle": ["Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy", "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Truffaut"], "Bondues": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Croix Blanche", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Croix Blanche"], "Bondy": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Assomption", "Coll\u00e8ge Pierre Curie", "Coll\u00e8ge Henri Sellier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La plume de l'\u00e9ducation", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Assomption", "Coll\u00e8ge Jean Renoir", "Coll\u00e8ge Brossolette", "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9o Lagrange", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Renoir", "Lyc\u00e9e professionnel Madeleine Vionnet", "Coll\u00e8ge Jean Zay"], "Bonifacio": ["Coll\u00e8ge de Bonifacio"], "Bonnat": ["Coll\u00e8ge Marc Bloch"], "Bonnelles": ["Coll\u00e8ge Les Trois Moulins"], "Bonneuil-sur-Marne": ["Coll\u00e8ge Paul Eluard"], "Bonneval": ["Coll\u00e8ge Albert Sidoisne"], "Bonneville": ["Coll\u00e8ge Samivel", "Lyc\u00e9e professionnel F Bise", "Lyc\u00e9e polyvalent Guillaume Fichet"], "Bonni\u00e8res-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis"], "Bonn\u00e9table": ["Coll\u00e8ge La Foresterie"], "Bons-en-Chablais": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mugnier"], "Bonsecours": ["Coll\u00e8ge Emile Verhaeren"], "Boos": ["Coll\u00e8ge Mass\u00e9ot Abaquesne"], "Bora-bora": ["LYCEE POLYVALENT Ihi-tea no Vavau"], "Bordeaux": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Nicolas Br\u00e9montier", "LGT priv\u00e9 Sainte Famille", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Vincent de Paul", "Coll\u00e8ge Edouard Vaillant", "Lyc\u00e9e technologique St Louis", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Bel Orme", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Famille", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Condorcet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Mirail", "Lyc\u00e9e professionnel Toulouse-Lautrec", "Lyc\u00e9e professionnel Tregey Rive de Garonne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 L'Assomption Ste Clotilde", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph de Tivoli", "Coll\u00e8ge L\u00e9onard Lenoir", "Ecole technique priv\u00e9e Coiffure", "ECS Priv\u00e9e", "L.E.M", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Michel Montaigne", "Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Eiffel", "Coll\u00e8ge Franscisco Goya", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Albert Le Grand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie Bastide", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Marie Grand Lebrun", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Ruche", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Augustin", "Coll\u00e8ge Emile Combes", "Coll\u00e8ge Monsejour", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois Magendie", "Coll\u00e8ge Saint Andr\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Assomption Sainte Clotilde", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Gen\u00e8s La Salle", "Coll\u00e8ge Cheverus", "Coll\u00e8ge Rolph et Lucette Hammel", "Lyc\u00e9e professionnel Nicolas Bremontier", "Coll\u00e8ge Alain Fournier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph de Tivoli", "Ecole technique priv\u00e9e d'esth\u00e9tique cosm\u00e9tique C\u00e9cile Briat", "Ecole 2nd degr\u00e9 professionnelle priv\u00e9e Monceau Citea", "coll\u00e8ge priv\u00e9 bordeaux international school  bis", "Ecole technique priv\u00e9e d'Esth\u00e9tique Fran\u00e7oise B", "Ecole secondaire priv\u00e9e Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge Blanqui", "Coll\u00e8ge Jacques Ellul", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Albert Le Grand", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie Bastide", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie Grand Lebrun", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Jullian", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Montesquieu", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Mauriac", "Lyc\u00e9e professionnel des Menuts", "Coll\u00e8ge Grand Parc", "Lyc\u00e9e professionnel Les Chartrons", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 du Mirail", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Seurin", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Bel Orme", "Lyc\u00e9e professionnel Alphonse Beau de Rochas", "Coll\u00e8ge Cassignol", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Gen\u00e8s La Salle", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Vincent de Paul", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Genes La Salle", "Coll\u00e8ge Ali\u00e9nor d'Aquitaine", "Ecole technique priv\u00e9e de coiffure A. Berg\u00e9", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Forma Passion"], "Borgo": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Borgo"], "Bormes-les-Mimosas": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral"], "Bornel": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Sagan"], "Bort-les-Orgues": ["Lyc\u00e9e professionnel Bort-Artense", "Coll\u00e8ge Marmontel"], "Bouaye": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Hermeland", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alcide d'Orbigny", "Coll\u00e8ge Bellestre", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Bouaye"], "Bouc-Bel-Air": ["ISI International Secondary Institut", "Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Boucau": ["Coll\u00e8ge Henri Barbusse"], "Bouchain": ["Coll\u00e8ge de L'Ostrevant"], "Bouff\u00e9mont": ["Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci"], "Bougival": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se"], "Bouguenais": ["Coll\u00e8ge La Neustrie", "Lyc\u00e9e professionnel Pablo Neruda", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Daniel Brottier"], "Bouillante": ["Coll\u00e8ge Fontaines Bouillantes"], "Bouillargues": ["Coll\u00e8ge Les Fontaines"], "Bouilly": ["Coll\u00e8ge Max Hutin"], "Boulay-Moselle": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Interentreprise", "Coll\u00e8ge Victor Demange"], "Boulazac Isle Manoire": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Chambre de Commerce et d'Industrie"], "Bouligny": ["Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie"], "Boulogne-Billancourt": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Rambam", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Dupanloup", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Rambam", "Lyc\u00e9e polyvalent  Etienne-Jules Marey, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la petite enfance et des soins \u00e0 la personne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame", "Ecole secondaire priv\u00e9e La Fabrique d\u00e9mocratique", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Ecole progress d'Aguesseau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge Landowski", "Coll\u00e8ge Jean Renoir", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de Boulogne-Billancourt", "Coll\u00e8ge Bartholdi", "Coll\u00e8ge international scolaire", "Coll\u00e8ge Jacqueline Auriol"], "Boulogne-sur-Gesse": ["Coll\u00e8ge Charles Suran"], "Boulogne-sur-Mer": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Mariette", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Nazareth Haffreingue", "Coll\u00e8ge Pierre Daunou", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Haffreingue", "Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Branly", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph de Navarin", "Lyc\u00e9e Professionnel Jean-Charles Cazin", "Coll\u00e8ge Angellier", "Coll\u00e8ge Paul Langevin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Godefroy de Bouillon"], "Bouloire": ["Coll\u00e8ge Guillaume Apollinaire"], "Bourail": ["Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7ois d'Assise", "Coll\u00e8ge de Bourail", "Coll\u00e8ge du Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e professionnel P\u00e8re Gu\u00e9neau"], "Bourbon-Lancy": ["Coll\u00e8ge Ferdinand Sarrien"], "Bourbon-l'Archambault": ["Coll\u00e8ge Achille Allier"], "Bourbonne-les-Bains": ["Coll\u00e8ge Montmorency"], "Bourbourg": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Charles Brasseur de bourbourg"], "Bourbriac": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "Bourcefranc-le-Chapus": ["Lyc\u00e9e technologique de La Mer et du Littoral"], "Bourg": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Bourg-Achard": ["Coll\u00e8ge Simone Veil"], "Bourg-Argental": ["Coll\u00e8ge du Pilat", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Bourg-Lastic": ["Coll\u00e8ge Willy Mabrut"], "Bourg-Madame": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 le Mas Blanc de Bourg-Madame", "Coll\u00e8ge"], "Bourg-Saint-And\u00e9ol": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Marie Rivier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Marie Rivier", "Coll\u00e8ge Le Laoul", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Marie Rivier"], "Bourg-Saint-Maurice": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Saint Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Saint Exup\u00e9ry"], "Bourg-de-P\u00e9age": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 les Maristes", "Coll\u00e8ge de L'Europe"], "Bourg-en-Bresse": ["Coll\u00e8ge Thomas Riboud", "Lyc\u00e9e professionnel Marcelle Pard\u00e9", "Coll\u00e8ge du Revermont", "Coll\u00e8ge de Brou", "Coll\u00e8ge Victoire Daubi\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Lalande", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph", "Ecole priv\u00e9e Silvya Terrade", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel Gabriel Voisin", "Lyc\u00e9e polyvalent Joseph-Marie Carriat", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Pierre", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Bourg-en-Bresse", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Pierre", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Edgar Quinet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Bourg-la-Reine": ["Coll\u00e8ge Evariste Galois", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame"], "Bourg-l\u00e8s-Valence": ["Coll\u00e8ge G\u00e9rard Gaud", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Les trois sources", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Bourg-les-Valence"], "Bourganeuf": ["LP Public Delphine Gay, Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de la coiffure, de l'esth\u00e9tique et des services \u00e0 la personne", "Coll\u00e8ge Jean Picart Le Doux"], "Bourges": ["Coll\u00e8ge Jules Verne", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Mermoz", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Alain Fournier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marguerite de Navarre", "Coll\u00e8ge Le Grand Meaulnes", "Coll\u00e8ge Jean Renoir", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 St Jean Baptiste de la Salle", "Buisness School", "Lyc\u00e9e professionnel Jacques Coeur", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Emile Littr\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre-Emile Martin", "Lyc\u00e9e professionnel Jean de Berry", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Coeur", "Lyc\u00e9e professionnel Vauvert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean-Baptiste de La Salle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Ecole des m\u00e9tiers coiffure et esth\u00e9tique"], "Bourgoin-Jallieu": ["Coll\u00e8ge  Salvador Allende", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L'Oiselet", "Lyc\u00e9e professionnel J.CL.Aubry", "A.B.C.", "Lyc\u00e9e professionnel Gambetta", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Pr\u00e9 B\u00e9nit"], "Bourgueil": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Jouteux", "Coll\u00e8ge Pierre de Ronsard"], "Bourlon": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Bourmont-entre-Meuse-et-Mouzon": ["Coll\u00e8ge Louis Bruntz"], "Boussac": ["Coll\u00e8ge Henri Judet"], "Boussy-Saint-Antoine": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Dunoyer de Segonzac"], "Bouvigny-Boyeffles": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois"], "Bouxwiller": ["Coll\u00e8ge du Bastberg", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Schattenmann de Bouxwiller", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Adrien Zeller"], "Bouzonville": ["Coll\u00e8ge Adalbert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Providence", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Providence"], "Bou\u00e9ni": ["Coll\u00e8ge de Boueni"], "Boves": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Amiens-Paraclet"], "Bozel": ["Coll\u00e8ge Le Bonrieu"], "Bo\u00ebge": ["Coll\u00e8ge Jean Marie Molliet"], "Bo\u00ebn-sur-Lignon": ["Coll\u00e8ge L'Astr\u00e9e", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral l'Astr\u00e9e"], "Bracieux": ["Coll\u00e8ge Hubert Fillay"], "Braine": ["Coll\u00e8ge Pierre et Marie-Curie"], "Bram": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Ecole secondaire priv\u00e9e La Providence"], "Branne": ["Coll\u00e8ge Paul Emile Victor"], "Brant\u00f4me en P\u00e9rigord": ["Coll\u00e8ge Alienor d'Aquitaine"], "Bras-Panon": ["Lyc\u00e9e polyvalent Paul Moreau", "Coll\u00e8ge Bras Panon"], "Brassac": ["Coll\u00e8ge Brassac"], "Brassac-les-Mines": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7ois Rabelais"], "Bray-Dunes": ["Coll\u00e8ge du Septentrion"], "Bray-et-L\u00fb": ["Coll\u00e8ge Rosa Bonheur"], "Bray-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Bray-sur-Somme": ["Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"], "Brazey-en-Plaine": ["Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Brech": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Gildas"], "Breil-sur-Roya": ["Coll\u00e8ge L'Eau Vive"], "Brenouille": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Bresles": ["Coll\u00e8ge Condorcet"], "Bressuire": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Bressuire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel Simone Signoret", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Terre des enfants", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maurice Genevoix", "Coll\u00e8ge Jules Supervielle", "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9onard de Vinci"], "Brest": ["Lyc\u00e9e polyvalent Vauban", "Coll\u00e8ge de L'Harteloire", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral de L'Iroise", "Coll\u00e8ge des Iles du Ponant", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Croix Rouge La Salle", "Coll\u00e8ge Penn ar C'hleuz", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Vincent", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Javouhey", "Sup-Veto Brest", "Coll\u00e8ge Anna Marly", "Lyc\u00e9e polyvalent Dupuy de L\u00f4me", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Estran Charles de Foucauld", "Lyc\u00e9e professionnel Jules Lesven", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Croix Rouge", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Amiral Ronarc'h", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Javouhey", "Ecole priv\u00e9e Notre-Dame des Flots", "Coll\u00e8ge Les Quatre Moulins", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 ND de Kerbonne", "Coll\u00e8ge Saint-Pol Roux", "Coll\u00e8ge La Fontaine Margot-K\u00e9ranroux", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral de L'Harteloire", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Croix Rouge-La Salle", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Anne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral La P\u00e9rouse-Kerichen", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Lesven", "Lyc\u00e9e Naval", "Coll\u00e8ge Kerhallet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Javouhey", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Estran F\u00e9nelon", "Coll\u00e8ge de L'Iroise", "Centre d'instruction naval Ecole de Maistrance", "Ecole priv\u00e9e de coiffure et d'esth\u00e9tique Epsilon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Estran Charles de Foucauld"], "Bretenoux": ["Coll\u00e8ge d'Orlinde"], "Breteuil": ["Coll\u00e8ge Evariste Galois", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge Comp\u00e8re Morel"], "Bretigny": ["Ecole des saisons"], "Brette-les-Pins": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Brette-les-Pins"], "Bretteville-sur-Laize": ["Coll\u00e8ge Cingal"], "Breuil-le-Vert": ["Lyc\u00e9e professionnel Roberval", "Coll\u00e8ge Jacques Yves Cousteau"], "Brezolles": ["Coll\u00e8ge Maurice de Vlaminck"], "Brian\u00e7on": ["Coll\u00e8ge climatique Vauban", "Lyc\u00e9e polyvalent  d'Altitude", "Coll\u00e8ge Les Garcins"], "Briare": ["Coll\u00e8ge Albert Camus"], "Bricquebec-en-Cotentin": ["Coll\u00e8ge Marcel Grillard"], "Brie-Comte-Robert": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Colombe", "Coll\u00e8ge Arthur Chaussy", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Brie-Comte-Robert", "Coll\u00e8ge Georges Brassens", "Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal"], "Briec": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre", "Coll\u00e8ge Pierre St\u00e9phan"], "Brienne-le-Ch\u00e2teau": ["Coll\u00e8ge Julien R\u00e9gnier"], "Brienon-sur-Arman\u00e7on": ["Coll\u00e8ge Philippe Cousteau"], "Brignais": ["Lyc\u00e9e professionnel Gustave Eiffel", "Coll\u00e8ge Jean Zay"], "Brignoles": ["Coll\u00e8ge Paul C\u00e9zanne", "Ecole professionnelle priv\u00e9e Coiffure et Esth\u00e9tique", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e polyvalent Raynouard"], "Brignon": ["Coll\u00e8ge La Gardonnenque"], "Briis-sous-Forges": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Brindas": ["Coll\u00e8ge Georges Charpak", "Ecole secondaire priv\u00e9e Notre Dame de la Sainte Esp\u00e9rance"], "Brionne": ["Coll\u00e8ge Pierre Brossolette", "Lyc\u00e9e professionnel Augustin Boismard"], "Briord": ["Coll\u00e8ge De Briord"], "Brioude": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Julien", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Fayette", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Julien", "Coll\u00e8ge La Fayette"], "Brioux-sur-Boutonne": ["Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"], "Briouze": ["Coll\u00e8ge du Houlme", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Brissac Loire Aubance": ["Coll\u00e8ge de l'Aubance", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Vincent"], "Brive-la-Gaillarde": ["Institut Briviste Sup\u00e9rieur Administration et Commerce (Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e Polyvalent Simone Veil", "Lyc\u00e9e professionnel Lavoisier", "Coll\u00e8ge Georges Cabanis", "SILVYA TERRADE SUD-OUEST", "Coll\u00e8ge Jean Lurcat", "College priv\u00e9 Notre Dame Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Bossuet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Cabanis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral d'Arsonval", "Coll\u00e8ge d'Arsonval", "Lyc\u00e9e professionnel Georges Cabanis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Bossuet", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Marguerite Bahuet", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Maurice Rollinat", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Brives-Charensac": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Paradis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Chartreuse Paradis", "Ecole second degr\u00e9 prof. priv\u00e9e", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Chartreuse", "Coll\u00e8ge Anne Franck"], "Brochon": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Stephen Li\u00e9geard", "Coll\u00e8ge La Champagne"], "Broglie": ["Coll\u00e8ge Maurice de Broglie"], "Bron": ["Lyc\u00e9e professionnel Tony Garnier", "Lyc\u00e9e professionnel Emile B\u00e9juit", "Coll\u00e8ge Th\u00e9odore Monod", "Coll\u00e8ge Pablo Picasso", "Coll\u00e8ge Joliot-Curie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Paul Sartre"], "Broons": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame d'Esp\u00e9rance", "Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Brou": ["Coll\u00e8ge Florimond Robertet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul"], "Brou-sur-Chantereine": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Bro\u00fbt-Vernet": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Cours Notre-Dame de France", "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Cours Notre Dame de France"], "Bruay-la-Buissi\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Edmond Rostand", "Coll\u00e8ge Simone Signoret", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "Lyc\u00e9e Professionnel Jean Bertin", "Lyc\u00e9e polyvalent Carnot"], "Bruay-sur-l'Escaut": ["Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9"], "Bruges": ["Coll\u00e8ge Rosa Bonheur"], "Brumath": ["Coll\u00e8ge"], "Brunoy": ["Coll\u00e8ge Louis Pasteur", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Pierre", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 St Pierre, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers communication, gestion, mercatique, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers d'h\u00f4tellerie, restauration, tourisme", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois-Joseph Talma"], "Brunstatt-Didenheim": ["Coll\u00e8ge Pierre Pflimlin"], "Brussieu": ["Ecole professionnelle priv\u00e9e Ateliers d'Apprentissage de la Giraudi\u00e8re"], "Bruy\u00e8res": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Lur\u00e7at", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Charlemagne"], "Bruz": ["Coll\u00e8ge Pierre Brossolette", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Anita Conti", "IMIE RENNES"], "Bry-sur-Marne": ["Coll\u00e8ge Henri Cahn", "Coll\u00e8ge Pilote Arborescences", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Thomas de Villeneuve"], "Br\u00e9al-sous-Montfort": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise-\u00c9lie"], "Br\u00e9cey": ["Coll\u00e8ge Pierre Aguiton"], "Br\u00e9hal": ["Coll\u00e8ge La Vanlee"], "Br\u00e9montier-Merval": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole du Pays-de-Bray"], "Br\u00e9tigny-sur-Orge": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Coll\u00e8ge Pablo Neruda", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Pierre Timbaud"], "Br\u00e9val": ["Coll\u00e8ge Les N\u00e9nuphars"], "Buc": ["Ecole secondaire technique priv\u00e9e La Maison", "Coll\u00e8ge Martin Luther King", "Coll\u00e8ge Franco Allemand", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Franco Allemand"], "Buchy": ["Coll\u00e8ge Francis Yard"], "Bucquoy": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Bucquoy"], "Bueil": ["Coll\u00e8ge Lucie Aubrac"], "Buhl": ["Coll\u00e8ge du Hugstein"], "Buis-les-Baronnies": ["Coll\u00e8ge Henri Barbusse"], "Bully-les-Mines": ["Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9o Lagrange", "Coll\u00e8ge Anita Conti"], "Bures-sur-Yvette": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9", "Coll\u00e8ge La Guyonnerie"], "Burie": ["Coll\u00e8ge Beauregard"], "Burnhaupt-le-Haut": ["Coll\u00e8ge Nathan Katz"], "Bussy-Saint-Georges": ["Coll\u00e8ge Claude Monet", "Coll\u00e8ge Anne Frank", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Maurice Rondeau", "Coll\u00e8ge Jacques-Yves Cousteau", "Lyc\u00e9e polyvalent Martin Luther King", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Maurice Rondeau"], "Butry-sur-Oise": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Pierre Gilles de Gennes"], "Buxerolles": ["Coll\u00e8ge Jules Verne"], "Buxy": ["Coll\u00e8ge La Varandaine"], "Buzan\u00e7ais": ["Coll\u00e8ge Les Sablons", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception"], "B\u00e2g\u00e9-Dommartin": ["Coll\u00e8ge Roger Poulnard"], "B\u00e8gles": ["Coll\u00e8ge Marcelin Berthelot", "Coll\u00e8ge Pablo Neruda", "Lyc\u00e9e professionnel Emile Combes", "Lyc\u00e9e polyvalent Vaclav Havel"], "B\u00e9con-les-Granits": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Le Bois Robert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Bois Robert"], "B\u00e9darieux": ["Lyc\u00e9e professionnel Fernand L\u00e9ger, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du BTP et des arts", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Le Parterre", "Coll\u00e8ge Ferdinand Fabre", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Ferdinand Fabre"], "B\u00e9darrides": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry"], "B\u00e9gard": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Clech"], "B\u00e9nam\u00e9nil": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Gaillard"], "B\u00e9n\u00e9vent-l'Abbaye": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "B\u00e9thune": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Famille", "Coll\u00e8ge Paul Verlaine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Vaast-Saint Dominique", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Blaringhem", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Vaast-Saint Dominique", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Malraux", "Lyc\u00e9e professionnel Salvador Allende", "Lyc\u00e9e professionnel Andr\u00e9 Malraux", "Coll\u00e8ge George Sand"], "B\u00e9ziers": ["Coll\u00e8ge Jean Perrin", "Ecole technique priv\u00e9e SARL l'Ecole Sonia Delaunay", "Euro S\u00e9curi Med, Institut priv\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Lucie Aubrac", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Mermoz, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la maintenance, de la menuiserie et de la relation client", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri IV", "Coll\u00e8ge Paul Riquet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 F\u00e9nelon", "Ecole priv\u00e9e Ruffel (Ecole du second degr\u00e9 polyvalent priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 le Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge Katia et Maurice Krafft", "Coll\u00e8ge La Dullague", "Coll\u00e8ge Henri IV", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 PIC La Salle (Priv\u00e9-Immacul\u00e9e-Conception)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Trinit\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Madeleine", "Ecole professionnelle priv\u00e9e SARL l'Ecole la Coquille", "L'Ecole Active (Ecole secondaire priv\u00e9e)"], "B\u00fb": ["Coll\u00e8ge Charles de Gaulle"], "Cabestany": ["Coll\u00e8ge Pau Casals", "Ecole Sankali, Ecole priv\u00e9e d'Esth\u00e9tique et Cosm\u00e9tologie (Ecole du second degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e)"], "Cabourg": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis"], "Cabri\u00e8res-d'Avignon": ["Coll\u00e8ge Lou Calavoun"], "Cabri\u00e8s": ["Coll\u00e8ge Marie Mauron", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Association de formation et d'action sociale des \u00e9curies de courses de Cabries"], "Cachan": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Robert Keller", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "INTERNAT D'EXCELLENCE", "Lyc\u00e9e Polyvalent de Cachan", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Paul Bert"], "Cadaujac": ["Coll\u00e8ge Olympe de Gouges"], "Cadenet": ["Coll\u00e8ge Le Luberon"], "Cadillac": ["Coll\u00e8ge Anatole France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean J.Lataste"], "Cadours": ["Coll\u00e8ge Joseph Rey"], "Caen": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Institut Lemonnier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre Lebisey", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 L'Oasis", "Ecole D\u00e9mocratique Yvonne Gu\u00e9gan", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Malherbe", "Lyc\u00e9e professionnel Camille Claudel", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame de Fidelite", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Ursule", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Notre Dame de Fidelit\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Institution Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Hastings", "Coll\u00e8ge Guillaume de Normandie", "Institut agricole priv\u00e9 Lemonnier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Charles de Gaulle", "Coll\u00e8ge Villey Desmeserets", "Coll\u00e8ge Dunois", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Ecole second degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 hors contrat  \u00e9cole d\u00e9mocratique Yvonne Gu\u00e9gan", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul", "Coll\u00e8ge Pasteur", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Rostand", "Lyc\u00e9e professionnel Victor Lepine", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e cours caennais esth\u00e9tique et coiffure CAEN", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Augustin Fresnel", "Coll\u00e8ge Henri Brunet", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Institut Lemonnier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Victor Hugo", "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Dumont d'Urville", "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Simon de Laplace -Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'habitat et des travaux publics", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Fernand Lechanteur", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e Centre de Formation Stade Malherbe", "Centre de formation et d'insertion Institut Lemonnier CAEN", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institut Saint Pierre", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Sainte Ursule", "Coll\u00e8ge Jacques Monod"], "Cagnes-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge Jules Verne", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux", "Lyc\u00e9e professionnel Auguste Escoffier", "Coll\u00e8ge Les Br\u00e9gui\u00e8res", "Ecole secondaire priv\u00e9e Enjoy school", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste Renoir"], "Cahors": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Cl\u00e9ment Marot", "Coll\u00e8ge Gambetta", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Etienne", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint-Etienne", "Coll\u00e8ge Olivier de Magny", "Lyc\u00e9e polyvalent Gaston Monnerville", "Lyc\u00e9e professionnel Cl\u00e9ment Marot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Etienne"], "Cajarc": ["Coll\u00e8ge Georges pompidou"], "Calais": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Coll\u00e8ge Vauban", "Lyc\u00e9e Professionnel Normandie-Niemen", "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et Technologique Sophie Berthelot", "Coll\u00e8ge R\u00e9publique", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre de Coubertin", "Lyc\u00e9e professionnel du Detroit", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Pierre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint-Pierre", "Coll\u00e8ge Lucien Vadez", "Coll\u00e8ge Les Dentelliers", "Coll\u00e8ge Martin Luther King", "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre de Coubertin", "Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9"], "Callac": ["Coll\u00e8ge Gwer Halou"], "Calonne-Ricouart": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot-Curie"], "Caluire-et-Cuire": ["Coll\u00e8ge Charles S\u00e9nard", "Cit\u00e9 scolaire Elie Vignal", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Lassagne", "Lyc\u00e9e professionnel Andr\u00e9 Cuzin", "Ecole priv\u00e9e multilingue Ombrosa", "Ecole secondaire priv\u00e9e \u00e0 enseignement sp\u00e9cifique Nescens"], "Calvi": ["Coll\u00e8ge Jean Orabona Calvi"], "Calviac-en-P\u00e9rigord": ["coll\u00e8ge un jeu d'enfant"], "Calvisson": ["Coll\u00e8ge Le Vignet", "Cap School (Ecole secondaire priv\u00e9e)"], "Camblain-l'Abb\u00e9": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Saint Jean-Baptiste de La Salle"], "Camblanes-et-Meynac": ["Lyc\u00e9e professionnel Flora Tristan"], "Cambo-les-Bains": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel Garicoits", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ikastola Xalbador", "Coll\u00e8ge Errobi"], "Cambrai": ["Coll\u00e8ge F\u00e9nelon", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 hors contrat MAESTRIS Beaut\u00e9 de CAMBRAI", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Coll\u00e8ge Lamartine", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique F\u00e9nelon", "Lyc\u00e9e professionnel Louis Bl\u00e9riot", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Luc", "Coll\u00e8ge Paul Duez", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Duez", "Lyc\u00e9e professionnel Louise de Bettignies", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Luc Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Sainte-Croix de Cambrai"], "Camopi": ["Coll\u00e8ge Paul Suitman"], "Campagne-sur-Arize": ["Coll\u00e8ge de Chantarize"], "Camphin-en-P\u00e9v\u00e8le": ["Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et Technologique priv\u00e9 hors contrat LOSC Formation de CAMPHIN-EN-PEVELE"], "Canala": ["Coll\u00e8ge D\u00f6 Mwa", "Coll\u00e8ge de Canala"], "Cancale": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Cand\u00e9": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Emilie"], "Canet-en-Roussillon": ["Coll\u00e8ge La C\u00f4te Radieuse", "Lyc\u00e9e polyvalent Rosa Luxemburg, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du nautisme"], "Canisy": ["Coll\u00e8ge Jean Follain"], "Cannes": ["Ecole Professionnelle priv\u00e9e Elys\u00e9es Cannes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Stanislas", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bristol", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Coll\u00e8ge Capron", "Ecole professionnelle priv\u00e9e ASP TRAINING", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Les Fauvettes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Stanislas", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Carnot", "Lyc\u00e9e professionnel Les Coteaux", "Coll\u00e8ge Les Muriers", "Ecole professionnelle priv\u00e9e Cannes Acad", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Ferry", "Lyc\u00e9e professionnel Alfred Hutinel", "Coll\u00e8ge Les Vallergues", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Les Fauvettes", "Ecole Professionnelle priv\u00e9e ILEC", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jenny Dagul"], "Canteleu": ["Coll\u00e8ge le C\u00e8dre", "Coll\u00e8ge Charles Gounod", "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Baptiste"], "Cany-Barville": ["Coll\u00e8ge Louis Bouilhet"], "Capavenir Vosges": ["Coll\u00e8ge Elsa Triolet", "Lyc\u00e9e professionnel Emile Gall\u00e9"], "Capbreton": ["Lyc\u00e9e professionnel Louis Darmante", "Coll\u00e8ge Jean Rostand", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Capdenac-Gare": ["Coll\u00e8ge Voltaire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Louis"], "Capendu": ["Coll\u00e8ge de l'Alaric"], "Capestang": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Capestang", "Coll\u00e8ge Paul Bert"], "Capesterre-Belle-Eau": ["Coll\u00e8ge Germain Saint Ruf", "COLLEGE SYLVIANE TELCHID", "Lyc\u00e9e professionnel Paul Lacav\u00e9"], "Capesterre-de-Marie-Galante": ["Coll\u00e8ge Nelson Mand\u00e9la"], "Cappelle-en-P\u00e9v\u00e8le": ["Coll\u00e8ge Simone Veil"], "Cappelle-la-Grande": ["Coll\u00e8ge Maxence Van Der Meersch"], "Caraman": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mitterrand"], "Carantec": ["Coll\u00e8ge des Deux Baies"], "Carbon-Blanc": ["Coll\u00e8ge de Carbon Blanc"], "Carbonne": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Abbal"], "Carcassonne": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Ch\u00e9nier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Carcassonne", "Lyc\u00e9e professionnel Charles Cros, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la commercialisation et de la restauration", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Louis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Sabatier", "Coll\u00e8ge Varsovie", "Le Portrait (Ecole du second degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge Alain", "Coll\u00e8ge Le Bastion", "Institution Les Sarments (Ecole secondaire priv\u00e9)", "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Fil, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9, du social et des sciences de l'industrie num\u00e9rique", "Coll\u00e8ge de Grazailles", "Coll\u00e8ge Jules Verne"], "Carc\u00e8s": ["Coll\u00e8ge Genevi\u00e8ve De Gaulle-Anthonioz"], "Carentan-les-Marais": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution Notre-Dame", "Coll\u00e8ge L\u00e9on Gambetta", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Sivard de Beaulieu", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Institution Notre Dame"], "Carhaix-Plouguer": ["Coll\u00e8ge Beg-Avel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Tr\u00e9meur", "Lyc\u00e9e polyvalent Paul S\u00e9rusier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Diwan"], "Carignan": ["Coll\u00e8ge Jeanne M\u00e9lin"], "Carignan-de-Bordeaux": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Lestonnac"], "Carmaux": ["Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jaur\u00e8s"], "Carnac": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel", "Coll\u00e8ge Les Korrigans"], "Carnoules": ["Ecole Secondaire priv\u00e9e Jean-Baptiste Fouque"], "Carnoux-en-Provence": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Augustin"], "Carpentras": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean Henri Fabre", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Carpentras", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de filles Marie Pila", "Coll\u00e8ge Jean Henri Fabre", "Coll\u00e8ge Alphonse Daudet", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 les Ch\u00eanes de Carpentras", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de gar\u00e7ons Marie Pila", "Lyc\u00e9e professionnel Victor Hugo", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Marie Pila", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Raspail"], "Carquefou": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Honor\u00e9 d'Estienne d'Orves", "Ecole de Production Groupe ICAM", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe"], "Carqueiranne": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot-Curie"], "Carri\u00e8res-sous-Poissy": ["Coll\u00e8ge Claude Monet", "Coll\u00e8ge Flora Tristan"], "Carri\u00e8res-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Les Amandiers", "Lyc\u00e9e polyvalent Les Pierres Vives"], "Carros": ["Coll\u00e8ge Paul Langevin"], "Carrouges": ["Coll\u00e8ge Henri Delivet"], "Carspach": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Institut Sonnenberg", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Institut Sonnenberg"], "Carvin": ["Coll\u00e8ge Jean-Jacques Rousseau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Druon", "Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et Technologique Diderot"], "Cassagnes-B\u00e9gonh\u00e8s": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Marie"], "Cassel": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Robert Le Frison"], "Casseneuil": ["Coll\u00e8ge Gaston Carrere", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre"], "Cassis": ["Coll\u00e8ge Les Gorguettes"], "Castanet-Tolosan": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Toulouse", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Castelginest": ["Coll\u00e8ge Jacques Maure"], "Casteljaloux": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle Sainte Marie"], "Castellane": ["Coll\u00e8ge du Verdon"], "Castelmoron-sur-Lot": ["Coll\u00e8ge Lucie Aubrac"], "Castelnau Montratier-Sainte Alauzie": ["Coll\u00e8ge Emile Vaysse"], "Castelnau-de-M\u00e9doc": ["Coll\u00e8ge Canterane"], "Castelnau-le-Lez": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Castelnau-le-Lez", "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Pompidou", "Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Bazille"], "Castelnaudary": ["Coll\u00e8ge Les Fontanilles", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Castelnaudary", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Ecole priv\u00e9e d'esth\u00e9tique Art Cr\u00e9ation Beaut\u00e9 (Ecole second degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge Blaise d'Auriol", "Lyc\u00e9e polyvalent Germaine Tillion"], "Castelsarrasin": ["Coll\u00e8ge Pierre Flamens", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean de Prades", "Coll\u00e8ge Jean de Prades"], "Castillon-la-Bataille": ["Coll\u00e8ge Ali\u00e9nor d'Aquitaine"], "Castillonn\u00e8s": ["Coll\u00e8ge Jean Boucheron"], "Castres": ["Lyc\u00e9e professionnel Le Sidobre", "Coll\u00e8ge Jean Monnet", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Barral", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 De La Salle Castres", "Coll\u00e8ge Les C\u00e8dres", "Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Cours Le S\u00e9n\u00e9v\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Lyc\u00e9e professionnel Anne Veaute", "Lyc\u00e9e polyvalent Borde Basse", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Barral", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 De la Salle", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 De La Salle Castres", "Ecole Technique Priv\u00e9e des LGT et LP Priv\u00e9s Notre Dame"], "Castries": ["Coll\u00e8ge Les Pins"], "Cattenom": ["Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy"], "Caudan": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Caudebec-l\u00e8s-Elbeuf": ["Coll\u00e8ge Jacques-Yves Cousteau"], "Caudry": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Lyc\u00e9e polyvalent Joseph-Marie Jacquard", "Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Cauffry": ["Coll\u00e8ge Simone Veil"], "Caulnes": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Caulnes"], "Caumont-sur-Aure": ["Coll\u00e8ge les sources d'Aure"], "Caussade": ["Coll\u00e8ge Pierre Darasse", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint-Roch", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Antoine", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Clair Foyer de Caussade"], "Cavaillon": ["Coll\u00e8ge Paul Gauthier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Isma\u00ebl Dauphin", "Coll\u00e8ge Clovis Hugues", "Lyc\u00e9e professionnel Alexandre Dumas", "Coll\u00e8ge de Cavaillon"], "Cayenne": ["Coll\u00e8ge Paul Kapel", "Coll\u00e8ge Justin Catay\u00e9e", "Lyc\u00e9e polyvalent Melkior-Garr\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Anne Marie Javouhey", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Felix Ebou\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel Max Jos\u00e9phine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 externat Saint Joseph", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 externat Saint Joseph", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Anne-Marie Javouhey", "Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Nonnon", "Coll\u00e8ge Auxence Contout", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Holder", "Lyc\u00e9e professionnel Jean-Marie Michotte"], "Cazilhac": ["Ecole Montessori de Touma\u00ef (Ecole secondaire priv\u00e9e)"], "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "Caz\u00e8res": ["Lyc\u00e9e polyvalent Martin Malvy", "Coll\u00e8ge du Plantaurel"], "Ceauc\u00e9": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Goscinny"], "Celles-sur-Belle": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Albert"], "Cenon": ["Coll\u00e8ge Jean Zay", "Lyc\u00e9e professionnel La Morlette : Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des soins et des services \u00e0 la personne", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Cercy-la-Tour": ["Coll\u00e8ge Champ de La Porte"], "Cergy": ["Coll\u00e8ge Les Touleuses", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Galil\u00e9e", "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Verne", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alfred Kastler", "Coll\u00e8ge Moulin \u00e0 Vent", "Coll\u00e8ge La Justice", "Coll\u00e8ge Les Explorateurs"], "Cerisy-la-Salle": ["Coll\u00e8ge Anne Heurgon-Desjardins"], "Cerizay": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Fran\u00e7ois d'Assise", "Coll\u00e8ge Georges Cl\u00e9menceau"], "Cernay": ["Lyc\u00e9e  professionnel  Gustave Eiffel", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Cerny": ["Lyc\u00e9e polyvalent Alexandre Denis, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'a\u00e9ronautique, du transport et de la logistique"], "Cervione": ["Coll\u00e8ge Philippe Pescetti Cervione"], "Cessenon-sur-Orb": ["Coll\u00e8ge Basile Rouaix,  unit\u00e9 p\u00e9dagogique de proximit\u00e9 coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s, Saint-Chinian"], "Cesson": ["Coll\u00e8ge le Grand Parc", "Lyc\u00e9e polyvalent Sonia Delaunay"], "Cesson-S\u00e9vign\u00e9": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 hors contrat Lafayette International", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Fr\u00e9d\u00e9ric Ozanam", "Coll\u00e8ge Bourgchevreuil", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique S\u00e9vign\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Michel"], "Cessy": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Cestas": ["Coll\u00e8ge Cantelande"], "Ceyrat": ["Coll\u00e8ge Henri Pourrat"], "Ceyz\u00e9riat": ["Coll\u00e8ge Lucie Aubrac"], "Chabanais": ["Coll\u00e8ge Jean de La Quintinie"], "Chabeuil": ["Coll\u00e8ge Marc Seignobos", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Fran\u00e7ois Gondin"], "Chablis": ["Coll\u00e8ge Pierre et Jean Lerouge"], "Chabris": ["Coll\u00e8ge Le Clos de la Garenne"], "Chagny": ["Coll\u00e8ge Louise Michel"], "Chailly-en-Brie": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de la Bretonni\u00e8re"], "Chalabre": ["Coll\u00e8ge Antoine Pons"], "Chalais": ["Coll\u00e8ge       Th\u00e9odore Rancy"], "Chalindrey": ["Coll\u00e8ge Henri Vincenot"], "Challans": ["Coll\u00e8ge Charles Milcendeau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Truffaut", "Lyc\u00e9e professionnel Ren\u00e9 Couzinet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame"], "Challes-les-Eaux": ["Lyc\u00e9e professionnel h\u00f4telier"], "Challuy": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Challuy"], "Chalmaison": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Ecole de la Neuville"], "Chalon-sur-Sa\u00f4ne": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Pontus de Tyard", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Devoir", "Coll\u00e8ge Robert Doisneau", "LYCEE POLYVALENT SAINT CHARLES", "Lyc\u00e9e polyvalent Emiland Gauthey, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la relation client\u00e8le et de la mode", "Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge Jean Vilar", "Ecole priv\u00e9e Silvya Terrade", "Lyc\u00e9e professionnel Camille du Gast", "Coll\u00e8ge Camille Chevalier", "Lyc\u00e9e polyvalent Mathias", "Lyc\u00e9e professionnel Thomas Dumorey", "Lyc\u00e9e polyvalent Hilaire de Chardonnet", "Lyc\u00e9e polyvalent Niepce-Balleure", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Dominique", "ECOLE DE PRODUCTION DE CHALON"], "Chalonnes-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry"], "Chamali\u00e8res": ["Lyc\u00e9e polyvalent", "Coll\u00e8ge Teilhard de Chardin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Th\u00e8cle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9cle"], "Chamarandes-Choignes": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Chaumont"], "Chamblanc": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Anne-Marie Javouhey de Chamblanc"], "Chambly": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Chambon-sur-Voueize": ["Coll\u00e8ge Jean Zay"], "Chambourcy": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Derain"], "Chambray-l\u00e8s-Tours": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Etienne", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Chambray-les-Tours", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte-Marguerite"], "Chamb\u00e9ry": ["Coll\u00e8ge Louise de Savoie", "Lyc\u00e9e polyvalent Monge", "Ecole technologique priv\u00e9e Elite Formation", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Vaugelas", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Ambroise", "Lyc\u00e9\u00e9 professionnel priv\u00e9 Sainte-Genevi\u00e8ve", "Lyc\u00e9e polyvalent L. Armand", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 catholique Saint Fran\u00e7ois De Sales", "Coll\u00e8ge Bissy", "Lyc\u00e9e professionnel La Cardini\u00e8re", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame du Rocher", "Coll\u00e8ge C\u00f4te Rousse", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Costa Beauregard de Chamb\u00e9ry"], "Chamonix-Mont-Blanc": ["Coll\u00e8ge Roger Frison Roche", "Lycee polyvalent Ren\u00e9 Frison Roche", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Champagne-Mouton": ["Coll\u00e8ge Argentor"], "Champagne-au-Mont-d'Or": ["Coll\u00e8ge Jean-Philippe Rameau"], "Champagne-sur-Seine": ["Lyc\u00e9e polyvalent La Fayette", "Coll\u00e8ge Fernand Gregh"], "Champagney": ["Coll\u00e8ge Victor Schoelcher"], "Champagnole": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e polyvalent Paul-Emile Victor", "Coll\u00e8ge Les Louataux", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Champagn\u00e9": ["Coll\u00e8ge Wilbur Wright"], "Champcueil": ["Coll\u00e8ge Olympe de Gouges"], "Champdeniers": ["Coll\u00e8ge L\u00e9o Desaivre"], "Champeix": ["Coll\u00e8ge Antoine Grimoald Monnet"], "Champier": ["COLLEGE CHAMPIER"], "Champigneulles": ["Coll\u00e8ge Julien Franck"], "Champigny-sur-Marne": ["Lyc\u00e9e polyvalent Langevin-Wallon", "Lyc\u00e9e professionnel Gabriel P\u00e9ri", "Coll\u00e8ge Lucie Aubrac", "Lyc\u00e9e polyvalent Marx Dormoy", "Coll\u00e8ge Willy Ronis", "Coll\u00e8ge Paul Vaillant-Couturier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge Elsa Triolet", "Coll\u00e8ge Henri-Rol-Tanguy", "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Michel"], "Champs-sur-Marne": ["Coll\u00e8ge Jean Wiener", "Coll\u00e8ge Armand Lanoux", "Coll\u00e8ge Pablo Picasso", "Lyc\u00e9e polyvalent Ren\u00e9 Descartes"], "Champs-sur-Yonne": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Champs-sur-Yonne"], "Chanas": ["LP PR ONESCHOLL GLOBAL CHANAS CAMPUS", "Oneschool global chanas campus"], "Chang\u00e9": ["Coll\u00e8ge Jacques Peletier"], "Chanteloup-les-Vignes": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin", "Coll\u00e8ge Magellan"], "Chantilly": ["BMSO", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Croiset", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Rostand", "Lyc\u00e9e professionnel de la For\u00eat", "Coll\u00e8ge des Bourgognes"], "Chantonnay": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Couzinet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Cl\u00e9menceau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Marie"], "Chaource": ["Coll\u00e8ge Amadis Jamyn"], "Chaponnay": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Xavi\u00e8re"], "Chaponost": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Dolto"], "Charbonni\u00e8res-les-Bains": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Blaise Pascal"], "Charenton-le-Pont": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame des Missions", "Coll\u00e8ge La Cerisaie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame des Missions", "Lyc\u00e9e polyvalent Robert Schuman"], "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Chanzy", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique S\u00e9vign\u00e9", "Coll\u00e8ge Arthur Rimbaud", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean-Baptiste de La Salle", "Coll\u00e8ge Jean de La Fontaine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame", "Lyc\u00e9e professionnel Charles de Gonzague", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Paul", "Coll\u00e8ge Bayard", "Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel Simone Veil", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Monge", "Coll\u00e8ge Rouget de Lisle", "Coll\u00e8ge Fred Scamaroni", "Coll\u00e8ge Roger Salengro", "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Bazin", "Coll\u00e8ge L\u00e9o Lagrange"], "Charlieu": ["Lyc\u00e9e polyvalent J\u00e9r\u00e9mie de la Rue", "Coll\u00e8ge Michel Servet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame"], "Charly-sur-Marne": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Truffaut"], "Charmes": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Lacordaire", "Coll\u00e8ge Maurice Barr\u00e8s"], "Charny Or\u00e9e de Puisaye": ["COLLEGE MICHEL GONDRY"], "Charolles": ["Coll\u00e8ge Guillaume des Autels", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Charolles", "Lyc\u00e9e polyvalent Julien Wittmer"], "Charroux": ["Coll\u00e8ge Romain Rolland"], "Chars": ["Lyc\u00e9e professionnel du Vexin, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la s\u00e9curit\u00e9"], "Chartres": ["Coll\u00e8ge Mathurin Regnier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fulbert", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 notre dame", "Lyc\u00e9e polyvalent Jehan de Beauce", "Ecole de coiffure esth\u00e9tique Beaut\u00e9 Formation", "International Beauty and Cosmetic Business School by R\u00e9gine Ferr\u00e8re", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Marceau", "Coll\u00e8ge H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame"], "Chartres-de-Bretagne": ["Coll\u00e8ge de Fontenay"], "Charvieu-Chavagneux": ["Coll\u00e8ge Martin Luther King"], "Chasseneuil-sur-Bonnieure": ["Lyc\u00e9e professionnel Pierre-Andr\u00e9 Chabanne", "Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Chassieu": ["Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci"], "Chatou": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Perceval", "Coll\u00e8ge Paul Bert", "Ecole 2D degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e de coiffure des Yvelines", "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e de Perceval", "Coll\u00e8ge Auguste Renoir"], "Chatte": ["Coll\u00e8ge Olympe de Gouges"], "Chaudes-Aigues": ["Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Chauffailles": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9", "Coll\u00e8ge Jean Mermoz"], "Chaulnes": ["Coll\u00e8ge Aristide Briand"], "Chaumont": ["Lyc\u00e9e professionnel Eug\u00e8ne Decomble", "Coll\u00e8ge Louise Michel", "Coll\u00e8ge Camille Saint-Saens", "Coll\u00e8ge La Rochotte", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Oudinot", "Lyc\u00e9e professionnel Edm\u00e9 Bouchardon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Edm\u00e9 Bouchardon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Oudinot", "Lyc\u00e9e polyvalent Charles de Gaulle"], "Chaumont-en-Vexin": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Guy de Maupassant"], "Chaumont-sur-Loire": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Chaumont-sur-Loire"], "Chauny": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Robert Schuman de Chauny", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Charles", "Coll\u00e8ge Jacques Cartier", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Charles", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gay Lussac", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Mac\u00e9", "Coll\u00e8ge Victor Hugo"], "Chauray": ["\u00e9cole secondaire priv\u00e9e hors contrat fractale"], "Chaussin": ["Coll\u00e8ge Marcel Aym\u00e9"], "Chauvigny": ["Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe"], "Chavagnes-en-Paillers": ["Chavagnes International Coll\u00e8ge", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Ecole secondaire priv\u00e9e Chavagnes International Coll\u00e8ge"], "Chaville": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Thomas de Villeneuve", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Thomas de Villeneuve"], "Chazay-d'Azergues": ["Coll\u00e8ge Alexis Kandelaft"], "Chazelles-sur-Lyon": ["Coll\u00e8ge Jacques Brel", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 des Monts du Lyonnais", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Raoul Follereau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique des Horizons"], "Chef-Boutonne": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Truffaut", "Lyc\u00e9e professionnel Jean-Fran\u00e7ois Cail"], "Chelles": ["Coll\u00e8ge Pierre Weczerka", "Coll\u00e8ge Beau Soleil", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Guy Gasnier-Sainte Bathilde", "Coll\u00e8ge de l'Europe", "Coll\u00e8ge Cours Priv\u00e9 Le Fort", "LGT Cours Priv\u00e9 Le Fort", "Coll\u00e8ge Camille Corot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Gasnier Guy-Sainte Bathilde", "Lyc\u00e9e Professionnel Cours Priv\u00e9 Le Fort", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gaston Bachelard", "Lyc\u00e9e professionnel Louis Lumi\u00e8re", "Lyc\u00e9e polyvalent Jehan de Chelles"], "Chemill\u00e9-en-Anjou": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie", "Lyc\u00e9e polyvalent de l'Hyrome", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Robert d'Arbrissel de Chemill\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame La Salle"], "Chennevi\u00e8res-sur-Marne": ["Coll\u00e8ge Boileau", "Lyc\u00e9e professionnel Samuel de Champlain", "Coll\u00e8ge Moli\u00e8re", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Samuel de Champlain"], "Chen\u00f4ve": ["Lyc\u00e9e professionnel Antoine", "Coll\u00e8ge Edouard Herriot", "Coll\u00e8ge Le Chapitre"], "Cherbourg-en-Cotentin": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Bucaille", "Coll\u00e8ge Le Ferronay", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Fran\u00e7ois Millet", "Coll\u00e8ge Diderot", "Lyc\u00e9e professionnel Sauxmarais", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Grignard", "Coll\u00e8ge Ing\u00e9nieur Cachin", "Lyc\u00e9e professionnel Edmond Doucet", "Coll\u00e8ge Emile Zola", "Ecole de formation technique", "coll\u00e8ge bucaille-Charcot", "Coll\u00e8ge Les Provinces", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Thomas H\u00e9lye", "Ecole technique pr\u00e9paratoire", "Lyc\u00e9e polyvalent Alexis de Tocqueville", "Coll\u00e8ge Raymond Le Corre", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Ingenieur Cachin", "Lyc\u00e9e professionnel maritime et aquacole"], "Chessy": ["Coll\u00e8ge Le Vieux Ch\u00eane"], "Chevigny-Saint-Sauveur": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Marc Boivin", "Coll\u00e8ge Camille Claudel"], "Chevillon": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Rollin"], "Chevilly-Larue": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e polyvalent Pauline Roland", "Coll\u00e8ge Libert\u00e9"], "Chevreuse": ["Coll\u00e8ge Pierre de Coubertin"], "Chiconi": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Mayotte", "Coll\u00e8ge Ali Halidi"], "Chilly-Mazarin": ["Coll\u00e8ge Les Dines Chiens"], "Chinon": ["Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Rabelais", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel Joseph Cugnot", "Coll\u00e8ge Jean Zay", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph"], "Chirens": ["Coll\u00e8ge des collines"], "Chirongui": ["Coll\u00e8ge Marcel Henry", "LPO Tani malandi"], "Choisy-le-Roi": ["Coll\u00e8ge Henri Matisse", "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Brel", "Coll\u00e8ge Jules Vall\u00e8s", "Coll\u00e8ge Emile Zola", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Mac\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Andr\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Andr\u00e9"], "Cholet": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Les Trois Provinces de Cholet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame du Bretonnais", "Coll\u00e8ge Joachim du Bellay", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge R\u00e9publique", "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral Technologique Priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e polyvalent Europe Robert Schuman", "Lyc\u00e9e polyvalent Fernand Renaudeau", "Coll\u00e8ge Colbert", "Coll\u00e8ge Tr\u00e9moli\u00e8res", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 des m\u00e9tiers Jeanne Delanoue", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Providence", "Coll\u00e8ge Georges Clemenceau", "Ecole de production", "Groupe Silvya Terrade CHOLET"], "Chom\u00e9rac": ["Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9on Pavin"], "Ch\u00e2bons": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Vallon"], "Ch\u00e2lette-sur-Loing": ["Coll\u00e8ge Pablo Picasso", "Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Lyc\u00e9e professionnel Chateau Blanc"], "Ch\u00e2lons-en-Champagne": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Pierre Bayen", "Lyc\u00e9e polyvalent Etienne Oehmichen", "Coll\u00e8ge Victor Duruy", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Fr\u00e9d\u00e9ric Ozanam", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame Perrier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Etienne", "Coll\u00e8ge Nicolas Appert", "Coll\u00e8ge Perrot d'Ablancourt", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Talon"], "Ch\u00e2lus": ["Coll\u00e8ge Pierre Desproges"], "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban": ["Coll\u00e8ge Camille Reymond"], "Ch\u00e2teau-Chinon (Ville)": ["Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7ois Mitterrand", "Lyc\u00e9e professionnel agricole du Morvan", "Coll\u00e8ge Bibracte"], "Ch\u00e2teau-Gontier-sur-Mayenne": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Michel", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Ch\u00e2teau-Gontier", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Robert Schuman de Ch\u00e2teau-Gontier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre et Marie Curie", "Coll\u00e8ge Paul Emile Victor", "Coll\u00e8ge Jean Rostand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo"], "Ch\u00e2teau-Landon": ["Coll\u00e8ge Pierre Roux"], "Ch\u00e2teau-Renard": ["Coll\u00e8ge de la Vall\u00e9e de l'Ouanne"], "Ch\u00e2teau-Renault": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Bauchant", "Lyc\u00e9e professionnel Beauregard"], "Ch\u00e2teau-Salins": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Ch\u00e2teau-Salins", "Coll\u00e8ge de La Passepierre"], "Ch\u00e2teau-Thierry": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jules Verne", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean de la Fontaine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Jean Racine", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Ch\u00e2teau-Th\u00e9baud": ["cours st albert le grand", "Ecole secondaire priv\u00e9e Saint-Martin", "Cours Saint Albert le Grand"], "Ch\u00e2teau-la-Valli\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Joachim du Bellay"], "Ch\u00e2teaubernard": ["ecole technique privee sportissime"], "Ch\u00e2teaubourg": ["Coll\u00e8ge Pierre-Olivier Malherbe", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Ch\u00e2teaubriant": ["Coll\u00e8ge La Ville aux Roses", "Coll\u00e8ge Robert Schuman", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e Polyvalent Guy Moquet", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Nazareth", "Ecole du second degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e Groupe Silvya Terrade Ch\u00e2teaubriant", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Joseph de Ch\u00e2teaubriant"], "Ch\u00e2teaudun": ["Lyc\u00e9e professionnel Jean-F\u00e9lix Paulsen", "Coll\u00e8ge Anatole France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte C\u00e9cile", "Coll\u00e8ge Emile Zola", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Emile Zola", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Nermont", "Coll\u00e8ge Tomas Divi"], "Ch\u00e2teaugiron": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Croix", "Coll\u00e8ge Victor S\u00e9galen"], "Ch\u00e2teaulin": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Ch\u00e2teaulin"], "Ch\u00e2teaumeillant": ["Coll\u00e8ge Axel Kahn"], "Ch\u00e2teauneuf-de-Galaure": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame de la Galaure", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Ch\u00e2teauneuf-de-Galaure", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Bonnet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Chateauneuf"], "Ch\u00e2teauneuf-du-Faou": ["Coll\u00e8ge de L'Aulne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame des Portes"], "Ch\u00e2teauneuf-en-Thymerais": ["Coll\u00e8ge La Pajotterie"], "Ch\u00e2teauneuf-la-For\u00eat": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Ch\u00e2teauneuf-les-Martigues": ["Coll\u00e8ge Les Amandeirets"], "Ch\u00e2teauneuf-sur-Charente": ["Coll\u00e8ge Maurice Genevoix"], "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge Jean Joudiou"], "Ch\u00e2teauponsac": ["Coll\u00e8ge Louis Timbal"], "Ch\u00e2teaurenard": ["lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de Chateaurenard", "Coll\u00e8ge Simone VEIL", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Ch\u00e2teauroux": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre et Marie Curie", "Coll\u00e8ge Beaulieu", "Coll\u00e8ge Jean Monnet", "Coll\u00e8ge La Fayette", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jean Giraudoux", "Ecole technique priv\u00e9e Centre de Formation Berrichonne Football", "Ecole de coiffure esth\u00e9tique Beaut\u00e9 Formation", "Lyc\u00e9e professionnel Les Charmilles", "Coll\u00e8ge Les Capucins", "Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal", "Coll\u00e8ge Rosa Parks", "Coll\u00e8ge Colbert", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Ch\u00e2teauroux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 L\u00e9on XIII", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Solange"], "Ch\u00e2teauvillain": ["Coll\u00e8ge Amiral Denis Decres"], "Ch\u00e2tel-Guyon": ["Coll\u00e8ge Champclaux"], "Ch\u00e2tel-sur-Moselle": ["Coll\u00e8ge Louis Pergaud"], "Ch\u00e2telaillon-Plage": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux"], "Ch\u00e2telaudren-Plouagat": ["Coll\u00e8ge Lucie et Raymond Aubrac"], "Ch\u00e2tellerault": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Cit\u00e9 technique Edouard Branly", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Descartes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcelin Berthelot", "Coll\u00e8ge Jean-Mac\u00e9", "Coll\u00e8ge George Sand", "Lyc\u00e9e professionnel Edouard Branly", "Lyc\u00e9e professionnel Le Verger", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Gabriel Notre Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Gabriel-Notre-Dame"], "Ch\u00e2telus-Malvaleix": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Dolto"], "Ch\u00e2tenay-Malabry": ["Coll\u00e8ge Masaryk", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sophie Barat", "Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sophie Barat", "Coll\u00e8ge Pierre Brossolette", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jaur\u00e8s, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Emmanuel Mounier"], "Ch\u00e2tenois": ["Coll\u00e8ge des Ch\u00e2teaux", "Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Ch\u00e2tenoy-le-Royal": ["Coll\u00e8ge Louis Aragon"], "Ch\u00e2tillon": ["Coll\u00e8ge George Sand", "Coll\u00e8ge Simone Veil", "Coll\u00e8ge Paul Eluard"], "Ch\u00e2tillon-le-Duc": ["Coll\u00e8ge Claude Girard"], "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne": ["Lyc\u00e9e professionnel Georges Charpak", "Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Dubois", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles"], "Ch\u00e2tillon-sur-Indre": ["Coll\u00e8ge Joliot-Curie"], "Ch\u00e2tillon-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge Pierre Dezarnaulds"], "Ch\u00e2tillon-sur-Seine": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de la Barotte-Haute-C\u00f4te-d'Or", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Vincent de Paul", "Coll\u00e8ge Fontaine des Ducs", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Bernard", "Lyc\u00e9e polyvalent Desir\u00e9 Nisard"], "Ch\u00e8vremont": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Providence"], "Ch\u00e9cy": ["Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France"], "Ch\u00e9n\u00e9railles": ["Coll\u00e8ge"], "Ch\u00e9raute": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Pays de Soule"], "Ciboure": ["Lyc\u00e9e professionnel maritime", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Piarres Larzabal"], "Cieux": ["LE POINT DU JOUR", "LE POINT DU JOUR"], "Cilaos": ["Coll\u00e8ge Alsace Corre"], "Cirey-sur-Vezouze": ["Coll\u00e8ge de La Haute Vezouze"], "Civray": ["Coll\u00e8ge Camille Claudel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Theuriet", "Lyc\u00e9e professionnel Les Terres Rouges", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Civrieux-d'Azergues": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Lourdes"], "Clairac": ["Lyc\u00e9e professionnel Porte du Lot"], "Clairvaux-les-Lacs": ["Coll\u00e8ge des Lacs"], "Claix": ["Coll\u00e8ge Georges Pompidou"], "Clamart": ["Coll\u00e8ge Maison-Blanche", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Monod", "Coll\u00e8ge Alain Fournier", "Coll\u00e8ge des Petits Ponts", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie"], "Clamecy": ["Lyc\u00e9e polyvalent Romain Rolland", "Coll\u00e8ge Giroud de Villette"], "Clapiers": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mitterrand"], "Clarensac": ["coll\u00e8ge Th\u00e9odore Monod"], "Claveisolles": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Claye-Souilly": ["Coll\u00e8ge Parc des Tourelles", "Coll\u00e8ge les Tilleuls", "Lyc\u00e9e professionnel le Champ de Claye"], "Clermont": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Cassini", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Providence de Baure", "Coll\u00e8ge Jean Fernel"], "Clermont-Ferrand": ["Coll\u00e8ge La Charme", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 F\u00e9nelon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Blaise Pascal", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Sidoine Apollinaire", "Lyc\u00e9e professionnel Roger Claustres", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 F\u00e9nelon", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Les Cordeliers", "Ecole Silvya Terrade Clermont-Ferrand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Godefroy de Bouillon", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Ren\u00e9 Rambaud", "Lyc\u00e9e international Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Lucie Aubrac", "Lyc\u00e9e professionnel Camille Claudel", "Coll\u00e8ge Blaise Pascal", "Coll\u00e8ge Charles Baudelaire", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "Lyc\u00e9e professionnel Am\u00e9d\u00e9e Gasquet", "Coll\u00e8ge International Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e polyvalent La Fayette", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Massillon", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Alyre", "Ecole Auvergne Formation, Clermont-Ferrand", "Hall 32, Clermont-Ferrand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Alyre", "Lyc\u00e9e professionnel Marie Curie", "Coll\u00e8ge Roger Quilliot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Alyre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Franc Rosier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Les Cordeliers", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ambroise Brugi\u00e8re", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Anna Rodier", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Godefroy de Bouillon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Massillon"], "Clermont-en-Argonne": ["Coll\u00e8ge de L'Argonne"], "Clermont-l'H\u00e9rault": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Gosse", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Cep d'Or", "Coll\u00e8ge du Salagou", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint-Guilhem", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Guilhem"], "Clichy": ["Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Lyc\u00e9e polyvalent  Auffray, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie-tourisme, de la sant\u00e9 et du social", "Ecole secondaire priv\u00e9e If\u00e9a Emilie du Ch\u00e2telet", "If\u00e9a Emilie du Ch\u00e2telet", "Coll\u00e8ge Vincent Van Gogh", "Lyc\u00e9e polyvalent Newton-Enrea"], "Clichy-sous-Bois": ["Coll\u00e8ge Romain Rolland", "Lyc\u00e9e polyvalent Alfred Nobel", "College du Groupe scolaire priv\u00e9 Bellevue muhammed hamidullah", "Coll\u00e8ge Louise Michel", "coll\u00e8ge Robert Doisneau"], "Clisson": ["Coll\u00e8ge Cacault", "Lyc\u00e9e polyvalent Aim\u00e9 C\u00e9saire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e Conception", "Coll\u00e8ge Rosa Parks"], "Cloyes-les-Trois-Rivi\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais"], "Cluny": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Prat's", "Coll\u00e8ge Pierre Paul Prud'Hon"], "Cluses": ["Lyc\u00e9e polyvalent Charles Poncet", "Coll\u00e8ge G  Anthonioz de Gaulle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean Bosco", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 St Jean Bosco Les Cordeliers"], "Cl\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Jean Delacour"], "Cl\u00e9der": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame d'Esp\u00e9rance"], "Cl\u00e9on": ["Coll\u00e8ge Jacques Brel"], "Cl\u00e9on-d'Andran": ["Coll\u00e8ge Olivier de Serres"], "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9": ["Coll\u00e8ge Jacques de Tristan"], "Coarraze": ["Lyc\u00e9e professionnel Gabriel Haure-Place"], "Cocheren": ["Coll\u00e8ge Le H\u00e9rapel"], "Cognac": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 de Beaulieu", "Coll\u00e8ge Claude Boucher", "Ecole de pilotage de l'arm\u00e9e de l'air", "Coll\u00e8ge Felix Gaillard", "Lyc\u00e9e professionnel Louis Delage", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet", "Coll\u00e8ge Elis\u00e9e Mousnier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Cognin": ["Coll\u00e8ge Henry Bordeaux", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Cognin"], "Cogolin": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Assomption", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe"], "Coigni\u00e8res": ["Coll\u00e8ge La Mare aux Saules"], "Coisy": ["Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Montessori Terre d'enfants"], "Coligny": ["Coll\u00e8ge Le Grand C\u00e8dre"], "Collonges-sous-Sal\u00e8ve": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Vincent", "COLLEGE PRIVE ADVENTISTE MAURICE TIECHE", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Maurice Ti\u00e9che Adventiste", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Vincent"], "Colmar": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution Saint Jean", "Coll\u00e8ge Pfeffel", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Institution Saint Jean", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique \u00e9piscopal Saint Andr\u00e9", "Coll\u00e8ge \u00e9piscopal Saint Andr\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille S\u00e9e", "Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institut de L'Assomption", "Coll\u00e8ge Hector Berlioz", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fr\u00e9d\u00e9ric-Auguste Bartholdi", "Lyc\u00e9e polyvalent Martin Schongauer", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Institution Saint Jean", "Coll\u00e8ge Moli\u00e8re"], "Colombes": ["Coll\u00e8ge Lakanal", "Coll\u00e8ge Gay Lussac", "Lyc\u00e9e polyvalent Anatole-France, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9lectrotechnique, des services et de la tapisserie d'ameublement", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Guy de Maupassant", "Coll\u00e8ge Moulin Joly", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Marguerite Duras", "Lyc\u00e9e polyvalent Claude Garamont, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la cha\u00eene graphiques", "Coll\u00e8ge Robert Paparemborde", "Coll\u00e8ge Jean-Baptiste Cl\u00e9ment", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Colombey les Deux Eglises": ["Coll\u00e8ge Colombey Les Deux \u00c9glises"], "Colombey-les-Belles": ["Coll\u00e8ge Jacques Gruber"], "Colomiers": ["Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique international Victor Hugo", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Internationnal School of Toulouse", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Internationnal School of Toulouse", "Lyc\u00e9e professionnel Eug\u00e8ne Montel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 ORT Maurice Grynfogel", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 ORT Maurice Grynfogel", "Coll\u00e8ge Voltaire", "Coll\u00e8ge L\u00e9on Blum", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Th\u00e9r\u00e8se", "Ecole technologique priv\u00e9e ORT Maurice Grynfogel"], "Combloux": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Horace B\u00e9n\u00e9dict de Saussure-de-combloux"], "Combourg": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Gilduin", "Lycee general et technologique Francois Rene de Chateaubriand", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Ren\u00e9 de Chateaubriand"], "Combs-la-Ville": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Galil\u00e9e", "Lyc\u00e9e professionnel Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge les Cit\u00e9s Unies", "Coll\u00e8ge les Aulnes"], "Comines": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Philippe de Commynes"], "Commentry": ["Lyc\u00e9e polyvalent Genevi\u00e8ve Vincent", "Coll\u00e8ge Emile M\u00e2le"], "Commercy": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Les Tilleuls", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e polyvalent Henri Vogt", "Lyce\u00e9 professionnel priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc"], "Communay": ["Coll\u00e8ge Hector Berlioz"], "Compi\u00e8gne": ["Lyc\u00e9e professionnel Mireille Grenet industriel", "Coll\u00e8ge Ga\u00e9tan Denain", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 S\u00e9vign\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jean-paul II", "Coll\u00e8ge Ferdinand Bac", "Coll\u00e8ge Don Bosco", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 S\u00e9vign\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent Charles de Gaulle", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sevign\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jean-paul II", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre D' Ailly", "Lyc\u00e9e professionnel mixte M.Grenet", "Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Open world International School Compi\u00e8gne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean-paul II", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Mireille Grenet", "Coll\u00e8ge Jacques Monod", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux"], "Concarneau": ["Coll\u00e8ge Les Sables Blancs", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph-Saint Marc", "Coll\u00e8ge Le Porzou", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Gu\u00e9guin"], "Conches-en-Ouche": ["Village equestre de Conches", "Coll\u00e8ge Guillaume de Conches"], "Condat": ["Coll\u00e8ge Georges Pompidou"], "Condom": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Pi\u00e9tat", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bossuet"], "Condrieu": ["Coll\u00e8ge Le Bassenon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Les Marronniers"], "Cond\u00e9-en-Brie": ["Coll\u00e8ge de La Faye"], "Cond\u00e9-en-Normandie": ["Lyc\u00e9e polyvalent Charles Tellier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge Dumont d'Urville"], "Cond\u00e9-sur-l'Escaut": ["Coll\u00e8ge Josquin des Pr\u00e9s", "Lyc\u00e9e polyvalent du Pays de Cond\u00e9"], "Conflans-Sainte-Honorine": ["Coll\u00e8ge du Bois d'Aulne", "Coll\u00e8ge Montaigne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Ferry", "Lyc\u00e9e polyvalent Simone Weil, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du nautisme", "Coll\u00e8ge des Hautes Rayes"], "Confolens": ["Lyc\u00e9e polyvalent Emile Roux", "Coll\u00e8ge No\u00ebl-No\u00ebl"], "Congis-sur-Th\u00e9rouanne": ["Lyc\u00e9e polyvalent du Gu\u00e9 \u00e0 Tresmes"], "Conlie": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Pioger"], "Connerr\u00e9": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Grude"], "Contamine-sur-Arve": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Contamine-sur-Arve"], "Contes": ["Coll\u00e8ge Vall\u00e9es du Paillon"], "Contrex\u00e9ville": ["Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge Lyautey"], "Conty": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "Corbas": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Corbeil-Essonnes": ["Lyc\u00e9e polyvalent Robert Doisneau, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services aux entreprises et de l'industrie", "Coll\u00e8ge Le Chantemerle", "Ecole secondaire priv\u00e9e Groupe Scolaire Excellence", "Coll\u00e8ge La Nacelle", "Coll\u00e8ge Louise Michel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Spire", "Coll\u00e8ge Leopold Sedar Senghor", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint L\u00e9on", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Lumi\u00e8re du Savoir"], "Corbeny": ["Coll\u00e8ge L\u00e9opold Senghor"], "Corbie": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Sainte-Colette de Corbie", "Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Lefebvre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Colette"], "Corbigny": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint L\u00e9onard", "Coll\u00e8ge No\u00ebl Berrier"], "Corcieux": ["Coll\u00e8ge Paul-Emile Victor"], "Cordemais": ["Coll\u00e8ge Paul Gauguin"], "Cordes-sur-Ciel": ["Coll\u00e8ge du Val C\u00e9rou"], "Corenc": ["Coll\u00e8ge Jules Flandrin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Rondeau Montfleury Europe"], "Corlay": ["Coll\u00e8ge Pier An Dall"], "Cormeilles": ["Coll\u00e8ge Europe"], "Cormeilles-en-Parisis": ["Coll\u00e8ge Louis Hayet", "Coll\u00e8ge Louise Weiss", "Coll\u00e8ge Jacques Daguerre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles", "Lyc\u00e9e professionnel Le Corbusier, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du b\u00e2timent"], "Cormery": ["Coll\u00e8ge Alcuin"], "Cormontreuil": ["Coll\u00e8ge Pierre de Coubertin"], "Cornimont": ["Coll\u00e8ge Hubert Curien"], "Corr\u00e8ze": ["Coll\u00e8ge Bernadette CHIRAC"], "Corte": ["Coll\u00e8ge Pascal Paoli Cort\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pascal Paoli Cort\u00e9"], "Cosne-Cours-sur-Loire": ["Lyc\u00e9e technologique et professionnel priv\u00e9 Simone Dounon", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Nevers-Cosne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin", "Coll\u00e8ge Claude Tillier", "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Gilles de Gennes"], "Cosne-d'Allier": ["Coll\u00e8ge Emile Guillaumin"], "Coss\u00e9-le-Vivien": ["Coll\u00e8ge L'Oriette", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Coteaux-du-Blanzacais": ["Coll\u00e8ge Alfred de Vigny"], "Coublevie": ["Coll\u00e8ge Plan Menu", "ATELIER DES POSSIBLES"], "Couches": ["Coll\u00e8ge Louis Pergaud"], "Coucy-la-Ville": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole  d'Aumont"], "Coucy-le-Ch\u00e2teau-Auffrique": ["Coll\u00e8ge L\u00e9on Droussent"], "Coudekerque-Branche": ["Lyc\u00e9e professionnel Fernand L\u00e9ger", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de La Salle", "Coll\u00e8ge du Westhoek", "Coll\u00e8ge Boris Vian", "Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "Couilly-Pont-aux-Dames": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se"], "Couiza": ["Coll\u00e8ge Jean Baptiste Bieules"], "Coulaines": ["Coll\u00e8ge Jean Cocteau"], "Coulaures": ["Lyc\u00e9e professionnel M\u00e9tiers du B\u00e2timent"], "Coulogne": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Coulogne", "Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Couloisy": ["Coll\u00e8ge Louis Bouland"], "Coulommiers": ["Coll\u00e8ge Hippolyte R\u00e9my", "Lyc\u00e9e polyvalent de Coulommiers", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Foy", "Coll\u00e8ge Madame de La Fayette"], "Coulonges-sur-l'Autize": ["Coll\u00e8ge Henri Martineau"], "Coulounieix-Chamiers": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Coulounieix", "Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Couloutre": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame de la Sainte Esp\u00e9rance"], "Courbevoie": ["Coll\u00e8ge Les Renardi\u00e8res", "Lyc\u00e9e professionnel Paul Painlev\u00e9, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce, de la communication et de la gestion", "Coll\u00e8ge Alfred de Vigny", "Coll\u00e8ge Georges Seurat", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Lapie", "Ecole secondaire priv\u00e9e  les vignes", "Ecole europ\u00e9enne de Courbevoie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Genevi\u00e8ve", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Montalembert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Hautefeuille", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Lucie Aubrac", "Ecole europ\u00e9enne de Courbevoie", "Ecole europ\u00e9enne de Paris La D\u00e9fense", "Coll\u00e8ge les Bruy\u00e8res", "Coll\u00e8ge Georges Pompidou"], "Courcelles-Chaussy": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Courcelles-Chaussy"], "Courcelles-l\u00e8s-Lens": ["Coll\u00e8ge Adulphe Delegorgue"], "Courdimanche": ["Coll\u00e8ge Sainte Apolline"], "Cournon-d'Auvergne": ["Coll\u00e8ge Marc Bloch", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Descartes", "Coll\u00e8ge La Ribeyre"], "Courpi\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Bellime", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Pierre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre"], "Courri\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Claude Debussy"], "Cours": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Brossette", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie"], "Coursan": ["Coll\u00e8ge Les Mailheuls"], "Courset": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Sainte Odile"], "Courseulles-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge Quintefeuille"], "Courson-les-Carri\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Jean Roch Coignet"], "Courtenay": ["Coll\u00e8ge Aristide Bruant"], "Courtry": ["Coll\u00e8ge Maria Callas"], "Courville-sur-Eure": ["Coll\u00e8ge Louis Pergaud"], "Cour\u00e7on": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Cousolre": ["Coll\u00e8ge Alfred Jennepin"], "Coutances": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles Fran\u00e7ois Lebrun", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean Paul II", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Coutances", "Lyc\u00e9e professionnel Thomas Pesquet", "Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jean Paul II"], "Coutras": ["Coll\u00e8ge Henri de Navarre"], "Couzeix": ["Coll\u00e8ge Maurice Genevoix"], "Cou\u00ebron": ["Lyc\u00e9e professionnel Jean-Jacques Audubon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Philom\u00e8ne", "Coll\u00e8ge Paul Langevin"], "Cozes": ["Coll\u00e8ge Les Vieilles Vignes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Nazareth"], "Cransac": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Cranves-Sales": ["Coll\u00e8ge Paul Emile Victor"], "Craon": ["Ensemble Scolaire Bx Frassati", "Coll\u00e8ge Volney"], "Craponne": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Craponne-sur-Arzon": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge des Hauts de L'Arzon"], "Creil": ["Coll\u00e8ge Jean Jacques Rousseau", "Lyc\u00e9e professionnel Jules Uhry", "Coll\u00e8ge Al Ghazali", "Coll\u00e8ge Gabriel Havez", "Coll\u00e8ge Jules Michelet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Uhry", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat Al Ghazali Creil"], "Cressia": ["Ecole priv\u00e9e Notre-Dame de l'Annonciation", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de l'Annonciation"], "Crest": ["Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Jean Armorin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Jean Armorin", "Coll\u00e8ge Revesz Long", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Louis", "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis"], "Creully sur Seulles": ["Institut agricole priv\u00e9 Lemonnier", "Coll\u00e8ge Jean de La Varende"], "Creutzwald": ["Lyc\u00e9e Polyvalent R\u00e9gional Felix Mayer", "Coll\u00e8ge Jacques-Yves Cousteau"], "Crevin": ["Coll\u00e8ge Simone Veil"], "Criquetot-l'Esneval": ["Coll\u00e8ge l'Oiseau Blanc"], "Crochte": ["Coll\u00e8ge du Looweg"], "Crocq": ["Coll\u00e8ge Georges Nigremont"], "Croissy-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Ecole G\u00e9n\u00e9rale et Technologique priv\u00e9e British School of Paris"], "Croix": ["Coll\u00e8ge Boris Vian", "Ecole secondaire priv\u00e9e le Blanc-Mesnil"], "Crolles": ["Coll\u00e8ge Simone de Beauvoir"], "Crosne": ["Coll\u00e8ge Bellevue"], "Crouy-sur-Ourcq": ["Coll\u00e8ge le Champivert"], "Crozon": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Alain"], "Cruas": ["Coll\u00e8ge Albert Mercoyrol"], "Cruseilles": ["Coll\u00e8ge Louis Armand", "ECOLE DES AIGLONS"], "Cr\u00e8vecoeur-le-Grand": ["Coll\u00e8ge Jehan Le Fr\u00e9ron"], "Cr\u00e9cy-en-Ponthieu": ["Coll\u00e8ge Jules Roy"], "Cr\u00e9cy-la-Chapelle": ["Coll\u00e8ge Mon Plaisir"], "Cr\u00e9cy-sur-Serre": ["Coll\u00e8ge Charles Brazier"], "Cr\u00e9gy-l\u00e8s-Meaux": ["Coll\u00e8ge George Sand"], "Cr\u00e9hen": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception"], "Cr\u00e9mieu": ["Coll\u00e8ge Lamartine"], "Cr\u00e9on": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mitterrand"], "Cr\u00e9py-en-Valois": ["Lyc\u00e9e professionnel Robert Desnos", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard de Nerval", "Coll\u00e8ge Jean de La Fontaine", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Monnet"], "Cr\u00e9teil": ["Coll\u00e8ge Laplace", "Coll\u00e8ge Albert Schweitzer", "Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Branly", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ozar Hatorah Filles", "Coll\u00e8ge Plaisance", "Coll\u00e8ge Louis Issaurat", "Lyc\u00e9e polyvalent Gutenberg", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ozar Hatorah Gar\u00e7ons", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Ozar Hatorah Gar\u00e7ons", "Coll\u00e8ge Simone de Beauvoir", "Lyc\u00e9e polyvalent Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Pasteur", "Coll\u00e8ge Cl\u00e9ment Guyard", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Ozar Hatorah Filles", "lgt ensemble sainte marie", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de Maille", "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9on Blum"], "Cr\u00e9zancy": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Crezancy"], "Cudos": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Cl\u00e9ment", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Cl\u00e9ment de Cudos"], "Cuers": ["Coll\u00e8ge La Ferrage", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marthe", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Marthe"], "Cuffies": ["Coll\u00e8ge Maurice Wajsfelner"], "Cugnaux": ["Coll\u00e8ge Montesquieu", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Matisse"], "Cuise-la-Motte": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Maison fran\u00e7aise", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Maison fran\u00e7aise"], "Cuiseaux": ["Coll\u00e8ge Roger Boyer"], "Cuisery": ["Coll\u00e8ge les D\u00eemes"], "Culoz": ["Coll\u00e8ge Henry Dunant"], "Cunlhat": ["Coll\u00e8ge Lucien Gachon"], "Cusset": ["Lyc\u00e9e professionnel Albert Londres", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Pierre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Maurice Constantin Weyer", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Londres", "Lyc\u00e9e polyvalent Val\u00e9ry Larbaud"], "Custines": ["Coll\u00e8ge Louis Marin"], "Cuxac-Cabard\u00e8s": ["Coll\u00e8ge Antoine Courri\u00e8re"], "Cysoing": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Paul Eluard"], "C\u00e9rans-Foulletourte": ["Coll\u00e8ge Pierre Belon"], "C\u00e9ret": ["Coll\u00e8ge Jean Amade", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Beausoleil de C\u00e9ret", "Auto Ecole (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e polyvalent D\u00e9odat de S\u00e9verac, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du transport-logistique et du commerce"], "C\u00e9rilly": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois P\u00e9ron"], "Dagneux": ["Coll\u00e8ge Marcel Aym\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis"], "Dainville": ["Coll\u00e8ge Denis Diderot"], "Dambach-la-Ville": ["Coll\u00e8ge du Bernstein"], "Dammarie-les-Lys": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Pigier Melun", "Coll\u00e8ge Georges Politzer", "Coll\u00e8ge Robert Doisneau", "Lyc\u00e9e polyvalent Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot Curie"], "Dammartin-en-Go\u00eble": ["Coll\u00e8ge de l'Europe", "Lyc\u00e9e polyvalent Charlotte Delbo"], "Damparis": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Dampierre-sur-Salon": ["Coll\u00e8ge Gaston Ramon"], "Damvillers": ["Coll\u00e8ge Jules Bastien Lepage"], "Dang\u00e9-Saint-Romain": ["Coll\u00e8ge Bellevue", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre"], "Danjoutin": ["Coll\u00e8ge Mozart"], "Dannemarie": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Dannemarie-sur-Cr\u00e8te": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Dannemarie"], "Daoulas": ["Coll\u00e8ge Coat-Mez"], "Dardilly": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Lyon", "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Rabelais"], "Darn\u00e9tal": ["Coll\u00e8ge Emile Chartier", "Coll\u00e8ge Jean-Jacques Rousseau"], "Davay\u00e9": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de M\u00e2con-Davay\u00e9"], "Dax": ["Coll\u00e8ge D'Albret", "Lyc\u00e9e polyvalent de Borda", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 St Jacques de Compostelle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jacques de Compostelle", "Coll\u00e8ge L. Dussarrat dit L\u00e9on des Landes"], "Deauville": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Andr\u00e9 Maurois", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Maurois"], "Decazeville": ["Lyc\u00e9e polyvalent La D\u00e9couverte", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Foy", "Coll\u00e8ge Paul Ramadier"], "Dechy": ["Coll\u00e8ge Paul Langevin"], "Decize": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Maurice Genevoix", "Lyc\u00e9e polyvalent Maurice Genevoix"], "Delle": ["Lyc\u00e9e professionnel Jules Ferry", "Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "Delme": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux"], "Dembeni": ["Coll\u00e8ge Zakia Madi", "LPO de Dembeni"], "Denain": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean Paul II", "Coll\u00e8ge Turgot", "Lyc\u00e9e professionnel Alfred Kastler", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Mousseron", "Coll\u00e8ge Bayard", "Lyc\u00e9e professionnel Andr\u00e9 Jur\u00e9nil", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alfred Kastler", "Coll\u00e8ge Villars", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jean Paul II"], "Derval": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Blain de Derval"], "Descartes": ["Coll\u00e8ge Roger Jahan"], "Deshaies": ["Coll\u00e8ge F\u00e9lix Aladin FLEMIN"], "Desvres": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge du Caraquet"], "Dettwiller": ["Coll\u00e8ge Tomi Ungerer"], "Deuil-la-Barre": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Saint-Sa\u00ebns", "Coll\u00e8ge Emilie du Ch\u00e2telet", "Coll\u00e8ge Denis Diderot"], "Deux-Grosnes": ["Coll\u00e8ge Mont Saint Rigaud"], "Die": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral du Diois", "Coll\u00e8ge du Diois"], "Diemeringen": ["Coll\u00e8ge de L'Eichel"], "Dieppe": ["Coll\u00e8ge Albert Camus", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jehan Ango", "Coll\u00e8ge Georges Braque", "Lyc\u00e9e professionnel Emulation Dieppoise", "Coll\u00e8ge Claude Delvincourt", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pablo Neruda", "Coll\u00e8ge Alexandre Dumas", "Lyc\u00e9e polyvalent du Golf", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 la Providence", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 la Providence"], "Dieulefit": ["Coll\u00e8ge Ernest Chalamel"], "Dieulouard": ["Coll\u00e8ge Joliot-Curie"], "Dieupentale": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Claire"], "Dieuze": ["Lyc\u00e9e polyvalent Charles Hermite", "Coll\u00e8ge Charles Hermite", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Providence"], "Digne-les-Bains": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alexandra David Neel", "Coll\u00e8ge Gassendi", "Lyc\u00e9e professionnel lyc\u00e9e des m\u00e9tiers Beau de Rochas", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre-Gilles de Gennes", "Coll\u00e8ge Maria Borr\u00e9ly", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Le Sacr\u00e9-Coeur"], "Digoin": ["Coll\u00e8ge Roger Semet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Claudel"], "Dijon": ["Lyc\u00e9e polyvalent Le Castel", "Lyc\u00e9e polyvalent Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Le Parc", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux", "Lyc\u00e9e technologique Gustave Eiffel", "Coll\u00e8ge Gaston Roupnel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral international Charles de Gaulle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Benigne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois de Sales", "Lyc\u00e9e polyvalent Les Marcs d'Or", "Coll\u00e8ge Champollion", "Coll\u00e8ge Marcelle Parde", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Les Arcades", "Coll\u00e8ge Les Lentill\u00e8res", "Coll\u00e8ge Carnot", "Coll\u00e8ge Montchapet", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e Futura", "Ecole secondaire priv\u00e9e Ecoline", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Carnot", "Coll\u00e8ge Henri Dunant", "Lyc\u00e9e polyvalent Simone Weil", "Ecole secondaire priv\u00e9e La crois\u00e9e des chemins", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Montchapet", "Coll\u00e8ge Jean Philippe Rameau", "Ecole secondaire priv\u00e9e La crois\u00e9e des chemins", "Lyc\u00e9e polyvalent Hippolyte Fontaine, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint B\u00e9nigne-La Ma\u00eetrise", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame", "Coll\u00e8ge Clos de Pouilly", "Coll\u00e8ge Gaston Bachelard"], "Dinan": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Victoire", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Dominique Savio de Dinan", "Lyc\u00e9e professionnel La Fontaine des Eaux", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Broussais", "Lyc\u00e9e polyvalent La Fontaine des Eaux", "Coll\u00e8ge Roger Vercel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Les Cordeliers-Notre Dame de la Victoire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Les Cordeliers"], "Dinard": ["Coll\u00e8ge Le Bocage", "Lyc\u00e9e polyvalent Yvon-Bourges", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie"], "Dives-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Jooris"], "Divion": ["Coll\u00e8ge Henri Wallon"], "Divonne-les-Bains": ["Coll\u00e8ge Marcel Anthonioz"], "Dol-de-Bretagne": ["Coll\u00e8ge Paul F\u00e9val", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Magloire", "Lyc\u00e9e professionnel Alphonse Pell\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Magloire", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 les Vergers de Dol-de-Bretagne"], "Dole": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Mont Roland", "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Duhamel", "Coll\u00e8ge Claude Nicolas Ledoux", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Pasteur Mont Roland", "Eccofor", "Lyc\u00e9e professionnel Jacques Pr\u00e9vert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Charles Nodier", "Coll\u00e8ge de l'Arc", "Coll\u00e8ge Maryse Basti\u00e9"], "Domart-en-Ponthieu": ["Coll\u00e8ge du Val de Ni\u00e8vre"], "Dombasle-sur-Meurthe": ["Lyc\u00e9e professionnel Entre Meurthe et S\u00e2non", "Coll\u00e8ge Embanie", "Coll\u00e8ge Julienne Farenc"], "Domezain-Berraute": ["Coll\u00e8ge  Cours l'Immacul\u00e9e Conception"], "Domfront en Poiraie": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste Chevalier", "Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur"], "Dommartemont": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Nickl\u00e8s"], "Domont": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pie X", "Lyc\u00e9e polyvalent George Sand", "Coll\u00e8ge Aristide Briand", "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Compta-Sup Marketing"], "Dompaire": ["Coll\u00e8ge Michel de Montaigne"], "Dompierre-sur-Besbre": ["Coll\u00e8ge Louis Pergaud"], "Dompierre-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge Marc Chagall"], "Dom\u00e8ne": ["Coll\u00e8ge La Moulini\u00e8re"], "Dom\u00e9rat": ["Coll\u00e8ge Louis Aragon"], "Donges": ["Coll\u00e8ge Arthur Rimbaud"], "Donnemarie-Dontilly": ["Coll\u00e8ge du Montois"], "Donzy": ["Coll\u00e8ge Henri Cl\u00e9ment"], "Dormans": ["Coll\u00e8ge Claude-Nicolas Ledoux"], "Dornes": ["Coll\u00e8ge Lucien CHAUSSIN"], "Douai": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Jean", "Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7ois Rabelais", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Nord", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de la Sainte Union", "Lyc\u00e9e d'excellence Edgar Morin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Albert Chatelet", "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et Technologique Edmond Labb\u00e9", "Coll\u00e8ge Albert Chatelet", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Streinger", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Canivez", "Coll\u00e8ge Gayant", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Baptiste Corot", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e Professionnel Edmond Labb\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Deforest de Lewarde"], "Douarnenez": ["Lycee general et technologique Jean-Marie Le Bris", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Blaise", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint-Blaise", "Coll\u00e8ge Jean-Marie Le Bris", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Elisabeth"], "Doubs": ["Coll\u00e8ge Lucie Aubrac"], "Douchy-les-Mines": ["Coll\u00e8ge Emile Littr\u00e9"], "Doudeville": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Raimbourg dit Bourvil"], "Doulaincourt-Saucourt": ["Coll\u00e8ge Jouffroy d'Abbans"], "Doullens": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique de l'Authie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Montalembert", "Lyc\u00e9e professionnel de l'Authie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Montalembert", "Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Dourdan": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Emile Auvray", "Coll\u00e8ge Condorcet", "Lyc\u00e9e polyvalent Nikola Tesla"], "Dourges": ["Coll\u00e8ge Anne Frank"], "Dourgne": ["Coll\u00e8ge Madeleine Cros"], "Douvaine": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois", "Coll\u00e8ge du Bas Chablais"], "Douvres-la-D\u00e9livrande": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ma\u00eetrise Notre-Dame", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Notre Dame de Nazareth", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame de Nazareth", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Cours Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Cl\u00e9ment Marot"], "Douvrin": ["Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"], "Douzy": ["Coll\u00e8ge Marie-H\u00e9l\u00e8ne Cardot"], "Dou\u00e9-en-Anjou": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Lucien Millet"], "Doyet": ["Coll\u00e8ge Ferdinand Dubreuil"], "Dozul\u00e9": ["Coll\u00e8ge Louis Pergaud"], "Draguignan": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Coeurs d'\u00e9toiles", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marthe", "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Institution Saint Joseph", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin", "Coll\u00e8ge G\u00e9neral Ferrie", "Ecole Secondaire Priv\u00e9e Bienheureux C. De Foucauld", "Coll\u00e8ge Emile Thomas", "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9on Blum", "Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Drancy": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Germain", "Coll\u00e8ge Pierre S\u00e9mard", "Coll\u00e8ge Paul Bert", "Coll\u00e8ge Jorissen", "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Le Rolland", "lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Germain", "Coll\u00e8ge Anatole France", "Coll\u00e8ge Aretha Franklin", "Lyc\u00e9e polyvalent Eug\u00e8ne Delacroix", "Coll\u00e8ge Libert\u00e9"], "Drap": ["Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et Technologique Ren\u00e9 Goscinny"], "Draveil": ["Coll\u00e8ge Alphonse Daudet", "Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Delacroix", "Lyc\u00e9e professionnel Nadar, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la s\u00e9curit\u00e9 de l'industrie et de la relation client", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Dreux": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Rotrou", "Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Branly", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge Louis Armand", "Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 de Couasnon", "Lyc\u00e9e professionnel Gilbert Courtois", "Lyc\u00e9e professionnel Maurice Violette", "Coll\u00e8ge Martial Taugourdeau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Pierre"], "Drulingen": ["Coll\u00e8ge Des Racines et des Ailes"], "Drusenheim": ["Coll\u00e8ge du Rhin"], "Dry": ["UPAYA-L'\u00e9cole par nature"], "Ducey-Les Ch\u00e9ris": ["Coll\u00e8ge Gabriel de Montgommery"], "Duclair": ["Coll\u00e8ge Gustave Flaubert"], "Ducos": ["Coll\u00e8ge Asselin de Beauville", "LYCEE GENERAL ET TECHNOLOGIQUE Centre Sud", "WELCOME TO ACP PRIVE HORS CONTRAT", "WELCOME TO ACP PRIVE HORS CONTRAT", "LE PETIT CHATEAU DE THERESE HORS CONTRAT"], "Dugny": ["Coll\u00e8ge Jean-Baptiste Cl\u00e9ment", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Robert Schuman", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Robert Schuman", "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Rabelais"], "Dumbea": ["coll\u00e8ge de Katiramona", "COLLEGE FRANCIS CARCO DE KOUTIO", "Lyc\u00e9e polyvalent du Grand Noum\u00e9a", "Coll\u00e8ge d'Auteuil", "INT. JAMES COOK", "Coll\u00e8ge public APOGOTI", "Coll\u00e8ge de Dumb\u00e9a sur mer 1"], "Dun-le-Palestel": ["Coll\u00e8ge Benjamin Bord"], "Dun-sur-Auron": ["Coll\u00e8ge Le Colombier"], "Duni\u00e8res": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Sacr\u00e9-Coeur"], "Dunkerque": ["Lyc\u00e9e professionnel Georges Guynemer", "Lyc\u00e9e professionnel Guy Debeyre", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 hors contrat MAESTRIS de DUNKERQUE", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame des Dunes", "Coll\u00e8ge Jean Deconinck", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 EPID", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 EPID", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Bart", "Coll\u00e8ge Robespierre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge Arthur Van Hecke", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de l'Europe", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste Angellier", "Coll\u00e8ge Guilleminot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 F\u00e9nelon", "Coll\u00e8ge Lucie Aubrac", "Coll\u00e8ge Gaspard Malo", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame des Dunes", "Coll\u00e8ge Jean Zay", "Coll\u00e8ge Paul Machy", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Vauban", "Lyc\u00e9e professionnel Ile Jeanty", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Dunkerque"], "Duras": ["Coll\u00e8ge Lucien Sigala"], "Durdat-Larequille": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Durdat-Larequille"], "Durtal": ["Coll\u00e8ge Les Roches"], "Duttlenheim": ["Coll\u00e8ge Nicolas Copernic"], "Dzaoudzi": ["Coll\u00e8ge de Boueni M Titi"], "D\u00e9cines-Charpieu": ["Coll\u00e8ge Maryse Basti\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e polyvalent Charlie Chaplin", "Coll\u00e8ge Georges Brassens", "Coll\u00e8ge Priv\u00e9 Al Kindi", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Al Kindi"], "D\u00e9ols": ["Coll\u00e8ge Romain Rolland"], "D\u00e9sertines": ["Coll\u00e8ge Marie Curie"], "D\u00e9ville-l\u00e8s-Rouen": ["Coll\u00e8ge Jules Verne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Vall\u00e9e du Cailly"], "Eaubonne": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Chenier", "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Armand", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Ecole Plurivalente", "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Football Academy", "Ecole secondaire priv\u00e9e Paris football academy"], "Eauze": ["Coll\u00e8ge d'Eauze-Cazaubon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Taurin"], "Echenon": ["Coll\u00e8ge Les Hautes Pailles"], "Echirolles": ["Lyc\u00e9e professionnel Thomas Edison", "Coll\u00e8ge Pablo Picasso", "Coll\u00e8ge Jean Vilar", "Coll\u00e8ge Louis Lumi\u00e8re", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Curie"], "Eckbolsheim": ["Coll\u00e8ge Katia et Maurice Krafft"], "Ecommoy": ["Coll\u00e8ge Alfred de Musset"], "Ecouch\u00e9-les-Vall\u00e9es": ["Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Ecouen": ["Coll\u00e8ge Jean Bullant", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se"], "Ecquevilly": ["Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci"], "Ecueill\u00e9": ["Coll\u00e8ge Calmette et Guerin"], "Ecully": ["Coll\u00e8ge Laurent Mourguet", "Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7ois Cevert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 du Sacr\u00e9-Coeur"], "Egletons": ["LPO Public Pierre Caraminot, Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers du G\u00e9nie Civil", "Ecole Application Travaux Publics (Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge Albert Thomas"], "Egliseneuve-pr\u00e8s-Billom": ["Coll\u00e8ge d\u00e9mocratique de la Vall\u00e9e du Madet"], "Eguelshardt": ["Ecole secondaire priv\u00e9e L'Etoile du Matin"], "Eguzon-Chant\u00f4me": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry"], "Einville-au-Jard": ["Coll\u00e8ge Charles-Maximilien Duvivier"], "Elancourt": ["Coll\u00e8ge L' Agiot", "Coll\u00e8ge de La Clef Saint-Pierre"], "Elbeuf": ["Coll\u00e8ge Nelson Mandela", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 F\u00e9nelon", "Lyc\u00e9e polyvalent Ferdinand Buisson", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 F\u00e9nelon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Maurois", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre-Dame"], "Elne": ["Coll\u00e8ge Paul Langevin"], "Eloyes": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Elven": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Simone Veil"], "Embrun": ["Lyc\u00e9e climatique Honor\u00e9 Romane", "Lyc\u00e9e professionnel Alpes et Durance", "Coll\u00e8ge Les Ecrins"], "Emerainville": ["Coll\u00e8ge Van Gogh"], "Enghien-les-Bains": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Monod, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'ing\u00e9nierie industrielle", "Coll\u00e8ge Georges Pompidou", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de La Providence"], "Ennezat": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 d'Ennezat"], "Ensisheim": ["Coll\u00e8ge Victor Schoelcher"], "Entre-Deux": ["Coll\u00e8ge le Dimitile"], "Entre-deux-Guiers": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Bruno"], "Entrelacs": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Envermeu": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole d'Envermeu"], "Epernay": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame Saint Victor", "Coll\u00e8ge C\u00f4te Legris", "Coll\u00e8ge Terres Rouges", "Coll\u00e8ge Jean Monnet", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e polyvalent Europ\u00e9en St\u00e9phane Hessel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame Saint Victor"], "Epernon": ["Coll\u00e8ge Michel Chasles"], "Epinac": ["Coll\u00e8ge Hubert Reeves"], "Epinal": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Claude Gell\u00e9e", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame", "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre-Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Coll\u00e8ge Georges Cl\u00e9menceau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Lapicque", "Lyc\u00e9e professionnel Isabelle Viviani", "Ecole technique priv\u00e9e Formapole-Epinal", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame"], "Epinay-sous-S\u00e9nart": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maurice Eliot", "Coll\u00e8ge La Vall\u00e9e"], "Epinay-sur-Orge": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Maurois"], "Epinay-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Robespierre", "Lyc\u00e9e professionnel Louise Michel", "Coll\u00e8ge Roger Martin du Gard", "Coll\u00e8ge Evariste Galois", "Coll\u00e8ge Jean Vigo", "Ecole Tachbar", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Feyder"], "Epouville": ["Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Ep\u00f4ne": ["Coll\u00e8ge Benjamin Franklin"], "Eragny": ["Lyc\u00e9e professionnel Auguste Escoffier, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gastronomie et des techniques du froid", "Coll\u00e8ge Pablo Picasso", "Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci"], "Ermont": ["Lyc\u00e9e professionnel Ferdinand Buisson", "Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Van Gogh", "Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Eiffel, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9lectricit\u00e9 et des services aux entreprises"], "Ern\u00e9e": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Rochefeuille", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Erquy": ["Coll\u00e8ge Thalassa"], "Erstein": ["Lyc\u00e9e polyvalent Marguerite Yourcenar", "Coll\u00e8ge Romain Rolland", "Lyc\u00e9e professionnel agricole d'Erstein"], "Ervy-le-Ch\u00e2tel": ["Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Belgrand"], "Esbly": ["Coll\u00e8ge Louis Braille"], "Escaudain": ["Coll\u00e8ge F\u00e9licien Joly"], "Escautpont": ["Coll\u00e8ge Jean Zay"], "Eschau": ["Coll\u00e8ge S\u00e9bastien Brant"], "Espalion": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e Conception", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Immacul\u00e9e Conception", "Coll\u00e8ge Louis Denayrouze"], "Espaly-Saint-Marcel": ["Lyc\u00e9e professionnel Auguste Aymard"], "Espira-de-l'Agly": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame-Des-Anges"], "Essarts en Bocage": ["Coll\u00e8ge Georges Cl\u00e9menceau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre"], "Essey-l\u00e8s-Nancy": ["Coll\u00e8ge Emile Gall\u00e9"], "Estagel": ["Coll\u00e8ge Ir\u00e8ne Joliot-Curie"], "Estaires": ["Lyc\u00e9e polyvalent du Val de Lys", "Coll\u00e8ge Henri Durez", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Roch d'Estaires", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur"], "Esternay": ["Coll\u00e8ge du Grand Morin"], "Estr\u00e9es-Saint-Denis": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Joseph d'Estr\u00e9es-Saint-Denis", "Coll\u00e8ge Abel Didelet"], "Esvres": ["Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Etain": ["Coll\u00e8ge Louise Michel"], "Etampes": ["Lyc\u00e9e polyvalent Geoffroy-Saint-Hilaire", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Ecole 2D degr\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e A L'Ere Libre", "Lyc\u00e9e professionnel Nelson-Mandela", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Jean-Etienne Guettard", "Coll\u00e8ge Marie Curie", "Ecole secondaire priv\u00e9e \u00e0 l'\u00e9re libre", "Coll\u00e8ge de Guinette"], "Etang-sur-Arroux": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Velet", "Coll\u00e8ge Claude Gabriel Bouthi\u00e8re"], "Etaples": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel Jules Verne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Etcharry": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Saint Michel Garicoitz", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint Michel Garicoitz"], "Etel": ["Lyc\u00e9e professionnel Emile James", "Coll\u00e8ge de La Rivi\u00e8re d'Etel", "Lyc\u00e9e professionnel maritime"], "Etiolles": ["Lyc\u00e9e professionnel Chateau des Coudraies, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de bouche et d'h\u00f4tellerie"], "Etr\u00e9chy": ["Coll\u00e8ge Le Roussay"], "Etr\u00e9pagny": ["Coll\u00e8ge Louis Anquetin"], "Etupes": ["Coll\u00e8ge Paul Langevin", "Institut des M\u00e9tiers du Tertiaire"], "Eu": ["Lyc\u00e9e polyvalent Anguier", "Coll\u00e8ge Louis Philippe", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 la Providence-Nazareth"], "Evian-les-Bains": ["Lyc\u00e9e polyvalent Anna de Noailles", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Bruno", "Coll\u00e8ge Les Rives du L\u00e9man"], "Evran": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Anne Saint-Joachim"], "Evrecy": ["Coll\u00e8ge Paul Verlaine"], "Evreux": ["Lyc\u00e9e professionnel Augustin H\u00e9bert", "Coll\u00e8ge Navarre", "Coll\u00e8ge Jean Rostand", "Lyc\u00e9e professionnel Aristide Briand", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame -Saint Fran\u00e7ois", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L\u00e9opold Sedar Senghor", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Modeste Leroy", "Coll\u00e8ge Henri Dunant", "Coll\u00e8ge Georges Politzer", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Evreux", "Ecole de production", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Aristide Briand", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Coll\u00e8ge Paul Bert", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel Modeste Leroy", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 l'Immacul\u00e9e"], "Evron": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 d'Orion", "Coll\u00e8ge Paul Langevin", "Lyc\u00e9e polyvalent Raoul Vadepied"], "Evry-Courcouronnes": ["Lyc\u00e9e polyvalent Charles Baudelaire, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la relation client, de la beaut\u00e9, du soin et des services \u00e0 la personne", "Coll\u00e8ge Montesquieu", "Coll\u00e8ge Les Pyramides", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre Dame de Sion", "Coll\u00e8ge Galil\u00e9e", "Coll\u00e8ge Paul Fort", "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Brassens, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du num\u00e9rique et des arts appliqu\u00e9s", "Coll\u00e8ge Le Village", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Parc des Loges", "Lyc\u00e9e professionnel Auguste Perret", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Sion", "Coll\u00e8ge Paul Eluard"], "Excideuil": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Giraut de Borneil", "Coll\u00e8ge Giraut de Borneil"], "Eybens": ["Coll\u00e8ge les Saules"], "Eygui\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Lucie Aubrac"], "Eymet": ["Coll\u00e8ge Georges et Marie Bousquet"], "Eymoutiers": ["Coll\u00e8ge Georges Guingouin"], "Eysines": ["Lyc\u00e9e professionnel Charles P\u00e9guy", "Coll\u00e8ge Albert Camus"], "Ezanville": ["Coll\u00e8ge Aim\u00e9 C\u00e9saire"], "Ezy-sur-Eure": ["Coll\u00e8ge Claude Monet"], "Faaa": ["COLLEGE DE HENRI HIRO", "COLLEGE PRIVE DE NOTRE DAMES DES ANGES", "LYCEE PROFESSIONNEL DE FAAA"], "Fabr\u00e8gues": ["Coll\u00e8ge Ray Charles"], "Faches-Thumesnil": ["Coll\u00e8ge Jean Mermoz", "Coll\u00e8ge Jean Zay"], "Fagni\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Louis Grignon"], "Falaise": ["Lyc\u00e9e polyvalent Guillaume le Conqu\u00e9rant", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Trinit\u00e9", "Coll\u00e8ge des Douits"], "Falck": ["Coll\u00e8ge La Grande Saule"], "Famars": ["Ecole technologique priv\u00e9e du Valenciennes Football Club"], "Fameck": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Charles de Gaulle", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Mac\u00e9"], "Fanjeaux": ["Ecole secondaire priv\u00e9e La Clart\u00e9-Dieu"], "Faremoutiers": ["Coll\u00e8ge Louise Michel"], "Far\u00e9bersviller": ["Coll\u00e8ge Georges Holderith"], "Faucogney-et-la-Mer": ["Coll\u00e8ge Duplessis-Deville"], "Faulquemont": ["Coll\u00e8ge Louis Pasteur", "Coll\u00e8ge Paul Verlaine"], "Fauquembergues": ["Coll\u00e8ge Monsigny"], "Faverges-Seythenex": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Fontaine", "Coll\u00e8ge Jean Lachenal"], "Faverney": ["Coll\u00e8ge Louis Pergaud"], "Fayence": ["Coll\u00e8ge Marie Mauron"], "Fayl-Billot": ["Coll\u00e8ge des Trois Provinces", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Fayl-Billot"], "Feignies": ["Coll\u00e8ge Jean Zay"], "Feillens": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles"], "Felletin": ["Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers du B\u00e2timent", "LP Public, Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers du B\u00e2timent", "Coll\u00e8ge Jacques Grancher"], "Fenouillet": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mitterrand"], "Ferney-Voltaire": ["Lyc\u00e9e polyvalent international", "Coll\u00e8ge international"], "Ferrette": ["Coll\u00e8ge Ad\u00e9la\u00efde Hautval"], "Ferri\u00e8re-la-Grande": ["Coll\u00e8ge Lavoisier"], "Ferri\u00e8res-en-G\u00e2tinais": ["Coll\u00e8ge Pierre Auguste Renoir"], "Ferri\u00e8res-sur-Ari\u00e8ge": ["Lyc\u00e9e professionnel Jean Durroux"], "Fessenheim": ["Coll\u00e8ge F\u00e9lix Ebou\u00e9"], "Feucherolles": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Feuqui\u00e8res-en-Vimeu": ["Coll\u00e8ge Gaston Vasseur"], "Feurs": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Marcellin Champagnat", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Feurs", "Coll\u00e8ge Le Palais", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Forez"], "Feyzin": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral"], "Figani\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Jean Cavailles", "Ecole professionnel priv\u00e9e Ambassaderm"], "Figeac": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Fran\u00e7ois Champollion", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Figeac", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e professionnel Champollion", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Marcel Masbou"], "Filli\u00e8re": ["ECS PR ANNE DE GUIGNE"], "Firminy": ["Coll\u00e8ge Waldeck-Rousseau", "Lyc\u00e9e professionnel Albert Camus", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Camus", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 saint firmin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacob Holtzer", "Lyc\u00e9e professionnel Jacob Holtzer", "Coll\u00e8ge Les Bruneaux"], "Fismes": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Macre", "Coll\u00e8ge Thibaud de Champagne"], "Flamanville": ["Coll\u00e8ge Lucien Goubert"], "Flavy-le-Martel": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Flers": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Thomas D'Aquin", "Coll\u00e8ge S\u00e9vign\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Guehenno", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Thomas d'Aquin"], "Fleurance": ["Coll\u00e8ge Hubert Reeves", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Joseph"], "Fleury-les-Aubrais": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Chene Les Jacobins", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Lur\u00e7at", "Coll\u00e8ge Condorcet"], "Fleury-sur-Andelle": ["Coll\u00e8ge Guy de Maupassant"], "Fleury-sur-Orne": ["Coll\u00e8ge Stephen Hawking"], "Flines-lez-Raches": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Flixecourt": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel Alfred Manessier", "Coll\u00e8ge Alfred Manessier"], "Floirac": ["Coll\u00e8ge Georges Rayet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Claire", "Coll\u00e8ge Nelson Mandela"], "Florac Trois Rivi\u00e8res": ["Coll\u00e8ge des Trois Vall\u00e9es"], "Florange": ["Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Florensac": ["Coll\u00e8ge Voltaire"], "Foix": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gabriel Faur\u00e9", "Coll\u00e8ge Lakanal"], "Folschviller": ["Coll\u00e8ge Alexandre Dreux"], "Fondettes": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Tours-Fondettes", "Coll\u00e8ge Jean Roux"], "Fonsorbes": ["Coll\u00e8ge Cantelauze", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Cl\u00e9mence Royer"], "Font-Romeu-Odeillo-Via": ["Coll\u00e8ge climatique et Sportif", "Lyc\u00e9e climatique et sportif Pierre de Coubertin"], "Fontaine": ["Coll\u00e8ge Jules Vall\u00e8s", "Lyc\u00e9e professionnel Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe"], "Fontaine-Fran\u00e7aise": ["Coll\u00e8ge Henry Berger"], "Fontaine-l\u00e8s-Dijon": ["ECOLE 2D DEGRE PROF.PRIVEE EISEC"], "Fontaine-l\u00e8s-Vervins": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de la Thi\u00e9rache", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph"], "Fontainebleau": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jeanne d'Arc-Saint-Aspais", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Couperin", "Coll\u00e8ge Sections Internationales", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Blanche de Castille", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc Saint Aspais", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral international Fran\u00e7ois 1er", "Coll\u00e8ge Lucien Cezard"], "Fontaines": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Fontaines"], "Fontaines-sur-Sa\u00f4ne": ["Coll\u00e8ge Jean de Tournes"], "Fontanil-Cornillon": ["Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7oise Dolto"], "Fontannes": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Fontannes"], "Fontenay-Tr\u00e9signy": ["Coll\u00e8ge St\u00e9phane Mallarm\u00e9"], "Fontenay-aux-Roses": ["Coll\u00e8ge Les Ormeaux", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois d'Assise"], "Fontenay-le-Comte": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "ECOLE DE PRODUCTION DES ETABLIERES LES TROIS COULEURS", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Tiraqueau", "Lyc\u00e9e Polyvalent Francois Rabelais", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Vi\u00e8te", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Fontenay-le-Comte"], "Fontenay-le-Fleury": ["Coll\u00e8ge Descartes", "Ecole secondaire priv\u00e9e Cours Sainte Clotilde"], "Fontenay-sous-Bois": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric et Ir\u00e8ne Joliot-Curie", "Coll\u00e8ge Victor Duruy", "Lyc\u00e9e professionnel Michelet", "Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pablo Picasso"], "Fontenilles": ["COLLEGE IRENE JOLIOT-CURIE"], "Fontoy": ["Coll\u00e8ge Marie Curie"], "Forbach": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint-joseph-la Providence", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph la Providence", "Coll\u00e8ge Pierre Adt", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph-la Providence", "Lyc\u00e9e polyvalent  Blaise Pascal"], "Forcalquier": ["Coll\u00e8ge Henri Laugier", "CLG PR L'ECOLE OUVERTE"], "Forges-les-Eaux": ["Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Delamare Deboutteville", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry"], "Formerie": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Fort-de-France": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Schoelcher", "Lyc\u00e9e professionnel R\u00e9gional Dumas Jean-Joseph", "Coll\u00e8ge Aim\u00e9 C\u00e9saire de Fort-de-France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 S\u00e9minaire-Coll\u00e8ge Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Roger CASTENDET (Ex Coridon)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joseph GAILLARD (Pte des N\u00e8gres)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph de Cluny", "Coll\u00e8ge Jacqueline JULIUS", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois-Auguste Perrinon", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 SAINT JEAN-PAUL II", "FERNAND DONATIEN (DILLON1)", "Lyc\u00e9e professionnel Chateauboeuf", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 S\u00e9minaire Coll\u00e8ge Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Julia Nicolas", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 LYCEE DE L'UNION", "Lyc\u00e9e professionnel Marius CULTIER (Ex Dillon)", "Lyc\u00e9e professionnel Andr\u00e9 Aliker", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 AMEP", "Coll\u00e8ge CASSIEN SAINTE-CLAIRE", "Coll\u00e8ge Dillon 2", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph de Cluny", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bellevue", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph de Cluny", "Coll\u00e8ge de Tartenson", "Coll\u00e8ge Priv\u00e9 SAINT JEAN-PAUL II", "Coll\u00e8ge Priv\u00e9 AMEP"], "Fortschwihr": ["Coll\u00e8ge"], "Fos-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux"], "Fosses": ["Lyc\u00e9e polyvalent Charles Baudelaire, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la s\u00e9curit\u00e9 et de la relation client", "Coll\u00e8ge Stendhal"], "Fouesnant": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Kervihan", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Quimper-Br\u00e9houlou"], "Foug": ["Coll\u00e8ge Louis Pergaud"], "Fougerolles-Saint-Valbert": ["Coll\u00e8ge des Combelles"], "Foug\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Mahatma Gandhi", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Gu\u00e9henno", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jean-Baptiste Le Taillandier", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Jean-Baptiste le Taillandier", "Coll\u00e8ge Th\u00e9r\u00e8se Pierre", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Gu\u00e9henno", "Ecole internationale de coiffure et d'esth\u00e9tique Silvya Terrade"], "Foulayronnes": ["Lyc\u00e9e professionnel Jean Monnet"], "Fouqui\u00e8res-l\u00e8s-Lens": ["Coll\u00e8ge Emile Zola"], "Fourchambault": ["Coll\u00e8ge Paul Langevin", "Ecole technique priv\u00e9e Epsylonn", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre B\u00e9r\u00e9govoy", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Alaxad"], "Fourmies": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Pierre", "Coll\u00e8ge Joliot-Curie", "Lyc\u00e9e polyvalent Camille Claudel", "Coll\u00e8ge L\u00e9o Lagrange", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre", "Coll\u00e8ge Camille Claudel"], "Fournes-en-Weppes": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ressources Saint Jacques"], "Fraisans": ["Coll\u00e8ge Gustave Eiffel"], "Fraize": ["Coll\u00e8ge de La Haute Meurthe"], "Francheville": ["Coll\u00e8ge Christiane Bernardin"], "Franconville": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet", "Coll\u00e8ge Bel Air", "Coll\u00e8ge Jean-Fran\u00e7ois Clervoy", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jeanne d'Arc, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce et des services aux entreprises", "Coll\u00e8ge Epine Guyon"], "Frangy": ["Coll\u00e8ge Val des Usses"], "Franqueville-Saint-Pierre": ["Lyc\u00e9e polyvalent Galil\u00e9e"], "Frasne": ["Coll\u00e8ge Emile Laroue"], "Fresnay-sur-Sarthe": ["Coll\u00e8ge L\u00e9o Delibes"], "Fresnes": ["Coll\u00e8ge Francine Fromond", "Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Jean Charcot", "Lyc\u00e9e polyvalent Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral"], "Fresnes-en-Wo\u00ebvre": ["Coll\u00e8ge Louis Pergaud"], "Fresnes-sur-Escaut": ["Coll\u00e8ge F\u00e9licien Joly"], "Fresnoy-le-Grand": ["Coll\u00e8ge Villard de Honnecourt"], "Freyming-Merlebach": ["Lyc\u00e9e polyvalent Ernest Cuvelette", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph-La Providence", "Coll\u00e8ge Claudie Haigner\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre et Marie Curie"], "Frignicourt": ["Coll\u00e8ge Pierre-Gilles de Gennes"], "Friville-Escarbotin": ["Coll\u00e8ge La Rose des Vents", "Lyc\u00e9e polyvalent du Vimeu"], "Froissy": ["Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe"], "Froncles": ["Coll\u00e8ge Marie Calves"], "Frontenay-Rohan-Rohan": ["Coll\u00e8ge Albert Camus"], "Frontenex": ["Coll\u00e8ge Joseph Fontanet"], "Frontignan": ["Coll\u00e8ge Simone De Beauvoir", "Coll\u00e8ge les Deux Pins", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Maurice Clavel de Frontignan"], "Fronton": ["Coll\u00e8ge Alain Savary", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Pierre Bourdieu"], "Frouard": ["Coll\u00e8ge Jean Lur\u00e7at"], "Frouzins": ["Coll\u00e8ge Pablo Picasso"], "Fruges": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Jacques Brel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Bertulphe"], "Fr\u00e9jus": ["Coll\u00e8ge Villeneuve", "Lyc\u00e9e polyvalent Albert Camus", "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e O Chrysalides", "Lyc\u00e9e professionnel Gallieni", "Coll\u00e8ge Les Ch\u00eanes", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 L\u00e9otard"], "Fr\u00e9vent": ["Coll\u00e8ge Pierre Cuallacci", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur"], "Fumay": ["Coll\u00e8ge Les Aurains"], "Fumel": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marguerite Filhol", "Lyc\u00e9e professionnel Beno\u00eet d'Azy", "Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Fuveau": ["Coll\u00e8ge Font d'Aurumy", "sainte victoire international school"], "F\u00e8re-Champenoise": ["Coll\u00e8ge St\u00e9phane Mallarm\u00e9"], "F\u00e8re-en-Tardenois": ["Coll\u00e8ge Anne de Montmorency"], "F\u00e9camp": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 la Providence", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Guy de Maupassant", "Lyc\u00e9e professionnel maritime Anita Conti", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 la Providence", "Coll\u00e8ge Georges Cuvier", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e professionnel Descartes", "Coll\u00e8ge Paul Bert"], "Gabarret": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean Bosco", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph"], "Gac\u00e9": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Tregaro"], "Gagny": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gustave Eiffel", "Coll\u00e8ge Th\u00e9odore Monod", "Lyc\u00e9e professionnel Jean-Baptiste Cl\u00e9ment", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Merkaz Hatorah Gar\u00e7ons", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Merkaz Hatorah Gar\u00e7ons", "Coll\u00e8ge Pablo N\u00e9ruda", "Coll\u00e8ge S\u00e9vign\u00e9"], "Gaillac": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9e Taillefer", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint-Joseph de L'Apparition", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Joseph de L'Apparition"], "Gaillard": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Gaillon": ["Coll\u00e8ge Georges d'Amboise", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Malraux"], "Gaillon-sur-Montcient": ["Coll\u00e8ge de la Montcient"], "Gallardon": ["Coll\u00e8ge Val de Voise"], "Gallargues-le-Montueux": ["Coll\u00e8ge Claude Chappe"], "Gamaches": ["Coll\u00e8ge Louis Jouvet"], "Gambier": ["Coll\u00e8ge Saint Rapha\u00ebl de Rikitea"], "Ganges": ["Coll\u00e8ge Louise Michel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Pr\u00e9sentation", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 le Roc Blanc de Ganges"], "Gannat": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Procule", "Coll\u00e8ge Joseph Hennequin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Procule", "Lyc\u00e9e professionnel Gustave Eiffel"], "Gap": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Aristide Briand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Centre", "Coll\u00e8ge Mauzan", "Coll\u00e8ge de Fontreyne", "Lyc\u00e9e professionnel Paul H\u00e9raud", "Lyc\u00e9e professionnel S\u00e9vign\u00e9", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Gap", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Dominique Villars"], "Garches": ["Coll\u00e8ge Henri Bergson"], "Gardanne": ["Coll\u00e8ge Le Pesquier", "Coll\u00e8ge Gabriel P\u00e9ri", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Valabre", "Lyc\u00e9e polyvalent Marie-Madeleine Fourcade"], "Gargenville": ["Coll\u00e8ge Albert Camus"], "Garges-l\u00e8s-Gonesse": ["Lyc\u00e9e polyvalent Arthur Rimbaud, lyc\u00e9e de m\u00e9tiers de l'automobile, du commerce et de la logistique", "Coll\u00e8ge Henri Matisse", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Simone de Beauvoir", "Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Coll\u00e8ge Henri Wallon", "Coll\u00e8ge Pablo Picasso"], "Garlin": ["Coll\u00e8ge Joseph Peyre"], "Gar\u00e9oult": ["Coll\u00e8ge Guy de Maupassant"], "Gasny": ["Coll\u00e8ge Marc Chagall"], "Gassin": ["Lyc\u00e9e polyvalent du Golfe de Saint Tropez", "Coll\u00e8ge Victor Hugo"], "Gauchy": ["Coll\u00e8ge Paul Eluard"], "Gavray-sur-Sienne": ["Coll\u00e8ge Roland Vaudatin"], "Geaune": ["Coll\u00e8ge Pierre de Castelnau"], "Geispolsheim": ["Coll\u00e8ge Jean de La Fontaine"], "Gelos": ["Lyc\u00e9e professionnel"], "Genas": ["Coll\u00e8ge Louis Leprince Ringuet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Genech": ["Lyc\u00e9e polyvalent Charlotte Perriand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 de Genech", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Genech"], "Genlis": ["Coll\u00e8ge Albert Camus"], "Gennes-Val-de-Loire": ["Coll\u00e8ge Paul Eluard"], "Gennevilliers": ["Lyc\u00e9e polyvalent Galil\u00e9e, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la chimie,  de la plasturgie et des biotechnologies", "Coll\u00e8ge Pasteur", "Coll\u00e8ge Guy Moquet", "Coll\u00e8ge Edouard Vaillant"], "Gentilly": ["Lyc\u00e9e professionnel Val de Bi\u00e8vre", "Coll\u00e8ge Rosa Parks"], "Gen\u00e7ay": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Gerb\u00e9viller": ["Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Fran\u00e7ois"], "Gerstheim": ["Coll\u00e8ge Les Cigognes"], "Gerzat": ["Coll\u00e8ge Anatole France"], "Gex": ["Coll\u00e8ge Georges Charpak", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Giat": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean-Baptiste de La Salle"], "Giberville": ["Coll\u00e8ge Emile Zola"], "Giel-Courteilles": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Esat", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Esat de Giel", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Esat de Giel"], "Gien": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bernard Palissy", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois de Sales", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois de Sales", "Coll\u00e8ge Ernest Bildstein", "Lyc\u00e9e professionnel Marguerite Audoux", "Coll\u00e8ge Jean Mermoz"], "Gif-sur-Yvette": ["Coll\u00e8ge Les Goussons", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Vall\u00e9e de Chevreuse", "Coll\u00e8ge Juliette Adam"], "Gigean": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Louis Edouard Cestac de Gigean"], "Gignac": ["Coll\u00e8ge Lo Trentanel", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Gignac", "Lyc\u00e9e polyvalent Simone veil"], "Gignac-la-Nerthe": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis", "Coll\u00e8ge Le Petit Prince", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis"], "Gimont": ["Coll\u00e8ge Edouard Lartet"], "Giromagny": ["Coll\u00e8ge Val de Rosemont"], "Gisors": ["Coll\u00e8ge Pablo Picasso", "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Michel", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Givet": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Vauban", "Coll\u00e8ge GIVET"], "Givors": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame", "Lyc\u00e9e polyvalent Aragon-Picasso", "Lyc\u00e9e professionnel Danielle Casanova", "Coll\u00e8ge Lucie Aubrac", "Coll\u00e8ge Paul Vallon"], "Givry": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Varanges", "Coll\u00e8ge Le Petit Pretan"], "Gi\u00e8res": ["Coll\u00e8ge le Chamandier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Don Bosco"], "Goderville": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Gide"], "Golbey": ["Coll\u00e8ge Louis Armand"], "Gometz-la-Ville": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 de la Trinit\u00e9"], "Gometz-le-Ch\u00e2tel": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 de Grivery"], "Goncelin": ["Coll\u00e8ge Icare"], "Gond-Pontouvre": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Gondecourt": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marguerite de Flandre", "Coll\u00e8ge Herg\u00e9"], "Gondrecourt-le-Ch\u00e2teau": ["Coll\u00e8ge Val d'Ornois"], "Gonesse": ["Coll\u00e8ge Philippe Auguste", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Truffaut", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Cassin", "Coll\u00e8ge Robert Doisneau"], "Gonfreville-l'Orcher": ["Coll\u00e8ge Gustave Courbet"], "Gorges": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Charles P\u00e9guy de Gorges", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame du Bon Accueil", "Lyc\u00e9e  g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Charles P\u00e9guy"], "Gorges du Tarn Causses": ["Coll\u00e8ge Pierre Delmas,  unit\u00e9 p\u00e9dagogique de proximit\u00e9 au coll\u00e8ge les Trois Vall\u00e9es, Florac"], "Gorron": ["Coll\u00e8ge Francis Lallart", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur"], "Gouarec": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Gourbeyre": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Blanchet", "Coll\u00e8ge Richard Samuel"], "Gourdan-Polignan": ["Lyc\u00e9e polyvalent Paul Mathou"], "Gourdon": ["2CG Ecole d'Esth\u00e9tique et de Coiffure", "Coll\u00e8ge L\u00e9o Ferre", "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9o Ferre"], "Gourin": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Ren\u00e9 de Chateaubriand", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Yves de Gourin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique prive Sainte jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc"], "Gournay-en-Bray": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Hildevert", "Coll\u00e8ge Rollon"], "Gournay-sur-Marne": ["Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Carri\u00e8re"], "Goussainville": ["Coll\u00e8ge Georges Charpak", "Lyc\u00e9e polyvalent Romain Rolland, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie, du commerce et des services aux entreprises", "Coll\u00e8ge Michel de Montaigne", "Coll\u00e8ge Maximilien de Robespierre", "Coll\u00e8ge Pierre Curie"], "Gouvieux": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Association de formation et d'action sociale des \u00e9curies de courses de Gouvieux", "Coll\u00e8ge Sonia Delaunay"], "Gouzeaucourt": ["Coll\u00e8ge Pharamond Savary"], "Goyave": ["Coll\u00e8ge Mat\u00e9liane"], "Gradignan": ["Coll\u00e8ge Fontaines de Monjous", "Coll\u00e8ge Montessori International Bordeaux", "Ecole technique priv\u00e9e Saint Fran\u00e7ois Xavier", "Coll\u00e8ge Alfred Mauguin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral des Graves"], "Gragnague": ["Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Notre Dame de l'Aurore"], "Graignes-Mesnil-Angot": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Association de formation et d'action sociale des \u00e9curies de courses de Graignes"], "Gramat": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "Coll\u00e8ge La Garenne"], "Grand Bourgtheroulde": ["Coll\u00e8ge Jean de La Fontaine"], "Grand-Bourg": ["Lyc\u00e9e polyvalent Hyacinthe Bastaraud", "Coll\u00e8ge Grand Bourg"], "Grand-Champ": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Grand-Couronne": ["Lyc\u00e9e professionnel Fernand L\u00e9ger", "Coll\u00e8ge Henri Matisse", "Coll\u00e8ge Jean Renoir"], "Grand-Fort-Philippe": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Grand-Santi": ["Coll\u00e8ge Achmat Kartadinama"], "Grande-Synthe": ["Lyc\u00e9e professionnel des Plaines du Nord", "Coll\u00e8ge du Moulin", "Coll\u00e8ge Anne Frank", "Lyc\u00e9e professionnel Automobile et Transports", "Coll\u00e8ge Jules Verne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Noordover", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ren\u00e9 Bonpain"], "Grandpr\u00e9": ["Coll\u00e8ge de l'Argonne"], "Grandvilliers": ["Coll\u00e8ge Ferdinand Buisson", "Lyc\u00e9e professionnel Jules Verne"], "Granville": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux", "Lyc\u00e9e polyvalent Julliot de La Morandi\u00e8re", "Lyc\u00e9e polyvalent Maurice Marland", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 S\u00e9vign\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 S\u00e9vign\u00e9"], "Grasse": ["Coll\u00e8ge Les Jasmins-Sainte Marguerite", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 F\u00e9n\u00e9lon", "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9on Chiris", "Lyc\u00e9e professionnel Francis de Croisset", "Coll\u00e8ge Saint Hilaire", "Coll\u00e8ge Carnot", "Coll\u00e8ge Canteperdrix", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 F\u00e9nelon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alexis de Tocqueville", "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Les Esprits Libres", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Amiral de Grasse"], "Gratentour": ["Coll\u00e8ge Claude Cornac"], "Graulhet": ["Lyc\u00e9e professionnel Docteur Cl\u00e9ment de P\u00e9mille", "Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Gravelines": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie"], "Gravigny": ["Coll\u00e8ge Marcel Pagnol"], "Gray": ["Coll\u00e8ge Rom\u00e9 de l'Isle", "Lyc\u00e9e professionnel Henri Fertet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre Fourier Sainte Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Robert et Sonia Delaunay", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Pierre Fourier", "Lyc\u00e9e polyvalent Augustin Cournot", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Sainte-Marie de Gray"], "Grenade": ["Coll\u00e8ge Grand Selve"], "Grenade-sur-l'Adour": ["Coll\u00e8ge Val d'Adour"], "Grenay": ["Coll\u00e8ge Langevin-Wallon"], "Grenoble": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Champollion", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Les Eaux Claires", "Coll\u00e8ge Vercors", "Coll\u00e8ge International Europole", "Ecole professionnelle priv\u00e9e ELAG", "Ecole technique priv\u00e9e Faugier Hays", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Iser", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Pierre Termier", "Coll\u00e8ge Olympique", "Coll\u00e8ge Champollion", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Jaur\u00e8s", "Coll\u00e8ge Fantin-Latour", "Lyc\u00e9e polyvalent Vaucanson", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Les Charmilles", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Externat Notre Dame", "ACADEMY GROUPE SILVA TERRADE", "Coll\u00e8ge priv\u00e9  La Salle L'Aigle-Grenoble", "Coll\u00e8ge Aim\u00e9 C\u00e9saire", "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Michel", "Lyc\u00e9e polyvalent Andr\u00e9 Argouges", "Coll\u00e8ge Lucie Aubrac G\u00e9ants", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral international Europole", "Coll\u00e8ge Stendhal", "coll\u00e8ge priv\u00e9 les Charmilles", "COLLEGE OHR MENAHEM", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Stendhal", "Lyc\u00e9e professionnel Guynemer", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Externat Notre Dame", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Bordier", "Lyc\u00e9\u00e9 polyvalent Lesdigui\u00e9res", "Coll\u00e8ge Charles Munch", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame de Sion", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Bayard", "Lyc\u00e9e polyvalent Emmanuel Mounier"], "Gretz-Armainvilliers": ["Coll\u00e8ge Hutinel"], "Grez-en-Bou\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Le Grand Champ"], "Grigny": ["Coll\u00e8ge Emile Malfroy", "Coll\u00e8ge Pablo Neruda", "Coll\u00e8ge Jean Vilar", "Coll\u00e8ge Sonia Delaunay"], "Grisolles": ["Coll\u00e8ge Jean Lacaze"], "Groisy": ["Coll\u00e8ge Le Parmelan"], "Groix": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Tudy"], "Gros-Morne": ["Coll\u00e8ge Euzhan Palcy"], "Grosbliederstroff": ["Coll\u00e8ge Val de Sarre"], "Grosseto-Prugna": ["Coll\u00e8ge Porticcio"], "Gruchet-le-Valasse": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Gruissan": ["Association Alternatif International (Ecole secondaire priv\u00e9e)"], "Gr\u00e9asque": ["Coll\u00e8ge Denis Moustier"], "Gr\u00e9sy-sur-Aix": ["Coll\u00e8ge Le Revard"], "Guebwiller": ["Lyc\u00e9e polyvalent Joseph Storck ", "Coll\u00e8ge Mathias Grunewald", "Lyc\u00e9e Daniel (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alfred Kastler", "Lyc\u00e9e polyvalent Th\u00e9odore Deck", "Ecole secondaire priv\u00e9e Coll\u00e8ge Daniel"], "Guer": ["Lyc\u00e9e polyvalent Broc\u00e9liande", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Maurice", "Coll\u00e8ge Broc\u00e9liande"], "Guerlesquin": ["Coll\u00e8ge Roz Avel"], "Guerl\u00e9dan": ["Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Guerville": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 chateau Le Vaillant", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 chateau le Vaillant"], "Gueugnon": ["Coll\u00e8ge Jorge Semprun", "Sport school formation Bourgogne"], "Gueux": ["Coll\u00e8ge Raymond Sirot"], "Guichen": ["Coll\u00e8ge No\u00ebl du Fail"], "Guidel": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean Lasalle"], "Guignen": ["Ecole d\u00e9mocratique NOESIS", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Guigneville-sur-Essonne": ["Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci"], "Guilers": ["Coll\u00e8ge Croas Ar Pennoc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie"], "Guilherand-Granges": ["Coll\u00e8ge Charles de Gaulle", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 CFAP"], "Guillestre": ["Coll\u00e8ge des Hautes Vall\u00e9es"], "Guilvinec": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Paul Langevin"], "Guingamp": ["Lyc\u00e9e professionnel Jules Verne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Guingamp-Kernilien", "Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Montbareil", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste Pavie"], "Guipavas": ["Formation initiale CCI Brest / IFAC", "Coll\u00e8ge du Vizac", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles"], "Guipry-Messac": ["Coll\u00e8ge Ga\u00ebl-Taburet"], "Guiscard": ["Coll\u00e8ge Constant Bourgeois"], "Guise": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7oise Dolto", "Coll\u00e8ge Camille Desmoulins"], "Guiss\u00e9ny": ["Annexe du coll\u00e8ge priv\u00e9 Diwan Penn Ar Bed Relecq-Kerhuon"], "Gujan-Mestras": ["Coll\u00e8ge Chante Cigale", "Lyc\u00e9e polyvalent de la mer"], "Guyancourt": ["Coll\u00e8ge Ariane", "Coll\u00e8ge Les Saules", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de Villaroy", "Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Lyc\u00e9e polyvalent H\u00f4tellerie et Tourisme, lyc\u00e9e des  m\u00e9tiers des services h\u00f4teliers et du tourisme"], "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao": ["Coll\u00e8ge Bellevue", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel"], "Gu\u00e9men\u00e9-sur-Scorff": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne", "Coll\u00e8ge Emile Maz\u00e9"], "Gu\u00e9nange": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Gu\u00e9rande": ["Coll\u00e8ge du Pays Blanc", "Lyc\u00e9e professionnel  Olivier Guichard", "Coll\u00e8ge Jacques Brel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean-Baptiste", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Galil\u00e9e", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Mennais"], "Gu\u00e9ret": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Bourdan", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Favard", "Coll\u00e8ge Jules Marouzeau", "Coll\u00e8ge Martin Nadaud"], "Gu\u00e9rigny": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Gu\u00eenes": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jean Bosco", "Coll\u00e8ge Les Quatre Vents"], "Gu\u00eetres": ["Coll\u00e8ge Jean Aviotte"], "Gy": ["Coll\u00e8ge Raymond Gueux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Menans"], "G\u00e9menos": ["Lycee general prive Saint Jean de Garguier", "Coll\u00e8ge Jean de La Fontaine"], "G\u00e9mozac": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "G\u00e9nelard": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "G\u00e9nolhac": ["Coll\u00e8ge de La Regordane"], "G\u00e9rardmer": ["Coll\u00e8ge La Haie Griselle", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Gilles de Gennes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral La Haie Griselle", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Baptiste-Sim\u00e9on Chardin"], "Habsheim": ["Coll\u00e8ge Henri Ulrich"], "Hagetmau": ["Coll\u00e8ge Jean Marie Lonne"], "Hagondange": ["Coll\u00e8ge Paul Langevin", "Centre Artistique et Technique de l'Esth\u00e9tique et de la Coiffure"], "Haguenau": ["Lyc\u00e9e polyvalent Heinrich-Nessel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Robert Schuman", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 des Missions Africaines", "Lyc\u00e9e professionnel Andr\u00e9 Siegfried", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Institution Sainte Philom\u00e8ne", "Coll\u00e8ge Kl\u00e9ber", "Coll\u00e8ge Foch", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution Sainte Philom\u00e8ne", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Institution Sainte Philom\u00e8ne"], "Halluin": ["Coll\u00e8ge Lili Keller-Rosenberg", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e professionnel Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"], "Ham": ["Lyc\u00e9e professionnel Jean-Charles Athanase Peltier", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Ham-sous-Varsberg": ["Coll\u00e8ge Bergfad"], "Hao": ["COLLEGE DE HAO"], "Harfleur": ["Coll\u00e8ge Pablo Picasso"], "Harly": ["Coll\u00e8ge Anne Frank"], "Harnes": ["Coll\u00e8ge Victor Hugo"], "Harol": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 la Providence de Harol"], "Hartzviller": ["Coll\u00e8ge De la vall\u00e9e de Bi\u00e8vre"], "Hasparren": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ursuya", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Elhuyar", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Armand David de Hasparren"], "Haubourdin": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Sagesse", "Lyc\u00e9e polyvalent Beaupr\u00e9", "Coll\u00e8ge Le Parc"], "Haute-Goulaine": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Gabriel"], "Hautmont": ["Lyc\u00e9e professionnel Placide Courtoy", "Coll\u00e8ge Pierre de Ronsard", "Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Auguste P\u00e9rier"], "Hauts de Bienne": ["LPO Victor B\u00e9rard", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Pierre-Hyacinthe Cazeaux"], "Hayange": ["Coll\u00e8ge Hurlevent", "Lyc\u00e9e professionnel Maryse Basti\u00e9", "Coll\u00e8ge Jacques Monod"], "Hazebrouck": ["Coll\u00e8ge des Flandres", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Jacques", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique des Flandres", "Coll\u00e8ge Fernande Benoist", "Lyc\u00e9e Professionnel des Monts de Flandre", "Institut agricole priv\u00e9 de Hazebrouck", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Fondation Depoorter", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jacques"], "Heillecourt": ["Coll\u00e8ge Montaigu"], "Hem": ["Coll\u00e8ge Raymond Devos", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul"], "Hendaye": ["Lyc\u00e9e professionnel AIZPURDI", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 groupe scolaire St Vincent", "Coll\u00e8ge Irandatz"], "Hennebont": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame du Voeu", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint F\u00e9lix", "Lyc\u00e9e professionnel agricole Saint-Jean-de-Brevelay", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo", "Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie", "Lyc\u00e9e professionnel Emile Zola", "Coll\u00e8ge Paul Langevin"], "Henrichemont": ["Coll\u00e8ge Bethune-Sully"], "Herbignac": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Herblay-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Georges Duhamel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Montesquieu", "Ecole secondaire priv\u00e9e L\u00e9onard de Vinci", "Coll\u00e8ge Isabelle Autissier", "Coll\u00e8ge Jean Vilar"], "Hermaville": ["Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Montessori de l'Artois"], "Herrlisheim": ["Coll\u00e8ge Simone Veil"], "Hersin-Coupigny": ["Coll\u00e8ge Romain Rolland"], "Hesdin": ["Coll\u00e8ge des 7 Vall\u00e9es", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Hettange-Grande": ["Coll\u00e8ge Jean-Marie Pelt"], "Heuchin": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Heyrieux": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Hienghene": ["COLLEGE PAI-KAILEONE DE HIENGHENE"], "Hillion": ["Coll\u00e8ge de Hillion"], "Hirsingue": ["Coll\u00e8ge Jean Paul de Dadelsen"], "Hirson": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 de l'Enfant-J\u00e9sus", "Coll\u00e8ge Georges Cobast", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fr\u00e9d\u00e9ric et Ir\u00e8ne Joliot Curie", "Lyc\u00e9e professionnel Fr\u00e9d\u00e9ric et Ir\u00e8ne Joliot Curie"], "Hitiaa": ["COLLEGE DE HITIAA"], "Hiva-oa": ["COLLEGE PRIVE DE SAINTE ANNE (ATUONA)"], "Hochfelden": ["Coll\u00e8ge Gustave Dor\u00e9"], "Hoerdt": ["Association enfant art et p\u00e9daogie", "Coll\u00e8ge Baldung Grien"], "Hombourg-Haut": ["Coll\u00e8ge Robert Schuman"], "Hondschoote": ["Coll\u00e8ge Lamartine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Honfleur": ["Lyc\u00e9e polyvalent Albert Sorel", "Coll\u00e8ge Alphonse Allais", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Houailou": ["Coll\u00e8ge de Wani", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Do Neva de Houailou", "Coll\u00e8ge Do Neva", "Lyc\u00e9e professionnel Johanna Vaki\u00e9"], "Houdain": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Houdan": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mauriac"], "Houilles": ["Coll\u00e8ge Lamartine", "Coll\u00e8ge Guy de Maupassant", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se"], "Houplines": ["Coll\u00e8ge Roger Salengro"], "Hourtin": ["Coll\u00e8ge Jules Chambrelent"], "Hoymille": ["Institut agricole priv\u00e9 de Hoymille"], "Huahine": ["COLLEGE DE HUAHINE"], "Hucqueliers": ["Coll\u00e8ge Gabriel de La Gorce"], "Huelgoat": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Huningue": ["Coll\u00e8ge G\u00e9rard de Nerval Village Neuf"], "Huriel": ["Coll\u00e8ge George Sand"], "Hy\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Gustave Roux", "Coll\u00e8ge Marcel Rivi\u00e8re", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Maintenon", "Lyc\u00e9e polyvalent Costebelle", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Aicard", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Hy\u00e8res", "Lyc\u00e9e professionnel Golf-Hotel", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Maintenon"], "H\u00e9genheim": ["Coll\u00e8ge des trois pays"], "H\u00e9nin-Beaumont": ["Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fernand Darchicourt", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais", "Lyc\u00e9e Polyvalent Louis Pasteur", "Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9", "Lyc\u00e9e Professionnel Henri Senez"], "H\u00e9ric": ["coll\u00e8ge Marcelle Baron"], "H\u00e9ricourt": ["Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "LPO Louis Aragon"], "H\u00e9rimoncourt": ["Coll\u00e8ge des Quatre Terres"], "H\u00e9rouville-Saint-Clair": ["Coll\u00e8ge Nelson Mandela", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Salvador Allende", "Coll\u00e8ge Pierre Varignon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel"], "Ifs": ["Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Rabelais", "Coll\u00e8ge L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor"], "Igny": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Nicolas d'Igny", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle Igny", "Coll\u00e8ge Emile Zola", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 la Salle Igny"], "Igon": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 le beau rameau", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 le beau rameau Igon"], "Ile-des-pins": ["Coll\u00e8ge Saint Joseph de Vao"], "Ille-sur-T\u00eat": ["Coll\u00e8ge Pierre Fouch\u00e9"], "Illfurth": ["Coll\u00e8ge de L'Ill"], "Illiers-Combray": ["Coll\u00e8ge Marcel Proust"], "Illkirch-Graffenstaden": ["Coll\u00e8ge du Parc", "Lyc\u00e9e polyvalent des m\u00e9tiers  A. Dumas, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et du tourisme", "Coll\u00e8ge Nelson Mandela", "Lyc\u00e9e polyvalent  Gutenberg", "Lyc\u00e9e polyvalent Le Corbusier"], "Illzach": ["Lyc\u00e9e polyvalent E. Bugatti", "Coll\u00e8ge Anne Frank", "Coll\u00e8ge Jules Verne"], "Imphy": ["Coll\u00e8ge Louis Aragon"], "Ingersheim": ["Coll\u00e8ge de la Cit\u00e9 Scolaire Lazare de Schwendi", "Lyc\u00e9e polyvalent Lazare de Schwendi"], "Ingrandes-Le Fresne sur Loire": ["Coll\u00e8ge Maryse Basti\u00e9"], "Ingr\u00e9": ["Coll\u00e8ge Montabuzard", "Lyc\u00e9e polyvalent Maurice Genevoix"], "Ingwiller": ["Coll\u00e8ge Olympe de Gouges"], "Iracoubo": ["Coll\u00e8ge Ferdinand Madeleine"], "Irigny": ["Coll\u00e8ge Daisy Georges Martin"], "Is-sur-Tille": ["Coll\u00e8ge Paul Fort"], "Isbergues": ["Coll\u00e8ge Maurice Piquet"], "Isigny-le-Buat": ["Coll\u00e8ge L\u00e9on Jozeau Marigne"], "Isigny-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge du Val d'Aure"], "Isle": ["Coll\u00e8ge Jean Rebier"], "Isneauville": ["Coll\u00e8ge Lucie Aubrac"], "Issenheim": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Institution Champagnat", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution Champagnat"], "Issoire": ["Coll\u00e8ge Les Pr\u00e9s", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Murat", "Lyc\u00e9e professionnel Henri Sainte Claire Deville", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 S\u00e9vign\u00e9 Saint Louis", "Coll\u00e8ge de Verri\u00e8re", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 S\u00e9vign\u00e9 Saint Louis"], "Issou": ["Coll\u00e8ge Jacques Cartier"], "Issoudun": ["Lyc\u00e9e polyvalent Balzac-D'Alembert", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Cyr", "Coll\u00e8ge Honor\u00e9 de Balzac", "Coll\u00e8ge Denis Diderot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Cyr"], "Issy-les-Moulineaux": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 la Salle Saint Nicolas, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers", "Lyc\u00e9e polyvalent Eug\u00e8ne Ionesco", "Coll\u00e8ge Georges Mandel", "Coll\u00e8ge Henri Matisse", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle Saint Nicolas", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Coll\u00e8ge La Paix"], "Istres": ["Coll\u00e8ge Elie Coutarel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Arthur Rimbaud", "Coll\u00e8ge Alain Savary", "Coll\u00e8ge Alphonse Daudet", "Lyc\u00e9e professionnel lyc\u00e9e des m\u00e9tiers Lat\u00e9coere", "Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Itteville": ["Coll\u00e8ge Robert Doisneau"], "Ivry-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Moli\u00e8re", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 CE 3P", "Lyc\u00e9e polyvalent Fernand L\u00e9ger", "LYCEE TECHNOLOGIQUE PRIVE CE 3P", "CONFLUENCES", "Coll\u00e8ge Romain Rolland", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Romain Rolland", "Coll\u00e8ge Georges Politzer", "Coll\u00e8ge Henri Wallon"], "Iwuy": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Jacou": ["Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France", "L'\u00e9cole des m\u00e9tiers de la coiffure (Ecole du second degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e)"], "Jaligny-sur-Besbre": ["Coll\u00e8ge des Chenevi\u00e8res"], "Janville-en-Beauce": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Janz\u00e9": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Jargeau": ["Coll\u00e8ge Le Clos Ferbois"], "Jarnac": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Pierre", "Coll\u00e8ge Jean Lartaut"], "Jarny": ["Lyc\u00e9e Polyvalent Jean Zay", "Coll\u00e8ge Louis Aragon", "Coll\u00e8ge Alfred M\u00e9zi\u00e8res"], "Jarrie": ["Coll\u00e8ge Le Clos Jouvin"], "Jarville-la-Malgrange": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Malgrange", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Malgrange"], "Jassans-Riottier": ["Coll\u00e8ge L\u00e9on-Marie Fournet"], "Jaunay-Marigny": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e pilote innovant International", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur La Salle"], "Jaux": ["Coll\u00e8ge DU H\u00caTRE BIENVEILLANT"], "Jeumont": ["Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Thomas", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Bernadette", "Lyc\u00e9e professionnel Louis Armand", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Bernadette", "Coll\u00e8ge Charles de Gaulle"], "Joeuf": ["Coll\u00e8ge de la Vall\u00e9e de l'Orne"], "Joigny": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jacques", "ECOLE PRIVEE DE COIFFURE AURELIE B.", "Coll\u00e8ge Marie-No\u00ebl", "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Davier", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Jacques"], "Joinville": ["Coll\u00e8ge Cressot", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Philippe Lebon"], "Joinville-le-Pont": ["Lp ensemble sainte marie", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 ISE", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 ISE", "Coll\u00e8ge Jean Charcot"], "Jonzac": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean Hyppolite", "Coll\u00e8ge L\u00e9opold Dussaigne"], "Josselin": ["Lyc\u00e9e professionnel Amp\u00e8re", "Coll\u00e8ge Max Jacob", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marguerite-Marie"], "Jouars-Pontchartrain": ["Coll\u00e8ge Saint-Simon"], "Jouy-en-Josas": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 tecomah de Jouy-en-Josas", "Lyc\u00e9e polyvalent FERRANDI Paris Campus de Jouy-en-Josas"], "Jouy-le-Moutier": ["Coll\u00e8ge Les Merisiers", "Lyc\u00e9e polyvalent de L'Hautil", "Coll\u00e8ge Henri Guillaumet"], "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours": ["Coll\u00e8ge La Rabi\u00e8re", "Coll\u00e8ge Beaulieu", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e La Chaumette", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Gatien La Salle", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 St-Gatien", "Lyc\u00e9e professionnel d'Arsonval", "Coll\u00e8ge Arche du Lude", "Coll\u00e8ge Vall\u00e9e Violette", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Monnet"], "Joyeuse": ["Coll\u00e8ge Vall\u00e9e de la Beaume"], "Juilly": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Bautain"], "Juniville": ["Coll\u00e8ge de la Retourne"], "Juran\u00e7on": ["Lyc\u00e9e professionnel exp\u00e9rimental Andr\u00e9 Campa", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Ernest Gabard"], "Jussey": ["Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Juvisy-sur-Orge": ["Coll\u00e8ge Ferdinand Buisson", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Monnet, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services aux entreprises"], "Kaala-gomen": ["Coll\u00e8ge de Baganda"], "Kani-K\u00e9li": ["Coll\u00e8ge des ylangs ylangs"], "Kaysersberg Vignoble": ["Coll\u00e8ge Albert Schweitzer"], "Kervignac": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 ker Anna de Kervignac"], "Kingersheim": ["Coll\u00e8ge Emile Zola"], "Kone": ["Coll\u00e8ge de Kon\u00e9", "ANIMATION", "coll\u00e8ge de Pa\u00efambou\u00e9"], "Kouaoua": ["GOD de Kouaoua"], "Koumac": ["Lyc\u00e9e professionnel ALP de Koumac", "Coll\u00e8ge de Koumac"], "Koungou": ["Coll\u00e8ge de Koungou", "Coll\u00e8ge de Majicavo"], "Kourou": ["Lyc\u00e9e polyvalent Elie Castor", "Coll\u00e8ge Joseph Ho Ten You", "Coll\u00e8ge Victor Schoelcher", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gaston Monnerville", "Coll\u00e8ge Omeba Tobo", "Coll\u00e8ge Henri Agarande"], "K\u00e9dange-sur-Canner": ["Coll\u00e8ge de la Canner"], "L'Absie": ["Coll\u00e8ge Raymond Migaud"], "L'Aigle": ["Lyc\u00e9e polyvalent Napoleon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Foch", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Dolto", "Coll\u00e8ge Moli\u00e8re"], "L'Arbresle": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Champagnat", "Lyc\u00e9e professionnel Barth\u00e9l\u00e9my Thimonnier", "Coll\u00e8ge Les Quatre Vents"], "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e": ["Coll\u00e8ge Les Giraudes"], "L'Escar\u00e8ne": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais"], "L'Etang-Sal\u00e9": ["Coll\u00e8ge Simon Lucas", "Coll\u00e8ge Aime Cesaire"], "L'Ha\u00ff-les-Roses": ["Coll\u00e8ge Pierre de Ronsard", "Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Chevreul"], "L'H\u00f4pital": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais"], "L'Ile-Bouchard": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Duchesne"], "L'Ile-Rousse": ["Coll\u00e8ge Pascal Paoli Ile Rousse", "Lyc\u00e9e polyvalent de Balagne"], "L'Ile-Saint-Denis": ["Coll\u00e8ge Alfred Sisley"], "L'Ile-d'Elle": ["Coll\u00e8ge Golfe des Pictons"], "L'Ile-d'Yeu": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame du Port", "Coll\u00e8ge Les Sicardi\u00e8res"], "L'Isle-Adam": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fragonard", "Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie"], "L'Isle-Jourdain": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise H\u00e9ritier", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame du Clos Fleuri", "Coll\u00e8ge Louise Michel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Joseph Saverne"], "L'Isle-d'Abeau": ["Coll\u00e8ge Stephen Hawking", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Truffaut", "Coll\u00e8ge Robert Doisneau", "Lyc\u00e9e polyvalent Ph Delorme"], "L'Isle-en-Dodon": ["Coll\u00e8ge L\u00e9on Cazeneuve"], "L'Isle-sur-la-Sorgue": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de l'Isle-sur-Sorgue", "Coll\u00e8ge Jean Garcin", "Coll\u00e8ge Jean Bouin", "Lyc\u00e9e polyvalent Alphonse Benoit"], "L'Isle-sur-le-Doubs": ["Coll\u00e8ge Paul-Elie Dubois"], "L'Union": ["Coll\u00e8ge Georges Chaumeton"], "La Baffe": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Institution Saint Dominique"], "La Bass\u00e9e": ["Coll\u00e8ge Albert Schweitzer", "Lyc\u00e9e professionnel Louis-L\u00e9opold Boilly", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "La Bastide-des-Jourdans": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de La Bastide-des-Jourdans"], "La Baule-Escoublac": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Grand Air", "Coll\u00e8ge Eric Tabarly", "Coll\u00e8ge  Grand Air"], "La Boisse": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral de la C\u00f4ti\u00e8re"], "La Bresse": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Laurent"], "La Broque": ["Coll\u00e8ge Frison Roche"], "La Bru\u00e8re-sur-Loir": ["CHATEAU DU MARQUIS DE SAVONNIERES", "CHATEAU DU MARQUIS DE SAVONNIERES"], "La Br\u00e8de": ["Coll\u00e8ge Montesquieu", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Rambaud", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Sauque"], "La B\u00e2tie-Neuve": ["Coll\u00e8ge Simone Veil"], "La Canourgue": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de la Canourgue", "Coll\u00e8ge Sport Nature"], "La Capelle": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge Pierre Sellier"], "La Celle": ["Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Cours Saint Dominique"], "La Celle-Saint-Cloud": ["Coll\u00e8ge Pasteur", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Ecole secondairepriv\u00e9e Harmony school", "Lyc\u00e9e professionnel Lucien Ren\u00e9 Duchesne, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'automobile", "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Corneille, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la vente et  des services aux entreprises"], "La Chaise-Dieu": ["Coll\u00e8ge Henri Pourrat"], "La Chapelle-Saint-Luc": ["Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge Pierre Brossolette", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Campus S3 Acad\u00e9my Ecole Secondaire"], "La Chapelle-Saint-Mesmin": ["Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "La Chapelle-d'Armenti\u00e8res": ["Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Notre-Dame de Fatima de LA CHAPELLE D'ARMENTIERES"], "La Chapelle-de-Guinchay": ["Coll\u00e8ge Condorcet"], "La Chapelle-en-Serval": ["Coll\u00e8ge du Servois"], "La Chapelle-en-Vercors": ["Coll\u00e8ge Sport nature"], "La Chapelle-la-Reine": ["Coll\u00e8ge Blanche de Castille"], "La Chapelle-sur-Erdre": ["Coll\u00e8ge La Coutanci\u00e8re", "centre \u00e9ducatif nantais pour sportifs", "centre \u00e9ducatif nantais pour sportifs", "Coll\u00e8ge Le Grand Beauregard"], "La Charit\u00e9-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge Aumeunier Michot"], "La Chartre-sur-le-Loir": ["Coll\u00e8ge Pierre de Ronsard"], "La Ch\u00e2taigneraie": ["Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "La Ch\u00e2tre": ["Lyc\u00e9e polyvalent George Sand", "Coll\u00e8ge George Sand"], "La Ciotat": ["Coll\u00e8ge Les Matagots", "Lyc\u00e9e polyvalent de la M\u00e9diterran\u00e9e", "Lyc\u00e9e polyvalent Auguste et Louis Lumi\u00e8re", "Coll\u00e8ge Virebelle", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "La Clayette": ["Coll\u00e8ge Les Bruy\u00e8res"], "La Colle-sur-Loup": ["Coll\u00e8ge La Colle Sur Loup"], "La Coquille": ["Coll\u00e8ge Charles de Gaulle"], "La Courneuve": ["Lyc\u00e9e professionnel Denis Papin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Brel", "Coll\u00e8ge Georges Politzer", "Coll\u00e8ge Poincar\u00e9", "Coll\u00e8ge Jean Vilar", "Lyc\u00e9e professionnel Arthur Rimbaud"], "La Couronne": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Angoul\u00eame", "Coll\u00e8ge Elisabeth et Robert Badinter"], "La Crau": ["Coll\u00e8ge du Fenouillet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution Saint Joseph"], "La Cr\u00e8che": ["Coll\u00e8ge Jean Vilar"], "La C\u00f4te-Saint-Andr\u00e9": ["Lyc\u00e9e polyvalent Hector Berlioz", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte C\u00e9cile", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois", "Coll\u00e8ge Jongkind", "Ecole technologique priv\u00e9e de production Jean Marie Vianney", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jean Marie Vianney", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de la C\u00f4te-Saint-Andr\u00e9", "COLLEGE PRIVE DE L'ARBRE"], "La D\u00e9sirade": ["Coll\u00e8ge Maryse Cond\u00e9"], "La Fare-les-Oliviers": ["Coll\u00e8ge Louis Leprince Ringuet"], "La Farl\u00e8de": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux"], "La Ferri\u00e8re-aux-Etangs": ["Coll\u00e8ge Charles Leandre"], "La Fert\u00e9 Mac\u00e9": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel Flora Tristan", "Lyc\u00e9e polyvalent des Andaines", "Coll\u00e8ge Jacques Brel"], "La Fert\u00e9-Alais": ["Coll\u00e8ge Albert Camus"], "La Fert\u00e9-Bernard": ["Coll\u00e8ge Georges Desnos", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 notre dame de la Fert\u00e9-Bernard", "Lyc\u00e9e Polyvalent Robert Garnier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Paul", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "La Fert\u00e9-Gaucher": ["Coll\u00e8ge Jean Campin"], "La Fert\u00e9-Milon": ["Lyc\u00e9e professionnel Ch\u00e2teau Potel"], "La Fert\u00e9-Saint-Aubin": ["Coll\u00e8ge Le Pr\u00e9 des Rois"], "La Fert\u00e9-sous-Jouarre": ["Coll\u00e8ge la Plaine des Glacis", "Coll\u00e8ge la Rochefoucauld", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte C\u00e9line", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Sainte C\u00e9line", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique samuel beckett"], "La Feuillie": ["Coll\u00e8ge la H\u00eatraie"], "La Fl\u00e8che": ["Lyc\u00e9e polyvalent d'Estournelles de Constant", "Coll\u00e8ge Le Vieux Ch\u00eane", "Lyc\u00e9e militaire national le Prytan\u00e9e", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Petit Versailles"], "La Force": ["Coll\u00e8ge Max Bramerie"], "La Fouillade": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Dominique"], "La F\u00e8re": ["Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat cours Clovis", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Monnet", "Coll\u00e8ge Marie de Luxembourg"], "La Gacilly": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne"], "La Garde": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Coudon", "Coll\u00e8ge Jacques-Yves Cousteau"], "La Garenne-Colombes": ["Lyc\u00e9e professionnel La Tournelle, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du num\u00e9rique, de l'\u00e9lectricit\u00e9, de l'accueil, du commerce et de la gestion", "Coll\u00e8ge Les Champs Philippe", "Coll\u00e8ge Les Vall\u00e9es", "Ecole 2D degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e du Service \u00e0 la Personne"], "La Grand-Combe": ["Coll\u00e8ge L\u00e9o Larguier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Pasteur"], "La Grand-Croix": ["Coll\u00e8ge Charles Exbrayat"], "La Grande-Motte": ["Coll\u00e8ge Philippe Lamour", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Merci Littoral"], "La Guerche-de-Bretagne": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de la Guerche", "Coll\u00e8ge des Fontaines", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "La Guerche-sur-l'Aubois": ["Coll\u00e8ge Claude Debussy"], "La Hague": ["Coll\u00e8ge Le Hague-Dike"], "La Haye": ["Coll\u00e8ge Etenclin"], "La Haye-Pesnel": ["Coll\u00e8ge Louis Beuve"], "La Jarrie": ["Lyc\u00e9e priv\u00e9 Ecole d\u00e9mocratique Respire", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Dolto", "Coll\u00e8ge Priv\u00e9 Ecole d\u00e9mocratique Respire"], "La Londe-les-Maures": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois de Leusse"], "La Loupe": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Notre-Dame de La Loupe", "Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "La Machine": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "La Madeleine": ["Coll\u00e8ge Yvonne Abbas", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean", "Lyc\u00e9e polyvalent Valentine Labb\u00e9"], "La Monnerie-le-Montel": ["Coll\u00e8ge de La Durolle"], "La Montagne": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry"], "La Mothe-Saint-H\u00e9ray": ["Coll\u00e8ge de L'Orangerie"], "La Motte-Servolex": ["Coll\u00e8ge de Boigne", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Anne", "Coll\u00e8ge George Sand", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Chamb\u00e9ry-la-Motte Servolex"], "La Motte-d'Aveillans": ["Coll\u00e8ge du Vallon des Mottes"], "La Motte-du-Caire": ["Coll\u00e8ge Marcel Massot"], "La Mulati\u00e8re": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Assomption Bellevue", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Assomption Bellevue"], "La Mure": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Louis mauberret", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de La Mure", "Lyc\u00e9e polyvalent de la matheysine"], "La M\u00e9zi\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Germaine Tillion"], "La Norville": ["Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "La Pacaudi\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Jean Papon"], "La Plaine-des-Palmistes": ["Coll\u00e8ge Gaston Crochet"], "La Porte du Der": ["Coll\u00e8ge Jean Renoir"], "La Possession": ["Coll\u00e8ge Texeira da Motta", "Lyc\u00e9e polyvalent Moulin Joli", "Ecole secondaire priv\u00e9e Jean Marquet", "Coll\u00e8ge Raymond Verges", "Coll\u00e8ge Jean Albany"], "La Queue-en-Brie": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sports \u00e9tudes de Paris (Tee Break)", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sports \u00e9tudes de Paris (Tee Break)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sports \u00e9tudes de Paris (Tee Break)"], "La Queue-les-Yvelines": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la vente et de la gestion"], "La Ravoire": ["Coll\u00e8ge Edmond Rostand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Granier", "Lyc\u00e9e professionnel Le Nivolet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame de La Villette"], "La Ricamarie": ["Coll\u00e8ge Jules Vall\u00e8s"], "La Roche-Bernard": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph-La Salle"], "La Roche-Chalais": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "La Roche-Guyon": ["Ecole secondaire priv\u00e9e IInstitut de Gestion Sociale des Arm\u00e9es"], "La Roche-Jaudy": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Pommerit-Jaudit"], "La Roche-Posay": ["Coll\u00e8ge L\u00e9on Huet"], "La Roche-Rigault": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 la Perriere de la Roche-Rigault"], "La Roche-sur-Foron": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Famille", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de la Roche-sur-Foron", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Famille  -Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la comptabilit\u00e9 et de la gestion", "Coll\u00e8ge Les Allobroges", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie"], "La Roche-sur-Yon": ["Lyc\u00e9e professionnel Edouard Branly", "Ecole Sp\u00e9cialis\u00e9e dans les Domaines Esth\u00e9tique et Cosm\u00e9tique", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Richelieu", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois d'Assise", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois d'Assise", "Ecole de production des Etabli\u00e8res", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean de Lattre de Tassigny", "Ecole technique priv\u00e9e Epsilon", "Lyc\u00e9e polyvalent Rosa Parks", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge Nicolas Haxo", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame du Roc", "Coll\u00e8ge Les Gondoliers", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de la Roche-sur-Yon", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 les Etablieres de la Roche-sur-Yon", "Ecole de production", "Coll\u00e8ge Auguste et Jean Renoir", "Coll\u00e8ge Edouard Herriot"], "La Rochefoucauld-en-Angoumois": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Anne-Marie Martel", "Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "La Rochelle": ["Coll\u00e8ge Missy", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L\u00e9once Vieljeux", "Coll\u00e8ge Fabre d'Eglantine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 F\u00e9nelon Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Beauregard", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "ECOLE MATILLE", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Dautet", "Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Fromentin", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Doriole", "Lyc\u00e9e professionnel Rompsay", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Josu\u00e9 Valin", "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9once Vieljeux", "Lyc\u00e9e Polyvalent H\u00f4telier", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 F\u00e9nelon Notre-Dame", "Ecole d'Esth\u00e9tique et de Coiffure Groupe Silvya Terrade La Rochelle", "Lyc\u00e9e professionnel maritime et aquacole"], "La Rochette": ["Lyc\u00e9e professionnel Benjamin Franklin"], "La R\u00e9ole": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean Renou", "Coll\u00e8ge Paul Esquinance"], "La Salvetat-Saint-Gilles": ["Coll\u00e8ge Galil\u00e9e"], "La Saussaye": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Maurois"], "La Seyne-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Coll\u00e8ge Jean L'Herminier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Beaussier", "Coll\u00e8ge Marie Curie", "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Langevin", "Coll\u00e8ge Henri Wallon"], "La Souterraine": ["Coll\u00e8ge Raymond Loewy", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raymond Loewy"], "La Suze-sur-Sarthe": ["Coll\u00e8ge Ariste-Jacques Trouv\u00e9 Chauvel"], "La Talaudi\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie"], "La Terrasse": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Terrasse"], "La Teste-de-Buch": ["Coll\u00e8ge Henri Dheurle"], "La Tour-d'Aigues": ["Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "La Tour-d'Auvergne": ["Coll\u00e8ge Sancy"], "La Tour-du-Pin": ["Lyc\u00e9e polyvalent Elie Cartan", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Bruno", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de la Tour-du-Pin", "Coll\u00e8ge Le Calloud"], "La Tremblade": ["Coll\u00e8ge Fernand Garandeau"], "La Trinit\u00e9": ["LP MARITIME ET AQUACOLE PRIVE SOUS CONTRAT", "Coll\u00e8ge Rose Saint Just", "Coll\u00e8ge La Bourgade", "Coll\u00e8ge de Beaus\u00e9jour", "Lyc\u00e9e professionnel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Frantz Fanon"], "La Trinit\u00e9-Porho\u00ebt": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne"], "La Tronche": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et  technologique priv\u00e9 Philippine Duchesne", "Lyc\u00e9e Professionnel Priv\u00e9 Philippine Duchesne", "Unite soins \u00e9tudes de l'acad\u00e9mie de Grenoble"], "La Valette-du-Var": ["Coll\u00e8ge Alphonse Daudet", "Coll\u00e8ge Henri Bosco", "Ecole Professionnelle Priv\u00e9e Formabeaut\u00e9"], "La Verpilli\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Anne Frank"], "La Ville-du-Bois": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 du Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 du Sacr\u00e9-Coeur"], "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne": ["Coll\u00e8ge Les Trois Vall\u00e9es"], "La V\u00f4ge-les-Bains": ["Lyc\u00e9e professionnel Le Chesnois", "Coll\u00e8ge Julie Victoire Daubi\u00e9"], "La Wantzenau": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux"], "La foa": ["Coll\u00e8ge Th\u00e9odore KAWA BRA\u00efNO (La Foa)", "Coll\u00e8ge Saint Dominique Savio", "Lyc\u00e9e professionnel ALP de La Foa"], "Labarthe-sur-L\u00e8ze": ["Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s-France"], "Labastide-Rouairoux": ["Coll\u00e8ge La Vall\u00e9e du Thor\u00e9"], "Labastide-Saint-Pierre": ["Coll\u00e8ge Jean-Jacques Rousseau"], "Labenne": ["Coll\u00e8ge de Labenne"], "Labergement-Sainte-Marie": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne-Antide"], "Lablach\u00e8re": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 des Buis"], "Labouheyre": ["Coll\u00e8ge Felix Arnaudin"], "Labrit": ["Coll\u00e8ge de Labrit"], "Labrugui\u00e8re": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Dominique", "Coll\u00e8ge de la Montagne Noire"], "Lab\u00e8ge": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Fran\u00e7ois de Lab\u00e8ge"], "Lacanau": ["Coll\u00e8ge de Lacanau"], "Lacapelle-Marival": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Lacaune": ["Coll\u00e8ge du Montalet"], "Lacroix-Saint-Ouen": ["Coll\u00e8ge Jules Verne"], "Lafran\u00e7aise": ["Coll\u00e8ge Antonin Perbosc"], "Lagnieu": ["Coll\u00e8ge Paul Claudel"], "Lagny-sur-Marne": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Van Dongen", "Coll\u00e8ge Marcel Rivi\u00e8re", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Laurent La Paix Notre Dame", "Coll\u00e8ge les quatre Arpents", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Laurent La Paix Notre-Dame"], "Lagord": ["Coll\u00e8ge Jean Guiton"], "Laguiole": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Matthieu"], "Lahage": ["LP PR Ecole de la transition \u00e9cologique"], "Laignes": ["Coll\u00e8ge Emile Lepitre"], "Laill\u00e9": ["Coll\u00e8ge Marie-Curie"], "Laissac-S\u00e9v\u00e9rac l'Eglise": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole priv\u00e9 Institut   m\u00e9dico-\u00e9ducatif de Gr\u00e8zes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9 Coeur"], "Lalbenque": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Th\u00e9r\u00e8se"], "Lalinde": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Lallaing": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot-Curie"], "Lamarche": ["Coll\u00e8ge Guillaume de Lamarche"], "Lamastre": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Lamastre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Charles de Foucauld", "Coll\u00e8ge du Vivarais"], "Lamballe-Armor": ["Coll\u00e8ge Simone Veil", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e polyvalent Henri Avril", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 St Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph"], "Lambersart": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Camille de Lellis", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Odile", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Dominique Savio", "Coll\u00e8ge Lavoisier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Odile", "Coll\u00e8ge Anne Frank", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Perrin"], "Lambesc": ["Coll\u00e8ge Jean Gu\u00e9henno"], "Lambres-lez-Douai": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux"], "Lamentin": ["Lyc\u00e9e professionnel Bert\u00e8ne Juminer", "Coll\u00e8ge Appel du 18 Juin"], "Lamorlaye": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Dolto"], "Lamotte-Beuvron": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Lamure-sur-Azergues": ["Coll\u00e8ge de la Haute Azergues"], "Landerneau": ["Coll\u00e8ge Mescoat", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint S\u00e9bastien", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e polyvalent de l'Elorn", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint S\u00e9bastien"], "Landivisiau": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Esprit", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du L\u00e9on", "Coll\u00e8ge Kerzourat"], "Landivy": ["Coll\u00e8ge Louis Launay"], "Landos": ["Coll\u00e8ge Robert Louis Stevenson"], "Landrecies": ["Coll\u00e8ge Dupleix", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Dupleix"], "Landres": ["Lyc\u00e9e professionnel Jean Morette"], "Landser": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Don Bosco", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Don Bosco"], "Lanester": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean Mac\u00e9", "Coll\u00e8ge Henri Wallon", "Coll\u00e8ge Jean Lur\u00e7at", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame du Pont"], "Langeac": ["Coll\u00e8ge du Haut Allier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Langeais": ["Coll\u00e8ge Le Champ de La Motte"], "Langogne": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Pierre-Saint Paul", "Coll\u00e8ge Marthe Dupeyron", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre-Saint Paul"], "Langon": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin", "Lyc\u00e9e professionnel", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Coll\u00e8ge Toulouse Lautrec", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Agir"], "Langres": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge Les Franchises", "Coll\u00e8ge Diderot", "Lyc\u00e9e polyvalent Diderot"], "Langueux": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Illan de Langueux"], "Languidic": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Aubin"], "Lanmeur": ["Coll\u00e8ge Aux Quatre Vents"], "Lannemezan": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Michelet", "Ecole priv\u00e9e hors contrat d'Esth\u00e9tique et de Coiffure Esther Mario", "Coll\u00e8ge Gaston F\u00e9bus"], "Lannilis": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Antoine", "Coll\u00e8ge Pays des Abers"], "Lannion": ["Lyc\u00e9e professionnel F\u00e9lix Le Dantec", "Coll\u00e8ge Yves Coppens", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique F\u00e9lix Le Dantec", "Coll\u00e8ge Charles Le Goffic", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph"], "Lanouaille": ["Coll\u00e8ge Plaisance"], "Lansargues": ["Coll\u00e8ge de la Petite Camargue"], "Lanvollon": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Laon": ["Lyc\u00e9e polyvalent Pierre M\u00e9chain", "Lyc\u00e9e professionnel Julie Daubie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Providence", "Coll\u00e8ge Jean Mermoz", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Claudel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Providence", "Coll\u00e8ge Charlemagne", "Coll\u00e8ge Les Fr\u00e8res Le Nain"], "Lapalisse": ["Coll\u00e8ge Lucien Colon"], "Laragne-Mont\u00e9glin": ["Coll\u00e8ge Les Hauts de Plaine"], "Larceveau-Arros-Cibits": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Manex Erdozaintzi Etxart"], "Larche": ["Coll\u00e8ge Anna de Noailles"], "Lardy": ["Coll\u00e8ge Germaine Tillion"], "Largenti\u00e8re": ["Lyc\u00e9e professionnel h\u00f4telier", "Coll\u00e8ge La S\u00e9gali\u00e8re", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Portalet Notre Dame"], "Larmor-Baden": ["Coll\u00e8ge  Le coll\u00e8ge autrement"], "Laroquebrou": ["Coll\u00e8ge du Val de C\u00e8re"], "Laruns": ["Coll\u00e8ge Les Cinq Monts"], "Lassay-les-Ch\u00e2teaux": ["Coll\u00e8ge Victor Hugo"], "Lasseube": ["Coll\u00e8ge Pierre Jeliote"], "Lassigny": ["Coll\u00e8ge Abel Lefranc"], "Latill\u00e9": ["Coll\u00e8ge Arthur Rimbaud"], "Latresne": ["Lyc\u00e9e technologique A\u00e9rocampus Aquitaine", "Coll\u00e8ge Camille Claudel"], "Latronqui\u00e8re": ["Coll\u00e8ge La Ch\u00e2taigneraie"], "Lattes": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Fran\u00e7ois Champollion, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la communication et des usages du num\u00e9rique", "Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Launaguet": ["Coll\u00e8ge Camille Claudel"], "Lauterbourg": ["Coll\u00e8ge Georges Holderith"], "Lautrec": ["Coll\u00e8ge Les Portanelles"], "Lauzerte": ["Coll\u00e8ge du Pays de Serres"], "Laval": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ambroise Par\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 d'Avesni\u00e8res", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge Jacques Monod", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Laval", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Douanier Rousseau", "Lyc\u00e9e professionnel Gaston Lesnard", "Ecole technique priv\u00e9e Groupe Silvya Terrade Laval", "Coll\u00e8ge Alain Gerbault", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique R\u00e9aumur", "Lyc\u00e9e professionnel Robert Buron", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Haute Follis", "Coll\u00e8ge Fernand Puech", "Coll\u00e8ge Jules Renard", "Coll\u00e8ge Emmanuel de Martonne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean-Baptiste de La Salle", "Coll\u00e8ge Pierre Dubois"], "Lavans-l\u00e8s-Saint-Claude": ["Coll\u00e8ge du Plateau"], "Lavardac": ["Coll\u00e8ge La Plaine"], "Lavaur": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Las Cases", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Lavaur", "Coll\u00e8ge Les Clauzades"], "Lavelanet": ["Lyc\u00e9e professionnel Joseph Marie Jacquard", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Laventie": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge du Pays de L'Alloeu"], "Laxou": ["Lyc\u00e9e polyvalent  Emmanuel H\u00e9r\u00e9", "Coll\u00e8ge Victor Prouv\u00e9", "Coll\u00e8ge La Fontaine", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Laxou"], "Le Ban-Saint-Martin": ["Coll\u00e8ge Jean Bauchez"], "Le Beausset": ["Coll\u00e8ge Jean Giono"], "Le Blanc": ["Lyc\u00e9e polyvalent Pasteur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne", "Coll\u00e8ge Les Menigouttes"], "Le Blanc-Mesnil": ["Jacqueline de Romilly", "Coll\u00e8ge Aim\u00e9 et Eug\u00e9nie Cotton", "Coll\u00e8ge Nelson Mandela", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Moulin", "Lyc\u00e9e professionnel Aristide Briand", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Excelle", "Coll\u00e8ge Marcel Cachin", "Coll\u00e8ge Descartes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Wolfgang Amadeus Mozart", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Excelle"], "Le Bourg-d'Oisans": ["Coll\u00e8ge des Six Vall\u00e9es"], "Le Bourget": ["Lyc\u00e9e Germaine Tillion", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Didier Daurat"], "Le Bouscat": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Ausone", "Coll\u00e8ge Saint Fort"], "Le Breuil-sur-Couze": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Joseph de Le Breuil-sur-Couze"], "Le Bugue": ["Coll\u00e8ge Leroi-Gourhan"], "Le Cannet": ["Coll\u00e8ge Emile Roux", "Coll\u00e8ge Pierre Bonnard"], "Le Cannet-des-Maures": ["Ecole Secondaire Priv\u00e9e Europeen La\u00efc"], "Le Carbet": ["Coll\u00e8ge du Carbet"], "Le Castellet": ["Coll\u00e8ge Le Vigneret"], "Le Cateau-Cambr\u00e9sis": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand", "Lyc\u00e9e polyvalent Camille Desmoulins"], "Le Chaffaut-Saint-Jurson": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Digne Carmejane"], "Le Chambon-Feugerolles": ["Coll\u00e8ge Massenet-Fourneyron", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel Adrien Testud"], "Le Chambon-sur-Lignon": ["LES CARDAMINES", "Coll\u00e8ge l'Escale", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Les Cardamines", "Coll\u00e8ge du Lignon", "LES CARDAMINES"], "Le Chesnay-Rocquencourt": ["Coll\u00e8ge Charles Peguy", "Ecole 2D degr\u00e9 polyvalent priv\u00e9e Esth\u00e9tique Camille S\u00e9line", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Blanche de Castille", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Blanche de Castille", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Moulin, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9lectro-\u00e9nerg\u00e9tique"], "Le Cheylard": ["Coll\u00e8ge des Deux Vall\u00e9es", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis Les Maristes", "Lyc\u00e9e polyvalent"], "Le Ch\u00e2teau-d'Ol\u00e9ron": ["Coll\u00e8ge Ali\u00e9nor d'Aquitaine"], "Le Ch\u00e2telard": ["Coll\u00e8ge des Bauges"], "Le Ch\u00e2telet": ["Coll\u00e8ge Axel Kahn"], "Le Ch\u00e2telet-en-Brie": ["Coll\u00e8ge Rosa Bonheur"], "Le Collet-de-D\u00e8ze": ["Coll\u00e8ge Henri Gamala"], "Le Conquet": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Dom Michel Le Nobletz"], "Le Controis-en-Sologne": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Boissay"], "Le Coteau": ["Coll\u00e8ge Les Etines", "Lyc\u00e9e professionnel Etienne Legrand"], "Le Creusot": ["Coll\u00e8ge La Croix Men\u00e9e", "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9on Blum", "Coll\u00e8ge Centre"], "Le Cr\u00e8s": ["Coll\u00e8ge de La Voie Domitienne"], "Le Diamant": ["Coll\u00e8ge"], "Le Donjon": ["Coll\u00e8ge Victor Hugo"], "Le Dorat": ["Lyc\u00e9e professionnel George Sand", "Coll\u00e8ge Pierre Robert"], "Le Faou\u00ebt": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Barbe", "Coll\u00e8ge Jean Corentin Carr\u00e9"], "Le Fousseret": ["Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie"], "Le Fran\u00e7ois": ["Lyc\u00e9e polyvalent La Jet\u00e9e", "Coll\u00e8ge Jeanne et Emile ADENET", "Coll\u00e8ge Trianon"], "Le Gosier": ["Lyc\u00e9e polyvalent h\u00f4telier du Gosier", "Coll\u00e8ge Edmond Bambuck"], "Le Grand-Lemps": ["Coll\u00e8ge Liers et Lemps"], "Le Grand-Luc\u00e9": ["Coll\u00e8ge Paul Chevallier"], "Le Grand-Pressigny": ["R\u00e9seau des coll\u00e8ges de Preuilly-sur-Claise et du Grand-Pressigny"], "Le Grand-Quevilly": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Val de Seine", "Coll\u00e8ge Claude Bernard", "Coll\u00e8ge Jean Texcier", "Coll\u00e8ge Edouard Branly", "Lyc\u00e9e professionnel Val de Seine"], "Le Grand-Serre": ["Coll\u00e8ge Joseph Bedier"], "Le Grau-du-Roi": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Emmanuel d'Alzon"], "Le Haillan": ["Coll\u00e8ge Emile Zola", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Bordeaux", "Ecole priv\u00e9e FC Girondins de Bordeaux"], "Le Havre": ["Lyc\u00e9e polyvalent Schuman-Perret", "Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Varlin", "Coll\u00e8ge Th\u00e9ophile Gautier", "Lyc\u00e9e professionnel Antoine-Laurent Lavoisier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois Ier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Montesquieu", "Coll\u00e8ge Jules Vall\u00e8s", "Coll\u00e8ge Claude Bernard", "Coll\u00e8ge les Acacias", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 les Ormeaux", "Coll\u00e8ge L\u00e9o Lagrange", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e de l'Association pour le D\u00e9veloppement de la Formation Industrielle de l'Orne", "Coll\u00e8ge Descartes", "Coll\u00e8ge Henri Wallon", "Lyc\u00e9e professionnel Jules Siegfried", "Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7oise de Grace", "Lyc\u00e9e professionnel Aur\u00e9lie Formation", "Lyc\u00e9e polyvalent Porte Oc\u00e9ane", "Lyc\u00e9e professionnel Jules Le Cesne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge Romain Rolland", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel Claude Monet", "Coll\u00e8ge Raoul Dufy", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Claude Monet", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Jacques Monod", "Lyc\u00e9e technologique Jules Siegfried", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Coll\u00e8ge Ir\u00e8ne Joliot-Curie", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Vincent de Paul"], "Le Hom": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Roger Bellair"], "Le Houlme": ["Coll\u00e8ge Jean Zay"], "Le H\u00e9rie-la-Vi\u00e9ville": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Notre Dame des Victoires", "Ecole secondaire priv\u00e9e Notre Dame des Victoires"], "Le Kremlin-Bic\u00eatre": ["Lyc\u00e9e polyvalent Darius Milhaud", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Albert Cron", "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Brossolette", "Coll\u00e8ge Jean Perrin"], "Le Lamentin": ["Coll\u00e8ge Petit Manoir", "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9opold Bissol", "Coll\u00e8ge Edouard Glissant", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Acajou 1", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Croix-Rivail", "Lyc\u00e9e polyvalent Acajou 2", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Lisette Moutachy", "LYCEE PROFESSIONNEL PLACE D'ARMES", "College Place D'Armes 2"], "Le Landreau": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Briace du Landreau"], "Le Lion-d'Angers": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Fran\u00e7ois d'Assise", "Coll\u00e8ge Val d'Oudon"], "Le Loroux-Bottereau": ["Coll\u00e8ge Auguste Mailloux", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Briace du Landreau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Le Lorrain": ["Lyc\u00e9e polyvalent Joseph Pernock", "Coll\u00e8ge Hubert NERO"], "Le Luc": ["Coll\u00e8ge Pierre de Coubertin"], "Le Lude": ["Coll\u00e8ge Les Quatre-Vents"], "Le Malesherbois": ["Coll\u00e8ge Gutenberg"], "Le Mans": ["Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge Les Sources", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marguerite Yourcenar", "Coll\u00e8ge Roger Vercel", "Coll\u00e8ge Ambroise Par\u00e9", "Coll\u00e8ge Joseph Weismann", "Lyc\u00e9e polyvalent Le Mans Sud", "Coll\u00e8ge Berthelot", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e Coiffure Esth\u00e9tique Espace Bel Air", "Ecole Silvya Terrade Le Mans", "Coll\u00e8ge L\u00e9on Tolstoi", "Lyc\u00e9e professionel Funay-H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Les M\u00fbriers", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Maupertuis-St Benoit", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint-Charles Sainte-Croix", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Catherine", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Bellevue", "Coll\u00e8ge Alain-Fournier", "Institut technologique europ\u00e9en des m\u00e9tiers de la musique", "Lyc\u00e9e polyvalent Gabriel Touchard-Washington", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e Association Formation Personnel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 du Sacr\u00e9-Coeur", "Cours priv\u00e9 hors contrat FFSA Acad\u00e9my", "Coll\u00e8ge Le Vieux Colombier", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Joseph Roussel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Psallette Saint Vincent", "Coll\u00e8ge Jos\u00e9phine Baker", "Coll\u00e8ge Jean de l'Epine", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Montesquieu", "Coll\u00e8ge La Madeleine", "Coll\u00e8ge Costa-Gavras", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Julien", "Coll\u00e8ge Pierre Gilles de Gennes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Martin", "Ecole Secondaire priv\u00e9e Cours Blanche de Castille"], "Le Marigot": ["Coll\u00e8ge EUGENE MONA"], "Le Marin": ["Coll\u00e8ge G\u00e9rard Caf\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel Raymond N\u00e9ris", "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et Technologique Montg\u00e9rald"], "Le Martinet": ["Coll\u00e8ge Antoine Deparcieux"], "Le Mas-d'Agenais": ["Coll\u00e8ge Daniel Castaing"], "Le Mas-d'Azil": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Saint-Paul"], "Le May-sur-Evre": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Le Mayet-de-Montagne": ["Coll\u00e8ge Jules Verne", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 du Mayet de Montagne"], "Le Men\u00e9": ["Coll\u00e8ge Victor Vasarely"], "Le Mesnil-Esnard": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 la Providence", "Coll\u00e8ge Hector Malot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 la Providence", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 la Ch\u00e2taigneraie"], "Le Mesnil-Saint-Denis": ["Coll\u00e8ge Philippe de Champaigne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9  sports Acad\u00e9my le Mesnil", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sports Etudes Acad\u00e9my le Mesnil", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se"], "Le Molay-Littry": ["Coll\u00e8ge de La Mine"], "Le Monastier-sur-Gazeille": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Dominique", "Coll\u00e8ge Laurent Eynac"], "Le Montat": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Cahors-le-Montat"], "Le Montsaugeonnais": ["Coll\u00e8ge Les Vignes du Crey"], "Le Morne-Rouge": ["Coll\u00e8ge Christiane Eda-Pierre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La D\u00e9livrande"], "Le Moule": ["Lyc\u00e9e professionnel Louis Delgr\u00e8s", "Coll\u00e8ge G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "Coll\u00e8ge de Guenette", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Dominique"], "Le Muy": ["Coll\u00e8ge La Peroua", "Lyc\u00e9e Polyvalent du Val d'Argens"], "Le M\u00e9e-sur-Seine": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique George Sand", "Coll\u00e8ge Jean de La Fontaine", "Coll\u00e8ge Elsa Triolet"], "Le M\u00e9r\u00e9villois": ["Coll\u00e8ge Hubert Robert"], "Le M\u00eale-sur-Sarthe": ["Coll\u00e8ge Louis Grenier"], "Le Neubourg": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole du Neubourg", "Coll\u00e8ge Genevi\u00e8ve De Gaulle-Anthonioz", "Coll\u00e8ge Pierre Corneille"], "Le Nouvion-en-Thi\u00e9rache": ["Coll\u00e8ge Colbert Quentin"], "Le Palais": ["Coll\u00e8ge Michel Lotte", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Croix"], "Le Passage": ["Coll\u00e8ge Theophile de Viau "], "Le Pecq": ["Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie", "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Saint Dominique", "Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Le Pellerin": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Gabriel de Le Pellerin", "Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie"], "Le Perreux-sur-Marne": ["Coll\u00e8ge Pierre Brossolette", "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Doumer", "Coll\u00e8ge de Lattre"], "Le Petit-Quevilly": ["Lyc\u00e9e professionnel Colbert", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 de la Coiffure Albert Pourri\u00e8re", "Coll\u00e8ge Denis Diderot", "Lyc\u00e9e professionnel Elisa Lemonnier", "Coll\u00e8ge Fernand L\u00e9ger", "Education et Formation Antenne de Petit-Quevilly"], "Le Pian-sur-Garonne": ["Coll\u00e8ge Elise Deroche"], "Le Plessis-Bouchard": ["Coll\u00e8ge Marcel Pagnol"], "Le Plessis-Robinson": ["Coll\u00e8ge Claude-Nicolas Ledoux", "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e du Racing-M\u00e9tro 92", "Lyc\u00e9e polyvalent Montesquieu", "Coll\u00e8ge Romain Rolland"], "Le Plessis-Tr\u00e9vise": ["Coll\u00e8ge Albert Camus"], "Le Poir\u00e9-sur-Vie": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9", "Ecole d\u00e9mocratique ECOLIEN"], "Le Pont-de-Beauvoisin": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 du Guiers de Pont-de-Beauvoisin", "Coll\u00e8ge Le Guillon", "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Gabriel Pravaz", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Le Pont-de-Claix": ["Coll\u00e8ge Nelson Mandela"], "Le Pontet": ["Coll\u00e8ge Jules Verne"], "Le Port": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean Hinglo", "Coll\u00e8ge l'Oasis", "Coll\u00e8ge Titan", "Lyc\u00e9e professionnel aquacole priv\u00e9", "Coll\u00e8ge Edmond Albius", "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9on de L\u00e9pervanche", "Coll\u00e8ge Jean le Toullec"], "Le Portel": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e professionnel maritime et aquacole"], "Le Pouliguen": ["Coll\u00e8ge Jules Verne"], "Le Pouzin": ["Coll\u00e8ge Alex Mezenc"], "Le Pradet": ["Ecole secondaire priv\u00e9e"], "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Jean-Jacques Rousseau"], "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade": ["Coll\u00e8ge Louis Philibert"], "Le Puy-en-Velay": ["Lyc\u00e9e polyvalent Charles et Adrien Dupuy", "Coll\u00e8ge Jules Vall\u00e8s", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Cours Clovis", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jacques De Compostelle", "Coll\u00e8ge La Fayette", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Anne Marie Martel", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 europ\u00e9en Saint Jacques De Compostelle", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Simone Weil", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Monnet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint R\u00e9gis", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Louis"], "Le P\u00e9age-de-Roussillon": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Fran\u00e7ois Verguin", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Le Quesnoy": ["Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Thomas", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Nord", "Lyc\u00e9e polyvalent Eug\u00e8ne Thomas"], "Le Raincy": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis Sainte Clotilde", "Lyc\u00e9e polyvalent Ren\u00e9 Cassin", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jeanne la Lorraine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Louise de Marillac", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Merkaz Hatorah Filles", "Coll\u00e8ge Jean-Baptiste Corot", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Schweitzer", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Tebrotzass\u00e8re", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Louis-Sainte Clotilde", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Merkaz Hatorah Filles"], "Le Relecq-Kerhuon": ["Coll\u00e8ge Camille Vallaux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Diwan Penn ar Bed", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean de La Croix"], "Le Revest-les-Eaux": ["Ecole professionnelle priv\u00e9e"], "Le Rheu": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Rennes-le-Rheu", "Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Le Robert": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole du Robert", "Coll\u00e8ge Constant le Ray", "Coll\u00e8ge PONTALERY (CLG Robert 3)", "Coll\u00e8ge Paul Symphor"], "Le Rouret": ["Coll\u00e8ge Le Pr\u00e9 des Roures"], "Le Russey": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Perrot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception"], "Le Soler": ["Coll\u00e8ge Jules Verne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Pompeu Fabra"], "Le Subdray": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Subdray"], "Le Taillan-M\u00e9doc": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Sud M\u00e9doc"], "Le Tampon": ["Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Lagourgue", "Lyc\u00e9e polyvalent Roland Garros", "Lyc\u00e9e polyvalent Boisjoly Potier", "Coll\u00e8ge du 12eme Km", "Coll\u00e8ge la Chatoire", "Coll\u00e8ge Terrain Fleury", "Coll\u00e8ge 14eme km", "Coll\u00e8ge Trois Mares", "Coll\u00e8ge Michel Debre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Marthe Robin"], "Le Teich": ["Coll\u00e8ge Val des Pins"], "Le Teil": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Andr\u00e9", "Coll\u00e8ge Marcel Chamontin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Pr\u00e9sentation", "Lyc\u00e9e polyvalent Xavier Mallet"], "Le Thillot": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "Le Tholy": ["Coll\u00e8ge Guillaume Apollinaire"], "Le Thor": ["Coll\u00e8ge du Pays des Sorgues"], "Le Touquet-Paris-Plage": ["Coll\u00e8ge Maxence Van Der Meersch", "Lyc\u00e9e Polyvalent H\u00f4telier"], "Le Touvet": ["Coll\u00e8ge La Pierre Aiguille"], "Le Trait": ["Coll\u00e8ge Commandant Charcot"], "Le Tremblay-sur-Mauldre": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Tremblay-sur-Mauldre"], "Le Tr\u00e9port": ["Lyc\u00e9e professionnel le Hurle-Vent", "Coll\u00e8ge Rachel Salmona"], "Le Val d'Hazey": ["Coll\u00e8ge Simone Signoret"], "Le Val-d'Ajol": ["Coll\u00e8ge Fleurot d'H\u00e9rival"], "Le Vauclin": ["Coll\u00e8ge"], "Le Vaudreuil": ["Coll\u00e8ge Michel de Montaigne"], "Le Vernet-Cham\u00e9ane": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Vernet-la-varenne"], "Le Vigan": ["Lyc\u00e9e polyvalent Andr\u00e9 Chamson", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Chamson"], "Le V\u00e9sinet": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Bon Sauveur", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Le Bon Sauveur", "Malherbe International Secondary School rue du 11 novembre 1918", "Coll\u00e8ge Le C\u00e8dre", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alain"], "Lectoure": ["Coll\u00e8ge Mar\u00e9chal Lannes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint-Joseph", "Lyc\u00e9e polyvalent Mar\u00e9chal Lannes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Joseph"], "Leers": ["Coll\u00e8ge Alphonse Daudet"], "Leforest": ["Coll\u00e8ge Paul Duez"], "Leg\u00e9": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne", "Coll\u00e8ge Pierre de Coubertin"], "Lemberg": ["Coll\u00e8ge La Paraison"], "Lembeye": ["Coll\u00e8ge du Vic Bilh"], "Lempdes": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Lempdes-Marmilhat", "Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"], "Lenclo\u00eetre": ["Coll\u00e8ge Ars\u00e8ne Lambert"], "Lens": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Paul", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat de Production Automobile de Lens (EPAL)", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 hors contrat Joe's Art Concept de LENS", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste B\u00e9hal", "Lyc\u00e9e professionnel Auguste B\u00e9hal", "Coll\u00e8ge Michelet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Condorcet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Ide", "Lyc\u00e9e Professionnel Maximilien de Robespierre", "Coll\u00e8ge Jean Zay"], "Lentilly": ["Coll\u00e8ge Jacques Coeur"], "Les Abrets en Dauphin\u00e9": ["Coll\u00e8ge Marcel Bouvier"], "Les Abymes": ["Coll\u00e8ge Alexandre Isaac", "Cit\u00e9 Scolaire d'Excellence Sportive", "Coll\u00e8ge Saint John Perse", "Formation antilles \u00e9cole esth\u00e9tique et coiffure faeec HC", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Baimbridge", "FORMA MULTI", "Coll\u00e8ge Raizet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique F\u00e9lix PROTO", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jardin d'Essai", "Lyc\u00e9e polyvalent Chevalier de Saint Georges", "Coll\u00e8ge Aur\u00e9lie LAMBOURDE", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 de Coiffure et d'Esth\u00e9tique", "Lyc\u00e9e professionnel  HC Euro Esth\u00e9tique Caraibes"], "Les Achards": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9", "Coll\u00e8ge Jacques Laurent"], "Les Ancizes-Comps": ["Coll\u00e8ge"], "Les Andelys": ["Coll\u00e8ge Roger Gaudeau", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Rosa Parks"], "Les Anses-d'Arlet": ["Coll\u00e8ge Alexandre Stellio"], "Les Arcs": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Lyc\u00e9e professionnel agricole des Arcs-sur-Argens"], "Les Aveni\u00e8res Veyrins-Thuellin": ["Coll\u00e8ge Arc en Ciers"], "Les Avirons": ["Lyc\u00e9e polyvalent Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Adrien Cadet"], "Les Bordes": ["Coll\u00e8ge Genevi\u00e8ve De Gaulle-Anthonioz"], "Les Brouzils": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de l'Esp\u00e9rance"], "Les Clayes-sous-Bois": ["Coll\u00e8ge La Fosse Aux Dames", "Coll\u00e8ge Anatole France"], "Les Echelles": ["Coll\u00e8ge B\u00e9atrice de Savoie"], "Les Epesses": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Puy du Fou Acad\u00e9mie"], "Les Essarts-le-Roi": ["Coll\u00e8ge Les Moli\u00e8res"], "Les Fontenelles": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Joseph des Fontenelles", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Les Hauts-d'Anjou": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois"], "Les Herbiers": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jean XXIII", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean Yole", "Coll\u00e8ge Jean Rostand", "Ecole Dentaire du Grand Ouest", "Ecole Les Etabli\u00e8res"], "Les Lilas": ["Lyc\u00e9e polyvalent Paul Robert", "Coll\u00e8ge Marie Curie"], "Les Loges-Margueron": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Crogny"], "Les Martres-de-Veyre": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Les Monts d'Aunay": ["Coll\u00e8ge Charles Lemaitre"], "Les Mureaux": ["Coll\u00e8ge Jean Vilar", "Coll\u00e8ge Paul Verlaine", "Coll\u00e8ge Jules Verne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Villon", "Lyc\u00e9e polyvalent Vaucanson, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du g\u00e9nie \u00e9lectronique, du commerce et de l'aide \u00e0 la personne"], "Les Pavillons-sous-Bois": ["Coll\u00e8ge Anatole-France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Alliance", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Alliance", "Coll\u00e8ge Eric Tabarly", "Lyc\u00e9e professionnel Claude-Nicolas Ledoux"], "Les Pennes-Mirabeau": ["Coll\u00e8ge Jacques Monod", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Elisabeth", "ECOLE CLAUDE SAGLIO ACADEMY SUD"], "Les Pieux": ["Coll\u00e8ge Le Castillon"], "Les Ponts-de-C\u00e9": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Bodin", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Villon", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Pouill\u00e9 de Ponts-de-C\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Laud"], "Les Rousses": ["Coll\u00e8ge Le Rochat"], "Les Sables-d'Olonne": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Savary de Maul\u00e9on", "Lyc\u00e9e professionnel Valere Math\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel Eric Tabarly", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Marie du Port", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Amiral Merveilleux du Vignaux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Bourgenay", "Coll\u00e8ge Paul Langevin", "Coll\u00e8ge Pierre Mauger", "Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Les Sorini\u00e8res": ["Ecole Secondaire Priv\u00e9e Graine d'Explorateur"], "Les Trois-Bassins": ["Coll\u00e8ge Trois Bassins", "Lyc\u00e9e polyvalent de Trois Bassins"], "Les Trois-Ilets": ["Coll\u00e8ge Suzanne ROUSSI-CESAIRE (Ex Coll\u00e8ge TROIS-ILETS)"], "Les Ulis": ["Lyc\u00e9e polyvalent L'Essouriau", "Coll\u00e8ge Mondetour", "Coll\u00e8ge Aim\u00e9 C\u00e9saire"], "Les Vans": ["Coll\u00e8ge L\u00e9once Vieljeux"], "Les Villages Vov\u00e9ens": ["Coll\u00e8ge Gaston Coute"], "Lescar": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Monod", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Simin Palay"], "Lesneven": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois-Notre Dame", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Agrotech de Lesneven", "Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois-Notre Dame"], "Lesparre-M\u00e9doc": ["Coll\u00e8ge Les Lesques", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Lesquin": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Charlemagne", "Coll\u00e8ge Th\u00e9odore Monod"], "Lessay": ["Coll\u00e8ge G. Desdevises du Dezert"], "Lestelle-B\u00e9tharram": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 le Beau Rameau"], "Levallois-Perret": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Coll\u00e8ge Louis Bl\u00e9riot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Justin", "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la micro-technologie, de l'optique et des services aux entreprises", "Coll\u00e8ge Danton", "Ecole secondaire priv\u00e9e Beth Hilel"], "Levie": ["Coll\u00e8ge J de Rocca Serra L\u00e9vie"], "Levier": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Lasalle de Levier"], "Levroux": ["Coll\u00e8ge Condorcet"], "Lexy": ["Coll\u00e8ge Emile Gall\u00e9"], "Leyment": ["Coll\u00e8ge de la Plaine de l'Ain"], "Lezay": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Graines d'extra petits terrestres"], "Lezoux": ["Coll\u00e8ge George Onslow"], "Lherm": ["Coll\u00e8ge Floran Tristan"], "Liancourt": ["Coll\u00e8ge La Rochefoucauld"], "Libercourt": ["Coll\u00e8ge Jean de Saint Aubert"], "Libourne": ["Lyc\u00e9e professionnel Henri Brulle", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Max Linder", "Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Atget", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet", "Coll\u00e8ge les Dagueys", "Coll\u00e8ge Marguerite Duras", "Espace de formation priv\u00e9 Maryse Durand Nouyou", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Montesquieu", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Licques": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Liernais": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois de la Grange"], "Liesse-Notre-Dame": ["Coll\u00e8ge acad\u00e9mie Musicale de Liesse", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Liesse", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 acad\u00e9mie musicale de liesse"], "Lieusaint": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 ICAM", "Coll\u00e8ge Saint-Louis", "Coll\u00e8ge de la Pyramide"], "Liffol-le-Grand": ["Coll\u00e8ge Charles-Edouard Fixary"], "Liffr\u00e9": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Simone-Veil", "Coll\u00e8ge Martin Luther King"], "Lifou": ["Coll\u00e8ge de Hnathalo", "Coll\u00e8ge de Hnaizianu", "Lyc\u00e9e polyvalent Williama Haudra", "Coll\u00e8ge d'Havila", "COLLEGE LAURA BOULA  DE WE", "Coll\u00e8ge annex\u00e9 de Mou"], "Ligni\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Philibert Lautissier"], "Ligny-en-Barrois": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame des vertus", "Coll\u00e8ge Robert Aubry", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame des Vertus", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Bienheureux P de Luxembourg"], "Lign\u00e9": ["Coll\u00e8ge Agn\u00e8s Varda", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Ligueil": ["Coll\u00e8ge Maurice Genevoix"], "Lille": ["Coll\u00e8ge Franklin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral F\u00e9nelon", "Lyc\u00e9e H\u00f4telier International de Lille", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Fr\u00e9d\u00e9ric Ozanam", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame de La Paix", "Coll\u00e8ge Guy Mollet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Louise Michel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Prouv\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 hors contrat MAESTRIS Beaut\u00e9 de LILLE", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge international Carnot", "Coll\u00e8ge Boris Vian", "Coll\u00e8ge Miriam Makeba", "Lyc\u00e9e professionnel Sonia Delaunay", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 de la Chambre des M\u00e9tiers et de l'Artisanat (CMA) Hauts de France", "Ecole priv\u00e9e hors contrat De Luca (Soins Esth\u00e9tiques)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Faidherbe", "Lyc\u00e9e professionnel C\u00e9sar Baggio", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Th\u00e9r\u00e8se d'Avila", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Claire", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Paul", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Salle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Claire", "Academie Beaut\u00e9-Ecole priv\u00e9e de coiffure et d'esth\u00e9tique", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique C\u00e9sar Baggio", "Coll\u00e8ge Paul Verlaine", "Coll\u00e8ge Jean Zay", "Coll\u00e8ge Martha Desrumaux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Paix", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Th\u00e9r\u00e8se d'Avila", "Lyc\u00e9e professionnel Aim\u00e9 C\u00e9saire", "Ecole Priv\u00e9e de Coiffure et d'Esth\u00e9tique INFORMATIF", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Averroes", "Ecoles de production de l'ICAM", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Pasteur", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gaston Berger", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Industries Lilloises", "Coll\u00e8ge Claude L\u00e9vi Strauss", "Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Nina Simone", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame d'Annay", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique international Montebello", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Lomme", "Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Averro\u00e8s"], "Lillebonne": ["Coll\u00e8ge de la C\u00f4te Blanche", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Guillaume Le Conqu\u00e9rant", "Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France"], "Lillers": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin", "Coll\u00e8ge L\u00e9o Lagrange", "Lyc\u00e9e professionnel Flora Tristan", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Anatole France"], "Limas": ["Coll\u00e8ge Maurice Utrillo"], "Limay": ["Lyc\u00e9e polyvalent Condorcet", "Coll\u00e8ge Albert Thierry", "Coll\u00e8ge Galil\u00e9e"], "Limeil-Br\u00e9vannes": ["Lyc\u00e9e polyvalent Guillaume Bud\u00e9", "Coll\u00e8ge Janusz Korczak", "Coll\u00e8ge Daniel Fery"], "Limoges": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ozanam", "Lyc\u00e9e professionnel Le Mas Jambost", "Coll\u00e8ge L\u00e9onard Limosin", "Lyc\u00e9e enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Jean", "Coll\u00e8ge Guy de Maupassant", "Sylvia TERRADE Sud-ouest", "Coll\u00e8ge Albert Calmette", "Coll\u00e8ge Anatole France", "POLE COIFFURE BIEN ETRE", "Lyc\u00e9e polyvalent Turgot", "Coll\u00e8ge Pierre Donzelot", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raoul Dautry", "Coll\u00e8ge Pierre de Ronsard", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean", "Lyc\u00e9e professionnel Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Institut d'\u00e9conomie sociale familiale", "Lyc\u00e9e professionnel Raoul Dautry", "FORMA2C", "ECOLE DE PRODUCTION", "Coll\u00e8ge L\u00e9on Blum", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Maurois", "Lyc\u00e9e professionnel Marcel Pagnol, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du tertiaire administratif, de l'accueil et du commerce", "Coll\u00e8ge Firmin Roz", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet", "Lyc\u00e9e polyvalent Maryse Basti\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Gay Lussac", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral L\u00e9onard Limosin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste Renoir", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Beaupeyrat", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Beaupeyrat", "ELPAC Limoges", "Lyc\u00e9e polyvalent Suzanne Valadon", "Coll\u00e8ge Bernart de Ventadour", "Coll\u00e8ge Auguste Renoir", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Jean"], "Limonest": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Sandar de Limonest", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Aux Lazaristes"], "Limours": ["Coll\u00e8ge Michel Vignaud", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Verne"], "Limoux": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph de Cluny", "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Ruffi\u00e9", "Institut agricole priv\u00e9 Saint-Joseph de Limoux", "Coll\u00e8ge Joseph Delteil"], "Lingolsheim": ["Coll\u00e8ge Galil\u00e9e", "Coll\u00e8ge Maxime Alexandre"], "Linselles": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Henri Matisse"], "Linxe": ["Coll\u00e8ge Lucie Aubrac"], "Lisieux": ["Lyc\u00e9e polyvalent Paul Cornu", "Coll\u00e8ge Pierre Simon de Laplace", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Orphelins Apprentis d'Auteuil", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Institution Fremont", "Coll\u00e8ge Marcel Gambier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Marcel Gambier", "Coll\u00e8ge Jules Michelet", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Les Rosiers", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean-Baptiste de La Salle", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Les Rosiers"], "Lisle-sur-Tarn": ["Coll\u00e8ge Jean-Marie Gustave Le Cl\u00e9zio"], "Lisses": ["Coll\u00e8ge Rosa Luxembourg"], "Livarot-Pays-d'Auge": ["Coll\u00e8ge Fernand L\u00e9ger"], "Liverdun": ["Coll\u00e8ge Grandville"], "Livron-sur-Dr\u00f4me": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Anne Cartier"], "Livry-Gargan": ["Coll\u00e8ge Edouard Herriot", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Boulloche", "Lyc\u00e9e polyvalent Henri Sellier", "Coll\u00e8ge Germaine Tillion", "Coll\u00e8ge L\u00e9on Jouhaux", "coll\u00e8ge Lucie Aubrac"], "Lizy-sur-Ourcq": ["Coll\u00e8ge Camille Saint-Saens"], "Li\u00e9vin": ["Coll\u00e8ge Danielle Darras Riaumont", "Lyc\u00e9e professionnel du b\u00e2timent Fran\u00e7ois Hennebique", "Lyc\u00e9e professionnel Henri Darras", "Coll\u00e8ge Descartes-Montaigne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Darras", "Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie"], "Loches": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Denis", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Denis", "Lyc\u00e9e polyvalent Th\u00e9r\u00e8se Planiol", "Coll\u00e8ge Georges Besse", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Loches"], "Locmin\u00e9": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean-Pierre Calloch", "Lyc\u00e9e professionnel Louis Armand", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Anne de Bretagne de Locmine", "Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Loctudy": ["Klaxon Rouge"], "Lod\u00e8ve": ["Lyc\u00e9e polyvalent Joseph Vallot", "Coll\u00e8ge Paul Dard\u00e9"], "Lognes": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Emily Bront\u00eb", "Coll\u00e8ge le Segrais", "Coll\u00e8ge la Mailli\u00e8re"], "Loir en Vall\u00e9e": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Ruille-sur-Loir"], "Loire-Authion": ["Lyc\u00e9e professionnel de Narc\u00e9"], "Loireauxence": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne"], "Londini\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Paul-Henri Cahingt"], "Longchamp": ["Lyc\u00e9e polyvalent de la C\u00e9ramique Henry Moisand, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers"], "Longeville-l\u00e8s-Saint-Avold": ["Coll\u00e8ge Le Castel"], "Longjumeau": ["Lyc\u00e9e professionnel Jean Perrin, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'Industrie, du service \u00e0 la personne et aux entreprises", "Coll\u00e8ge Louis Pasteur", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Pr\u00e9vert"], "Longlaville": ["Coll\u00e8ge L\u00e9odile B\u00e9ra", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Marc Reiser"], "Longny les Villages": ["Coll\u00e8ge Felix Leclerc"], "Longperrier": ["Lyc\u00e9e polyvalent Charles de Gaulle"], "Longpr\u00e9-les-Corps-Saints": ["Coll\u00e8ge des Cygnes"], "Longueau": ["Coll\u00e8ge Joliot-Curie"], "Longuenesse": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Malassise", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Malassise", "Coll\u00e8ge Blaise Pascal", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Blaise Pascal"], "Longueville-sur-Scie": ["Coll\u00e8ge Jean Malaurie"], "Longuyon": ["Coll\u00e8ge Paul Verlaine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Chr\u00e9tienne"], "Longu\u00e9-Jumelles": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Truffaut"], "Longvic": ["Coll\u00e8ge Roland Dorgeles"], "Longwy": ["Lyc\u00e9e professionnel Darche", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 des R\u00e9collets", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 des R\u00e9collets", "Coll\u00e8ge Vauban", "Coll\u00e8ge Albert Lebrun", "Lyc\u00e9e polyvalent Alfred M\u00e9zi\u00e8res", "Institut Sup\u00e9rieur de D\u00e9coration"], "Lons-le-Saunier": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Michel", "Lyc\u00e9e professionnel Montciel", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Lons-le-Saunier", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e professionnel Le Corbusier-B\u00e2timent", "Coll\u00e8ge Aristide Briand", "Coll\u00e8ge Rouget de l'Isle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Ecole d'esth\u00e9tique et de coiffure Silvya Terrade"], "Loon-Plage": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Loos": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Descartes", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Institut Saint Vincent de Paul", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre-Dame du Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e professionnel Maurice Duhamel", "Coll\u00e8ge Professeur Albert Debeyre"], "Loos-en-Gohelle": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Lop\u00e9rec": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Le Nivot de Lop\u00e9rec"], "Loretz-d'Argenton": ["Coll\u00e8ge Moli\u00e8re"], "Lorgues": ["Coll\u00e8ge de Lorgues Thomas Edison", "Lyc\u00e9e Polyvalent de Lorgues Thomas Edison"], "Lorient": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Dupuy de L\u00f4me", "Coll\u00e8ge Auguste Brizeux", "Coll\u00e8ge Jean Le Coutaller", "Coll\u00e8ge de K\u00e9rentrech", "Coll\u00e8ge Anita Conti", "Lyc\u00e9e polyvalent Colbert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel Marie Le Franc"], "Loriol-sur-Dr\u00f4me": ["Coll\u00e8ge Daniel Faucher"], "Lormes": ["Coll\u00e8ge Paul Barreau"], "Lormont": ["Lyc\u00e9e professionnel Jacques Brel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Elie Faure", "Coll\u00e8ge Georges Lapierre", "Coll\u00e8ge Montaigne", "Lyc\u00e9e polyvalent Les Iris"], "Lorquin": ["Coll\u00e8ge des deux Sarres"], "Lorrez-le-Bocage-Pr\u00e9aux": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Lorris": ["Coll\u00e8ge Guillaume de Lorris"], "Loudun": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Guy Chauvet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Chavagnes Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel Marc Godrie", "Coll\u00e8ge Joachim du Bellay"], "Loud\u00e9ac": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique prive Saint Joseph", "Coll\u00e8ge des Livaudi\u00e8res", "Lyc\u00e9e polyvalent Fulgence Bienven\u00fce", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Xavier Grall de Loudeac"], "Louhans": ["Coll\u00e8ge Henri Vincenot", "Lyc\u00e9e polyvalent Henri Vincenot", "Coll\u00e8ge Notre-Dame", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Louhans"], "Loulay": ["Coll\u00e8ge de La Tr\u00e9zence"], "Loupian": ["Coll\u00e8ge Olympe de gouges"], "Lourches": ["Coll\u00e8ge Voltaire"], "Lourdes": ["Coll\u00e8ge La Serre de Sarsan", "Lyc\u00e9e professionnel de l'Arrouza", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Serre de Sarsan", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Peyramale Saint-Joseph", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Peyramale Saint-Joseph"], "Loures-Barousse": ["Coll\u00e8ge de La Barousse"], "Louviers": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame Saint Louis", "Coll\u00e8ge Ferdinand Buisson", "Coll\u00e8ge le Hamelet", "Coll\u00e8ge les Foug\u00e8res", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Baptiste Decretot", "Lyc\u00e9e polyvalent les Fontenelles"], "Louvres": ["coll\u00e8ge priv\u00e9 Paul Ricoeur", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Ricoeur", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mauriac"], "Louvroil": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Th\u00e9ophile Legrand", "Coll\u00e8ge Jacques Brel"], "Lou\u00e9": ["Coll\u00e8ge Belle-Vue", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel"], "Lubersac": ["Coll\u00e8ge"], "Lucciana": ["Coll\u00e8ge Lucciana Mariana"], "Luc\u00e9": ["Lyc\u00e9e professionnel Elsa Triolet", "Lyc\u00e9e professionnel Philibert de l'Orme", "Coll\u00e8ge Edouard Herriot", "Coll\u00e8ge Les Petits Sentiers"], "Ludres": ["Coll\u00e8ge Jacques Monod"], "Lugny": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Source", "Coll\u00e8ge Victor Hugo"], "Luisant": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet", "Lyc\u00e9e polyvalent Silvia Monfort"], "Lumbres": ["Lyc\u00e9e professionnel Bernard Chochoy", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Albert Camus"], "Lunel": ["Lyc\u00e9e polyvalent victor Hugo", "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Feuillade", "Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge Ambrussum"], "Luneray": ["Coll\u00e8ge Maurice Maeterlinck"], "Lun\u00e9ville": ["Coll\u00e8ge Ernest Bichat", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre Fourier", "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques-Marie Boutet de Monvel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ernest Bichat", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Pierre Fourier", "Lyc\u00e9e professionnel Paul Lapie", "Coll\u00e8ge Charles Gu\u00e9rin"], "Lurcy-L\u00e9vis": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Boutry"], "Lure": ["Lyc\u00e9e polyvalent Georges Colomb", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Anne-Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Albert Jacquard"], "Luri": ["Coll\u00e8ge du Cap Luri"], "Lusignan": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Lusigny-sur-Barse": ["Coll\u00e8ge Charles Delaunay"], "Lussac": ["Coll\u00e8ge de Lussac"], "Lussac-les-Ch\u00e2teaux": ["Coll\u00e8ge Louise Michel"], "Lutterbach": ["Coll\u00e8ge du Nonnenbruch"], "Luxeuil-les-Bains": ["Lyc\u00e9e polyvalent Lumi\u00e8re", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Colomban", "Coll\u00e8ge des Thermes"], "Luynes": ["Coll\u00e8ge Lucie Aubrac"], "Luz-Saint-Sauveur": ["Coll\u00e8ge des Trois Vall\u00e9es"], "Luzarches": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique G\u00e9rard de Nerval", "Coll\u00e8ge Anna de Noailles"], "Luzech": ["Coll\u00e8ge L'Impernal"], "Luzy": ["Coll\u00e8ge Antony Duvivier"], "Lu\u00e7on": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Ursule", "Lyc\u00e9e polyvalent Atlantique", "Coll\u00e8ge Emile Beaussire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Ursule", "Coll\u00e8ge Le Sourdy"], "Lyon 1er Arrondissement": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Institution des Chartreux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution des Chartreux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Coll\u00e8ge La Tourette", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 des Arts de la Coiffure", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Martini\u00e8re Diderot", "Lyc\u00e9e professionnel Jacques de Flesselles", "Lyc\u00e9e professionnel Diderot", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis-Saint Bruno", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Japy", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jean-Baptiste de La Salle", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Louis-Saint Bruno", "Ecole g\u00e9n\u00e9rale priv\u00e9e Cours Pascal", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jean-Baptiste de La Salle"], "Lyon 2e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Amp\u00e8re", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Marc", "Ecole technologique priv\u00e9e Supdemod", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Marc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Chevreul", "Ecole professionnelle priv\u00e9e ELEA Presqu'\u00eele", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Amp\u00e8re", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Juliette R\u00e9camier", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Institut Technique des Carri\u00e8res Carole", "Coll\u00e8ge Jean Monnet", "Ecole technologique priv\u00e9e Arts Appliqu\u00e9s Bellecour", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 la Chrysalide"], "Lyon 3e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Raoul Dufy", "Coll\u00e8ge Gilbert Dru", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Lacassagne", "Coll\u00e8ge Professeur Dargent", "Coll\u00e8ge Moli\u00e8re", "Coll\u00e8ge Lacassagne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Charles de Foucauld", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Nikola Tesla", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Charles de Foucauld", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Pierre Termier", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Soci\u00e9t\u00e9 Enseignement Professionnel du Rh\u00f4ne"], "Lyon 4e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e professionnel Camille Claudel", "Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Denis", "Coll\u00e8ge Cl\u00e9ment Marot", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 de Coiffure de Lyon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Les Chartreux-St Charles", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle Lyon Croix Rousse", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"], "Lyon 5e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Branly", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Saint-Just", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame des Minimes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Favorite Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Don Bosco", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Aux Lazaristes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Favorite Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Les Batti\u00e8res", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Aux Lazaristes", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 ICOF", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Don Bosco", "Coll\u00e8ge Jean Charcot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Marc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame des Minimes"], "Lyon 6e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Bellecombe", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Carrel", "Coll\u00e8ge Vend\u00f4me", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Externat de La Trinit\u00e9", "Ecole priv\u00e9e Silvya Terrade", "Ecole secondaire priv\u00e9e Centre de R\u00e9f\u00e9rence pour l'Evaluation Neuropsychologique de l'Enfant", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Bellecombe", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 F\u00e9nelon", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Carrel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Deborde", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral du Parc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Edouard Herriot", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Deborde"], "Lyon 7e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Chevreul Lestonnac", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Cit\u00e9 scolaire internationale", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Georges Cl\u00e9menceau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis de la Guilloti\u00e8re", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Chevreul Lestonnac", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Belmont-Capdepon", "Coll\u00e8ge Cit\u00e9 scolaire internationale", "ECOLE DES ENFANTS INTELLECTUELLEMENT PRECOCES DE LYON", "Ecole secondaire priv\u00e9e IPESS", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Acadomia Campus", "Coll\u00e8ge Gabriel Rosset", "Lyc\u00e9e polyvalent Hector Guimard", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Chevreul Lestonnac", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Chevreul", "Lyc\u00e9e professionnel Louise Lab\u00e9", "Ecole professionnelle priv\u00e9e Ipso Lyon", "Ecole technologique priv\u00e9e de Cond\u00e9"], "Lyon 8e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Jean Mermoz", "Lyc\u00e9e professionnel du 1er Film", "Coll\u00e8ge Henri Longchambon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Colbert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Pierre Termier", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 ORT", "Ecole secondaire priv\u00e9e Declic", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Lur\u00e7at", "Coll\u00e8ge Victor Grignard", "Coll\u00e8ge Alice Guy", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Mache", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 La Mache", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Pierre Termier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste et Louis Lumi\u00e8re", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Martini\u00e8re Monplaisir", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 ORT", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Xavi\u00e8re"], "Lyon 9e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Victor Schoelcher", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Martini\u00e8re Duch\u00e8re", "Coll\u00e8ge Jean de Verrazane", "Ecole secondaire priv\u00e9e Bienheureux Fran\u00e7ois de Fatima", "Ecole professionnelle priv\u00e9e Atelier d'Apprentissage de Gorge de Loup", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jehanne de France", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Perrin", "Coll\u00e8ge Jean Perrin"], "Lys-Haut-Layon": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean", "Coll\u00e8ge Vall\u00e9e du Lys"], "Lys-lez-Lannoy": ["Coll\u00e8ge Gambetta"], "L\u00e8ge-Cap-Ferret": ["Coll\u00e8ge Jean Cocteau"], "L\u00e9dignan": ["Coll\u00e8ge"], "L\u00e9guevin": ["Coll\u00e8ge Forain Fran\u00e7ois Verdier", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Castelnouvel"], "L\u00e9ognan": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mauriac"], "L\u00e9signy": ["Coll\u00e8ge les Hyverneaux"], "L\u00e9zat-sur-L\u00e8ze": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Verdier"], "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de L\u00e9zignan", "Coll\u00e8ge Rosa Parks", "Coll\u00e8ge priv\u00e9  L'Amandier", "Lyc\u00e9e polyvalent Ernest Ferroul", "Ecole des M\u00e9tiers de l'Aude (Ecole du second degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge Joseph Anglade"], "M'Tsangamouji": ["Coll\u00e8ge de M Tsangamouji"], "Mably": ["Coll\u00e8ge Louis Aragon"], "Machecoul-Saint-M\u00eame": ["Lyc\u00e9e professionnel Louis Armand", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Martin de Machecoul", "Coll\u00e8ge Raymond Queneau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph"], "Macouria": ["Coll\u00e8ge Antoine Sylv\u00e8re Felix", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Macouria", "Coll\u00e8ge Just Hyasine"], "Maen Roch": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Ang\u00e8le Vannier"], "Magalas": ["Coll\u00e8ge Les Arbourys"], "Magnac-Laval": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Magnac-Laval"], "Magnanville": ["Coll\u00e8ge George Sand", "Lyc\u00e9e polyvalent Sedar Senghor", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Sully de Magnanville"], "Magny-en-Vexin": ["Coll\u00e8ge Claude Monet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Marie-Th\u00e9r\u00e8se"], "Magny-le-Hongre": ["Coll\u00e8ge Jacqueline de Romilly"], "Magny-les-Hameaux": ["Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Institut FFGOLF Haut niveau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institut FFGOLF de Haut niveau", "Coll\u00e8ge Albert Einstein"], "Mahina": ["LYCEE PROFESSIONNEL DE MAHINA", "COLLEGE DE MAHINA"], "Maignelay-Montigny": ["Coll\u00e8ge M. et G. Blin"], "Maintenon": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Fran\u00e7oise d'Aubigne", "Coll\u00e8ge Jean Racine"], "Mainvilliers": ["Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9"], "Maisons-Alfort": ["Lyc\u00e9e polyvalent Paul Bert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Eug\u00e8ne Delacroix", "Coll\u00e8ge Condorcet", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Coll\u00e8ge Nicolas de Stael", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge Edouard Herriot"], "Maisons-Laffitte": ["Coll\u00e8ge Le Prieur\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 L'Ermitage", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 L'Ermitage", "Coll\u00e8ge Jean Cocteau"], "Maizi\u00e8res-l\u00e8s-Metz": ["Coll\u00e8ge Paul Verlaine"], "Makemo": ["Micro Lycee professionnel Saint francois de Makemo"], "Malakoff": ["Lyc\u00e9e professionnel Louis Girard", "Coll\u00e8ge Paul Bert", "Coll\u00e8ge Henri Wallon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de France"], "Malansac": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9-Guy Cadou"], "Malestroit": ["Coll\u00e8ge Yves Coppens", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Julien", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Jean Queinnec de Malestroit"], "Mallemort": ["Coll\u00e8ge Collines Durance"], "Malz\u00e9ville": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Malzeville", "Coll\u00e8ge Paul Verlaine"], "Mamers": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Thomas d'Aquin", "Coll\u00e8ge Alexandre Mauboussin", "Lyc\u00e9e polyvalent Perseigne"], "Mamirolle": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Mamirolle"], "Mamoudzou": ["Coll\u00e8ge de Kaweni 1", "Coll\u00e8ge de Kaw\u00e9ni 2", "Lyc\u00e9e polyvalent de Kaweni", "Coll\u00e8ge de M'Gombani", "Coll\u00e8ge de Kwal\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent de Mamoudzou nord", "Coll\u00e8ge de Passamainty", "Lyc\u00e9e polyvalent de Mamoudzou sud", "LGT de Mamoudzou Younoussa Bamana", "Coll\u00e8ge La\u00efque Priv\u00e9 Les Flamboyants", "Coll\u00e8ge Nelson Mandela"], "Mana": ["Coll\u00e8ge L\u00e9o Othily", "Coll\u00e8ge Paule Berthelot", "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9opold Elfort"], "Mandelieu-la-Napoule": ["Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge Les Mimosas"], "Mandeure": ["Coll\u00e8ge Jean-Paul Guyot"], "Mandres-les-Roses": ["Coll\u00e8ge Simone Veil"], "Mandres-sur-Vair": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Bienheureux Frassati", "Lyc\u00e9e Polyvalent priv\u00e9 Bienheureux Frassati"], "Manduel": ["Coll\u00e8ge Via Domitia"], "Manneville-sur-Risle": ["Coll\u00e8ge Louise Michel"], "Manosque": ["Lyc\u00e9e Polyvalent Les Iscles", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique F\u00e9lix Esclangon", "Coll\u00e8ge Le Mont d'Or", "Coll\u00e8ge Jean Giono", "Institut Avenir Provence", "ECOLE PRIVE VICENTA ESTHETIQUE ET COIFFURE", "Ecole internationale Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "Lyc\u00e9e professionnel Louis Martin Bret", "Ecole internationale Provence Alpes Cote d'Azur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles"], "Mansle": ["Coll\u00e8ge Alfred Renoleau"], "Mantes-la-Jolie": ["Coll\u00e8ge de Gassicourt", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Chenier", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Rostand", "Coll\u00e8ge Paul C\u00e9zanne", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame", "Coll\u00e8ge Georges Cl\u00e9menceau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame", "Ecole secondaire priv\u00e9e Bilingue musulman Eva de Vitray", "Coll\u00e8ge Pasteur", "Ecole secondaire priv\u00e9e Mathurin Cordier"], "Mantes-la-Ville": ["Coll\u00e8ge Les Plaisances", "Lyc\u00e9e polyvalent Camille Claudel, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie, de la restauration et du commerce", "Coll\u00e8ge La Vaucouleurs"], "Manzat": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Marange-Silvange": ["Coll\u00e8ge Les Gaudinettes"], "Marans": ["Coll\u00e8ge Maurice Calmel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Marie Eustelle"], "Maraussan": ["Etablissement d'enseignement secondaire priv\u00e9e Calandreta Clardeluna (Ecole secondaire priv\u00e9e)"], "Marboz": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre"], "Marcheprime": ["Coll\u00e8ge Gaston Flament"], "Marchiennes": ["Coll\u00e8ge Marguerite Yourcenar"], "Marciac": ["Coll\u00e8ge Aretha Frankilin"], "Marcigny": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Marcillac-Vallon": ["Coll\u00e8ge Kervallon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Joseph"], "Marcillat-en-Combraille": ["Coll\u00e8ge de La Combraille"], "Marck": ["Coll\u00e8ge Boris Vian"], "Marckolsheim": ["Coll\u00e8ge Jean Jacques Waltz"], "Marcoussis": ["Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Marcoussis"], "Marcq-en-Baroeul": ["Lyc\u00e9e priv\u00e9 de Marcq", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de Marcq", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jeannine Manuel", "Lyc\u00e9e professionnel Automobile Alfred Mongy", "Coll\u00e8ge Rouges Barres", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeannine Manuel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Yves Kernanec", "Coll\u00e8ge du Lazaro", "Ecole europ\u00e9enne de Lille M\u00e9tropole"], "Marennes-Hiers-Brouage": ["Coll\u00e8ge Jean Hay"], "Mareuil en P\u00e9rigord": ["Coll\u00e8ge Arnault de Mareuil"], "Mareuil-le-Port": ["Coll\u00e8ge Professeur Nicaise"], "Margencel": ["Coll\u00e8ge Th\u00e9odore Monod Margencel"], "Margency": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de Bury", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Bury"], "Margny-l\u00e8s-Compi\u00e8gne": ["Coll\u00e8ge Claude Debussy"], "Marguerittes": ["Coll\u00e8ge Lou Castellas"], "Marignane": ["Coll\u00e8ge Emilie de Mirabeau", "Lyc\u00e9e professionnel Maurice Genevoix", "Coll\u00e8ge Georges Brassens", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maurice Genevoix", "Lyc\u00e9e professionnel Louis Bl\u00e9riot"], "Marignier": ["Coll\u00e8ge Camille Claudel"], "Marigny-Le-Lozon": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Marigny-le-Ch\u00e2tel": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Marines": ["Coll\u00e8ge des Hautiers"], "Maringues": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Louise Michel"], "Maripasoula": ["Coll\u00e8ge Gran Man Difou"], "Marle": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Marlenheim": ["Coll\u00e8ge Gr\u00e9goire de Tours"], "Marles-les-Mines": ["Coll\u00e8ge Emile Zola"], "Marlieux": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Saint Jean Bosco"], "Marly": ["Coll\u00e8ge La Louvi\u00e8re", "Coll\u00e8ge Jean Mermoz", "Lyc\u00e9e Andr\u00e9 Citroen", "Coll\u00e8ge Alphonse Terroir", "Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7ois Mansart"], "Marly-la-Ville": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Dolto"], "Marly-le-Roi": ["Coll\u00e8ge Louis Lumi\u00e8re", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis de Broglie"], "Marmande": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame La Compassion", "Coll\u00e8ge Cit\u00e9 scolaire", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame La Compassion", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e polyvalent Val de Garonne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Salle"], "Marmoutier": ["Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci"], "Marnay": ["Coll\u00e8ge Albert Mathiez"], "Marolles-en-Hurepoix": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry"], "Marolles-les-Braults": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Maromme": ["Lyc\u00e9e professionnel Bernard Palissy", "Coll\u00e8ge Alain"], "Marquette-lez-Lille": ["Coll\u00e8ge Professeur Albert Debeyre"], "Marquion": ["Coll\u00e8ge des Marches de l'Artois"], "Marquise": ["Lyc\u00e9e professionnel des Deux Caps", "Coll\u00e8ge Jean Rostand", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Martin"], "Marsannay-la-C\u00f4te": ["Coll\u00e8ge Marcel Aym\u00e9"], "Marseillan": ["Coll\u00e8ge Pierre Deley"], "Marseille  1er Arrondissement": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Saint Charles", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Thiers", "Coll\u00e8ge Thiers", "Coll\u00e8ge Longchamp", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 du Sacr\u00e9-Coeur"], "Marseille  2e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Jean Claude Izzo", "Coll\u00e8ge Vieux Port", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Major", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Belsunce", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Belsunce"], "Marseille  3e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Versailles", "Coll\u00e8ge Belle de Mai", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles", "LGT LES ENTRELACS", "Lyc\u00e9e professionnel Le Chatelier", "Coll\u00e8ge Edgar Quinet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Mauront", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo", "COLLEGE LES ENTRELACS"], "Marseille  4e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Les Chartreux", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Chevreul Blancarde", "Coll\u00e8ge Chape", "College prive Vitagliano", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph de La Madeleine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph de La Madeleine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Bruno", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Chevreul Blancarde"], "Marseille  5e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e technologique Marie Curie", "Coll\u00e8ge Fraissinet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles Camas", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Michel", "Coll\u00e8ge Jean Malrieu", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Chevreul Champavier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Charles Camas"], "Marseille  6e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Montgrand", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph Les Maristes", "HEDER priv\u00e9 KLC", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Ecole Libre de M\u00e9tiers", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame de Sion", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Charles P\u00e9guy", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Edmond Rostand", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Don Bosco", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Ami", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ami", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Maximilien de Sully", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint-Vincent-de-Paul", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Phoc\u00e9a Ren\u00e9 Attoyan Coiffure", "Ecole priv\u00e9e Leschi", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Vincent-de-Paul", "Cours Bastide (Coll\u00e8ge priv\u00e9)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de France", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame de France", "Cours Bastide (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)", "COIFFURE GROUPE PLURALIS", "ECOLE CLAUDE SAGLIO MARSEILLE", "Coll\u00e8ge Anatole France", "Institut priv\u00e9 Leschi (Ecole secondaire g\u00e9n\u00e9rale)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph Les Maristes", "Coll\u00e8ge Pierre Puget"], "Marseille  7e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Rempart", "Coll\u00e8ge Gaston Defferre", "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9onard de Vinci", "Lyc\u00e9e professionnel Colbert"], "Marseille  8e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Honor\u00e9 Daumier", "Ecole de coiffure Leader  (Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marseilleveyre", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Honor\u00e9 Daumier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 de Provence", "ECOLE PRIVE MESSIDORO PIGIER", "Lyc\u00e9e professionnel Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "ECOLE PRIVE HERMES FORMATION", "Coll\u00e8ge Adolphe Monticelli", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Marseille", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de Provence", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique P\u00e9rier", "Coll\u00e8ge Marseilleveyre", "Lyc\u00e9e polyvalent H\u00f4telier R\u00e9gional Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie du tourisme et de l'alimentation", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne", "Lyc\u00e9e professionnel Poinso-Chapuis", "Lyc\u00e9e professionnel Leau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Cluny"], "Marseille  9e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Louis Pasteur", "LYCEE GENERAL PRIVE BNEI ELAZAR", "Coll\u00e8ge Sylvain Menu", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Pastre", "Goll\u00e8ge priv\u00e9 La Source", "Coll\u00e8ge Coin Joli S\u00e9vign\u00e9", "Coll\u00e8ge Grande Bastide", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Trinit\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Pastre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Trinit\u00e9", "Coll\u00e8ge Roy d'Espagne", "Coll\u00e8ge Gyptis", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Bnei Elazar"], "Marseille 10e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 ORT L\u00e9on Bramson", "Ecole priv\u00e9e Collel (Ecole secondaire)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 ORT L\u00e9on Bramson", "Lyc\u00e9e professionnel Amp\u00e8re", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Baptiste Brochier", "Coll\u00e8ge Les Bartavelles", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcel Pagnol", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Perrin", "Coll\u00e8ge Pont de Vivaux", "Coll\u00e8ge Louise Michel", "Ecole priv\u00e9e Beth-Myriam (Ecole secondaire g\u00e9n\u00e9rale)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 ORT L\u00e9on Bramson", "ECOLE SECONDAIRE HAYA MOUCHKA"], "Marseille 11e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Eug\u00e8ne de Mazenod", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 M\u00e9lizan", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Jeunesse", "Coll\u00e8ge Le Ruissatel", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Mod\u00e8le Electronique", "Lyc\u00e9e professionnel Ren\u00e9 Cailli\u00e9", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Villon", "Coll\u00e8ge Ch\u00e2teau Forbin", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Chimie et Biologie La Forbine", "Lyc\u00e9e professionnel Camille Jullian"], "Marseille 12e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Germaine Tillion", "Lyc\u00e9e r\u00e9gional Nelson MANDELA", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Marie Gasquet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Hamaskaine", "Coll\u00e8ge Darius Milhaud", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Cadenelle", "Ecole secondaire priv\u00e9e Or Aviv", "Lyc\u00e9e professionnel Blaise Pascal", "Coll\u00e8ge Louis Armand", "Coll\u00e8ge des Caillols", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Ch\u00e9nier", "Ecole priv\u00e9e L'Olympique de Marseille (Ecole secondaire professionnelle)", "lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 sous contrat", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 L'Olivier-R.Coffy"], "Marseille 13e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Lacordaire", "ECOLE SECONDAIRE PRIVEE L'ANCRE BLEUE", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Lacordaire", "Coll\u00e8ge Auguste Renoir", "Coll\u00e8ge Jean Giono", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Yavn\u00e9", "Coll\u00e8ge Edmond Rostand", "Etablissement secondaire priv\u00e9 Gan Mordekhai", "Lyc\u00e9e Polyvalent r\u00e9gional Simone Veil", "Lyc\u00e9e polyvalent Denis Diderot", "Coll\u00e8ge St\u00e9phane Mallarm\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent Antonin Artaud", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Charlotte Grawitz", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Yavn\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 S\u00e9vign\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 S\u00e9vign\u00e9", "CLG PR OZANAM", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jacques Raynaud", "Ecole priv\u00e9e Gan Mordekha\u00ef (Ecole secondaire)"], "Marseille 14e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Massenet", "Lyc\u00e9e professionnel lyc\u00e9e des m\u00e9tiers La Floride", "Coll\u00e8ge Clair Soleil", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 de Tour Sainte", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de La Tour Sainte", "Coll\u00e8ge Alexandre Dumas", "Coll\u00e8ge Edouard Manet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Henri Margalhan", "Coll\u00e8ge Henri Wallon", "Coll\u00e8ge Marie Laurencin", "Coll\u00e8ge Pyth\u00e9as"], "Marseille 15e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Elsa Triolet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Rosa Parks", "Coll\u00e8ge Ibn Khaldoun", "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral Priv\u00e9 Notre Dame De La Viste", "Lyc\u00e9e Technologique Priv\u00e9 Saint Louis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e professionnel La Viste", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "ECOLE PRIVE IBN KHALDOUN", "Coll\u00e8ge Arthur Rimbaud", "Coll\u00e8ge Vallon des Pins", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Cabucelle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Viste", "Lyc\u00e9e professionnel La Calade", "Ibn Khaldoun"], "Marseille 16e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e professionnel L'Estaque", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Henri", "Coll\u00e8ge L'Estaque", "Coll\u00e8ge Henri Barnier", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Andr\u00e9"], "Marseille-en-Beauvaisis": ["Coll\u00e8ge Phil\u00e9as Lebesgue"], "Marsillargues": ["Coll\u00e8ge Roger Contrepas"], "Martel": ["Coll\u00e8ge des Sept Tours"], "Martignas-sur-Jalle": ["Coll\u00e8ge Ali\u00e9nor d'Aquitaine", "Coll\u00e8ge et lyc\u00e9e Grandir et \u00eatre soi"], "Martigny-les-Bains": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Cl\u00e9ment"], "Martign\u00e9-Ferchaud": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Martigues": ["Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Coll\u00e8ge Honor\u00e9 Daumier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Lurcat", "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Langevin", "Coll\u00e8ge Henri Wallon", "Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "Centre National des Arts Techniques (Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Brise Lames", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Lur\u00e7at"], "Marvejols": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Terre Nouvelle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Marcel Pierrel", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services et soins \u00e0 la personne"], "Mar\u00e9": ["Coll\u00e8ge de Tadine", "Coll\u00e8ge de Taremen", "Coll\u00e8ge de La Roche"], "Masevaux-Niederbruck": ["Coll\u00e8ge Conrad Alexandre G\u00e9rard", "Lyc\u00e9e professionnel Joseph VOGT"], "Masni\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Masny": ["Coll\u00e8ge Robert Desnos"], "Massac-S\u00e9ran": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Germaine"], "Masseube": ["Lyc\u00e9e priv\u00e9e Saint-Christophe", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Christophe", "Coll\u00e8ge Simone Veil", "Institut agricole priv\u00e9 de Masseube"], "Massiac": ["Coll\u00e8ge Pierre Galery"], "Massy": ["Coll\u00e8ge Blaise Pascal", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Ecole secondaire priv\u00e9e Time 4 School", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fustel de Coulanges", "Lyc\u00e9e professionnel Gustave Eiffel, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la mode et du b\u00e2timent", "Lyc\u00e9e polyvalent Parc de Vilgenis, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la m\u00e9catronique, de l'informatique et des services aux entreprises", "Coll\u00e8ge Denis Diderot", "Ecole secondaire priv\u00e9e Educ' Etic"], "Matha": ["Coll\u00e8ge Marc Jeanjean"], "Matignon": ["Coll\u00e8ge Paul S\u00e9billot"], "Matour": ["Coll\u00e8ge Saint Cyr"], "Matoury": ["Coll\u00e8ge La Canop\u00e9e", "Coll\u00e8ge Concorde", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Pierre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ecole Soleil", "Coll\u00e8ge Lise Ophion", "Lyc\u00e9e polyvalent Balata"], "Matzenheim": ["A.C.E.E.M.M. Institut Saint-Joseph"], "Maubert-Fontaine": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Maubert Fontaine"], "Maubeuge": ["Coll\u00e8ge Jules Verne (Epinette)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de Gr\u00e2ce", "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Forest", "Coll\u00e8ge Vauban", "Lyc\u00e9e polyvalent Andr\u00e9 Lurcat", "Coll\u00e8ge Guillaume Bud\u00e9", "Coll\u00e8ge Ernest Coutelle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Gr\u00e2ce"], "Maubourguet": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Mauges-sur-Loire": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Anjou-Bretagne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jacques Cathelineau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Mauguio": ["Coll\u00e8ge de L'Etang de l'Or", "Ecole Sup\u00e9rieure des M\u00e9tiers de l'A\u00e9ronautique, ESMA Aviation Acad\u00e9my (Ecole 2d degr\u00e9 prof.priv\u00e9e)", "Forma'Sud, Ecole priv\u00e9e d'Esth\u00e9tique (Ecole du second degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e)"], "Maule": ["Coll\u00e8ge de La Mauldre", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 le Buat de Maule"], "Maul\u00e9on": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 le Val de l'Ouin de Maul\u00e9on", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne"], "Maul\u00e9on-Licharre": ["Coll\u00e8ge Argia", "Lyc\u00e9e professionnel Jean-Pierre Champo", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois"], "Maul\u00e9vrier": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 P\u00e8re Daniel Brottier"], "Maurepas": ["Coll\u00e8ge Louis Pergaud", "Coll\u00e8ge Alexandre Dumas", "Lyc\u00e9e polyvalent Dumont d'Urville", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Les Sept Mares"], "Mauriac": ["Coll\u00e8ge du M\u00e9ridien", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame des Miracles", "Lyc\u00e9e polyvalent"], "Mauron": ["Coll\u00e8ge Madame de S\u00e9vign\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Marie Immacul\u00e9e"], "Maurs": ["Coll\u00e8ge des Portes du Midi", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Joseph de Maurs"], "Mauvezin": ["Coll\u00e8ge du F\u00e9zensaguet"], "Mauz\u00e9-sur-le-Mignon": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cailli\u00e9"], "Mayenne": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Lavoisier", "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9onard de Vinci", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Don Bosco Ermitage", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Don Bosco-Jouvence", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Don Bosco", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Rochefeuille", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Don Bosco", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Coll\u00e8ge S\u00e9vign\u00e9"], "Mayet": ["Coll\u00e8ge Suzanne Bouteloup"], "Mazamet": ["Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Mar\u00e9chal Soult", "Coll\u00e8ge Jean-Louis Etienne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ensemble scolaire Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e professionnel h\u00f4telier", "Lyc\u00e9e professionnel Marie-Antoinette Riess", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Ensemble scolaire Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Ensemble scolaire Jeanne d'Arc"], "Mazan": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux"], "Mazille": ["L'Arbre des Possibles"], "Mazingarbe": ["Coll\u00e8ge Blaise Pascal"], "Mazi\u00e8res-en-G\u00e2tine": ["Coll\u00e8ge Roger Thabault"], "Maz\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Gaston F\u00e9bus"], "Ma\u00eeche": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Mont Miroir"], "Meaux": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre de Coubertin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Moissan", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre de Coubertin", "Coll\u00e8ge Henri IV", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Bossuet", "Lyc\u00e9e professionnel Charles Baudelaire", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jean Rose", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Vilar", "Coll\u00e8ge Parc Frot", "Coll\u00e8ge Henri Dunant", "Coll\u00e8ge Beaumarchais"], "Meg\u00e8ve": ["Coll\u00e8ge Emile Allais", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean Baptiste"], "Mehun-sur-Y\u00e8vre": ["Coll\u00e8ge Ir\u00e8ne Joliot-Curie"], "Meilhan-sur-Garonne": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Chateau Meilhan-Tersac"], "Melesse": ["Coll\u00e8ge Mathurin M\u00e9heut"], "Melle": ["Coll\u00e8ge Saint Dominique Savio", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joseph Desfontaines", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Melle", "Coll\u00e8ge du Pinier"], "Melun": ["Coll\u00e8ge les Capucins", "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci", "Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Chopin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Jacques Amyot", "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Saint Aspais", "Coll\u00e8ge Pierre Brossolette", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Amyot"], "Mende": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Emile Peytavin", "Lyc\u00e9e professionnel Emile Peytavin, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Privat", "Coll\u00e8ge Henri Bourrillon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Chaptal"], "Mennecy": ["Coll\u00e8ge Parc de Villeroy", "Lyc\u00e9e polyvalent Marie Laurencin"], "Mens": ["Coll\u00e8ge du Tri\u00e8ves"], "Menton": ["Lyc\u00e9e professionnel Pierre et Marie Curie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre et Marie Curie", "Coll\u00e8ge Guillaume Vento", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame du Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e professionnel Paul Val\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Maurois"], "Menucourt": ["Coll\u00e8ge Frania Eisenbach Haverland"], "Mer": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Pierre de Ronsard"], "Merdrignac": ["Coll\u00e8ge Per-Jakez Helias", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Merdrignac", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Nicolas"], "Merlines": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Perrot"], "Mers-les-Bains": ["Coll\u00e8ge Joliot-Curie"], "Mertzwiller": ["Coll\u00e8ge Jacques Tati"], "Merville": ["Coll\u00e8ge Henri Dunant", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Robert"], "Merville-Franceville-Plage": ["Coll\u00e8ge Alfred Kastler"], "Meslay-du-Maine": ["Coll\u00e8ge Maurice Genevoix", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame"], "Mesnil-Saint-Loup": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Loup"], "Mesnil-en-Ouche": ["Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e  \u00e9cole des semeurs", "Coll\u00e8ge Jacques Daviel"], "Mesnils-sur-Iton": ["Coll\u00e8ge Aim\u00e9 Charpentier", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Chambray", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 l'Immacul\u00e9e"], "Mesni\u00e8res-en-Bray": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Joseph de Mesnieres-en-Bray"], "Metz": ["Coll\u00e8ge Les Hauts de Bl\u00e9mont", "Coll\u00e8ge Taison", "Lyc\u00e9e polyvalent Louis de Cormontaigne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges de La Tour", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 de La Salle", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de la Communication", "Lyc\u00e9e polyvalent Raymond Mondon", "Ensemble scolaire St Etienne", "Vidal Formation Lorraine Priv\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9e St Etienne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de La Salle", "Ecole secondaire priv\u00e9e de l'association Rabbi Guershon", "Coll\u00e8ge Barbot", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fabert", "Lyc\u00e9e professionnel Alain Fournier", "Coll\u00e8ge Paul Verlaine", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais", "Coll\u00e8ge Metz-Arsenal", "Ecole Technique priv\u00e9e ISCT", "Ecole priv\u00e9e Esth\u00e9tique Coiffure", "Coll\u00e8ge Paul Val\u00e9ry", "Lyc\u00e9e Rabbi Guershon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 de La Salle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 St Etienne", "Coll\u00e8ge Jules Lagneau", "Coll\u00e8ge Philippe de Vigneulles", "Coll\u00e8ge Jean Rostand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Robert Schuman", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Vincent", "Lyc\u00e9e professionnel Ren\u00e9 Cassin", "Coll\u00e8ge Georges de La Tour"], "Meudon": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Rabelais", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Source", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Source", "Lyc\u00e9e professionnel Les Cotes de Villebon, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de bouche, du commerce et de l'industrie", "Coll\u00e8ge Armande B\u00e9jart", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Philippe de Meudon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Philippe", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Bel Air", "Coll\u00e8ge Rabelais", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Philippe"], "Meulan-en-Yvelines": ["Coll\u00e8ge Henri IV", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Roulleau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Mercier"], "Meung-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge Gaston Coute", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ma\u00eetrise Notre-Dame"], "Meximieux": ["Coll\u00e8ge Vaugelas"], "Meylan": ["Coll\u00e8ge Lionel Terray", "Coll\u00e8ge Les Buclos", "Lyc\u00e9e polyvalent du Gr\u00e9sivaudan"], "Meymac": ["Coll\u00e8ge Jacques CHIRAC", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Meymac"], "Meynes": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Meynes"], "Meyrueis": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Chamson"], "Meyssac": ["Coll\u00e8ge L\u00e9on Dautrement"], "Meyzieu": ["Coll\u00e8ge Les Servizi\u00e8res", "Coll\u00e8ge Evariste Galois", "Coll\u00e8ge Olivier de Serres", "Ecole secondaire priv\u00e9e La Voie Lact\u00e9e"], "Migennes": ["Coll\u00e8ge Paul Fourrey", "Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Migni\u00e8res": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9  Franz Stock de Migni\u00e8res", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 saint-jacques de compostelle"], "Milhaud": ["Lyc\u00e9e polyvalent Genevi\u00e8ve de Gaulle-Anthonioz, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social"], "Millas": ["Coll\u00e8ge Christian Bourquin"], "Millau": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Vigo", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Vigo", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Marcel Aymard", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Marguerite Marie"], "Milly-la-For\u00eat": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Mimizan": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Mions": ["Coll\u00e8ge Martin Luther King"], "Mios": ["coll\u00e8ge Montessori Bordeaux Mios", "Coll\u00e8ge de Mios", "Ecole secondaire priv\u00e9e Montessori Bordeaux Mios"], "Miquelon-langlade": ["Coll\u00e8ge d'Etat du socle"], "Miramas": ["Coll\u00e8ge Albert Camus", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Cocteau", "Coll\u00e8ge Miramaris", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Fontlongue de Miramas", "Coll\u00e8ge La Carraire", "Lyc\u00e9e professionnel Les Alpilles", "College  Notre Dame"], "Mirambeau": ["Coll\u00e8ge Didier Daurat"], "Miramont-de-Guyenne": ["Coll\u00e8ge Didier Lamoulie"], "Mirande": ["Lyc\u00e9e polyvalent Alain-Fournier", "Coll\u00e8ge de L'Astarac", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Mirande"], "Mirebeau": ["Coll\u00e8ge Georges David"], "Mirebeau-sur-B\u00e8ze": ["Coll\u00e8ge Arthur Rimbaud"], "Mirecourt": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Baptiste Vuillaume", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Mirecourt", "Coll\u00e8ge Guy Dolmaire"], "Mirepoix": ["Coll\u00e8ge Mirepoix", "Lyc\u00e9e polyvalent Mirepoix"], "Miribel": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Anne Frank", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Missillac": ["Coll\u00e8ge La Fontaine"], "Mis\u00e9rieux": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Cibeins-Miserieux"], "Mitry-Mory": ["Lyc\u00e9e polyvalent Honor\u00e9 de Balzac", "Coll\u00e8ge Paul Langevin", "Coll\u00e8ge Erik Satie"], "Mi\u00e9lan": ["Coll\u00e8ge Vasconie"], "Modane": ["Coll\u00e8ge La Vanoise"], "Moirans": ["Coll\u00e8ge Le Vergeron", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Beghin"], "Moirans-en-Montagne": ["Lyc\u00e9e professionnel Pierre Vernotte", "Coll\u00e8ge Pierre Vernotte"], "Moissac": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois Mitterrand", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mitterrand", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Sainte Famille Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Moissac"], "Moissy-Cramayel": ["Coll\u00e8ge les Maillettes", "Coll\u00e8ge la Bo\u00e9tie", "Lyc\u00e9e polyvalent de la Mare Carr\u00e9e"], "Molsheim": ["Coll\u00e8ge Rembrandt Bugatti", "Lyc\u00e9e professionnel Camille Schneider", "Coll\u00e8ge Henri Meck", "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Marchal", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Meck"], "Moltifao": ["Coll\u00e8ge Moltifao"], "Monbahus": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Monbazillac": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Monbazillac"], "Moncontour": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Lorant"], "Moncoutant-sur-S\u00e8vre": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Charles P\u00e9guy"], "Mondeville": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jules Verne", "Coll\u00e8ge Gis\u00e8le Guillemot"], "Mondoubleau": ["Coll\u00e8ge Alphonse Kaar"], "Monein": ["Coll\u00e8ge Recteur Jean Sarrailh"], "Monestier-de-Clermont": ["Coll\u00e8ge Marcel Cuynat"], "Monflanquin": ["Coll\u00e8ge Joseph Kessel"], "Monistrol-sur-Loire": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L\u00e9onard de Vinci", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame du Ch\u00e2teau", "Coll\u00e8ge le Monteil", "Ecole de production  L'Atelier Ecole", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame du Ch\u00e2teau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame du Ch\u00e2teau"], "Monlezun": ["Ecole 2d degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral Le Carouet"], "Monl\u00e9on-Magnoac": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Garaison", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame de Garaison"], "Mons-en-Baroeul": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Lacordaire", "Coll\u00e8ge Descartes"], "Monsempron-Libos": ["Coll\u00e8ge Kl\u00e9ber Thoueilles"], "Mons\u00e9gur": ["Coll\u00e8ge El\u00e9onore de Provence"], "Mont Loz\u00e8re et Goulet": ["Coll\u00e8ge Henri Rouvi\u00e8re"], "Mont-Saint-Aignan": ["Coll\u00e8ge Jean de La Varende"], "Mont-Saint-Martin": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame", "Coll\u00e8ge Anatole France"], "Mont-de-Marsan": ["Coll\u00e8ge Victor Duruy", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles Despiau", "Lyc\u00e9e professionnel Fr\u00e9d\u00e9ric Esteve", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean Cassaigne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Duruy", "Coll\u00e8ge Cel Le Gaucher", "Lyc\u00e9e professionnel Robert Wlerick", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Ecole des courses hippiques de Mont-de-Marsan", "Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Mont-dore": ["Lyc\u00e9e professionnel Saint P. Chanel", "Coll\u00e8ge de Plum", "Coll\u00e8ge de Boulari", "Coll\u00e8ge de la Conception", "LYCEE POLYVALENT DU MONT-DORE"], "Mont-sous-Vaudrey": ["Coll\u00e8ge Jules Gr\u00e9vy"], "Montagnac": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "Montagne": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Libourne-Montagne"], "Montaigu-Vend\u00e9e": ["Coll\u00e8ge Michel Ragon", "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Villebois Mareuil"], "Montalieu-Vercieu": ["Coll\u00e8ge Les Pierres Plantes"], "Montardon": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Pau-Montardon"], "Montargis": ["Coll\u00e8ge Le Grand Clos", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Montargis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique en For\u00eat", "Coll\u00e8ge du Chinchon", "Lyc\u00e9e professionnel Jeannette Verdier", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Louis", "Ecole secondaire priv\u00e9e Les roseaux"], "Montarnaud": ["Coll\u00e8ge Vincent Badie", "Ecole P\u00e9tillante (Ecole secondaire priv\u00e9e)"], "Montastruc-la-Conseill\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Georges Brassens", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Montastruc"], "Montataire": ["Lyc\u00e9e professionnel Andr\u00e9 Malraux", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Malraux", "Coll\u00e8ge Anatole France", "Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat AVEMPACE"], "Montauban": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bourdelle", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Ecole professionnelle priv\u00e9e Esth\u00e9tique Cosm\u00e9tique Skhole d'Art", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jules Michelet", "Coll\u00e8ge Ingres", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 de coiffure Skhole d'Art", "Coll\u00e8ge Cr\u00e9active", "Lyc\u00e9e professionnel Bourdelle", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Th\u00e9as", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Pierre Marie THEAS", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Montauban", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Th\u00e9odard", "Lyc\u00e9e Cr\u00e9active", "Coll\u00e8ge Olympe de Gouges", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institut familial", "Coll\u00e8ge Manuel Aza\u00f1a"], "Montauban-de-Bretagne": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Providence", "Coll\u00e8ge Evariste Galois", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Providence", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Nicolas de Montauban-de-Bretagne"], "Montauroux": ["Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci"], "Montbard": ["Lyc\u00e9e professionnel Eug\u00e8ne Guillaume", "Coll\u00e8ge Pasteur"], "Montbazon": ["Coll\u00e8ge Albert Camus"], "Montboucher-sur-Jabron": ["COL PR LES SARMENTS"], "Montbrison": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jean-Baptiste d'Allard", "Lyc\u00e9e professionnel Beauregard", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Paul Forez", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Victor de Laprade", "Coll\u00e8ge Mario Meunier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Beauregard"], "Montbron": ["Coll\u00e8ge"], "Montb\u00e9liard": ["Lyc\u00e9e professionnel Les Huisselets", "Coll\u00e8ge Lou Blazer", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Cuvier", "Coll\u00e8ge Guynemer", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Maimboeuf", "Lyc\u00e9e polyvalent Germaine Tillion"], "Montceau-les-Mines": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Gilbert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Parriat", "Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"], "Montceaux": ["Coll\u00e8ge du Val de Sa\u00f4ne"], "Montcel": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Ribambelle"], "Montcenis": ["Coll\u00e8ge Les Epontots"], "Montchanin": ["Coll\u00e8ge Anne Frank"], "Montcornet": ["Coll\u00e8ge Charles de Gaulle"], "Montcuq-en-Quercy-Blanc": ["Coll\u00e8ge Jean-Jacques Faurie"], "Montdidier": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean Racine", "Coll\u00e8ge Parmentier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Vincent"], "Montebourg": ["Coll\u00e8ge Tiphaigne de La Roche", "Institut agricole priv\u00e9 de Montebourg", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle Abbaye Montebourg"], "Montech": ["Coll\u00e8ge Vercing\u00e9torix", "Lyc\u00e9e polyvalent Olympe de Gouges"], "Monteils": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Fran\u00e7ois Marty", "Lyc\u00e9e polyvalent Claude Nougaro"], "Montemboeuf": ["Coll\u00e8ge"], "Montendre": ["Coll\u00e8ge Samuel Dumenieu"], "Montereau-Fault-Yonne": ["Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Coll\u00e8ge Pierre de Montereau", "Lyc\u00e9e polyvalent Flora Tristan", "Lyc\u00e9e polyvalent Andr\u00e9 Malraux", "College Trait d'Union", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux"], "Montesquieu-Volvestre": ["Coll\u00e8ge Stella Blandy"], "Montesson": ["Coll\u00e8ge Pablo Picasso", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne"], "Monteux": ["Coll\u00e8ge Alphonse Silve", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame du Bon Accueil"], "Montfermeil": ["Coll\u00e8ge Pablo Picasso", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Cours Alexandre Dumas"], "Montferrier-sur-Lez": ["Coll\u00e8ge Priv\u00e9 Saint Joseph Pierre Rouge", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint-Joseph Pierre Rouge"], "Montfort-en-Chalosse": ["Coll\u00e8ge Serge Barranx"], "Montfort-l'Amaury": ["Coll\u00e8ge Maurice Ravel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis"], "Montfort-sur-Meu": ["Coll\u00e8ge Louis Guilloux", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Cassin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis-Marie"], "Montfort-sur-Risle": ["Coll\u00e8ge Marcel Marceron"], "Montgeron": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Rosa Parks", "Coll\u00e8ge Weiler", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge Georges Pompidou"], "Montguyon": ["Coll\u00e8ge de la Tour"], "Montherm\u00e9": ["Coll\u00e8ge Les deux Vall\u00e9es"], "Montholon": ["Coll\u00e8ge La Croix de L'Orme"], "Monthureux-sur-Sa\u00f4ne": ["Coll\u00e8ge du Pervis"], "Montierchaume": ["Ecole professionnelle priv\u00e9e Philibert Vrau", "Ecole secondaire priv\u00e9e Saint Michel"], "Montignac": ["Coll\u00e8ge Yvon Delbos"], "Montigny-en-Gohelle": ["Ecole secondaire priv\u00e9e musulmane Alpharabius", "Coll\u00e8ge Youri Gagarine"], "Montigny-en-Ostrevent": ["Lyc\u00e9e professionnel Ren\u00e9 Cassin"], "Montigny-le-Bretonneux": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge La Couldre", "Coll\u00e8ge Les Pr\u00e9s", "Ecole g\u00e9n\u00e9ral et technologique du groupe scolaire priv\u00e9 Samarcande", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Descartes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois d'Assise", "Coll\u00e8ge Alberto Giacometti", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois d'Assise", "Lyc\u00e9e polyvalent Emilie de Breteuil", "Coll\u00e8ge priv\u00e9e Samarcande", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Exup\u00e9ry"], "Montigny-l\u00e8s-Cormeilles": ["Coll\u00e8ge Camille Claudel", "Coll\u00e8ge Louis Aragon"], "Montigny-l\u00e8s-Metz": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean XXIII", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jean XXIII", "Lyc\u00e9e professionnel M\u00e9tiers du B\u00e2timent et Travaux publics"], "Montivilliers": ["Coll\u00e8ge la Belle Etoile", "Coll\u00e8ge Raymond Queneau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Pr\u00e9vost", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Croix"], "Montlh\u00e9ry": ["Coll\u00e8ge Paul Fort", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Moreau"], "Montlieu-la-Garde": ["Coll\u00e8ge La Fontaine"], "Montlouis-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge Raoul Rebout"], "Montluel": ["Coll\u00e8ge Emile Cizain"], "Montlu\u00e7on": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Madame de Sta\u00ebl", "Coll\u00e8ge Jean Zay", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte-Louise", "Coll\u00e8ge Jules Verne", "Coll\u00e8ge Jean Jacques Soulier", "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Constans", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e polyvalent Albert Einstein", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte-Louise", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Joseph"], "Montmagny": ["Coll\u00e8ge Nicolas Copernic", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 R\u00e9ussite Educative, Valeurs et Epanouissement", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 R\u00e9ussite Educative, valeurs et Epanouissement", "Coll\u00e8ge Maurice Utrillo"], "Montmarault": ["Coll\u00e8ge Jeanne Cluzel"], "Montmartin-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge Les Courtils"], "Montmirail": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge de la Brie Champenoise"], "Montmiral": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 du C\u00e9dre", "Ecole professionnelle priv\u00e9e du C\u00e9dre"], "Montmoreau": ["Coll\u00e8ge Antoine Delafont"], "Montmorency": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Jacques Rousseau", "Coll\u00e8ge Charles Le Brun", "Lyc\u00e9e professionnel Turgot, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce et de la gestion administrative", "Coll\u00e8ge Pierre de Ronsard"], "Montmorillon": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Martial", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e professionnel Raoul Mortier", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Montmorillon"], "Montmorot": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Montmorot"], "Montmort-Lucy": ["Coll\u00e8ge Lucie Aubrac"], "Montm\u00e9dy": ["Coll\u00e8ge Jean d'Allamont"], "Montm\u00e9lian": ["Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie", "Ecole professionnelle priv\u00e9e Centre Technique H\u00f4tel L'Arlequin"], "Montoir-de-Bretagne": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9-Guy Cadou"], "Montoire-sur-le-Loir": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Vend\u00f4me", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Sainte-C\u00e9cile de Montoire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Julien", "Coll\u00e8ge Cl\u00e9ment Janequin"], "Montoulieu": ["Etablissement d'enseignement secondaire priv\u00e9 bilingue Montessori Terre d'Envol (Ecole secondaire priv\u00e9e)"], "Montpellier": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joffre", "Lyc\u00e9e professionnel Jules Ferry, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services \u00e0 la personne et de l'entreprise", "Coll\u00e8ge Cl\u00e9mence Royer", "Coll\u00e8ge Les Garrigues", "Coll\u00e8ge Cl\u00e9menceau", "Coll\u00e8ge Les Aiguerelles", "Ecole Internationnale Antonia (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Fr\u00eache,  lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gastronomie, de l'h\u00f4tellerie et du tourisme", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Nazareth", "Ecole professionnelle priv\u00e9e Silvya Terrade Montpellier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 L'Assomption", "Coll\u00e8ge Camille Claudel", "Coll\u00e8gi Calandreta L\u00e9on-Cordas (Coll\u00e8ge priv\u00e9)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Beit Chalom", "Ecole du second degr\u00e9 professionnelle priv\u00e9e Adonis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Cl\u00e9menceau", "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Guesde", "Coll\u00e8ge Fontcarrade", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de l'H\u00e9rault", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois-R\u00e9gis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de La Merci", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Jean-Baptiste de La Salle", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e Duclaux", "Etablissement d'enseignement secondaire et technologique priv\u00e9 du Montpellier H\u00e9rault Sport Club", "Ecole secondaire priv\u00e9e Notre Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Providence", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois d'Assise", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Nevers", "Coll\u00e8ge Arthur Rimbaud", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Monnet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Rabelais", "Ecole technique priv\u00e9e Studio M", "Ecole Internationale Eridan (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Ecole priv\u00e9e d'esth\u00e9tique Formabelle", "Establiment Privat Leon Cordas (Ecole du second degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9onard de Vinci, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la construction \u00e9cologique, durable et innovante", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des polytechniques", "Coll\u00e8ge Simone Veil", "Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Mermoz", "Coll\u00e8ge Croix d'Argent", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Roch", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Turgot, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social", "Groupe ETEC   (Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge Les Escholiers de La Mosson", "Coll\u00e8ge Jeu de Mail", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Coll\u00e8ge Joffre", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral, Cit\u00e9 scolaire Fran\u00e7oise Combes"], "Montpezat-sous-Bauzon": ["Coll\u00e8ge Joseph Durand"], "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Montrab\u00e9": ["Coll\u00e8ge Paul C\u00e9zanne"], "Montredon-des-Corbi\u00e8res": ["Narbonne International School (Ecole secondaire priv\u00e9e)"], "Montreuil": ["Lyc\u00e9e polyvalent Eug\u00e8ne Woillez", "Lyc\u00e9e professionnel Condorcet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Fid\u00e9lis", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Georges Politzer", "Coll\u00e8ge Marais de Villiers", "Coll\u00e8ge Colonel Fabien", "Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Cesaria Evora", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Austreberthe", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Lyc\u00e9e enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 O R T", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Provelite Acad\u00e9mie", "Coll\u00e8ge du Bras d'Or", "Lyc\u00e9e enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Jaur\u00e8s", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Henri Matisse", "Coll\u00e8ge Lenain de Tillemont", "Lyc\u00e9e polyvalent Eug\u00e9nie Cotton", "Coll\u00e8ge Solveig Anspach", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 ORT", "Coll\u00e8ge Marcelin Berthelot", "Lyc\u00e9e de l'Horticulture et du Paysage Jeanne Baret", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Henri Matisse", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Condorcet"], "Montreuil-Bellay": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Montreuil-Bellay", "Coll\u00e8ge Calypso"], "Montreuil-Juign\u00e9": ["Coll\u00e8ge Jean Zay"], "Montreux-Ch\u00e2teau": ["Coll\u00e8ge Camille Claudel"], "Montrevault-sur-Evre": ["Coll\u00e8ge de l'Evre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Fr\u00e9d\u00e9ric Ozanam"], "Montrevel-en-Bresse": ["Coll\u00e8ge"], "Montrichard Val de Cher": ["Coll\u00e8ge Joachim du Bellay"], "Montrond-les-Bains": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Pierre"], "Montrottier": ["Ecole secondaire priv\u00e9e La P\u00e9raudi\u00e8re"], "Montrouge": ["Lyc\u00e9e professionnel Jean Monnet , lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des constructions et de la gestion administrative", "Coll\u00e8ge Maurice Genevoix", "Ecole 2D degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e de Proth\u00e8ses dentaires", "Coll\u00e8ge Robert Doisneau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maurice Genevoix", "Coll\u00e8ge Haut Mesnil", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Montr\u00e9al": ["Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Saint Joseph des Carmes"], "Montr\u00e9al-la-Cluse": ["Coll\u00e8ge Th\u00e9odore Rosset"], "Montr\u00e9jeau": ["Coll\u00e8ge Bertrand Laralde"], "Montr\u00e9sor": ["Coll\u00e8ge de Montr\u00e9sor Jean L\u00e9v\u00eaque"], "Monts": ["Coll\u00e8ge Val de l'Indre"], "Montsalvy": ["Coll\u00e8ge Marcellin Boule"], "Montsauche-les-Settons": ["Coll\u00e8ge du Haut Morvan"], "Montsoult": ["Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Mermoz Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9lectrotechnique, des services commerciaux et administratifs"], "Monts\u00fbrs": ["Coll\u00e8ge B\u00e9atrix de Gavre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Martin"], "Montval-sur-Loir": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Racan", "Lyc\u00e9e professionnel Mar\u00e9chal Leclerc de Hauteclocque", "Coll\u00e8ge de Berc\u00e9"], "Montville": ["Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne No\u00ebl"], "Mont\u00e9limar": ["Ecole professionnelle priv\u00e9e AMAE Formation", "Coll\u00e8ge Alain Borne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Chabrillan", "Coll\u00e8ge Marguerite Duras", "Lyc\u00e9e polyvalent Les Catalins", "Coll\u00e8ge Europa", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Centre d'\u00e9tudes foresti\u00e8res et agricoles de Montelimar", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alain Borne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Chabrillan", "Coll\u00e8ge Gustave Monod"], "Mont\u00e9l\u00e9ger": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Mont\u00e9l\u00e9ger"], "Mont\u00e9vrain": ["Coll\u00e8ge Lucie Aubrac"], "Moorea": ["COLLEGE DE PAOPAO", "COLLEGE DE AFAREAITU", "Lyc\u00e9e professionnel agricole d'Opunohu"], "Morangis": ["Coll\u00e8ge Michel Vignaud", "Lyc\u00e9e polyvalent Marguerite Yourcenar"], "Morcenx-la-Nouvelle": ["Coll\u00e8ge H. Scognamiglio", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Garnier"], "Mordelles": ["Coll\u00e8ge Morvan Lebesque", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Yves"], "Morestel": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Corot", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Auguste Ravier"], "Moret-Loing-et-Orvanne": ["Coll\u00e8ge Alfred Sisley"], "Moreuil": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Morhange": ["Coll\u00e8ge l'Arbor\u00e9tum"], "Mori\u00e8res-l\u00e8s-Avignon": ["Coll\u00e8ge Anne Frank"], "Morlaix": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame du Mur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Augustin", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Morlaix", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Le Porsmeur", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Tristan Corbi\u00e8re", "Coll\u00e8ge du Ch\u00e2teau", "Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel Tristan Corbi\u00e8re"], "Morla\u00e0s": ["Lyc\u00e9e professionnel Haute Vue", "Coll\u00e8ge La Hourquie"], "Mormant": ["Coll\u00e8ge Nicolas Fouquet"], "Mornant": ["Coll\u00e8ge Pierre de Ronsard", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Thomas d'Aquin V\u00e9ritas"], "Morne-\u00e0-l'Eau": ["Lyc\u00e9e professionnel Gerty Archim\u00e8de", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Faustin Fl\u00e9ret", "Coll\u00e8ge Charles de Gaulle"], "Morsang-sur-Orge": ["Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy", "Coll\u00e8ge Jean Zay", "Lyc\u00e9e professionnel Andr\u00e9-Marie Amp\u00e8re, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du num\u00e9rique et de la transition \u00e9nerg\u00e9tique"], "Mortagne-au-Perche": ["Coll\u00e8ge Emile Chartier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Bignon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Bignon", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet"], "Mortagne-du-Nord": ["Coll\u00e8ge Fernig"], "Mortagne-sur-S\u00e8vre": ["Coll\u00e8ge Olivier Messiaen"], "Mortain-Bocage": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e polyvalent Robert de Mortain", "Coll\u00e8ge Robert de Mortain"], "Morteau": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Jean-Claude Bouquet", "LPO Edgar Faure"], "Mortefontaine": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Dominique", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Dominique"], "Morvillars": ["Coll\u00e8ge Lucie Aubrac"], "Mor\u00e9e": ["Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Mouans-Sartoux": ["Coll\u00e8ge La Chenaie", "Ecole secondaire priv\u00e9e les Pouces Verts"], "Mouchard": ["Institut europ\u00e9en de formation Compagnons du Tour de France", "Lyc\u00e9e polyvalent des m\u00e9tiers du bois"], "Mougins": ["Coll\u00e8ge Les Campeli\u00e8res", "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e priv\u00e9e Mougins School"], "Moulins": ["Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Anna Rodier", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole du Bourbonnais", "Coll\u00e8ge Anne de Beaujeu", "Coll\u00e8ge Charles Peguy", "Coll\u00e8ge Emile Guillaumin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Beno\u00eet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Th\u00e9odore de Banville", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Beno\u00eet", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Anna Rodier"], "Moulins-Engilbert": ["Coll\u00e8ge les deux rivi\u00e8res"], "Moulins-la-Marche": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Collet"], "Moulins-le-Carbonnel": ["Coll\u00e8ge des Alpes Mancelles"], "Moulins-l\u00e8s-Metz": ["Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge Louis Armand"], "Moul\u00e9zan": ["Ecole Montessori des Leins (Ecole secondaire priv\u00e9e)"], "Mourenx": ["Coll\u00e8ge Pierre Bourdieu", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Albert Camus", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre et Marie Curie"], "Mourmelon-le-Grand": ["Coll\u00e8ge Henri Guillaumet"], "Mouroux": ["Coll\u00e8ge George Sand"], "Moussac": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9e de Chenille \u00e0 Papillon", "Lyc\u00e9e priv\u00e9e de Chenille \u00e0 Papillon"], "Moussey": ["Coll\u00e8ge Les Etangs"], "Mouthe": ["Coll\u00e8ge la Source"], "Moutiers-les-Mauxfaits": ["Coll\u00e8ge Corentin Riou", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jacques"], "Mouvaux": ["Coll\u00e8ge Maxence Van Der Meersch"], "Mouy": ["Coll\u00e8ge Romain Rolland"], "Moyeuvre-Grande": ["Coll\u00e8ge Jean Burger"], "Mo\u00eblan-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge Parc-Ar-C'hoat-Yves Cotty"], "Mo\u00fbtiers": ["Lyc\u00e9e polyvalent Ambroise Croizat", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Mo\u00ff-de-l'Aisne": ["Coll\u00e8ge Suzanne Deutsch de La Meurthe"], "Mtsamboro": ["Coll\u00e8ge de M Tsamboro"], "Mudaison": ["Acad\u00e9mie Internationale des M\u00e9tiers du Golf, Ecole technologique priv\u00e9e"], "Muel": ["Ecole d\u00e9mocratique GRAINE DE SENS"], "Mugron": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Soubaigne", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Mugron"], "Mulhouse": ["Coll\u00e8ge Kennedy", "Institution Sainte Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Villon", "Lyc\u00e9e professionnel du Rebberg", "Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent Lavoisier", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Joseph de Cluny", "Ecole Sylvia Terrade (Ecole 2nd degr\u00e9 professionnelle priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e professionnel  Charles Stoessel", "Lyc\u00e9e professionnel F.D. Roosevelt", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph de Cluny", "Institution Sainte Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Bourtzwiller", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Schweitzer", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Michel de Montaigne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Armand", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean XXIII", "Coll\u00e8ge Wolf", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Lambert", "Coll\u00e8ge Bel Air"], "Mulsanne": ["Coll\u00e8ge Boll\u00e9e"], "Mundolsheim": ["Coll\u00e8ge Paul-Emile Victor"], "Munster": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Hartmann", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Fr\u00e9d\u00e9ric Kirschleger"], "Mur-de-Barrez": ["Coll\u00e8ge Du Carladez"], "Murat": ["Lyc\u00e9e professionnel Joseph Constant", "Coll\u00e8ge Georges Pompidou"], "Murat-le-Quaire": ["Coll\u00e8ge Marcel Bony"], "Muret": ["Coll\u00e8ge Louisa Paulin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Joseph Niel", "Lyc\u00e9e polyvalent Charles de Gaulle", "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre d'Aragon", "Coll\u00e8ge B\u00e9tance", "Ecole secondaire priv\u00e9e La Pradette"], "Murviel-l\u00e8s-B\u00e9ziers": ["Coll\u00e8ge Le C\u00e8dre"], "Mussidan": ["Coll\u00e8ge Les Chatenades"], "Muttersholtz": ["Ecole priv\u00e9e (coll\u00e8ge) Rhizomes", "Ecole priv\u00e9e (lyc\u00e9e) Rhizomes"], "Mutzig": ["Coll\u00e8ge Louis Arbogast"], "Muzillac": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "M\u00e2con": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Breart", "Coll\u00e8ge Robert Schuman", "Coll\u00e8ge Pasteur", "Lyc\u00e9e professionnel Alexandre Dumaine, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "CENTRE DE FORMATION PRIVE 2S", "Lyc\u00e9e polyvalent Ren\u00e9 Cassin, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Lamartine", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Fr\u00e9d\u00e9ric Ozanam"], "M\u00e8ze": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "M\u00e9aulte": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Henry Potez"], "M\u00e9lisey": ["Coll\u00e8ge les Mille Etangs"], "M\u00e9nigoute": ["Coll\u00e8ge Maurice Fombeure"], "M\u00e9ricourt": ["Coll\u00e8ge Henri Wallon"], "M\u00e9riel": ["Coll\u00e8ge C\u00e9cile Sorel"], "M\u00e9rignac": ["Coll\u00e8ge Bourran", "Coll\u00e8ge Capeyron", "Lyc\u00e9e professionnel Marcel Dassault", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fernand Daguin", "Coll\u00e8ge Les Eyquems"], "M\u00e9ru": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception", "Lyc\u00e9e professionnel Lavoisier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Condorcet", "Coll\u00e8ge du Thelle", "Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France"], "M\u00e9ry-sur-Marne": ["Lyc\u00e9e priv\u00e9 de l'Immacul\u00e9e Conception", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de l'Immacul\u00e9e Conception"], "M\u00e9ry-sur-Oise": ["Coll\u00e8ge Jacques-Yves Cousteau"], "M\u00e9ry-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Pierre Labonde"], "M\u00e9zidon Vall\u00e9e d'Auge": ["Coll\u00e8ge Boris Vian"], "M\u00e9zin": ["Coll\u00e8ge Armand Falli\u00e8res"], "Nailloux": ["Coll\u00e8ge Condorcet"], "Nancy": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Loritz", "Coll\u00e8ge Georges de La Tour", "Coll\u00e8ge Jean Lamour", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 du Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Claude Daunot", "Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Chopin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Charles de Foucauld", "Lyc\u00e9e professionnel Paul Louis Cyffl\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Charles de Foucauld", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Charles de Foucauld", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Pierre de Coubertin", "Ecole technique priv\u00e9e Compagnie de Formation", "Association pour un Coll\u00e8ge Montessori dans le Grand-Est", "Lyc\u00e9e international Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fr\u00e9d\u00e9ric Chopin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges de La Tour", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame", "Coll\u00e8ge Louis Armand", "Coll\u00e8ge La Craffe", "Ecole secondaire priv\u00e9e  Les m\u00e9tiers de la Beaut\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint L\u00e9on IX", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Pierre de Coubertin", "Coll\u00e8ge Alfred M\u00e9zi\u00e8res", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Prouv\u00e9", "Coll\u00e8ge Guynemer", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Poincar\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Dominique", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint L\u00e9on IX", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Marie Immacul\u00e9e", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Dominique", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame Saint Sigisbert", "Lyc\u00e9e technologique Claude Daunot"], "Nandax": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Etienne Gautier de Nandax"], "Nandy": ["Coll\u00e8ge Robert Buron"], "Nangis": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Barth\u00e9l\u00e9my", "Lyc\u00e9e polyvalent Henri Becquerel"], "Nanterre": ["Coll\u00e8ge Jean Perrin", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Doucet", "Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Coll\u00e8ge R\u00e9publique", "Ecole secondaire priv\u00e9e de l'Institut d'enseignement IBN Badis", "Lyc\u00e9e polyvalent Joliot-Curie", "Ecole 2nd degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e Paris Beauty Academy", "Ecole de danse de l'Op\u00e9ra de Paris", "Ecole G\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9 IBN BADIS", "Coll\u00e8ge Les Chenevreux", "Lyc\u00e9e professionnel Claude Chappe", "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Michel", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Coll\u00e8ge Evariste Galois", "Ecole 2D degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e du Centre d'Etudes de Recherche et de Formation en Esth\u00e9tique"], "Nantes": ["Lyc\u00e9e Polyvalent Gaspard Monge", "Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7ois Arago", "Lyc\u00e9e professionnel Michelet", "Coll\u00e8ge Aristide Briand", "Lyc\u00e9e Polyvalent les Bourdonni\u00e8res", "Coll\u00e8ge La Duranti\u00e8re", "Coll\u00e8ge Gabriel Guist'hau", "Coll\u00e8ge Jules Verne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Martin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jacques de Compostelle", "Coll\u00e8ge Rosa Parks", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Nantes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9  Chavagnes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Bretagne", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Encia", "Coll\u00e8ge Sophie Germain", "Ecole Secondaire Priv\u00e9e Cours Charlier", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 St-F\u00e9lix", "Ecole Secondaire priv\u00e9e Sainte Catherine de Sienne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Colini\u00e8re", "Coll\u00e8ge Gaston Serpette", "Lyc\u00e9e polyvalent Nelson Mandela", "Coll\u00e8ge Simone Veil", "Ecole Silvya Terrade Nantes", "Coll\u00e8ge Chantenay", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur La Salle", "Coll\u00e8ge Libertaire Rutigliano", "Coll\u00e8ge La No\u00e9 Lambert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Stanislas", "Coll\u00e8ge Priv\u00e9 Al Bader", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Madeleine-La Joliverie", "Coll\u00e8ge Stendhal", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e Anjorrant", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Rapha\u00ebl", "Coll\u00e8ge La Colini\u00e8re", "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9onard de Vinci", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Blanche de Castille", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Perverie Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Carcou\u00ebt", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-F\u00e9lix", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Stanislas", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame de Toutes Aides", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame du Bon Conseil", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Th\u00e9ophane V\u00e9nard", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Camus", "COLLEGE EXTRAORDINAIRE", "LP Louis-Antoine de Bougainville", "Coll\u00e8ge Claude Debussy", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e Nantes Acad\u00e9mie Coiffure", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral  Clemenceau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jules Verne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Blanche de Castille", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph du Loquidy-La Salle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Externat des Enfants Nantais", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Gabriel Guist'Hau", "Coll\u00e8ge Hector Berlioz", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Livet", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Institut de formation aux m\u00e9tiers param\u00e9dicaux", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph du Loquidy-La Salle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Toutes Aides", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Perverie Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Donatien", "Lyc\u00e9e professionnel maritime Jacques Cassard", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de Bretagne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Externat Chavagnes", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Talensac"], "Nanteuil-le-Haudouin": ["Coll\u00e8ge Guillaume Cale"], "Nanteuil-l\u00e8s-Meaux": ["Coll\u00e8ge de La Dhuis"], "Nantiat": ["Coll\u00e8ge Maryse Basti\u00e9"], "Nantua": ["Lyc\u00e9e polyvalent Xavier Bichat", "Coll\u00e8ge Xavier Bichat", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de l'Ain"], "Narbonne": ["Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Coll\u00e8ge Georges Brassens", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Beaus\u00e9jour, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social", "Julie's Academy (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Michel", "Ecole technique priv\u00e9e Beaut\u00e9 et Coiffure", "Coll\u00e8ge Cit\u00e9", "Ecole priv\u00e9e Avenir et Ambition (Ecole second degr\u00e9 professionnel privee)", "Etablissement secondaire priv\u00e9 de la Culture et de l'Education", "Julie's Academy (Ecole second degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge Montesquieu", "Ecole Dentaire Fran\u00e7aise (Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e)", "Ecole professionnelle priv\u00e9e d'Esth\u00e9tique", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution S\u00e9vign\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Narbonne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Docteur Lacroix", "Cours priv\u00e9 Saint Just et Saint Pasteur (Ecole secondaire priv\u00e9e)"], "Naucelle": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Martin", "Coll\u00e8ge Jean Boudou"], "Navarrenx": ["Coll\u00e8ge des Remparts"], "Naves": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Naves"], "Nay": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Paul Rey", "Coll\u00e8ge Henri IV", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Nemours": ["Lyc\u00e9e polyvalent Etienne Bezout", "Coll\u00e8ge Arthur Rimbaud", "Coll\u00e8ge Honor\u00e9 de Balzac"], "Nesle": ["Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Neufch\u00e2teau": ["Lyc\u00e9e polyvalent Pierre et Marie Curie", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Neufch\u00e2tel-en-Bray": ["Coll\u00e8ge Albert Schweitzer", "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Brassens", "Lyc\u00e9e professionnel agricole du Pays-de-Bray"], "Neuilly-Plaisance": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Neuilly-Saint-Front": ["Coll\u00e8ge Joseph Boury"], "Neuilly-en-Thelle": ["Coll\u00e8ge Henry de Montherlant"], "Neuilly-sur-Marne": ["Coll\u00e8ge Albert Camus", "Lycee polyvalent Nicolas-Joseph Cugnot", "Coll\u00e8ge Honor\u00e9 de Balzac", "Coll\u00e8ge Georges Braque"], "Neuilly-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Th\u00e9ophile Gautier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de Sainte Croix", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Dominique", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Trinit\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Dominique", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral La Folie Saint-James", "Lyc\u00e9e professionnel Vassily Kandinsky, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'esth\u00e9tique et des services \u00e0 la personne", "Ecole secondaire priv\u00e9e Marymount School", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Louis Pasteur", "Coll\u00e8ge Louis Pasteur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Trinit\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Sainte Croix", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Maurois", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie"], "Neuill\u00e9-Pont-Pierre": ["Coll\u00e8ge Simone Veil"], "Neung-sur-Beuvron": ["Coll\u00e8ge Louis Pergaud"], "Neussargues en Pinatelle": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame des Oliviers"], "Neuves-Maisons": ["Coll\u00e8ge Jacques Callot", "Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "Neuvic": ["Lyc\u00e9e professionnel Marcel Barbanceys", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Neuvic", "COLLEGE DE LA TRIOUZOUNE", "Coll\u00e8ge Henri Bretin"], "Neuville-aux-Bois": ["Coll\u00e8ge L\u00e9on Delagrange"], "Neuville-de-Poitou": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Neuville-en-Ferrain": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Jules Verne"], "Neuville-sur-Sa\u00f4ne": ["Coll\u00e8ge Jean Renoir", "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral Rosa Parks", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Bellegarde", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame de Bellegarde"], "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre": ["Coll\u00e8ge Vincent Rotinat"], "Neuvy-le-Roi": ["Coll\u00e8ge Honor\u00e9 Racan"], "Nevers": ["Coll\u00e8ge Adam Billaut", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alain Colas", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Rostand", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre Dame", "Coll\u00e8ge Les Loges", "Coll\u00e8ge Les Courlis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Renard", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 F\u00e9nelon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raoul Follereau"], "Nexon": ["Coll\u00e8ge Arsene Bonneaud"], "Nice": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9  Alliance", "Lyc\u00e9e professionnel Les Eucalyptus                 Lyc\u00e9e des sciences appliqu\u00e9es aux m\u00e9tiers de l'Industrie", "Coll\u00e8ge Roland Garros", "Coll\u00e8ge Jean Rostand", "Ecole Second degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9e Jeune Aiglon", "Ecole secondaire priv\u00e9e Coll\u00e8ge priv\u00e9 Avicenne", "Lyc\u00e9e polyvalent Honor\u00e9 d'Estienne d'Orves", "Lyc\u00e9e professionnel Vauban", "Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Parc Imperial", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Calmette", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 du Colombier Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Simone Veil", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Don Bosco", "Coll\u00e8ge priv\u00e9e Kerem Menahem", "Ecole second degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Abc School international", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 La Providence", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Barth\u00e9l\u00e9my", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Mass\u00e9na", "Coll\u00e8ge Antoine Risso", "Coll\u00e8ge International Joseph Vernier", "Ecole 2nd degr\u00e9 prof priv\u00e9e IFMEA", "Lyc\u00e9e polyvalent h\u00f4telier Tourisme Paul Augier", "Coll\u00e8ge Raoul Dufy", "Coll\u00e8ge Val\u00e9ri", "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale priv\u00e9e Michelet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Nazareth", "Ecole Secondaire priv\u00e9e R\u00e9adaptation p\u00e9dagogique et scolaire", "Coll\u00e8ge Parc Imp\u00e9rial", "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e International School Of Nice", "Ecole Professionnelle priv\u00e9e ESCCOM", "Coll\u00e8ge L'Archet", "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e George Sand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Or Torah", "Lyc\u00e9e professionnel Magnan", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Les Eucalyptus", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Blanche de Castille", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sasserno", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Providence", "Coll\u00e8ge Louis Nuc\u00e9ra", "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e  Institut M\u00e9diterran\u00e9en d'Etude", "Coll\u00e8ge Maurice Jaubert", "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Acad\u00e9mie France Maths", "Ecole secondaire priv\u00e9e Mistral Gagnant", "Lyc\u00e9e professionnel Pasteur", "Coll\u00e8ge Jean-Henri Fabre", "Ecole professionnelle priv\u00e9e Europ\u00e9enne Esth\u00e9tique", "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e association Yechiva Daat", "Lyc\u00e9e professionnel Les Palmiers", "Coll\u00e8ge Jean Giono", "Coll\u00e8ge Henri Matisse", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Guillaume Apollinaire", "Coll\u00e8ge S\u00e9gurane", "Coll\u00e8ge Alphonse Daudet", "Coll\u00e8ge Port Lympia", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Cours Henri IV", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Don Bosco", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Vincent de Paul", "Ecole Technique priv\u00e9e ILEC", "Ecole Professionnelle priv\u00e9e Esth\u00e9tique Gontard", "Coll\u00e8ge Jules Romains", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sasserno", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Stanislas", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Or Torah", "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Internationale Lafayette", "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Cours Priv\u00e9 Cyrano", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Don Bosco", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Stanislas", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Barth\u00e9lemy", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Thierry Maulnier"], "Niederbronn-les-Bains": ["Coll\u00e8ge Charles Munch"], "Niedernai": ["Lyc\u00e9e d'ensegienement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Odyss\u00e9e", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Odyss\u00e9e"], "Nieppe": ["Coll\u00e8ge Jeanne de Constantinople", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Martin"], "Niort": ["Lyc\u00e9e professionnel Gaston Barr\u00e9", "Ecole technique priv\u00e9e Chamois Niortais           Football Club", "Ecole d'Esth\u00e9tique et de Coiffure Groupe Silvya Terrade de Niort", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Coll\u00e8ge Fontanes", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Andr\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Mac\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Gu\u00e9rin", "Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Venise Verte", "Lyc\u00e9e professionnel agricole Sainte-Pezenne", "Coll\u00e8ge Jean Zay", "Coll\u00e8ge Philippe de Commynes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e professionnel Thomas Jean Main", "Lyc\u00e9e professionnel Paul Gu\u00e9rin", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais"], "Nivolas-Vermelle": ["Lyc\u00e9e polyvalent Priv\u00e9 Saint Marc"], "Noailles": ["Coll\u00e8ge Anna de Noailles"], "Noeux-les-Mines": ["Coll\u00e8ge Anatole France", "Lyc\u00e9e polyvalent d'Artois"], "Nogaro": ["Lyc\u00e9e polyvalent d'Artagnan", "Coll\u00e8ge d'Artagnan", "Ecole technique sup\u00e9rieure priv\u00e9e SUP PERFORMANCE"], "Nogent": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Dolto"], "Nogent-le-Roi": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Nogent-le-Rotrou": ["Lyc\u00e9e professionnel Sully", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Delfeuille", "Coll\u00e8ge Louis-Ars\u00e8ne Meunier", "Lyc\u00e9e polyvalent R\u00e9mi Belleau", "Coll\u00e8ge Pierre Brossolette", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Nermont"], "Nogent-sur-Marne": ["Lyc\u00e9e polyvalent L Armand, Lyc m\u00e9t t\u00e9l\u00e9communications r\u00e9seaux informatiques, \u00e9lectricit\u00e9 et applications, conception m\u00e9canique assist\u00e9e par ordinateur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Montalembert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Andr\u00e9", "Coll\u00e8ge Watteau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Albert de Mun", "Cours Nogentais Mixte", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Albert de Mun", "Coll\u00e8ge Edouard Branly", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Montalembert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Edouard Branly", "Lyc\u00e9e professionnel des m\u00e9tiers la Source"], "Nogent-sur-Oise": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Curie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Marcel Callo", "Coll\u00e8ge Edouard Herriot", "Lyc\u00e9e professionnel Marie Curie", "Coll\u00e8ge Marcelin Berthelot"], "Nogent-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Nogent-sur-Vernisson": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole des barres \u00e0 Nogent-sur-Vernisson"], "Noidans-l\u00e8s-Vesoul": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Noirmoutier-en-l'Ile": ["Coll\u00e8ge Moli\u00e8re", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Les Sorbets"], "Noir\u00e9table": ["Coll\u00e8ge Robert Schuman", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Noir\u00e9table"], "Noisiel": ["Lyc\u00e9e polyvalent Ren\u00e9 Cassin", "Coll\u00e8ge le Luzard", "Lyc\u00e9e polyvalent G\u00e9rard de Nerval"], "Noisy-le-Grand": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Fran\u00e7oise Cabrini", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Body Academy Paris", "Coll\u00e8ge Clos Saint Vincent", "Lyc\u00e9e International de l'Est Parisien", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Fran\u00e7oise Cabrini", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Cours des Fr\u00e8res Montgolfier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Flora Tristan", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mitterrand", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Fran\u00e7oise Cabrini", "Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Lyc\u00e9e polyvalent Evariste Galois", "College International", "Gobelins, l'\u00e9cole de l'image"], "Noisy-le-Roi": ["Coll\u00e8ge J-B de La Quintinye"], "Noisy-le-Sec": ["Lyc\u00e9e professionnel Th\u00e9odore Monod", "Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise H\u00e9ritier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Olympe de Gouges", "Coll\u00e8ge Olympe de Gouges", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Nolay": ["Coll\u00e8ge Lazare Carnot"], "Nomeny": ["Coll\u00e8ge Val de Seille"], "Nonancourt": ["Coll\u00e8ge Jean-Claude Dauphin"], "Nonant-le-Pin": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Nonant-le-Pin"], "Nontron": ["Lyc\u00e9e polyvalent Alcide Dusolier", "Coll\u00e8ge Alcide Dusolier"], "Norrent-Fontes": ["Coll\u00e8ge Bernard Chochoy"], "Nort-sur-Erdre": ["Coll\u00e8ge Paul Doumer", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9  Saint-Martin", "Lyc\u00e9e polyvalent Nort sur Erdre", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Nort-sur-Erdre"], "Noues de Sienne": ["Coll\u00e8ge Jean Vilar"], "Noum\u00e9a": ["Coll\u00e8ge Georges Baudoux", "Coll\u00e8ge Jean Mariotti", "Coll\u00e8ge de Kam\u00e9r\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La P\u00e9rouse", "Lyc\u00e9e professionnel commercial et h\u00f4telier", "Coll\u00e8ge Saint Joseph de Cluny", "ANIMATION", "Coll\u00e8ge Champagnat", "Coll\u00e8ge de Rivi\u00e8re Sal\u00e9e", "Lyc\u00e9e professionnel Saint Joseph de Cluny", "Coll\u00e8ge de Normandie", "Coll\u00e8ge des Portes de Fer", "ANIMATION", "Coll\u00e8ge de Magenta", "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Garnier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Blaise Pascal", "Lyc\u00e9e professionnel Petro Attiti", "Lyc\u00e9e polyvalent Do Kamo", "Coll\u00e8ge Tuband"], "Nouvion": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Nouvion-sur-Meuse": ["Coll\u00e8ge du Val de Meuse"], "Nouzonville": ["Coll\u00e8ge Jean Rogissart"], "Nou\u00e2tre": ["Coll\u00e8ge Patrick Baudry"], "Novalaise": ["Coll\u00e8ge de L'Epine"], "Noyal-sur-Vilaine": ["Coll\u00e8ge Jacques Brel"], "Noyant-Villages": ["Coll\u00e8ge Porte d'Anjou"], "Noyelles-sous-Lens": ["Coll\u00e8ge Pierre Brossolette"], "Noyen-sur-Sarthe": ["Coll\u00e8ge Marcel Pagnol"], "Noyers": ["Coll\u00e8ge Miles de Noyers"], "Noyon": ["Lyc\u00e9e professionnel Charles de Bovelles", "Coll\u00e8ge Louis Pasteur", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Calvin", "Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Nozay": ["Coll\u00e8ge Jean Mermoz", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Louise Weiss"], "Nozeroy": ["Coll\u00e8ge Gilbert Cousin"], "Nozi\u00e8res": ["CLG COLYCOLAM"], "No\u00e9": ["Coll\u00e8ge Nelson Mandela"], "Nueil-les-Aubiers": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Abb\u00e9 Pierre"], "Nuits-Saint-Georges": ["Coll\u00e8ge Felix Tisserand"], "Nuku-hiva": ["LEAP des Marquises", "CED DE TAIOHAE", "COLLEGE DE TAIOHAE"], "Nyons": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Roumanille", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Barjavel"], "N\u00e8grepelisse": ["Coll\u00e8ge Jean Honor\u00e9 Fragonard"], "N\u00e9rac": ["Lyc\u00e9e professionnel Jacques de Romas", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral George Sand", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de N\u00e9rac", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Claire", "Coll\u00e8ge Henri de Navarre"], "N\u00e9ris-les-Bains": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais"], "N\u00e9ronde": ["Lyc\u00e9e professionnel Pierre Coton"], "N\u00e9rondes": ["Coll\u00e8ge Julien Dumas", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie"], "N\u00eemes": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Stanislas", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Valsainte", "Coll\u00e8ge Ada Lovelace", "Coll\u00e8ge Les Oliviers", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Philippe Lamour", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 de la CCI, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la vente et des services aux entreprises", "Coll\u00e8ge Condorcet", "Lyc\u00e9e professionnel Jules Raimu, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la maintenance, du num\u00e9rique et de la conduite routi\u00e8re", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Emmanuel d'Alzon", "Coll\u00e8ge Capouchin\u00e9", "Ecole priv\u00e9e Palotchka (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alphonse Daudet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Camus", "Lyc\u00e9e professionnel Gaston Darboux", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Vincent de Paul, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Samuel Vincent", "Association Sports Etudes Hauts de N\u00eemes (Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e)", "Ecole secondaire priv\u00e9e Sports Etudes Concept", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Jean-Baptiste de La Salle", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Emmanuel d'Alzon", "Coll\u00e8ge Jean Rostand", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e Espace Bourgier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Dhuoda", "Coll\u00e8ge Feuch\u00e8res", "Ecole technique priv\u00e9e N\u00eemes Olympique Association", "Coll\u00e8ge Romain Rolland", "Lyc\u00e9e polyvalent Ernest Hemingway", "Lyc\u00e9e professionnel Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la construction", "Coll\u00e8ge Jules Verne", "Coll\u00e8ge du Mont Duplan", "Lyc\u00e9e professionnel Voltaire", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e Forman\u00eemes Pigier", "Coll\u00e8ge R\u00e9volution", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Stanislas", "Ecole secondaire priv\u00e9e Le S\u00e9n\u00e9v\u00e9", "Institut pour la Formation et le Conseil (Ecole second degr\u00e9 professionnelle priv\u00e9e)"], "Obernai": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Freppel", "Coll\u00e8ge Europe", "Coll\u00e8ge Freppel", "Lyc\u00e9e professionnel Paul-Emile Victor", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Obernai"], "Objat": ["Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Freyssinet"], "Oeyreluy": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Oeyreluy"], "Offranville": ["Lyc\u00e9e professionnel Jean Rostand", "Coll\u00e8ge Jean Cocteau"], "Oignies": ["Lyc\u00e9e professionnel Joliot-Curie", "Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Oisemont": ["Coll\u00e8ge Charles Bignon"], "Oissel": ["Coll\u00e8ge Jean Charcot"], "Oissery": ["Coll\u00e8ge Jean des Barres"], "Olargues": ["Coll\u00e8ge, unit\u00e9 p\u00e9dagogique de proximit\u00e9 au coll\u00e8ge St Pons de Thomi\u00e8res"], "Olivet": ["Lyc\u00e9e professionnel H\u00f4telier de l'Orl\u00e9anais- Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et de la restauration", "Ecole Secondaire Priv\u00e9e des Elans C", "Coll\u00e8ge Charles Rivi\u00e8re", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Providence", "Coll\u00e8ge Clos de l'Orbelli\u00e8re"], "Ollainville": ["Coll\u00e8ge La Fontaine aux Bergers"], "Olliergues": ["Coll\u00e8ge Alexandre Varenne"], "Ollioules": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Les Eucalyptus", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph"], "Olonzac": ["Coll\u00e8ge Antoine Faure"], "Oloron-Sainte-Marie": ["Lyc\u00e9e professionnel du 4 septembre 1870", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Tristan Dereme", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge des Cordeliers", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jules Supervielle", "Lyc\u00e9e professionnel agricole d'Oloron Sainte-Marie", "Lyc\u00e9e professionnel Guynemer"], "Ombr\u00e9e d'Anjou": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge Philippe Cousteau"], "Ondes": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Ondes"], "Onet-le-Ch\u00e2teau": ["Coll\u00e8ge Les Quatre Saisons", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Viateur"], "Onnaing": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry"], "Oraison": ["Coll\u00e8ge Docteur Jean Marc Gaspard Itard"], "Orange": ["Ecole priv\u00e9e Les Cigales (Ecole secondaire professionnelle)", "Lyc\u00e9e professionnel agricole d'Orange", "Coll\u00e8ge Jean Giono", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de l'Arc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Lyc\u00e9e professionnel Aristide Briand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Louis", "Coll\u00e8ge Barbara Hendricks", "Lyc\u00e9e professionnel L'Argensol", "Coll\u00e8ge Arausio"], "Orbec": ["Coll\u00e8ge Lottin de Laval", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Orbey": ["Coll\u00e8ge Georges Martelot"], "Orchamps-Vennes": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean Bosco"], "Orchies": ["Coll\u00e8ge du P\u00e9v\u00e8le", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Providence", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame de La Providence"], "Orcines": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne"], "Orgelet": ["Coll\u00e8ge Michel Brezillon"], "Orgerus": ["Coll\u00e8ge Georges Pompidou"], "Orgon": ["Coll\u00e8ge Mont Sauvy"], "Org\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9e R\u00e9cipon"], "Orly": ["Coll\u00e8ge Robert Desnos", "Lyc\u00e9e GT Paris Football Club Academy", "Coll\u00e8ge Paris Football Club Academy", "Lyc\u00e9e professionnel Armand Guillaumin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Poullart des Places", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 CFI", "Lyc\u00e9e professionnel Paris Football Club Academy", "Coll\u00e8ge Dorval"], "Orl\u00e9ans": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean Zay", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 St Paul Bourdon Blanc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles", "Acad\u00e9mie Football Orl\u00e9ans 45", "Coll\u00e8ge Dunois", "Coll\u00e8ge Etienne Dolet", "Lyc\u00e9e professionnel Paul Gauguin", "Coll\u00e8ge Jean Rostand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles Peguy", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Ste Croix Ste Euverte", "Coll\u00e8ge Alain Fournier", "Annexe Ecole sup\u00e9rieure d'esth\u00e9tique du centre Estec", "Ecole secondaire priv\u00e9e Sainte-Anne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Aignan", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Croix Saint Marceau", "Ecole priv\u00e9e de formation professionnelle et sportive Loiret Orl\u00e9ans Judo", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Voltaire", "Coll\u00e8ge Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Jean Pelletier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pothier", "Lyc\u00e9e polyvalent Benjamin Franklin", "Coll\u00e8ge Montesquieu", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Charles", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Croix", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Croix", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 la Mouill\u00e8re d'Orl\u00e9ans"], "Ormesson-sur-Marne": ["Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"], "Ornans": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Pierre Vernier"], "Orsay": ["Coll\u00e8ge Alain Fournier", "Coll\u00e8ge Alexandre Fleming", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 d'Orsay", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 du Cours Secondaire d'Orsay", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Blaise Pascal"], "Orthez": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Moncade", "Lyc\u00e9e professionnel Moli\u00e8re", "Coll\u00e8ge Daniel Argote-Bergereau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gaston F\u00e9bus", "Coll\u00e8ge Gaston Febus", "Lyc\u00e9e professionnel Francis Jammes", "Lyc\u00e9e professionnel agricole d'Orthez"], "Orvault": ["Lyc\u00e9e Polyvalent Nicolas Appert", "Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Orvillers-Sorel": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Sainte-Julie Billiart d'Orvillers Sorel"], "Or\u00e9e d'Anjou": ["Coll\u00e8ge Georges Pompidou", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Benoit"], "Osny": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre-Famille", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de l'Ecole les Petis Pas", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Stanislas", "Coll\u00e8ge La Bruy\u00e8re", "Lyc\u00e9e polyvalent Paul-Emile Victor", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 du Petit Prince"], "Ostricourt": ["Coll\u00e8ge Henri Matisse"], "Ostwald": ["Coll\u00e8ge Martin Schongauer"], "Othis": ["Coll\u00e8ge Jean-Jacques Rousseau"], "Ottange": ["Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Andr\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Andr\u00e9"], "Ottmarsheim": ["Coll\u00e8ge Th\u00e9odore Monod"], "Ouangani": ["Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Eiffel de Kahani", "Coll\u00e8ge de Ouangani"], "Oucques La Nouvelle": ["Coll\u00e8ge Lavoisier"], "Ouegoa": ["Coll\u00e8ge de Ou\u00e9goa"], "Ouistreham": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Oullins": ["Lyc\u00e9e professionnel Edmond Labb\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel Joseph-Marie Jacquard", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 des Chassagnes", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Orsel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Parc Chabri\u00e8res", "Coll\u00e8ge Pierre Brossolette", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame du Bon Conseil", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Thomas d'Aquin V\u00e9ritas", "Coll\u00e8ge La Claveli\u00e8re", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Thomas d'Aquin V\u00e9ritas", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 des Chassagnes"], "Outreau": ["Coll\u00e8ge Albert Camus", "Lyc\u00e9e professionnel Professeur Clerc"], "Ouv\u00e9a": ["Coll\u00e8ge d'Eben Eza", "Coll\u00e8ge de Fayaou\u00e9", "Coll\u00e8ge Guillaume Douarr\u00e9"], "Oye-Plage": ["Coll\u00e8ge Les Argousiers"], "Oyonnax": ["Coll\u00e8ge Amp\u00e8re", "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Painlev\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Louis Lumi\u00e8re"], "Ozoir-la-Ferri\u00e8re": ["Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Coll\u00e8ge Marie Laurencin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Campus Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Campus Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Lyc\u00e9e professionnel Lino Ventura", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Lemon"], "Pabu": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Le Restmeur de Pabu"], "Pacy-sur-Eure": ["Coll\u00e8ge Georges Pompidou"], "Pac\u00e9": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Gabriel", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Dolto"], "Paea": ["COLLEGE Teriitua A Teriierooiterai de Paea"], "Pagny-sur-Moselle": ["Coll\u00e8ge La Plante Grib\u00e9"], "Paimboeuf": ["Lyc\u00e9e professionnel Albert Chassagne", "Coll\u00e8ge Louise Michel"], "Paimpol": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Marie-Jos\u00e9 Chombart de Lauwe", "Lyc\u00e9e polyvalent Kerraoul", "Lyc\u00e9e professionnel maritime Pierre Loti"], "Paita": ["Coll\u00e8ge Sainte Marie", "Lyc\u00e9e professionnel Saint Jean XXIII", "Coll\u00e8ge Gabriel PA\u00cfTA (Pa\u00efta Nord)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Apollinaire Anova", "Lyc\u00e9e professionnel Marcellin Champagnat", "Coll\u00e8ge de Pa\u00efta Sud"], "Palaiseau": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Martin", "Coll\u00e8ge C\u00e9sar Franck", "Coll\u00e8ge Joseph Bara", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint-Martin", "Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Claudel", "Lyc\u00e9e polyvalent Henri Poincare, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'aide \u00e0 la personne"], "Palluau": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul"], "Pamandzi": ["Coll\u00e8ge de Zena M Dere", "LPO de Petite Terre"], "Pamiers": ["Coll\u00e8ge Pierre Bayle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean XXIII", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Les Jacobins", "Lyc\u00e9e polyvalent Pyr\u00e8ne", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Pamiers", "Coll\u00e8ge Joseph-Paul Rambaud", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame"], "Panissi\u00e8res": ["Coll\u00e8ge des Montagnes du Matin"], "Pantin": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph La Salle", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Coll\u00e8ge Lavoisier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ohr Sarah", "Coll\u00e8ge Jean Lolive", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcelin Berthelot", "Lyc\u00e9e professionnel Simone Weil", "Coll\u00e8ge Ir\u00e9ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot Curie", "Lyc\u00e9e polyvalent Lucie Aubrac", "Saint Joseph La Salle"], "Papaichton": ["Coll\u00e8ge Capitaine Charles Tafanier"], "Papara": ["LYCEE POLYVALENT TUIANU LE GAYIC", "COLLEGE DE PAPARA"], "Papeete": ["COLLEGE PRIVE A-M JAVOUHEY PPT", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Paul Gauguin", "LYCEE PRIVEE LA MENNAIS", "COLLEGE MACO-TEVANE", "COLLEGE PRIVE DE POMARE IV", "COLLEGE PRIVE DE TIARAMA (ADVENTISTE)", "COLLEGE DE TIPAERUI", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Joseph de Papeete", "COLLEGE PRIVE LA MENNAIS", "LEAP de Taravao", "LYCEE SAMUEL RAAPOTO ANNEXE POLE ENSEIGNEMENT SUPERIEUR"], "Paray-Vieille-Poste": ["Coll\u00e8ge Pierre Ronsard"], "Paray-le-Monial": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e professionnel Astier, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la maintenance", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 du Sacr\u00e9-Coeur"], "Parempuyre": ["Coll\u00e8ge Porte du M\u00e9doc"], "Parentis-en-Born": ["Lyc\u00e9e professionnel des Grands Lacs", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Saint-Exup\u00e9ry"], "Parign\u00e9-l'Ev\u00eaque": ["Coll\u00e8ge Louis Cordelet"], "Paris  1er Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Jean-Baptiste Poquelin", "Ecole priv\u00e9e de Dessin technique et artistique Sornas", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Lescot"], "Paris  2e  Arrondissement": ["Centre d'Enseignement de Soins Esth\u00e9tiques (Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e)", "Cours Ren\u00e9 R\u00e9aumur (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Ecole priv\u00e9e de Bijouterie-Joaillerie", "Coll\u00e8ge C\u00e9sar Franck", "ITECOM ART and DESIGN"], "Paris  3e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e technologique Duperr\u00e9 Ecole Sup\u00e9rieure des Arts Appliqu\u00e9s", "Lyc\u00e9e professionnel Abb\u00e9 Gr\u00e9goire", "Coll\u00e8ge Pierre Jean de B\u00e9ranger", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Turgot", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Cours Progress", "Coll\u00e8ge Montgolfier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Victor Hugo", "Lyc\u00e9e polyvalent Simone Weil"], "Paris  4e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Charlemagne", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Couperin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Les Francs Bourgeois", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Massillon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean Gabriel", "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Cours Legendre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Massillon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Sophie Germain", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Les Francs Bourgeois", "Coll\u00e8ge Charlemagne"], "Paris  5e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Henri IV", "Coll\u00e8ge Raymond Queneau", "Coll\u00e8ge Lavoisier", "Pr\u00e9pasup (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Louise de Marillac", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Soeur Rosalie", "Coll\u00e8ge Rognoni", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Louis Le Grand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Lavoisier", "Coll\u00e8ge S\u00e9vign\u00e9 (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Cours Diagonale", "Coll\u00e8ge Pierre Alviset", "Coll\u00e8ge Henri IV", "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques MONOD", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 S\u00e9vign\u00e9", "Etablissement priv\u00e9 Claude Bernard"], "Paris  6e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Saint Louis", "Coll\u00e8ge Montaigne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Stanislas", "Ecole Alsacienne (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint Sulpice", "Cours Montaigne (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Dragon Education", "Lyc\u00e9e polyvalent Maximilien Vox-arts appliqu\u00e9s", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint-Nicolas", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Sion", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ecole Alsacienne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Sulpice", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Genevi\u00e8ve", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Carcado Saisseval", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Montaigne", "Enseignement priv\u00e9 Stanislas (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame de Sion", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Ecole priv\u00e9e Ferrandi, l'Ecole Fran\u00e7aise de Gastromie", "Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral F\u00e9nelon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Genevi\u00e8ve"], "Paris  7e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e professionnel Gustave Eiffel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Rochefoucauld", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Thomas d'Aquin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Rochefoucauld", "Ecole du Champ de Mars (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge Victor Duruy", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Victor Duruy", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne-Elisabeth", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Th\u00e9r\u00e8se Chappuis", "Cours Th\u00e9r\u00e8se Chappuis (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Cours du Pont de Pierre", "Coll\u00e8ge Jules Romains", "Institut priv\u00e9 de l'Alma (Ecole secondaire priv\u00e9e )", "Cours Fid\u00e8s (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Paul Claudel d'Hulst", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Paul Claudel d'Hulst", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Albert de Mun", "Lyc\u00e9e \u00e9tranger priv\u00e9 L\u00e9onard de Vinci", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 L'Alma", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Jeanne Elisabeth", "Cours du Pont de Pierre"], "Paris  8e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Racine", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 La Plaine Monceau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 F\u00e9nelon-Sainte Marie", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 F\u00e9nelon Sainte-Marie La Plaine Monceau", "Coll\u00e8ge Chaptal", "Ecole priv\u00e9e Fran\u00e7oise Morice Esth\u00e9tique-Cosm\u00e9tique", "Ecole d'Esth\u00e9tique et de Parfurmerie Silvya Terrade", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Cours Hattemer", "Ecole priv\u00e9e Marbeuf Esth\u00e9tique Elys\u00e9es", "Ecole Canadienne de Paris", "Ecole Canadienne de Paris", "Coll\u00e8ge Condorcet", "Coll\u00e8ge Octave Gr\u00e9ard", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Chaptal", "Ecole secondaire priv\u00e9e Eur\u00e9cole", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Cours Hattemer"], "Paris  9e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Jacques Decour", "Ecole Saint Louis de coiffure et beaut\u00e9", "Institut europ\u00e9en de Coiffure", "Etablissement d'enseignement technique Institut Sant\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent Edgar Quinet", "Coll\u00e8ge Paul Gauguin", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Cours Paul Verlaine (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Guinot Mary Cohr l'Acad\u00e9mie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jacques Decour", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jules Ferry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Lamartine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 pour handicap\u00e9s Morvan", "Cours Socrate (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Condorcet", "Coll\u00e8ge Lamartine", "Cours priv\u00e9 Clapeyron"], "Paris 10e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Colbert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Edgar Poe", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Bossuet-Notre-Dame", "Ecole active de Coiffure (Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge Bernard Palissy", "Ecole Sup\u00e9rieure d'Image et du Son", "Institut Rocroy Saint-Vincent de Paul (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Bossuet-Notre-Dame", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 la Canop\u00e9e", "Lyc\u00e9e professionnel Gustave Ferri\u00e9", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Seligmann", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Rocroy Saint Vincent de Paul", "Ecole professionnelle priv\u00e9e Coiffure Formul'ABC-Paris", "Lyc\u00e9e technologique Jules Siegfried", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 la Canop\u00e9e", "Coll\u00e8ge La Grange aux Belles", "Coll\u00e8ge Louise Michel", "Coll\u00e8ge Valmy", "Lyc\u00e9e professionnel Marie Laurencin", "Institut du Marais-Charlemagne-Poll\u00e8s (Ecole secondaire priv\u00e9e)"], "Paris 11e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e Professionnel Turquetil", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La classe du Phare", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Charles P\u00e9guy", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ozar Hatorah", "Institut des Relations Internationales et Strat\u00e9giques Superieur", "Coll\u00e8ge Lucie et Raymond Aubrac", "Lyc\u00e9e professionnel Marcel Deprez", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 pour handicap\u00e9s Votre Ecole chez vous", "Ecole secondaire priv\u00e9e Ecole Plus", "Coll\u00e8ge Beaumarchais", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Voltaire", "Coll\u00e8ge Pil\u00e2tre de Rozier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Charles P\u00e9guy", "Beth Safer", "Ecole Informatique Graphisme et Multim\u00e9dia Priv\u00e9e OIIO", "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Poiret", "Coll\u00e8ge Anne Frank", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Ambroise", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Ozar Hatorah", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La classe du phare", "Coll\u00e8ge Voltaire", "Coll\u00e8ge Alain Fournier", "Lyc\u00e9e polyvalent Dorian", "Ecole priv\u00e9e internationale de Coiffure", "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Cours Progress"], "Paris 12e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e professionnel Chennevi\u00e8re Malezieux", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Arago", "Coll\u00e8ge Paul Val\u00e9ry", "Cours Moli\u00e8re (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Georges Leven", "Coll\u00e8ge Math Assistance Nation", "Coll\u00e8ge Jean Fran\u00e7ois Oeben", "Lyc\u00e9e professionnel Th\u00e9ophile Gautier", "Coll\u00e8ge Georges Courteline", "Coll\u00e8ge Paul Verlaine", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Paul Val\u00e9ry", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Institut clorivi\u00e8re", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Clotilde", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Georges Leven", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 pour handicap\u00e9s Regain Tournesol", "Ecole Secondaire Priv\u00e9e du Cerene", "Lyc\u00e9e Polyvalent Boulle", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 du Breuil de Paris", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Michel de Picpus", "Coll\u00e8ge Jules Verne", "Lyc\u00e9e polyvalent Elisa Lemonnier", "Lyc\u00e9e professionnel M\u00e9tiers de l'Ameublement", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre Fourier", "Ensemble scolaire Eug\u00e8ne Napol\u00e9on", "Coll\u00e8ge Guy Flavien", "Coll\u00e8ge Germaine Tillion", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel de Picpus", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Etre et Savoir"], "Paris 13e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e professionel Gaston Bachelard", "Lyc\u00e9e professionnel Corvisart-Arts Graphiques", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Merkaz Beth Myriam", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Diago", "Lyc\u00e9e Professionnel N.L Vauquelin", "Coll\u00e8ge Elsa Triolet", "Coll\u00e8ge Camille Claudel", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Lur\u00e7at", "Coll\u00e8ge Evariste Galois", "Coll\u00e8ge Moulin des Pr\u00e9s", "Ecole Internationale de Mode et de Luxe", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Ecole Technique Sup\u00e9rieure du Laboratoire", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Yabn\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Rodin", "Lyc\u00e9e professionnel Galil\u00e9e", "Coll\u00e8ge Thomas Mann", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Yabn\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Le Rebours", "Lyc\u00e9e Polyvalent Priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Claude Monet", "Ecole Estienne Ecole sup\u00e9rieure des Arts et Industries Graphiques", "Geoffroy Saint-Hilaire (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Cours Colbert (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge Sudbury School Paris", "Coll\u00e8ge Rodin", "Coll\u00e8ge Claude Monet", "Coll\u00e8ge Gabriel Faur\u00e9", "Coll\u00e8ge George Sand", "Coll\u00e8ge Georges Braque", "Coll\u00e8ge Gustave Flaubert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Gabriel Faur\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre-Gilles de Gennes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame de France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle", "Ecole Secondaire Priv\u00e9e Merkaz Beth Myriam", "Lyc\u00e9e Sudbury School Paris"], "Paris 14e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Paul Bert", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e polyvalent Guillaume Tirel", "Coll\u00e8ge Alphonse Daudet", "Lyc\u00e9e polyvalent Raspail", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Emile Dubois", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Bruy\u00e8re-Sainte Isabelle", "Ecole Dynamique (Coll\u00e8ge)", "Ecole Dynamique (Lyc\u00e9e)", "Paris FC Coll\u00e8ge", "Coll\u00e8ge Alberto Giacometti", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Villon", "Lyc\u00e9e Professionnel Erik Satie", "Institut Point com", "Ecole Francaise priv\u00e9e des hautes \u00e9tudes commerciales", "Coll\u00e8ge Priv\u00e9 Catherine Labour\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent Lucas de Nehou", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Paul Bert", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Catherine Labour\u00e9", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Villon", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Cours priv\u00e9 Alfred de Musset"], "Paris 15e  Arrondissement": ["Ecole Active Jeannine Manuel (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Georges Gusdorf", "Ecole Professionnelle priv\u00e9e Pigier Creation", "Coll\u00e8ge de Stael", "Coll\u00e8ge Camille S\u00e9e", "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Studency", "Lyc\u00e9e polyvalent Fresnel", "L'Enseignement par petits groupes (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Blomet", "Ecole Priv\u00e9e AKIBA", "Lyc\u00e9e professionnel Claude Anthime Corbon", "Lyc\u00e9e technologique Ecole Nationale Sup\u00e9rieure des Arts Appliqu\u00e9s", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Roger Verlomme", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean de Dieu", "Coll\u00e8ge Modigliani", "Coll\u00e8ge Buffon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Cours Technique Privee Akiba", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Buffon", "L'Ecole (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Elisabeth", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Georges Gusdorf", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Autism Friendly Acad\u00e9mie", "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Armand", "Coll\u00e8ge Claude Debussy", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Citro\u00ebn", "Coll\u00e8ge Guillaume Apollinaire", "Coll\u00e8ge Georges Duhamel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Camille S\u00e9e", "Lyc\u00e9e Professionnel Beaugrenelle", "Lyc\u00e9e professionnel Brassai", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Blomet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Elisabeth", "Ecole Jeannine Manuel (Coll\u00e8ge priv\u00e9)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 EIB The Victor Hugo School", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 EIB The Victor Hugo School"], "Paris 16e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e Technique priv\u00e9e Sup Sant\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Janson de Sailly", "Coll\u00e8ge Jean de La Fontaine", "Cours Beaus\u00e9jour (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean de Passy", "IPECOM Pr\u00e9pa Sciences (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Etablissement priv\u00e9 Notre-Dame des Oiseaux (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Passy-Saint Honor\u00e9", "Coll\u00e8ge ENIO", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 MCCAXES", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Claude Bernard", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Moli\u00e8re", "Lyc\u00e9e Professionnel Octave Feuilet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Tour", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint Louis de Gonzague", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Gerson", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Honor\u00e9 d'Eylau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jean de La Fontaine", "Coll\u00e8ge Claude Bernard", "Coll\u00e8ge Janson de Sailly", "Coll\u00e8ge Jean-Baptiste Say", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis de Gonzague", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame des Oiseaux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Gerson", "Lyc\u00e9e professionnel Ren\u00e9 Cassin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Baptiste Say", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Pascal", "Institut La Tour (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 MCCAXES", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Galil\u00e9e la facult\u00e9 des enfants", "Coll\u00e8ge Moli\u00e8re", "International School of Paris (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Pascal", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 L'Assomption", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint Jean de Passy", "Institut de l'Assomption (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e Kingsworth International School", "Coll\u00e8ge Kingsworth International School", "Lyc\u00e9e Sup Sant\u00e9"], "Paris 17e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ste Ursule-Louise de Bettignies", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Sainte Ursule-Louise de Bettignies", "Coll\u00e8ge Honor\u00e9 de Balzac", "Coll\u00e8ge Boris Vian", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Carnot", "Lyc\u00e9e technologique Ecole Nationale de Commerce", "Coll\u00e8ge La rose blanche", "Cours Carnot (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e Priv\u00e9 RACHI", "Lyc\u00e9e Polyvalent Jean Drouant", "Coll\u00e8ge Pierre de Ronsard", "Lyc\u00e9e professionnel Maria Deraismes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel des Batignolles", "Ecole des Techniciens Sup\u00e9rieurs (Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Honor\u00e9 de Balzac", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 RACHI", "Institut Priv\u00e9 d'Etudes Secondaires du Coll\u00e8ge Latin", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux", "Coll\u00e8ge St\u00e9phane Mallarm\u00e9", "Coll\u00e8ge Carnot", "Ecole Internationale Bilingue section \u00e9toile", "Ecole internationale Bilingue section Monceau", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint Michel des Batignolles"], "Paris 18e  Arrondissement": ["Coll\u00e8ge Georges Cl\u00e9menceau", "Coll\u00e8ge Aim\u00e9 C\u00e9saire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Cours priv\u00e9 Saint-John Perse (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sina\u00ef", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sina\u00ef", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Jean de Montmartre", "Lyc\u00e9e professionnel Suzanne Valadon", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Coll\u00e8ge Hector Berlioz", "Coll\u00e8ge Daniel Mayer", "Coll\u00e8ge Maurice Utrillo", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Vincent", "Lyc\u00e9e professionnel M\u00e9canique automobile Camille Jenatzy", "Coll\u00e8ge Roland Dorgel\u00e8s", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Rabelais", "Coll\u00e8ge Marx Dormoy", "Cours Saint-John Perse (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e technologique Auguste Renoir", "Coll\u00e8ge Yvonne Le Tac", "Coll\u00e8ge Antoine Coysevox", "Lyc\u00e9e professionnel Belliard", "Coll\u00e8ge Marie Curie", "Lyc\u00e9e professionnel Edmond Rostand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Charles de Foucauld"], "Paris 19e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e Technologique B\u00e2timent-Saint Lambert", "Ecole priv\u00e9e pigier", "Ecole technologique priv\u00e9e M\u00e9tiers de la cr\u00e9ation-La Ruche", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Beth Hanna", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Georges", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jules Richard Microtechniques", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Lucien de Hirsh", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 N'r Hatorah", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ecole D\u00e9mocratique de Paris", "Coll\u00e8ge Edouard Pailleron", "Coll\u00e8ge Georges Rouault", "Coll\u00e8ge Claude Chappe", "Coll\u00e8ge Sonia Delaunay", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Les Petits Champs", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Lucien de Hirsch", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Beth Hanna", "Ecole Y\u00e9chiva Chaar\u00e9 Thora (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Ecole D\u00e9mocratique de Paris", "Lyc\u00e9e polyvalent Diderot", "Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy", "Coll\u00e8ge Henri Bergson", "Coll\u00e8ge Georges M\u00e9li\u00e8s", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 L'Initiative", "lyc\u00e9e general priv\u00e9 N'R Hatorah", "Ecole Secondaire Priv\u00e9e Torat Hessed", "Lyc\u00e9e polyvalent d'Alembert", "Lyc\u00e9e professionnel Hector Guimard", "Ecole Secondaire Priv\u00e9e Yechiva Torah Werahamim", "Lyc\u00e9e M\u00e9o High School", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Montessori 21 Paris Villette", "Coll\u00e8ge Guillaume Bud\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Georges Brassens", "Coll\u00e8ge Edgar Var\u00e8se", "Lyc\u00e9e professionnel Armand Carrel", "Coll\u00e8ge Edmond Michelet", "coll\u00e8ge Suzanne LACORE", "Coll\u00e8ge Wolfgang Amadeus Mozart", "Coll\u00e8ge Georges Brassens", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Bergson"], "Paris 20e  Arrondissement": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge Robert Doisneau", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Beth Yacov", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Beth Yacov", "Ecole Sup\u00e9rieure Technique de Biologie Appliqu\u00e9e", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Louise", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Dolto", "Coll\u00e8ge Henri Matisse", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maurice Ravel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 L'Autre Coll\u00e8ge", "Coll\u00e8ge Jean-Baptiste Cl\u00e9ment", "Lyc\u00e9e professionnel Charles de Gaulle", "Lyc\u00e9e professionnel Etienne Dolet", "Coll\u00e8ge H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "Coll\u00e8ge L\u00e9on Gambetta", "Coll\u00e8ge Jean Perrin", "Lyc\u00e9e polyvalent Martin Nadaud", "Ecole technologique priv\u00e9e CCIP Centre des Formations Industrielles", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Germain de Charonne", "Ecole dentaire fran\u00e7aise (Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e Priv\u00e9 Sainte-Louise", "Coll\u00e8ge Maurice Ravel", "Coll\u00e8ge Flora Tristan", "Coll\u00e8ge Colette Besson", "Coll\u00e8ge Lucie Faure", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Lourdes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Heikhal Menahem Sinai", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Heikhal Menahem Sinai"], "Parmain": ["Coll\u00e8ge Les Coutures"], "Paron": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux"], "Parsac-Rimondeix": ["Coll\u00e8ge Octave Gachon"], "Parthenay": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ernest P\u00e9rochon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat Cours Notre-Dame du Sacr\u00e9-Coeur et de la Couldre", "Coll\u00e8ge LE Marchioux", "Lyc\u00e9e professionnel Les Grippeaux", "Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 hors contrat Cours Notre-Dame du Sacr\u00e9-Coeur et de la Couldre"], "Pas-en-Artois": ["Coll\u00e8ge Marguerite Berger"], "Passy": ["Lyc\u00e9e polyvalent Mont Blanc Ren\u00e9 Dayve", "Coll\u00e8ge de Varens"], "Patay": ["Coll\u00e8ge Alfred de Musset"], "Pau": ["Lyc\u00e9e polyvalent Saint Cricq", "Lyc\u00e9e professionnel Honor\u00e9 Baradat", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Dominique", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Ursule", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Montpensier", "Coll\u00e8ge Jeanne d'Albret", "Coll\u00e8ge Clermont", "Coll\u00e8ge innovant Pierre Emmanuel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Nicolas Barre Saint Maur", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception Beau Fr\u00eane", "Ecole professionnelle priv\u00e9e Esth\u00e9tique Cosm\u00e9tique", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Lo Collegi Calandreta Gasconha", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Vincent de Paul", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception Beau Fr\u00eane", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Dominique", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Bernadette", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Louis Barthou", "Coll\u00e8ge Marguerite de Navarre", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception Beau Fr\u00eane", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Saint John Perse", "Ecole professionnelle priv\u00e9e Formation Coiffure"], "Pauillac": ["Coll\u00e8ge Pierre de Belleyme", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Agir", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Jean", "Lyc\u00e9e professionnel Odilon Redon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Odilon Redon"], "Paulhaguet": ["Coll\u00e8ge Val de Senouire"], "Paulhan": ["Coll\u00e8ge Emmanuel Maffre-Baug\u00e9"], "Pavie": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Auch"], "Pavilly": ["Coll\u00e8ge Les Hauts du Saffimbec"], "Pays de Belv\u00e8s": ["Coll\u00e8ge Pierre Fanlac"], "Pays-de-Clerval": ["Coll\u00e8ge Louis Bonnemaille"], "Pechbonnieu": ["Coll\u00e8ge Jean Dieuzaide"], "Pecquencourt": ["Coll\u00e8ge Maurice Schumann", "Institut agricole priv\u00e9 de Pecquencourt", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Institut d'Anchin"], "Pellegrue": ["Coll\u00e8ge Champ d'Eymet"], "Peltre": ["Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Notre Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Penne-d'Agenais": ["Coll\u00e8ge Damira Asperti"], "Penta-di-Casinca": ["Coll\u00e8ge La Casinca Folelli"], "Percy-en-Normandie": ["Coll\u00e8ge le Moulin de Haut"], "Pernes": ["Coll\u00e8ge du Bellimont"], "Pernes-les-Fontaines": ["Coll\u00e8ge Charles Doche"], "Perpignan": ["Lyc\u00e9e polyvalent Pablo Picasso", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Arago", "Lyc\u00e9e polyvalent Aristide Maillol", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Ecole technique priv\u00e9e Rive Gauche", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e, Sud Formation CCI Perpignan", "Coll\u00e8ge Joseph S\u00e9bastien Pons", "Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9on Blum", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Louis-De-Gonzague", "Coll\u00e8ge Madame de S\u00e9vign\u00e9", "Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis-De-Gonzague", "Ecole technique priv\u00e9e d'Esth\u00e9tique et de Coiffure Giorgifont 2 (Ecole secondaire prof. priv\u00e9e)", "Ecole Agile (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame de Bon Secours", "Institution La Salle", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Lurcat", "Coll\u00e8ge La Garrigole", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Maintenon", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Louise-De-Marillac"], "Perreux": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Perreux"], "Perros-Guirec": ["Coll\u00e8ge Les Sept Iles", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Clart\u00e9"], "Persan": ["Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Perthes": ["Coll\u00e8ge Christine de Pisan"], "Pertuis": ["Lyc\u00e9e polyvalent Val de Durance", "Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "Coll\u00e8ge Marie Mauron"], "Pesmes": ["Coll\u00e8ge Jacques Prevost"], "Pessac": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pape Cl\u00e9ment", "Coll\u00e8ge Alouette", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mitterrand", "Coll\u00e8ge No\u00e9s", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc Assomption", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Lyc\u00e9e professionnel Philadelphe de Gerde"], "Pessines": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 alternatif hors contrat La Passerelle"], "Petit-Bourg": ["Coll\u00e8ge F\u00e9lix Ebou\u00e9", "LGT PRIVE GENIE EN HERBE", "GUADINFORM", "GENIE EN HERBE", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique des Droits de L'Homme"], "Petit-Canal": ["Coll\u00e8ge Maximilien Vr\u00e9cord"], "Petit-Couronne": ["Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Petite-For\u00eat": ["Coll\u00e8ge Pierre-Gilles de Gennes"], "Petite-Ile": ["Coll\u00e8ge Joseph Suacot"], "Petite-Rosselle": ["Coll\u00e8ge Louis Armand"], "Peujard": ["Coll\u00e8ge Emile Durkheim"], "Peymeinade": ["Coll\u00e8ge Paul Ar\u00e8ne"], "Peyrehorade": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean Taris", "Coll\u00e8ge Pays d'Orthe"], "Peyrolles-en-Provence": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Pezens": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Emile de Rodat de Pezens"], "Pfastatt": ["Coll\u00e8ge Katia et Maurice Krafft"], "Pfulgriesheim": ["Coll\u00e8ge de La Souffel"], "Phalsbourg": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Antoine", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Erckmann Chatrian", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Antoine", "Coll\u00e8ge Erckmann-Chatrian"], "Pia": ["Coll\u00e8ge Jean Rous"], "Pibrac": ["Coll\u00e8ge du Bois de La Barthe", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Nelson Mandela", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de La Salle"], "Piennes": ["Coll\u00e8ge Paul Langevin"], "Pierre-Buffi\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Fernand Lagrange"], "Pierre-B\u00e9nite": ["Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Passerelle"], "Pierre-de-Bresse": ["Coll\u00e8ge Pierre Vaux"], "Pierrefitte-Nestalas": ["Coll\u00e8ge du Haut Lavedan"], "Pierrefitte-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Pablo N\u00e9ruda", "Coll\u00e8ge Gustave Courbet"], "Pierrefonds": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Charles Quentin de Pierrefonds"], "Pierrefontaine-les-Varans": ["Coll\u00e8ge Louis Pergaud"], "Pierrefort": ["Coll\u00e8ge des Gorges de La Truy\u00e8re"], "Pierrelatte": ["Lyc\u00e9e polyvalent Docteur Gustave Jaume", "Coll\u00e8ge Gustave Jaume", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Blaise Pascal", "Coll\u00e8ge Lis Isclo d'Or"], "Pierrelaye": ["Coll\u00e8ge Le Petit Bois"], "Pignan": ["Coeur d'\u00e9cole (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge Marie Curie"], "Piney": ["Coll\u00e8ge des Roises"], "Pins-Justaret": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Pierre VERNANT", "Coll\u00e8ge Daniel Sorano"], "Pionsat": ["Coll\u00e8ge Nestor Perret"], "Pipriac": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Pirae": ["COLLEGE DE TAAONE", "LYCEE PROFESSIONNEL PRIVE DON BOSCO", "Lyc\u00e9e du Diad\u00e8me"], "Pirey": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Fran\u00e7ois Cartannaz"], "Piscop": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Luat"], "Pithiviers": ["Lyc\u00e9e professionnel Jean de la Taille", "Coll\u00e8ge Denis Poisson", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Blanche de Castille", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Gregoire", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Duhamel du Monceau"], "Pi\u00e9gut-Pluviers": ["Coll\u00e8ge les Marches de l'Occitanie"], "Plabennec": ["Coll\u00e8ge Nelson Mandela", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Plaimpied-Givaudins": ["Ecole  le ch\u00eane vert "], "Plaisance": ["Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Plaisance-du-Touch": ["Coll\u00e8ge Jules Verne"], "Plaisir": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Vilar", "Coll\u00e8ge Blaise Pascal", "Coll\u00e8ge Guillaume Apollinaire"], "Plan-de-Cuques": ["Coll\u00e8ge Olympe de Gouges"], "Planco\u00ebt": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Ren\u00e9 de Chateaubriand"], "Plateau d'Hauteville": ["Ecole technique du Bois", "Coll\u00e8ge Paul Sixdenier"], "Pleaux": ["Coll\u00e8ge Raymond Cortat"], "Pleine-Foug\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Brune", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Plescop": ["Coll\u00e8ge Anne Frank"], "Plestin-les-Gr\u00e8ves": ["Coll\u00e8ge du Penker"], "Pleumeur-Bodou": ["Coll\u00e8ge Paul Le Flem"], "Pleyben": ["Coll\u00e8ge Louis H\u00e9mon", "Lyc\u00e9e professionnel de Pleyben", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Germain"], "Ploemeur": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre Dame de la Paix", "Coll\u00e8ge Charles de Gaulle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean Paul II", "Ecole Les Merlus", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame de la Paix"], "Ploeuc-L'Hermitage": ["Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Guillevic", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre"], "Plombi\u00e8res-l\u00e8s-Dijon": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Plombieres-les-Dijon"], "Plomelin": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Kerbernez de Plomelin"], "Plouaret": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois-Marie Luzel"], "Plouasne": ["Coll\u00e8ge La Gautrais"], "Plouay": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Ouen Lasalle", "Coll\u00e8ge Marcel Pagnol"], "Ploubazlanec": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Kersa La Salle"], "Ploudalm\u00e9zeau": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Edouard Qu\u00e9au"], "Plouescat": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Louis et Marie Fichez"], "Ploufragan": ["Coll\u00e8ge La Grande M\u00e9tairie"], "Plougasnou": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Charles"], "Plougastel-Daoulas": ["Coll\u00e8ge de La Fontaine Blanche", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne"], "Plouguenast-Langast": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Plouha": ["Coll\u00e8ge Jean Louis Hamon"], "Plouhinec": ["Coll\u00e8ge Bois de Locqu\u00e9ran"], "Plouigneau": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Sainte-Marie de Plouigneau"], "Plouisy": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Cours Sainte Anne"], "Ploun\u00e9our-M\u00e9nez": ["Coll\u00e8ge des Monts d'Arr\u00e9e"], "Plouzan\u00e9": ["Coll\u00e8ge de Kerallan", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel", "Coll\u00e8ge Victoire Daubi\u00e9"], "Plou\u00ebr-sur-Rance": ["Coll\u00e8ge du Val de Rance", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Stanislas"], "Ploz\u00e9vet": ["Coll\u00e8ge Henri Le Moal"], "Plo\u00ebrmel": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Mennais", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 La Tour de Plo\u00ebrmel", "Coll\u00e8ge Beaumanoir", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur"], "Pluneret": ["Coll\u00e8ge Kerfontaine"], "Pluvigner": ["Coll\u00e8ge Goh Lanno"], "Pl\u00e9lan-le-Grand": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 de L'Hermine"], "Pl\u00e9met": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Clart\u00e9", "Coll\u00e8ge Louis Guilloux"], "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne-Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Jean Richepin"], "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon": ["Coll\u00e8ge Louis de Chappedelaine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Croix de Pierre"], "Pl\u00e9rin": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre", "Coll\u00e8ge Jules L\u00e9quier"], "Pl\u00e9sidy": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Diwan"], "Podensac": ["Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Poilly-lez-Gien": ["Coll\u00e8ge Les Clorisseaux"], "Poindimie": ["Coll\u00e8ge Jean-Baptiste Vigouroux ", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Antoine K\u00e9la", "Coll\u00e8ge Raymond Vauthier", "Lyc\u00e9e professionnel ALP de Poindimi\u00e9"], "Pointe-Noire": ["Coll\u00e8ge Courbaril", "Lyc\u00e9e polyvalent Pointe Noire"], "Pointe-\u00e0-Pitre": ["Coll\u00e8ge Nestor de Kermadec", "Coll\u00e8ge Front de Mer", "Lyc\u00e9e professionnel  HC Formates", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Pers\u00e9v\u00e9rance", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Maitrise de Massabielle", "Lyc\u00e9e polyvalent Carnot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Pers\u00e9v\u00e9rance", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Maitrise de Massabielle", "Coll\u00e8ge Sadi Carnot", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Boc-Calmet", "Coll\u00e8ge Jules Michelet"], "Poissy": ["Coll\u00e8ge Les Grands Champs", "Coll\u00e8ge Le Corbusier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles de Gaulle", "Lyc\u00e9e professionnel Adrienne Bolland, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des arts du bois, des services et de la mode", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Le Corbusier"], "Poisy": ["Coll\u00e8ge Simone Veil", "Institut des sciences de l'environnement et des territoires d'Annecy"], "Poitiers": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e professionnel R\u00e9aumur", "Coll\u00e8ge Jardin des Plantes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo", "Coll\u00e8ge France Bloch-S\u00e9razin", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais", "Coll\u00e8ge Henri IV", "Lyc\u00e9e polyvalent Kyoto", "Lyc\u00e9e polyvalent Nelson Mandela", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Bois d'Amour", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Isaac de l'\u00e9toile", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 St Jacques de Compostelle", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Isaac de l'\u00e9toile", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Poitiers", "Lyc\u00e9e professionnel Le Dolmen", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Isaac de l'\u00e9toile (St Stanislas)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Union Chr\u00e9tienne", "\u00c9cole Matile", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Gu\u00e9rin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ali\u00e9nor d'Aquitaine", "Coll\u00e8ge Pierre de Ronsard", "Coll\u00e8ge Ferdinand Clovis Pin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Providence", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Union Chr\u00e9tienne", "Etablissement technique priv\u00e9 FB formation esth\u00e9tique", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ensemble scolaire Saint Jacques de Compostelle"], "Poix-de-Picardie": ["Coll\u00e8ge des Fontaines"], "Poix-du-Nord": ["Coll\u00e8ge Montaigne"], "Poligny": ["Lyc\u00e9e polyvalent Hyacinthe Friant", "Coll\u00e8ge Jules Grevy", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Poligny", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Pompey": ["Lyc\u00e9e professionnel Bertrand Schwartz"], "Pompignac": ["coll\u00e8ge priv\u00e9 le village des plateaux de pompignac"], "Poncin": ["Coll\u00e8ge Roger Vailland"], "Ponerihouen": ["Coll\u00e8ge Yves-Marie Hily", "Coll\u00e8ge de Mou"], "Pons": ["Lyc\u00e9e polyvalent Emile Combes", "Coll\u00e8ge Emile Combes"], "Pont-Audemer": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Ouen", "Lyc\u00e9e professionnel Risle-Seine", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Tourville de Pont-Audemer", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Pr\u00e9vert", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Ouen", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Ouen", "Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie"], "Pont-Aven": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Abb\u00e9s Tanguy", "Coll\u00e8ge Penanroz"], "Pont-Croix": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Lamennais-Cap Sizun"], "Pont-Ev\u00eaque": ["Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Pont-H\u00e9bert": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Saint-L\u00f4 Th\u00e8re"], "Pont-Saint-Esprit": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge George Ville"], "Pont-Saint-Vincent": ["Lyc\u00e9e professionnel La Tournelle"], "Pont-Sainte-Marie": ["Coll\u00e8ge Eur\u00eaka"], "Pont-Sainte-Maxence": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 St Joseph du Moncel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 St Joseph du Moncel", "Coll\u00e8ge Lucie et Raymond AUBRAC", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 St Joseph du Moncel"], "Pont-d'Ain": ["Coll\u00e8ge Louise de Savoie"], "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch": ["Lyc\u00e9e professionnel de Pont-de-Buis", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Collobert"], "Pont-de-Ch\u00e9ruy": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Pl\u00e9iade", "Lyc\u00e9e professionnel L'Odyss\u00e9e", "Coll\u00e8ge Le Grand Champ"], "Pont-de-Roide-Vermondans": ["Coll\u00e8ge Olympe de Gouges"], "Pont-de-Salars": ["Coll\u00e8ge Jean Amans"], "Pont-de-Vaux": ["Coll\u00e8ge Antoine Chintreuil"], "Pont-de-Veyle": ["Coll\u00e8ge George Sand"], "Pont-de-l'Arche": ["Coll\u00e8ge Hyacinthe Langlois"], "Pont-du-Ch\u00e2teau": ["Lyc\u00e9e professionnel Pierre Boulanger", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Mortaix"], "Pont-en-Royans": ["Coll\u00e8ge Raymond Guelen"], "Pont-l'Abb\u00e9": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Gabriel", "College priv\u00e9 Saint Gabriel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Laennec", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Gabriel", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Laennec", "Lyc\u00e9e professionnel Ren\u00e9 La\u00ebnnec"], "Pont-l'Abb\u00e9-d'Arnoult": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle Saint Louis"], "Pont-l'Ev\u00eaque": ["Coll\u00e8ge Gustave Flaubert"], "Pont-sur-Yonne": ["Coll\u00e8ge Restif de La Bretonne"], "Pont-\u00e0-Marcq": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Dolto"], "Pont-\u00e0-Mousson": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean Hanzelet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Jacques Marquette", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Marquette"], "Pontacq": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Jean Bouzet"], "Pontailler-sur-Sa\u00f4ne": ["Coll\u00e8ge Isle de Sa\u00f4ne"], "Pontarlier": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint B\u00e9nigne", "Lyc\u00e9e professionnel Toussaint Louverture", "Coll\u00e8ge Philippe Grenier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Les Augustins", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Jeanne d'Arc de Pontarlier", "Lyc\u00e9e polyvalent Xavier Marmier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Les Augustins"], "Pontarm\u00e9": ["Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Montessori les Arches Pontarm\u00e9", "Ecole seconaire priv\u00e9e hors contrat Montessori les Arches Pontarm\u00e9"], "Pontault-Combault": ["Coll\u00e8ge Condorcet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Claudel", "Coll\u00e8ge Monthety", "Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Pontaumur": ["Coll\u00e8ge Pierre Gironnet", "Lyc\u00e9e professionnel agricole des Combrailles"], "Pontcharra": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre du Terrail", "Coll\u00e8ge Marcel Ch\u00eane"], "Pontch\u00e2teau": ["Coll\u00e8ge Qu\u00e9ral", "Coll\u00e8ge public Frida Kahlo", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Martin", "Lyc\u00e9e professionnel des Trois Rivi\u00e8res"], "Pontfaverger-Moronvilliers": ["Coll\u00e8ge Pierre Souverville"], "Pontgibaud": ["Coll\u00e8ge Anna Garcin-Mayade"], "Pontivy": ["Coll\u00e8ge Charles Langlais", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joseph Loth", "Coll\u00e8ge Romain Rolland", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Anges Kerlebost de Pontivy", "Lyc\u00e9e professionnel du Blavet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Les Saints Anges", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Pontivy", "Atelier 11", "Lyc\u00e9e polyvalent Jeanne d'Arc-Saint Ivy"], "Pontlevoy": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9"], "Pontoise": ["Coll\u00e8ge Nicolas Flamel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Martin de France", "Coll\u00e8ge Jean-Claude Chabanne", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre Dame de La Compassion", "Coll\u00e8ge Simone Veil", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Martin de France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Compassion", "Ecole secondaire priv\u00e9e Vauban", "Lyc\u00e9e polyvalent Camille Pissarro, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9, du social et de l'aide aux personnes", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Vauban"], "Pontorson": ["Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Pontrieux": ["Coll\u00e8ge Charles Brochen", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame des Fontaines"], "Pontvallain": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Porcheville": ["Lyc\u00e9e polyvalent Antoine Lavoisier"], "Pornic": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pays de Retz", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Recouvrance", "Coll\u00e8ge Jean Moun\u00e8s"], "Pornichet": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Sacr\u00e9-Coeur"], "Port-Bail-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Miclot"], "Port-Brillet": ["Coll\u00e8ge de Misedon"], "Port-J\u00e9r\u00f4me-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Albert Calmette"], "Port-Louis": ["Lyc\u00e9e professionnel Julien Crozet", "Coll\u00e8ge Port -Louis", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre", "Lyc\u00e9e polyvalent Nord Grande Terre"], "Port-Saint-Louis-du-Rh\u00f4ne": ["Coll\u00e8ge Maximilien Robespierre", "Lyc\u00e9e d'enseignement technologique Henry leroy"], "Port-Sainte-Marie": ["Coll\u00e8ge J.Ph. Delmas de Grammont"], "Port-Vendres": ["Coll\u00e8ge de La C\u00f4te Vermeille"], "Port-de-Bouc": ["Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "Lyc\u00e9e Professionnel Charles Mongrand", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Moulin"], "Port-la-Nouvelle": ["Coll\u00e8ge La Nadi\u00e8re"], "Portes-l\u00e8s-Valence": ["Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9"], "Portet-sur-Garonne": ["Coll\u00e8ge Jules Vall\u00e8s"], "Porto-Vecchio": ["Coll\u00e8ge L\u00e9on Boujot Porto Vecchio", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Paul de Rocca Serra ", "Coll\u00e8ge Maria de Peretti PortoVecchio"], "Potigny": ["Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie"], "Pouebo": ["Coll\u00e8ge Hyppolyte Bonou", "Lyc\u00e9e professionnel Gabriel Rivat"], "Pouembout": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Pouembout", "Lyc\u00e9e polyvalent Michel Rocard"], "Pouilley-les-Vignes": ["Coll\u00e8ge Georges Pompidou"], "Pouillon": ["Coll\u00e8ge Rosa Parks"], "Pouilly-en-Auxois": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Lallemand", "Cours priv\u00e9 Saint Dominique"], "Pouilly-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge Les Guilleraults"], "Pouldreuzic": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Penhors"], "Poum": ["Coll\u00e8ge Kaleba Boaouva"], "Poussan": ["Coll\u00e8ge Via Domitia"], "Pouylebon": ["Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Autom\u00f4me"], "Pouzauges": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame de la Tourteli\u00e8re", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Gaston Chaissac"], "Poya": ["Coll\u00e8ge Essau Voudjo de Poya"], "Prades": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Renouvier", "Coll\u00e8ge Gustave Violet"], "Prahecq": ["Coll\u00e8ge Emile Zola"], "Prayssac": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Clair Foyer de Prayssac", "Coll\u00e8ge d'Istrie"], "Preuilly-sur-Claise": ["R\u00e9seau des coll\u00e8ges de Preuilly-sur-Claise et du Grand-Pressigny", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Privas": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9 Coeur", "Lyc\u00e9e polyvalent Vincent d'Indy", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sacr\u00e9 Coeur Notre Dame", "Coll\u00e8ge Bernard de Ventadour", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame"], "Priziac": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Michel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel"], "Propriano": ["Coll\u00e8ge Jean Nicoli Propriano"], "Provench\u00e8res-et-Colroy": ["Coll\u00e8ge Spitzemberg"], "Provin": ["Coll\u00e8ge Etienne Dolet"], "Provins": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Croix", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Croix", "Coll\u00e8ge Marie Curie", "Coll\u00e8ge Jules Verne", "Lyc\u00e9e polyvalent les Pannevelles", "Lyc\u00e9e polyvalent Thibaut de Champagne", "Coll\u00e8ge Lelorgne de Savigny"], "Pruill\u00e9-le-Ch\u00e9tif": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph La Salle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph la Salle"], "Prunelli-di-Fiumorbo": ["Lyc\u00e9e polyvalent du Fium'orbu", "Coll\u00e8ge Fiumorbu"], "Pr\u00e9-en-Pail-Saint-Samson": ["Coll\u00e8ge des Avaloirs"], "Pr\u00e9cieux": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Montbrison"], "Pr\u00e9mery": ["Coll\u00e8ge Achille Millien"], "Pr\u00e9vessin-Mo\u00ebns": ["Coll\u00e8ge Le Joran"], "Puget-Th\u00e9niers": ["Coll\u00e8ge Auguste Blanqui"], "Puget-sur-Argens": ["Coll\u00e8ge Gabrielle Colette"], "Puiseaux": ["Coll\u00e8ge Victor Hugo"], "Pulnoy": ["Coll\u00e8ge Edmond de Goncourt"], "Pulversheim": ["Lyc\u00e9e polyvalent C. De Gaulle"], "Punaauia": ["COLLEGE DE PUNAAUIA", "LYCEE POLYVALENT  PRIVE DE ST JOSEPH", "LYCEE TECHNOLOGIQUE HOTELIER DE TAHITI"], "Putanges-le-Lac": ["Coll\u00e8ge Gaston Lefavrais"], "Puteaux": ["Lyc\u00e9e professionnel Voilin, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'accueil, de la vente et des services aux entreprises", "Coll\u00e8ge Les Bouvets", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L'Agora", "Coll\u00e8ge Mar\u00e9chal Leclerc", "Ecole secondaire priv\u00e9e Bienheureux Charles de Foucauld", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Methivta Ohel Mordekhai", "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral  priv\u00e9e Methivta Ohel mordekha\u00ef"], "Puttelange-aux-Lacs": ["Coll\u00e8ge Jean Baptiste Ebl\u00e9"], "Puy-Guillaume": ["Coll\u00e8ge Condorcet"], "Puy-l'Ev\u00eaque": ["Coll\u00e8ge d'Olt"], "Puylaurens": ["Coll\u00e8ge Jacques Durand"], "P\u00e9gomas": ["Coll\u00e8ge Arnaud Beltrame"], "P\u00e9lissanne": ["Coll\u00e8ge Roger Carcassonne"], "P\u00e9lussin": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean", "Coll\u00e8ge Gaston Baty"], "P\u00e9renchies": ["Coll\u00e8ge Jacques Monod", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie"], "P\u00e9riers": ["Coll\u00e8ge Le Fairage"], "P\u00e9rigueux": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Bertran de Born", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Laure Gatet", "Lyc\u00e9e professionnel Pablo Picasso", "Coll\u00e8ge Michel de Montaigne", "Coll\u00e8ge Laure Gatet", "Lyc\u00e9e polyvalent Albert Claveille", "Coll\u00e8ge Anne Frank", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Clos Chassaing", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marthe", "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9onard de Vinci", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Bertran de Born", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Vincent de Paul", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jay de Beaufort"], "P\u00e9rols": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral"], "P\u00e9ron": ["Coll\u00e8ge le Paruthiol"], "P\u00e9ronnas": ["Coll\u00e8ge Les C\u00f4tes"], "P\u00e9ronne": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Mendes France", "Coll\u00e8ge B\u00e9ranger", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Haute-Somme", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mendes France", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur"], "P\u00e9zenas": ["Coll\u00e8ge Jean Bene", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Pezenas", "Lyc\u00e9e professionnel Charles Alli\u00e8s, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce et de la maintenance des mat\u00e9riels", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Pezenas", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marthe"], "Quarante": ["Coll\u00e8ge Louis Cahuzac"], "Quessoy": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Quessoy"], "Questembert": ["Lyc\u00e9e polyv. Marcellin Berthelot", "Coll\u00e8ge Jean-Loup Chr\u00e9tien", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Quetigny": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Qu\u00e9tigny", "Coll\u00e8ge Jean Rostand", "ESTHETIQUE 21"], "Quiberon": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne", "Coll\u00e8ge Beg Er Vil"], "Quillan": ["Lyc\u00e9e professionnel \u00c9douard Herriot", "Coll\u00e8ge Michel Bousqui\u00e9"], "Quimper": ["Coll\u00e8ge Max Jacob", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Auguste Brizeux", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Chaptal", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Diwan Jakez Riou", "EFPEC Quimper", "Lyc\u00e9e technologique Jean Chaptal", "Lyc\u00e9e polyvalent Yves Th\u00e9pot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean-Baptiste-Kerivoal", "EXAOUEST Formation initiale", "Elyte Quimper", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Cornouaille", "Coll\u00e8ge la Tour d'Auvergne", "Coll\u00e8ge Auguste Brizeux", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Joseph Kerustum de Quimper", "Ecole d\u00e9mocratique / Le Carr\u00e9 Libre", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Le Lik\u00e8s-La Salle", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Le Paraclet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Lik\u00e8s", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Le Lik\u00e8s", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Sabli\u00e8re", "Coll\u00e8ge La Tourelle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se"], "Quimperl\u00e9": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de Kerneuzec", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame de Kerbertrand", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Kerbertrand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame de Kerbertrand", "Coll\u00e8ge Hersart de La Villemarqu\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel Roz Glas", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Croix"], "Quincy-sous-S\u00e9nart": ["Lyc\u00e9e professionnel Les Fr\u00e8res Moreau"], "Quingey": ["Coll\u00e8ge F\u00e9lix Gaffiot"], "Quint-Fonsegrives": ["Coll\u00e8ge Elisabeth Badinter"], "Quintin": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jean XXIII", "Lyc\u00e9e  professionnel Jean Monnet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Nicolas", "Coll\u00e8ge Le Volozen"], "Quissac": ["Coll\u00e8ge de Coutach"], "Qui\u00e9vrechain": ["Ecole de Production du Hainaut", "Coll\u00e8ge Jehan Froissart"], "Qu\u00e9ven": ["Coll\u00e8ge Joseph Kerbellec"], "Rabastens": ["Coll\u00e8ge Leon Gambetta", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Puys\u00e9gur"], "Radinghem": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Pas-de-Calais"], "Raismes": ["Coll\u00e8ge Germinal", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Raismes-Valenciennes"], "Rambervillers": ["Coll\u00e8ge Alphonse Cyt\u00e8re", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc"], "Rambouillet": ["Coll\u00e8ge Catherine de Vivonne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Ecole secondaire priv\u00e9e Saint Jean Bosco", "Ecole 2D degr\u00e9 professionnel priv\u00e9 Maison Familiale de la Grange Colombe", "Coll\u00e8ge Le Racinay", "Coll\u00e8ge Le Rondeau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Bascan"], "Ramonville-Saint-Agne": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux"], "Rangiroa": ["COLLEGE DE RANGIROA"], "Raon-l'Etape": ["Lyc\u00e9e professionnel Louis Geisler", "Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Raucourt-et-Flaba": ["Coll\u00e8ge Raucourt"], "Rauzan": ["Coll\u00e8ge Pierre Martin"], "Rebais": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Recey-sur-Ource": ["Coll\u00e8ge Henri Morat"], "Redon": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Beaumont", "Coll\u00e8ge Bellevue", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Sauveur", "Coll\u00e8ge Beaumont", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 des Pays de Vilaine", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Marcel Callo", "Lyc\u00e9e professionnel Beaumont", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Cleu Saint Joseph"], "Reichshoffen": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Dolto"], "Reignier-Esery": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Jeanne Antide de Reignier", "Coll\u00e8ge La Pierre Aux F\u00e9es"], "Reims": ["Lyc\u00e9e professionnel Gustave Eiffel", "Coll\u00e8ge Colbert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Joliot-Curie", "Coll\u00e8ge Georges Braque", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Georges Clemenceau", "Lyc\u00e9e professionnel Europe", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Andr\u00e9", "Coll\u00e8ge Maryse Basti\u00e9", "Coll\u00e8ge Pierre Brossolette", "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Arago", "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Bri\u00e8re", "Coll\u00e8ge Robert Schuman", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Hugues Libergier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Legros", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Colbert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marc Chagall", "Ecole secondaire priv\u00e9e Henri Farman", "Ecole des M\u00e9tiers Artistiques", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Jaur\u00e8s", "Coll\u00e8ge Universit\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge Paul Fort", "Coll\u00e8ge Saint-R\u00e9mi", "Coll\u00e8ge Trois Fontaines", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Franklin Roosevelt", "Lyc\u00e9e professionnel Yser", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jean XXIII", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Michel", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Jean-Baptiste de La Salle", "Lyc\u00e9e professionnel Joliot-Curie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Remire-Montjoly": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge Auguste D\u00e9d\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L\u00e9on-Gontran Damas", "Lyc\u00e9e Polyvalent Lama Pr\u00e9vot", "Coll\u00e8ge R\u00e9eberg N\u00e9ron"], "Remiremont": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Le Tertre", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e professionnel Camille Claudel", "Lyc\u00e9e Andr\u00e9 Malraux", "Coll\u00e8ge Charlet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Remoulins": ["Coll\u00e8ge Voltaire"], "Renaison": ["Coll\u00e8ge de la C\u00f4te Roannaise"], "Renaz\u00e9": ["Coll\u00e8ge Alfred Jarry"], "Rennes": ["Ecole technique priv\u00e9e Association Odorico", "Coll\u00e8ge Echange", "Coll\u00e8ge Anne de Bretagne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Br\u00e9quigny", "Lyc\u00e9e professionnel Br\u00e9quigny", "Coll\u00e8ge Cleunay", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Assomption", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame du Vieux Cours", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Martin quartier Sainte Genevi\u00e8ve", "Coll\u00e8ge Clotilde Vautier", "Coll\u00e8ge Emile Zola", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge Les Gayeulles", "Coll\u00e8ge des Hautes Ourmes", "Lyc\u00e9e professionnel Charles Tillon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor et H\u00e9l\u00e8ne Basch", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Assomption", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Emile Zola", "Coll\u00e8ge Les Ormeaux", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois-Ren\u00e9 de Chateaubriand", "Coll\u00e8ge Les Chalais", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Exup\u00e9ry de Rennes", "Centre EZ-Learning", "Coll\u00e8ge La Binquenais", "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Mend\u00e8s-France", "Ecole technique priv\u00e9e Le Cozic Silvya Terrade Rennes", "ECOLE PRIVEE HOLISKOL", "Ecole professionnelle priv\u00e9e de coiffure et d'esthetique Academy Jacques Bedfert", "Coll\u00e8ge Rosa Parks", "ETP HC Cursus Parcours Sant\u00e9 RENNES", "Lyc\u00e9e professionnel Louis Guilloux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Tour d'Auvergne La Salle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint H\u00e9lier", "Coll\u00e8ge Le Landry", "Lyc\u00e9e professionnel Coetlogon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Vincent-Providence", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Mac\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Jaur\u00e8s", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joliot-Curie", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Vincent Providence", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Martin", "Coll\u00e8ge et lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9s Saint Martin / Sainte Genevi\u00e8ve", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 de La Salle", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Descartes"], "Ressons-sur-Matz": ["Coll\u00e8ge de La Vall\u00e9e du Matz"], "Rethel": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge Robert de Sorbon", "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Verlaine", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Rethel"], "Retiers": ["Coll\u00e8ge La Roche Aux F\u00e9es"], "Retournac": ["Coll\u00e8ge Boris Vian"], "Revel": ["Lyc\u00e9e professionnel", "Coll\u00e8ge Vincent Auriol", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Vincent Auriol", "Coll\u00e8ge  priv\u00e9 La Providence"], "Revigny-sur-Ornain": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Revin": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean Moulin", "Coll\u00e8ge George Sand"], "Reyrieux": ["Coll\u00e8ge Jean Compagnon"], "Rez\u00e9": ["Coll\u00e8ge Pont Rousseau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Salvador Allende", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Perrin", "Lyc\u00e9e professionnel Louis-Jacques Goussier", "Coll\u00e8ge Petite Lande", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul"], "Rhinau": ["Coll\u00e8ge des Deux Rives"], "Riaill\u00e9": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Augustin"], "Riantec": ["Coll\u00e8ge de Kerdurand"], "Ribeauvill\u00e9": ["Coll\u00e8ge Les M\u00e9n\u00e9triers", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ribeaupierre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution Sainte Marie"], "Ribemont": ["Coll\u00e8ge Antoine Nicolas de Condorcet"], "Ribemont-sur-Ancre": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Haute-Somme"], "Rib\u00e9court-Dreslincourt": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Rib\u00e9court", "Lyc\u00e9e professionnel Arthur Rimbaud", "Coll\u00e8ge de Marly"], "Rib\u00e9rac": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Arnaud Daniel", "Coll\u00e8ge Arnaud Daniel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel Arnaud Daniel"], "Richelieu": ["Coll\u00e8ge Le Puits de La Roche", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Sacr\u00e9-Coeur"], "Riedisheim": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution Sainte Ursule", "Coll\u00e8ge L\u00e9on Gambetta"], "Rieumes": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Le Saves de Rieumes", "Coll\u00e8ge Robert Roger"], "Rieupeyroux": ["Coll\u00e8ge Lucie Aubrac", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Dominique Savio"], "Rieux-Minervois": ["Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie"], "Riez": ["Coll\u00e8ge Maxime Javelly"], "Rignac": ["Coll\u00e8ge Georges Rouquier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Rignac"], "Rillieux-la-Pape": ["Lyc\u00e9e professionnel Georges Lamarque", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles", "Lyc\u00e9e polyvalent Albert Camus", "Coll\u00e8ge Paul-Emile Victor", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Charles", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Charles", "Coll\u00e8ge Maria Casar\u00e8s"], "Rilly-la-Montagne": ["Coll\u00e8ge La Source"], "Rimogne": ["Coll\u00e8ge du Blanc Marais"], "Riom": ["Coll\u00e8ge Michel de L'Hospital", "Lyc\u00e9e professionnel Marie Laurencin", "Coll\u00e8ge Jean Vilar", "Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique C. et P. Virlogeux", "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Jo\u00ebl Bont\u00e9"], "Riom-\u00e8s-Montagnes": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge Georges Bataille"], "Rion-des-Landes": ["Coll\u00e8ge Marie Curie"], "Riorges": ["Coll\u00e8ge Albert Schweitzer"], "Rioz": ["Coll\u00e8ge Jules Jeanneney"], "Ris-Orangis": ["Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge Jean Lurcat", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France"], "Riscle": ["Coll\u00e8ge Val d'Adour", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Riscle"], "Rive-de-Gier": ["Lyc\u00e9e professionnel Ren\u00e9 Cassin", "Coll\u00e8ge Louise Michel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 des Collines", "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Brassens", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Truffaut", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 des Collines"], "Rivery": ["Coll\u00e8ge Jules Verne"], "Rives": ["Coll\u00e8ge Robert Desnos"], "Rives-en-Seine": ["Coll\u00e8ge Victor Hugo"], "Rivesaltes": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Rivesaltes", "Coll\u00e8ge Joffre", "Ecole des m\u00e9tiers des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales (Ecole second degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e)"], "Rivi\u00e8re-Pilote": ["Coll\u00e8ge Jacques Roumain"], "Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e": ["Lyc\u00e9e polyvalent Joseph Zobel", "Annexe Coll\u00e8ge priv\u00e9 S\u00e9minaire-Coll\u00e8ge Sainte-Marie", "Annexe LGT Prive Seminaire-Coll\u00e8ge Sainte-Marie", "Coll\u00e8ge Georges ELISABETH"], "Rixheim": ["Coll\u00e8ge Capitaine Dreyfus"], "Roanne": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Anne", "Coll\u00e8ge Albert Thomas", "Coll\u00e8ge Jean de La Fontaine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul", "Coll\u00e8ge Priv\u00e9 Fran\u00e7ois D'Assise", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Arago", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Paul", "Lyc\u00e9e professionnel Carnot", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Carnot", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jean Puy", "Roanne esth\u00e9tique formation initiale", "Lyc\u00e9e professionnel Albert Thomas", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Anne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Thomas", "Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "Rocbaron": ["Coll\u00e8ge Pierre Gassendi"], "Roche-la-Moli\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Louis Gr\u00fcner"], "Rochechouart": ["Coll\u00e8ge Simone Veil"], "Rochefort": ["Lyc\u00e9e professionnel Gilles Jamain", "Coll\u00e8ge Pierre Loti", "Coll\u00e8ge Edouard Grimaux", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maurice Merleau-Ponty", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie de La Providence", "Coll\u00e8ge La Fayette", "Ecole militaire pr\u00e9paratoire de la Base A\u00e9rienne 721", "Lyc\u00e9e polyvalent Marcel Dassault"], "Rochefort-Montagne": ["Coll\u00e8ge Gordon Bennett", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Rochefort-Montagne"], "Rochefort-du-Gard": ["Coll\u00e8ge Claudie Haigner\u00e9"], "Rocheservi\u00e8re": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Sauveur"], "Rocroi": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9e Vi\u00e9not"], "Rodez": ["Lyc\u00e9e professionnel Ferdinand Foch", "Coll\u00e8ge Amans-Joseph Fabre", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Fran\u00e7ois d'Estaing", "Lyc\u00e9e professionnel Alexis Monteil", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Rodez-la-Roque", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Ferdinand Foch", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alexis Monteil", "Ecole 2d degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e Emilie de     Rodat", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Louis Querbes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Joseph La Salle", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint-Joseph", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Louis Querbes"], "Rodilhan": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Rodilhan"], "Rognac": ["Coll\u00e8ge Commandant Cousteau"], "Rognes": ["Coll\u00e8ge Les Garrigues"], "Rognonas": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Alpilles-Durance"], "Rohan": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Yves Le Bec"], "Rohrbach-l\u00e8s-Bitche": ["Coll\u00e8ge Jean Seitlinger"], "Roisel": ["Coll\u00e8ge Gaston Boucourt"], "Roissy-en-Brie": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles Le Chauve", "Coll\u00e8ge Anceau de Garlande", "Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Delacroix", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Les Sinoplies"], "Romagne": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Saint Thomas d'Aquin", "Coll\u00e8ge Saint Thomas d'Aquin"], "Romainville": ["Coll\u00e8ge Pierre-Andr\u00e9 Houel", "Coll\u00e8ge Gustave Courbet", "Lyc\u00e9e polyvalent Libert\u00e9"], "Romans-sur-Is\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Etienne-Jean Lapassat", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame des Champs", "Lyc\u00e9e polyvalent du Dauphin\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel Auguste Bouvet", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux", "Coll\u00e8ge Claude Debussy", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Romans-sur-Is\u00e8re", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Maurice", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame des Champs", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Albert Triboulet", "Coll\u00e8ge Albert Triboulet"], "Rombas": ["Coll\u00e8ge Julie Daubi\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Julie Daubi\u00e9"], "Romilly-sur-Andelle": ["Coll\u00e8ge la C\u00f4te des Deux Amants"], "Romilly-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Le Noyer Marchand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique F. et I. Joliot Curie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel Denis Diderot", "Coll\u00e8ge Paul Langevin"], "Romill\u00e9": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Romorantin-Lanthenay": ["Coll\u00e8ge Maurice Genevoix", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Claude de France", "Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel Denis Papin"], "Ronchin": ["Coll\u00e8ge Anatole France", "Coll\u00e8ge Gernez Rieux"], "Roncq": ["Coll\u00e8ge Paul Eluard"], "Roost-Warendin": ["Coll\u00e8ge Docteur Ernest Schaffner"], "Roquebilli\u00e8re": ["Coll\u00e8ge La Vesubie-Jean Salines"], "Roquebrune-Cap-Martin": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Institution Saint Joseph Carnol\u00e9s", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution Saint Joseph Carnol\u00e8s"], "Roquebrune-sur-Argens": ["Ecole Professionnelle priv\u00e9e FORMAPLUS", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Cabasse"], "Roquefort": ["Coll\u00e8ge George Sand"], "Roquefort-la-B\u00e9doule": ["ECOLE PRIVE ENORA"], "Roquefort-les-Pins": ["Coll\u00e8ge C\u00e9sar"], "Roquemaure": ["Coll\u00e8ge Paul Val\u00e9ry"], "Roquevaire": ["Coll\u00e8ge Louis Aragon"], "Rosheim": ["Coll\u00e8ge Herrade de Landsberg"], "Rosi\u00e8res-en-Santerre": ["Coll\u00e8ge Jules Verne"], "Rosny-sous-Bois": ["Lyc\u00e9e professionnel Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Langevin Wallon", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles de Gaulle"], "Rosny-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Sully"], "Rosporden": ["Coll\u00e8ge Germain Pensivy", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel"], "Rostrenen": ["Coll\u00e8ge Edouard Herriot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Campostal", "Lyc\u00e9e professionnel Rosa Parks", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame de Campostal"], "Roubaix": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Maxence Van Der Meersch", "Coll\u00e8ge Madame de S\u00e9vign\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel Louis Loucheur", "Lyc\u00e9e technologique Ecole Sup Arts Appliqu\u00e9s Textile", "Coll\u00e8ge Maxence Van Der Meersch", "Ecole de r\u00e9\u00e9ducation professionnelle Andr\u00e9 Maginot", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois d'Assise", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Rostand", "Lyc\u00e9e professionnel Lavoisier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Baudelaire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Pascal", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint R\u00e9mi", "Coll\u00e8ge Rosa Parks", "Coll\u00e8ge Jean-Baptiste Lebas", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Anne Frank", "Coll\u00e8ge Theodore Monod", "Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Cours La Cord\u00e9e", "LPO Jean Moulin", "Lyc\u00e9e professionnel Turgot", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Martin", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 L\u00e9onard de Vinci", "Coll\u00e8ge Baudelaire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Exup\u00e9ry"], "Rouen": ["Lyc\u00e9e professionnel des 4 Cantons", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 les Tourelles", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jean-Baptiste de La Salle", "COLL\u00c8GE \u00c9DUC' ET VALEURS", "Coll\u00e8ge Georges Braque", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Cours Saint Joseph", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Camille Saint-Sa\u00ebns", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gustave Flaubert", "Coll\u00e8ge Boieldieu", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Providence Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge Barbey d'Aurevilly", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e Pigier Cr\u00e9ation", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Pierre Corneille", "Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal", "Coll\u00e8ge Jean Lecanuet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e Catherine Lor\u00e8ne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 du Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge Jean-Paul II", "Lyc\u00e9e professionnel Gustave Flaubert", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Dominique", "Coll\u00e8ge Fontenelle", "Coll\u00e8ge Camille Saint-Sa\u00ebns", "Coll\u00e8ge Camille Claudel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean-Baptiste de La Salle", "Alin\u00e9a Formation (Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Paul II", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Votre Ecole Chez Vous"], "Rouffach": ["FPR Coll\u00e8ge Saint Joseph Ecole et Coll\u00e8ge priv\u00e9s", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Rouffach"], "Rougemont": ["Coll\u00e8ge Les Villanelles"], "Rougemont-le-Ch\u00e2teau": ["Coll\u00e8ge Michel Colucci"], "Rouillac": ["Coll\u00e8ge Claudie Haigner\u00e9"], "Rouillon": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Mans"], "Rouill\u00e9": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Poitiers-Venours"], "Roujan": ["Coll\u00e8ge Boby Lapointe"], "Roulans": ["Coll\u00e8ge Aigremont"], "Roura": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul"], "Rousset": ["Coll\u00e8ge Jean Zay"], "Roussillon": ["Coll\u00e8ge de L'Edit", "Lyc\u00e9e polyvalent de l Edit"], "Routot": ["Coll\u00e8ge le Roumois"], "Rouvroy": ["Coll\u00e8ge Paul Langevin"], "Roville-aux-Ch\u00eanes": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Horticulture et Paysage", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Roville-aux-Ch\u00eanes"], "Royan": ["Coll\u00e8ge Emile Zola", "Coll\u00e8ge Henri Dunant", "Lyc\u00e9e professionnel de l'Atlantique", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie Saint Jean Baptiste", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Cordouan"], "Roye": ["Coll\u00e8ge Louise Michel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Rozay-en-Brie": ["Coll\u00e8ge des Remparts", "Lyc\u00e9e polyvalent la Tour des Dames"], "Rozoy-sur-Serre": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "Rue": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge du Marquenterre", "Lyc\u00e9e professionnel du Marquenterre"], "Rueil-Malmaison": ["Coll\u00e8ge Les Martinets", "Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "Coll\u00e8ge Malmaison", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle Passy Buzenval", "Coll\u00e8ge Les Bons Raisins", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Salle Passy Buzenval", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Madeleine Danielou", "Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Eiffel, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9, de la communication et du commerce", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Henri Dunant", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Richelieu", "Coll\u00e8ge Jules Verne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Madeleine Danielou", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Salle Passy Buzenval"], "Ruelle-sur-Touvre": ["Coll\u00e8ge Norbert Casteret", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Caillaud"], "Ruffec": ["Lyc\u00e9e professionnel Louise Michel", "Coll\u00e8ge Val de Charente", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Roc-Fleuri de Ruffec", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 du Sacr\u00e9-Coeur"], "Rugles": ["Coll\u00e8ge Victor Hugo"], "Rumilly": ["Coll\u00e8ge Le Clergeon", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Demotz de La Salle", "Coll\u00e8ge du Ch\u00e9ran Rumilly", "Lyc\u00e9e professionnel Porte des Alpes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Demotz de La Salle", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de l'Albanais"], "Rungis": ["Coll\u00e8ge les Closeaux"], "Ruoms": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Rupt-sur-Moselle": ["Coll\u00e8ge Jean Montemont"], "Rurutu": ["COLLEGE DE RURUTU"], "R\u00e9almont": ["Coll\u00e8ge Louisa Paulin"], "R\u00e9gina": ["Annexe Pierre Ardinet"], "R\u00e9gny": ["Coll\u00e8ge Nicolas Cont\u00e9"], "R\u00e9hon": ["Coll\u00e8ge Pierre Brossolette"], "R\u00e9malard en Perche": ["Coll\u00e8ge Paul Harel"], "R\u00e9milly": ["Coll\u00e8ge Lucien Pougue"], "R\u00e9quista": ["Coll\u00e8ge C\u00e9lestin Sour\u00e8zes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Louis"], "Sabl\u00e9-sur-Sarthe": ["Coll\u00e8ge Pierre Reverdy", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Sable-sur-Sarthe", "Ecole secondaire priv\u00e9e Saint-Martin", "Lyc\u00e9e polyvalent Rapha\u00ebl Eliz\u00e9", "Coll\u00e8ge Simone Veil", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Anne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne"], "Sabres": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Sabres"], "Sada": ["LPO de Sada", "Coll\u00e8ge Mariama Salim de Sada"], "Sain-Bel": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Germaine Tillion"], "Sains-Richaumont": ["Coll\u00e8ge Quentin de La Tour"], "Sains-du-Nord": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Nord"], "Sains-en-Gohelle": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Saint Aulaye-Puymangou": ["Coll\u00e8ge Dronne-Double"], "Saint Geniez d'Olt et d'Aubrac": ["Coll\u00e8ge Denys Puech"], "Saint pierre": ["Lyc\u00e9e professionnel Emile Letournel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Christophe", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Emile Letournel de Saint-Pierre", "Coll\u00e8ge emile Letournel SAINT-PIERRE"], "Saint-Affrique": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Saint-Affrique", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Gabriel", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Charles Palies de Saint-Affrique", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jaur\u00e8s", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Saint-Agnant": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Saint-Agr\u00e8ve": ["Coll\u00e8ge Louis Jouvet"], "Saint-Aignan": ["Coll\u00e8ge Joseph Paul-Boncour", "Lyc\u00e9e professionnel Val de Cher"], "Saint-Aigulin": ["Coll\u00e8ge"], "Saint-Alban-Leysse": ["Coll\u00e8ge J et X  de Maistre"], "Saint-Amand-Longpr\u00e9": ["Coll\u00e8ge Honor\u00e9 de Balzac"], "Saint-Amand-Montrond": ["Lyc\u00e9e professionnel Jean Moulin", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Guehenno", "Coll\u00e8ge Jean Valette", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Saint-Amand-en-Puisaye": ["Coll\u00e8ge Ars\u00e8ne-Fie"], "Saint-Amand-les-Eaux": ["Coll\u00e8ge Moulin Blanc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame des Anges", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame des Anges", "Coll\u00e8ge Marie Curie", "Lyc\u00e9e polyvalent Ernest Couteaux"], "Saint-Amans-Soult": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Andr\u00e9 Alquier de Saint-Amans Soult"], "Saint-Amans-des-Cots": ["Coll\u00e8ge de La Viad\u00e8ne"], "Saint-Amant-Roche-Savine": ["Coll\u00e8ge Alexandre Vialatte"], "Saint-Amant-de-Boixe": ["Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Delacroix"], "Saint-Amarin": ["Coll\u00e8ge Robert Schuman"], "Saint-Ambroix": ["Coll\u00e8ge Armand Coussens", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Saint-Amour": ["Lyc\u00e9e professionnel Ferdinand Fillod", "Coll\u00e8ge Lucien Febvre"], "Saint-Andiol": ["Coll\u00e8ge Francoise Dolto"], "Saint-Andr\u00e9": ["Coll\u00e8ge Chemin  Morin", "Coll\u00e8ge Terrain Fayard", "Coll\u00e8ge  priv\u00e9 Sainte Genevi\u00e8ve", "Coll\u00e8ge Mille Roches", "Coll\u00e8ge Cambuston", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Mahatma Gandhi", "Coll\u00e8ge Pierre Mendes France", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Sarda Garriga", "Coll\u00e8ge Joseph Bedier", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Perrin"], "Saint-Andr\u00e9-de-Corcy": ["Coll\u00e8ge de la Dombes"], "Saint-Andr\u00e9-de-Cubzac": ["Lyc\u00e9e professionnel Philippe Cousteau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 STAM Saint Andr\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge de Saint Andr\u00e9 de Cubzac", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral STAM", "lycee g\u00e9n\u00e9ral et technologique Philippe Cousteau"], "Saint-Andr\u00e9-de-Sangonis": ["Coll\u00e8ge Max Rouquette"], "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure": ["Coll\u00e8ge des Sept Epis"], "Saint-Andr\u00e9-les-Alpes": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers": ["Coll\u00e8ge de La Villeneuve"], "Saint-Andr\u00e9-lez-Lille": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel Vertes Feuilles", "Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Saint-Anth\u00e8me": ["Coll\u00e8ge Val d'Ance"], "Saint-Antoine-de-Breuilh": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Saint-Antonin-Noble-Val": ["Coll\u00e8ge Pierre Bayrou"], "Saint-Arnoult-en-Yvelines": ["Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Saint-Astier": ["Coll\u00e8ge Arthur Rimbaud"], "Saint-Aubin": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Laurent Monnier"], "Saint-Aubin-d'Aubign\u00e9": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel", "Coll\u00e8ge Amand Brionne"], "Saint-Aubin-de-M\u00e9doc": ["Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci"], "Saint-Aubin-du-Cormier": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne", "Coll\u00e8ge Pierre de Dreux", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Saint-Aubin-du-Cormier", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Jean-Baptiste Le Taillandier- site de Saint-Aubin"], "Saint-Aubin-en-Bray": ["Coll\u00e8ge des Fontainettes"], "Saint-Aubin-l\u00e8s-Elbeuf": ["Coll\u00e8ge Arthur Rimbaud"], "Saint-Avertin": ["Coll\u00e8ge Jules Romains"], "Saint-Avold": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Chr\u00e9tienne", "Coll\u00e8ge Jean de La Fontaine", "Coll\u00e8ge La Carri\u00e8re", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Sainte Chr\u00e9tienne", "Lyc\u00e9e Charles Jully", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Chr\u00e9tienne", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Victor Poncelet"], "Saint-Av\u00e9": ["college prive Notre Dame"], "Saint-Ay": ["Coll\u00e8ge Nelson Mandela"], "Saint-Barth\u00e9lemy": ["Coll\u00e8ge Mireille Choisy"], "Saint-Barth\u00e9lemy-d'Anjou": ["Coll\u00e8ge La Venaiserie"], "Saint-Benin-d'Azy": ["Coll\u00e8ge Les Amognes"], "Saint-Beno\u00eet": ["Coll\u00e8ge du Bassin Bleu", "Lyc\u00e9e polyvalent Nelson Mandela", "Coll\u00e8ge Th\u00e9ophraste Renaudot", "Lyc\u00e9e professionnel Patu de Rosemont- Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la maintenance", "Coll\u00e8ge Hubert Delisle", "Coll\u00e8ge Amiral Pierre Bouvet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Amiral Pierre Bouvet", "Lyc\u00e9e polyvalent Marie Curie", "Coll\u00e8ge Guy M\u00f4quet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle Alexandre Monnet"], "Saint-Beno\u00eet-du-Sault": ["Coll\u00e8ge Herve Faye"], "Saint-Beno\u00eet-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Saint-Bonnet-en-Champsaur": ["Coll\u00e8ge De Saint Bonnet"], "Saint-Bonnet-le-Ch\u00e2teau": ["Coll\u00e8ge Emile Falabr\u00e8gue", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Saint-Brevin-les-Pins": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge H\u00e9l\u00e8ne et Ren\u00e9 Guy Cadou"], "Saint-Brice-sous-For\u00eat": ["Coll\u00e8ge L'Ardilli\u00e8re de Nezant"], "Saint-Brieuc": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ernest Renan", "Lyc\u00e9e professionnel Eug\u00e8ne Freyssinet", "Coll\u00e8ge Anatole Le Braz", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles", "Coll\u00e8ge Jean Racine", "P\u00f4le Sup\u00e9rieur Lyc\u00e9e Saint Brieuc", "Coll\u00e8ge Saint-Yves", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Rabelais", "Coll\u00e8ge Beaufeuillage", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Marie Balavenne", "Lyc\u00e9e polyvalent Chaptal", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Eug\u00e8ne Freyssinet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Charles", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Pierre", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci"], "Saint-B\u00e9at-Lez": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Cazes"], "Saint-Calais": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Fr\u00e8re Andr\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Rondeau, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la logistique et du transport"], "Saint-Cernin": ["Coll\u00e8ge Henri Mondor"], "Saint-Chamas": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Seyssaud", "Lyc\u00e9e Professionnel Les Ferrages"], "Saint-Chamond": ["Lyc\u00e9e professionnel Claude Lebois", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie La Grand'Grange", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Marie La Grand'Grange", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Grand'Grange", "Coll\u00e8ge Jean Rostand", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Ennemond", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Claude Lebois", "Coll\u00e8ge Ennemond Richard", "Coll\u00e8ge Pierre Joannon", "Lyc\u00e9e professionnel H\u00f4telier"], "Saint-Chef": ["College Saint Chef"], "Saint-Chinian": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Saint-Christol-lez-Al\u00e8s": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Pr\u00e9vert, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du management et de la gestion", "Ecole des M\u00e9tiers Professionnels C\u00e9venole (Ecole second degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e)"], "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher": ["Coll\u00e8ge Haut-G\u00e9vaudan", "Lyc\u00e9e polyvalent Th\u00e9ophile Roussel, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du traitement des mat\u00e9rieux et de m\u00e9tiers de service", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gastronomie-h\u00f4tellerie, des techniques du bois et de la m\u00e9canique agricole", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de la Loz\u00e8re \u00e0 Saint-Ch\u00e9ly"], "Saint-Ch\u00e9ron": ["Coll\u00e8ge du Pont de Bois"], "Saint-Ciers-sur-Gironde": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Saint-Cirgues-en-Montagne": ["Coll\u00e8ge de la montagne ard\u00e9choise"], "Saint-Clair-sur-l'Elle": ["Coll\u00e8ge Jean Gremillon"], "Saint-Claude": ["Coll\u00e8ge Pr\u00e9 Saint Sauveur", "Lyc\u00e9e professionnel Ducharmoy", "Institution Saint Oyend", "Coll\u00e8ge R\u00e9my Nainsouta", "Lyc\u00e9e polyvalent Pr\u00e9 Saint Sauveur"], "Saint-Cloud": ["Ecole allemande internationale de Paris", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 ALEF", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Saint Pie X", "Lyc\u00e9e polyvalent Santos Dumont, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et de la gestion des entreprises", "Coll\u00e8ge Gounod", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alexandre Dumas", "Coll\u00e8ge Emile Verhaeren"], "Saint-Cl\u00e9ment-de-Rivi\u00e8re": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jaur\u00e8s, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social", "International School of Montpellier (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge Pic Saint Loup"], "Saint-Colomb-de-Lauzun": ["Coll\u00e8ge lyc\u00e9ee The Old Scholl"], "Saint-Cosme-en-Vairais": ["Coll\u00e8ge V\u00e9ron de Forbonnais"], "Saint-Cyprien": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Pierre de la Mer", "Coll\u00e8ge Alice et Jean Olibo", "Coll\u00e8ge Jean Ladignac", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre de la Mer"], "Saint-Cyr-au-Mont-d'Or": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 L'Envol\u00e9e"], "Saint-Cyr-l'Ecole": ["Coll\u00e8ge Jean Racine", "Lyc\u00e9e militaire national", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Mansart", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Perrin"], "Saint-Cyr-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge Henri Bergson", "Coll\u00e8ge La Bechellerie"], "Saint-Cyr-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge Romain Blache", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Don Bosco"], "Saint-Cyran-du-Jambot": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Saint-Cyran-du-Jambot"], "Saint-C\u00e9r\u00e9": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jean Lur\u00e7at", "Coll\u00e8ge Jean Lur\u00e7at"], "Saint-Denis": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Leconte de Lisle", "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Brassens", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Lislet Geoffroy", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bellepierre", "Lyc\u00e9e Polyvalent M\u00e9mona HINTERMANN-AFFEJEE", "Lyc\u00e9e polyvalent Angela Davis", "Coll\u00e8ge Jean Lurcat", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Vincent de Paul", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean-Baptiste de La Salle", "Lyc\u00e9e polyvalent Application de l'Enna", "Lyc\u00e9e enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Eluard", "Lyc\u00e9e professionnel Fr\u00e9d\u00e9ric Bartholdi", "Coll\u00e8ge Iqbal Masih", "Coll\u00e8ge Jules Reydellet", "Coll\u00e8ge Montgaillard", "Coll\u00e8ge Bois de N\u00e8fles", "Coll\u00e8ge Emile Hugot", "Coll\u00e8ge Juliette Dodu", "Lyc\u00e9e professionnel Julien de Rontaunay", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mahe De La Bourdonnais", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle", "Coll\u00e8ge Fabien", "Coll\u00e8ge Pierre de Geyter", "Lyc\u00e9e polyvalent Suger", "Coll\u00e8ge Al'Andalus", "Coll\u00e8ge de la Montagne", "Lyc\u00e9e professionnel de l'Horizon", "Coll\u00e8ge les Mascareignes", "Coll\u00e8ge Elie Wiesel du chaudron", "Coll\u00e8ge Elsa Triolet", "Coll\u00e8ge F\u00e9d\u00e9rico Garcia Lorca", "Coll\u00e8ge la Courtille", "Dora Maar", "Coll\u00e8ge Priv\u00e9 Montessori Adolescents du Nord", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 la cit\u00e9 du savoir", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Salle St Michel", "Coll\u00e8ge les Alizes", "Lyc\u00e9e professionnel Amiral Lacaze", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Levavasseur", "Lyc\u00e9e professionnel Saint-Fran\u00e7ois-Xavier", "Coll\u00e8ge Priv\u00e9 Medersa", "Coll\u00e8ge de Bourbon", "Coll\u00e8ge les Deux Canons", "Maison de la L\u00e9gion d'Honneur", "Coll\u00e8ge Henri Barbusse", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jean-Baptiste de la Salle", "Saint Vincent de Paul"], "Saint-Denis-en-Val": ["Coll\u00e8ge Val de Loire"], "Saint-Denis-l\u00e8s-Bourg": ["Coll\u00e8ge Yvon Morandat"], "Saint-Denis-l\u00e8s-Sens": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Saint-Denis-les-Sens"], "Saint-Didier-au-Mont-d'Or": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Fromente"], "Saint-Didier-en-Velay": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Roger Ruel"], "Saint-Didier-sur-Chalaronne": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph"], "Saint-Dier-d'Auvergne": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Villon"], "Saint-Dizier": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Estic", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Estic", "Lyc\u00e9e professionnel St Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Luis Ortiz", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique St Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge La Noue", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Estic", "Coll\u00e8ge Anne Frank", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Blaise Pascal", "Lyc\u00e9e professionnel Blaise Pascal", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Don Bosco"], "Saint-Di\u00e9-des-Vosges": ["Coll\u00e8ge Vautrin Lud", "Lyc\u00e9e professionnel Jacques Augustin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Beau Jardin", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame de La Providence", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Providence", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Ferry", "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Baumont", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Coll\u00e8ge Joseph-Julien Souhait", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie"], "Saint-Donat-sur-l'Herbasse": ["Coll\u00e8ge Pays de l'Herbasse", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Pendillon"], "Saint-Doulchard": ["Coll\u00e8ge Louis Armand"], "Saint-Egr\u00e8ve": ["Coll\u00e8ge Barnave"], "Saint-Eloy-les-Mines": ["Coll\u00e8ge Alexandre Varenne", "Lyc\u00e9e professionnel Desaix", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Saint-Esprit": ["Coll\u00e8ge Edmond Lucien Valard"], "Saint-Est\u00e8ve": ["Coll\u00e8ge Le Riberal"], "Saint-Etienne": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Claude Fauriel", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Externat Saint Michel", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 T\u00e9zenas du Montcel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul", "Coll\u00e8ge Aristide Briand", "Coll\u00e8ge Honor\u00e9 d'Urf\u00e9", "Coll\u00e8ge Jean Dast\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Ensemble Scolaire La Salle", "Ecole professionnelle priv\u00e9e Maison de la Coiffure", "Lyc\u00e9e professionnel Beno\u00eet Charvet", "Lyc\u00e9e professionnel Etienne Mimard", "Coll\u00e8ge Le Portail Rouge", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Honor\u00e9 d'Urf\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Ensemble Scolaire La Salle Site Sainte Barbe", "Ecole professionnelle priv\u00e9e de l'Association for\u00e9zienne d'Ecoles de Production", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Ensemble Scolaire La Salle", "Coll\u00e8ge Jules Vall\u00e8s", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 T\u00e9zenas du Montcel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Paul", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Les Chartreux-Sainte Famille", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ensemble Scolaire La Salle", "Coll\u00e8ge Les Champs", "Coll\u00e8ge Puits de La Loire", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Etienne Mimard", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 T\u00e9zenas du Montcel", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Le Marais Ste Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge Claude Fauriel", "Ecole priv\u00e9e d'esth\u00e9tique cosm\u00e9tique Epec Darfeuille", "Ecole professionnelle priv\u00e9e Hair School", "Lyc\u00e9e professionnel Beno\u00eet Fourneyron", "Coll\u00e8ge Gambetta", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Sal\u00e9sienne", "Ecole secondaire priv\u00e9e D\u00e9mocratique du Bassin St\u00e9phanois", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Monnet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 S\u00e9vign\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame d'Esp\u00e9rance", "Coll\u00e8ge Marc Seguin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 les Maristes-St Etienne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Externat Saint Michel"], "Saint-Etienne-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise": ["Coll\u00e8ge Achille Rousson"], "Saint-Etienne-au-Mont": ["Coll\u00e8ge Paul Eluard"], "Saint-Etienne-de-Ba\u00efgorry": ["Coll\u00e8ge Jean Pujo", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Donostei"], "Saint-Etienne-de-Cuines": ["Coll\u00e8ge"], "Saint-Etienne-de-Saint-Geoirs": ["Coll\u00e8ge Rose Valland"], "Saint-Etienne-de-Tin\u00e9e": ["Coll\u00e8ge Jean Franco"], "Saint-Etienne-du-Rouvray": ["Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Coll\u00e8ge Robespierre", "Coll\u00e8ge Louise Michel", "Lyc\u00e9e polyvalent Le Corbusier", "Coll\u00e8ge Pablo Picasso"], "Saint-Fargeau": ["Coll\u00e8ge de Puisaye"], "Saint-Fargeau-Ponthierry": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Villon"], "Saint-Florent": ["Coll\u00e8ge Maria Ghjentile Saint Florent"], "Saint-Florent-sur-Cher": ["Coll\u00e8ge Voltaire"], "Saint-Florentin": ["Coll\u00e8ge Marcel Aym\u00e9"], "Saint-Flour": ["Coll\u00e8ge Blaise Pascal", "Lyc\u00e9e polyvalent de Haute Auvergne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph La Pr\u00e9sentation", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Saint-Flour", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Vincent de Saint-Flour", "Coll\u00e8ge La Vigi\u00e8re", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Pr\u00e9sentation"], "Saint-Fons": ["Coll\u00e8ge Alain", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Interfora"], "Saint-Fran\u00e7ois": ["Coll\u00e8ge Alexandre Macal"], "Saint-Galmier": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte St\u00e9phanie", "Coll\u00e8ge Jules Romains"], "Saint-Gaudens": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de Bagatelle", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte-Th\u00e9r\u00e8se", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Saint-Gaudens", "Coll\u00e8ge Leclerc", "Lyc\u00e9e professionnel Elisabeth et Norbert Casteret", "Coll\u00e8ge Didier Daurat", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Th\u00e9r\u00e8se"], "Saint-Gaultier": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Saint-Genest-Lerpt": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Renouveau"], "Saint-Genest-Malifaux": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint R\u00e9gis", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Montbrison"], "Saint-Gengoux-le-National": ["Coll\u00e8ge En Fleurette"], "Saint-Genis-Laval": ["Coll\u00e8ge Jean Giono", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Lyon Pressin de Saint-Genis-Laval", "Centre d'enseignement professionnel et d'accueil des jeunes", "Coll\u00e8ge Paul d'Aubar\u00e8de", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Vidaude", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Descartes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Rudolf Steiner", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Saint-Genis-Laval"], "Saint-Genis-Pouilly": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Saint-Genis-de-Saintonge": ["Coll\u00e8ge Maurice Chastang"], "Saint-Genix-les-Villages": ["Coll\u00e8ge La For\u00eat"], "Saint-Geni\u00e8s-de-Malgoir\u00e8s": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Desmons"], "Saint-Georges": ["Coll\u00e8ge Chlore Constant"], "Saint-Georges-d'Esp\u00e9ranche": ["Coll\u00e8ge de P\u00e9ranche"], "Saint-Georges-d'Orques": ["Association Educaskills et Formaskills (Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles"], "Saint-Georges-de-Didonne": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 hors contrat Le Village"], "Saint-Georges-de-Reintembault": ["Coll\u00e8ge de Roquebleue", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Julien Maunoir"], "Saint-Georges-de-Reneins": ["Coll\u00e8ge Bois Franc"], "Saint-Georges-sur-Baulche": ["Coll\u00e8ge Jean Bertin"], "Saint-Georges-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge Jean Racine"], "Saint-Geours-de-Maremne": ["Coll\u00e8ge Aim\u00e9 C\u00e9saire"], "Saint-Germain-Laval": ["Coll\u00e8ge Papire Masson"], "Saint-Germain-Lembron": ["Coll\u00e8ge de Liziniat"], "Saint-Germain-de-Lusignan": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Saint-Germain"], "Saint-Germain-de-la-Grange": ["Ecole secondaire priv\u00e9e IDEE"], "Saint-Germain-des-Foss\u00e9s": ["Coll\u00e8ge Jean de La Fontaine"], "Saint-Germain-du-Bois": ["Coll\u00e8ge Bois des Dames"], "Saint-Germain-du-Plain": ["Coll\u00e8ge Les Ch\u00eanes Rouges"], "Saint-Germain-du-Puy": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Saint-Germain-en-Laye": ["Coll\u00e8ge Marcel Roby", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Thomas", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Erembert", "Maison de La L\u00e9gion d'Honneur Les Loges", "Coll\u00e8ge international", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Augustin", "Ecole technologique priv\u00e9e Sportifs de Haut Niveau", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint-Augustin", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Saint-Germain-en-Laye", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Baptiste Poquelin, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du management et de la gestion", "Coll\u00e8ge Claude Debussy", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Erembert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Erembert", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Thomas de Villeneuve", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral International", "Coll\u00e8ge Les Hauts Grillets", "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Suger Bilingue", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jeanne d'Albret", "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9lectrotechnique et des automatismes", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre Dame"], "Saint-Germain-l'Herm": ["Coll\u00e8ge Gaspard des Montagnes"], "Saint-Germain-les-Belles": ["Coll\u00e8ge Ars\u00e8ne d'Arsonval"], "Saint-Germain-l\u00e8s-Arpajon": ["Coll\u00e8ge Roland Garros"], "Saint-Germain-l\u00e8s-Corbeil": ["Coll\u00e8ge La Tuilerie"], "Saint-Germain-sur-Morin": ["Coll\u00e8ge St\u00e9phane Hessel"], "Saint-Gervais-d'Auvergne": ["Coll\u00e8ge Baptiste Bascoulergue", "Lyc\u00e9e professionnel agricole des Combrailles"], "Saint-Gervais-en-Belin": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 les Horizons"], "Saint-Gervais-les-Bains": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 L'Assomption"], "Saint-Gervais-les-Trois-Clochers": ["Coll\u00e8ge Maurice Bedel"], "Saint-Gervais-sur-Mare": ["Coll\u00e8ge des \u00e9crivains combattants, unit\u00e9 p\u00e9dagogique de proximit\u00e9 au coll\u00e8ge B\u00e9darieux"], "Saint-Gildas-des-Bois": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Gabriel Deshayes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Gabriel Deshayes", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Gabriel Deshaies de Saint-Gildas-Des-Bois"], "Saint-Gilles": ["Coll\u00e8ge Jean Vilar"], "Saint-Gilles-Croix-de-Vie": ["Coll\u00e8ge Pierre Garcie Ferrande", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Gilles"], "Saint-Girons": ["Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7ois Camel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral du Couserans", "Coll\u00e8ge St Girons", "Coll\u00e8ge Pleine Nature", "Lyc\u00e9e professionnel Aristide Berg\u00e8s", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 du Sacr\u00e9 Coeur"], "Saint-Gobain": ["Coll\u00e8ge de La Chesnoye"], "Saint-Gratien": ["Coll\u00e8ge Langevin-Wallon", "Coll\u00e8ge Jean Zay"], "Saint-Gr\u00e9goire": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jean Paul II", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 HC Ste-Philom\u00e8ne"], "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Villon"], "Saint-Herblain": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9  Pierre Masson", "Coll\u00e8ge Ernest Renan", "Coll\u00e8ge Gutenberg", "Coll\u00e8ge Anne de Bretagne", "Ecole Secondaire priv\u00e9e International School of Nantes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Dominique", "Coll\u00e8ge Le H\u00e9rault", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Diwan", "Institut de formation coiffure et beaut\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Dominique", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Saint-Herblain"], "Saint-Hilaire-de-Villefranche": ["Coll\u00e8ge Raymond Bouyer"], "Saint-Hilaire-des-Loges": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric et Ir\u00e8ne Joliot-Curie"], "Saint-Hilaire-du-Harcou\u00ebt": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Saint-Hilaire", "lyc\u00e9e polyvalent Claude Lehec", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception", "Coll\u00e8ge Jules Verne"], "Saint-Hippolyte-du-Fort": ["Coll\u00e8ge de La Galaberte", "Ecole du second degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9e Scholae"], "Saint-H\u00e9and": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Joseph Collard"], "Saint-Ismier": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Grenoble", "Lyc\u00e9e militaire national Pupilles de L'Air", "Coll\u00e8ge de la Sainte Famille", "Coll\u00e8ge du Gr\u00e9sivaudan"], "Saint-Jacques-de-la-Lande": ["coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Saint-Jacut-les-Pins": ["Lyc\u00e9e technologique agricole priv\u00e9 des Pays de Vilaine"], "Saint-James": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception", "Coll\u00e8ge Le Clos Tardif"], "Saint-Jean": ["Coll\u00e8ge Romain Rolland"], "Saint-Jean-Br\u00e9velay": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Saint-Jean-de-Brevelay", "Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Guillevic", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis"], "Saint-Jean-Pied-de-Port": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Frantses Enia de Saint-Jean-Pied-de-Port", "Lyc\u00e9e polyvalent de Navarre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean de Mayorga", "Coll\u00e8ge La Citadelle"], "Saint-Jean-Saint-Nicolas": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Pierre et Louis Poutrain"], "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Sophie", "Coll\u00e8ge Georges Texier", "Lyc\u00e9e professionnel Blaise Pascal", "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Audouin Dubreuil"], "Saint-Jean-d'Aulps": ["Coll\u00e8ge Henri Corbet"], "Saint-Jean-d'Illac": ["Coll\u00e8ge de l'Estey"], "Saint-Jean-de-Bournay": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Le Vallon", "Coll\u00e8ge Fernand Bouvier"], "Saint-Jean-de-Braye": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Monod", "Coll\u00e8ge Pierre de Coubertin", "Lyc\u00e9e professionnel Gaudier-Brzeska"], "Saint-Jean-de-Daye": ["Coll\u00e8ge Du Marais"], "Saint-Jean-de-Luz": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Maurice Ravel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Thomas d'Aquin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Chantaco", "Coll\u00e8ge Maurice Ravel", "Lyc\u00e9e professionnel Ramiro Arrue", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Thomas d'Aquin"], "Saint-Jean-de-Maurienne": ["Lyc\u00e9e Polyvalent Paul H\u00e9roult", "Coll\u00e8ge Maurienne"], "Saint-Jean-de-Moirans": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9 Coeur"], "Saint-Jean-de-Monts": ["Coll\u00e8ge Pays de Monts", "Coll\u00e8ge priv\u00e9  Saint Jean Les Lauriers", "Cours priv\u00e9 Ecole de la Transition"], "Saint-Jean-de-Sauves": ["Coll\u00e8ge Isaac de Razilly"], "Saint-Jean-de-Soudain": ["Coll\u00e8ge Les Dauphins"], "Saint-Jean-de-V\u00e9das": ["Coll\u00e8ge Louis Germain"], "Saint-Jean-de-la-Ruelle": ["Lyc\u00e9e professionnel Mal Leclerc", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux", "Coll\u00e8ge Max Jacob"], "Saint-Jean-du-Gard": ["Coll\u00e8ge Marceau Lapierre", "Lyc\u00e9e professionnel  Marie Curie, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et de la restauration"], "Saint-Jean-en-Royans": ["Coll\u00e8ge Benjamin Malossane"], "Saint-Jean-le-Blanc": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Saint-Jeannet": ["Coll\u00e8ge des Baous"], "Saint-Jeoire": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Cecam", "Coll\u00e8ge Gaspard Monge"], "Saint-Joachim": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Char"], "Saint-Jorioz": ["Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Saint-Jory": ["Coll\u00e8ge Simone Veil", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Genevi\u00e8ve", "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Ensemble scolaire Sainte Genevieve"], "Saint-Joseph": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Saint-Joseph", "Coll\u00e8ge Joseph Hubert", "Coll\u00e8ge Achille Grondin", "Lyc\u00e9e professionnel Paul Langevin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Poivre", "Coll\u00e8ge la Marine", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Vincendo", "Coll\u00e8ge Prive Hors contrat Apprendre Autrement", "Coll\u00e8ge Belle Etoile", "Coll\u00e8ge Priv\u00e9 Montessori Saint Joseph"], "Saint-Julien-Chapteuil": ["Coll\u00e8ge Jules Romains", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Saint-Julien-en-Genevois": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Mme de Sta\u00ebl", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Pr\u00e9sentation de Marie", "Coll\u00e8ge Jean Jacques Rousseau", "Coll\u00e8ge Arthur Rimbaud", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9  La Pr\u00e9sentation de Marie"], "Saint-Junien": ["Coll\u00e8ge Louise Michel", "Coll\u00e8ge Paul Langevin", "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Eluard", "Lyc\u00e9e professionnel Edouard Vaillant"], "Saint-Just-Saint-Rambert": ["Coll\u00e8ge Anne Frank", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e": ["Coll\u00e8ge Louise Michel"], "Saint-Just-en-Chevalet": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Camille", "Coll\u00e8ge Le Breuil"], "Saint-Ju\u00e9ry": ["Coll\u00e8ge du Saut de Sabo"], "Saint-Laurent": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Saint-Laurent \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res"], "Saint-Laurent-Nouan": ["Coll\u00e8ge Marie Curie"], "Saint-Laurent-de-Chamousset": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Laurent"], "Saint-Laurent-de-Mure": ["Coll\u00e8ge Louis Lachenal"], "Saint-Laurent-de-Neste": ["Coll\u00e8ge Beaulieu"], "Saint-Laurent-de-la-Salanque": ["Coll\u00e8ge Jean Mermoz"], "Saint-Laurent-du-Maroni": ["Coll\u00e8ge Ars\u00e8ne Bouyer d'Angoma", "Lyc\u00e9e Polyvalent Raymond Tarcy", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Laurent-du-Maroni", "Coll\u00e8ge Albert Londres", "Lyc\u00e9e polyvalent Lumina Sophie", "Lyc\u00e9e polyvalent Bert\u00e8ne Juminer", "Coll\u00e8ge Eug\u00e9nie Tell-Ebou\u00e9", "Coll\u00e8ge Paul Jean Louis", "Coll\u00e8ge L\u00e9odate Volmar", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 C\u00e9cile Cheviet"], "Saint-Laurent-du-Pont": ["Coll\u00e8ge Le Grand Som"], "Saint-Laurent-du-Var": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Joseph Pagnol"], "Saint-Laurent-en-Grandvaux": ["Coll\u00e8ge Louis Bouvier"], "Saint-Laurent-sur-S\u00e8vre": ["Lyc\u00e9e Professionnel St Gabriel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Gabriel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 St Gabriel St Michel", "Lyc\u00e9e Professionnel St Michel"], "Saint-Leu": ["Coll\u00e8ge Marcel Goulette", "Coll\u00e8ge Chaloupe Saint Leu", "Coll\u00e8ge Pointe des Ch\u00e2teaux", "Lyc\u00e9e polyvalent Stella"], "Saint-Leu-d'Esserent": ["Coll\u00e8ge Jules Vall\u00e8s"], "Saint-Leu-la-For\u00eat": ["Coll\u00e8ge Wanda Landowska", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Rosaire"], "Saint-Loub\u00e8s": ["Coll\u00e8ge Max Linder"], "Saint-Louis": ["Coll\u00e8ge Plateau Goyaves", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Schickel\u00e9", "Coll\u00e8ge le Ruisseau", "Lyc\u00e9e professionnel Victor Schoelcher", "Lyc\u00e9e Polyvalent Jean Joly", "Coll\u00e8ge Albert Baclet", "Lyc\u00e9e professionnel Roches Maigres", "Coll\u00e8ge H\u00e9g\u00e9sippe Hoarau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ner Lemosch\u00e9", "Coll\u00e8ge Leconte de Lisle", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Antoine Roussin", "Coll\u00e8ge Jean Lafosse", "Coll\u00e8ge Georges Forlen", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Mermoz", "Coll\u00e8ge International des 3 Fronti\u00e8res"], "Saint-Loup-sur-Semouse": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Masson"], "Saint-Lumine-de-Clisson": ["Ecole Secondaire Priv\u00e9e Cours Jean-Paul II"], "Saint-Lys": ["Coll\u00e8ge L\u00e9o Ferr\u00e9"], "Saint-L\u00e9ger-des-Vignes": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Th\u00e9r\u00e8se Desreumaux"], "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Bernard Palissy", "Coll\u00e8ge Bernard Palissy"], "Saint-L\u00f4": ["Lyc\u00e9e polyvalent Curie-Corot", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Le Verrier", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Le Bon Sauveur", "Coll\u00e8ge Georges Lavalley", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Bon Sauveur", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Le Bon Sauveur", "Coll\u00e8ge Louis Pasteur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 interparoissial"], "Saint-Macaire": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Notre Dame du Rosaire", "Coll\u00e8ge Notre Dame du Rosaire", "coll\u00e8ge notre dame de verdelais de saint-macaire"], "Saint-Maixent-l'Ecole": ["Coll\u00e8ge Denfert Rochereau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Andr\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent du Haut Val de S\u00e8vre", "Coll\u00e8ge Saint-Joseph de l'Albizia"], "Saint-Malo": ["Lyc\u00e9e professionnel maritime Florence-Arthaud", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Choisy", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Les Rimains", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maupertuis", "Coll\u00e8ge Chateaubriand", "Coll\u00e8ge Jean Charcot", "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Cartier", "Lyc\u00e9e professionnel Maupertuis", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Moka Sainte Famille", "Coll\u00e8ge Duguay-Trouin", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Institution Saint-Malo"], "Saint-Mamet-la-Salvetat": ["Coll\u00e8ge Jean Dauzi\u00e9"], "Saint-Mamm\u00e8s": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Lineane Coiffure et Esth\u00e9tique"], "Saint-Mandrier-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge Louis Cl\u00e9ment"], "Saint-Mand\u00e9": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel", "Coll\u00e8ge Ecole Decroly", "Coll\u00e8ge Offenbach", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Michel"], "Saint-Manvieu-Norrey": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Sainte Catherine de Sienne", "Ecole Sainte Catherine de Sienne (Ecole secondaire priv\u00e9e)"], "Saint-Marcel": ["Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci", "Coll\u00e8ge Vivant Denon"], "Saint-Marcellin": ["Lyc\u00e9e polyvalent La Saulaie", "Coll\u00e8ge Le Savouret", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Saint-Marcellin"], "Saint-Mard": ["Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Saint-Martin": ["Cit\u00e9 Scolaire Robert WEINUM Lyc\u00e9e", "Coll\u00e8ge Du Mont des Accords", "Ecole secondaire priv\u00e9e  HC  Jean de la Fontaine", "Coll\u00e8ge ISAAC NEWTON", "Cit\u00e9 Scolaire Robert WEINUM Coll\u00e8ge", "Coll\u00e8ge-Lyc\u00e9e Victor Hugo", "Coll\u00e8ge HC Ren\u00e9 Descartes", "Institut sup\u00e9rieur de gestion commerce et num\u00e9rique S.A.S.U", "Lyc\u00e9e professionnel des Iles du Nord", "Coll\u00e8ge Soualiga", "Coll\u00e8ge Quartier d'Orl\u00e9ans", "INFORM'IP"], "Saint-Martin-Boulogne": ["Coll\u00e8ge Roger Salengro", "Lyc\u00e9e polyvalent Giraux Sannier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Nazareth", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph"], "Saint-Martin-d'H\u00e8res": ["Ecole technologique priv\u00e9e Charmilles", "Coll\u00e8ge Edouard Vaillant", "Coll\u00e8ge Fernand L\u00e9ger", "Coll\u00e8ge Henri Wallon", "Lyc\u00e9e polyvalent Pablo Neruda", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Paul-Louis Merlin"], "Saint-Martin-de-Crau": ["Coll\u00e8ge Charles Rieu", "lyc\u00e9e priv\u00e9 saint charles"], "Saint-Martin-de-Fontenay": ["Coll\u00e8ge Guy de Maupassant"], "Saint-Martin-de-R\u00e9": ["Coll\u00e8ge Les Sali\u00e8res"], "Saint-Martin-de-Seignanx": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Truffaut"], "Saint-Martin-des-Champs": ["Coll\u00e8ge Tanguy Prigent"], "Saint-Martin-du-Var": ["Coll\u00e8ge Ludovic Br\u00e9a"], "Saint-Martin-en-Bresse": ["Coll\u00e8ge Olivier de La Marche", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 reine antier de Saint-Martin"], "Saint-Martin-en-Haut": ["Coll\u00e8ge Le Petit Pont", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Martin"], "Saint-Martin-le-Vinoux": ["Coll\u00e8ge Chartreuse"], "Saint-Mathieu": ["Coll\u00e8ge du Parc"], "Saint-Mathieu-de-Tr\u00e9viers": ["Coll\u00e8ge Alain Savary"], "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Andr\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Espace Beaut\u00e9 Thalgo", "Coll\u00e8ge International Bilingue", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcelin Berthelot", "Coll\u00e8ge le Parc", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Padre-Pio", "Lyc\u00e9e polyvalent Condorcet", "Lyc\u00e9e professionnel Gourdou-Leseurre", "Coll\u00e8ge Pierre de Ronsard", "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Mansart", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Teilhard de Chardin", "Coll\u00e8ge Louis Blanc", "Coll\u00e8ge Camille Pissarro", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique d'Arsonval"], "Saint-Maurice": ["Coll\u00e8ge Edmond Nocard", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 ISE"], "Saint-Maurice-Saint-Germain": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois"], "Saint-Maurice-l'Exil": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral"], "Saint-Maximin": ["Lyc\u00e9e professionnel Donation de Rothschild"], "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume": ["Lyc\u00e9e Polyvalent de Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "Coll\u00e8ge Lei Garrus", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Saint-Maximin", "Ecole Secondaire priv\u00e9e Galil\u00e9e", "Coll\u00e8ge Henri Matisse"], "Saint-Memmie": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Saint-Menoux": ["Ecole De La Mhotte (2d degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)"], "Saint-Michel": ["Coll\u00e8ge Puygrelier", "Coll\u00e8ge C\u00e9sar Savart"], "Saint-Michel-de-Maurienne": ["Lyc\u00e9e professionnel G\u00e9n\u00e9ral Ferri\u00e9", "Coll\u00e8ge Paul Mougin"], "Saint-Michel-en-l'Herm": ["Coll\u00e8ge Les Colliberts"], "Saint-Michel-sur-Orge": ["Coll\u00e8ge Nicolas Boileau", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci"], "Saint-Mihiel": ["Coll\u00e8ge Les Avrils"], "Saint-Molf": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Kergu\u00e9nec de Saint-Molf"], "Saint-M\u00e9dard-de-Guizi\u00e8res": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles": ["Coll\u00e8ge Hastignan", "Lyc\u00e9e professionnel Jehan Duperier", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mauriac", "Cours secondaire priv\u00e9 Peret"], "Saint-M\u00e9en-le-Grand": ["Coll\u00e8ge Camille Gu\u00e9rin", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Saint-Nazaire": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Aristide Briand", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame d'Esp\u00e9rance", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Notre-Dame d'Esp\u00e9rance", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Le Masle", "Lyc\u00e9e professionnel Heinlex", "Coll\u00e8ge Anita Conti", "Coll\u00e8ge Pierre Norange", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 h\u00f4telier Sainte Anne", "Institut de Formation Coiffure  et Beaut\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Lyc\u00e9e professionnel Andr\u00e9 Boulloche", "Ecole secondaire priv\u00e9e La Chrysalide", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Albert Vin\u00e7on", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Lyc\u00e9e professionnel Brossaud-Blancho", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Louis", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se"], "Saint-Nazaire-d'Aude": ["Coll\u00e8ge Marcelin Albert"], "Saint-Nicolas": ["Coll\u00e8ge Paul Verlaine"], "Saint-Nicolas-d'Aliermont": ["Coll\u00e8ge Claude Monet"], "Saint-Nicolas-de-Port": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry"], "Saint-Nicolas-du-P\u00e9lem": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Saint-Omer": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Denis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alexandre Ribot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Bertin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame de Sion", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Sion", "Coll\u00e8ge Esplanade", "Coll\u00e8ge de La Morinie", "Lyc\u00e9e Professionnel du pays de Saint-Omer"], "Saint-Orens-de-Gameville": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre-Paul Riquet", "Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne": ["Coll\u00e8ge Le Parc", "Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "Lyc\u00e9e polyvalent Edmond Rostand, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la relation client et du management", "Lyc\u00e9e professionnel Ch\u00e2teau d' Epluches, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'automobile et du transport", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Perrin, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des technologies num\u00e9riques pour l'industrie et le laboratoire"], "Saint-Ouen-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Talentree", "Lyc\u00e9e polyvalent Auguste Blanqui", "Lyc\u00e9e polyvalent Marcel Cachin", "Coll\u00e8ge Jos\u00e9phine Baker", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Coll\u00e8ge Michelet"], "Saint-Palais": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Etchecopar", "Institut agricole priv\u00e9 Saint-Jean Errecart de Saint-Palais", "Coll\u00e8ge d'Amikuze"], "Saint-Pandelon": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Sainte-Elisabeth de Saint-Pandelon"], "Saint-Paul": ["Coll\u00e8ge les Aigrettes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Payen", "Coll\u00e8ge de Plateau Caillou", "Coll\u00e8ge l'Etang", "Lyc\u00e9e professionnel H\u00f4telier de la Renaissance", "Coll\u00e8ge Albert Lougnon", "Lyc\u00e9e polyvalent  priv\u00e9 Maison Blanche", "Coll\u00e8ge Jules Solesse", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Saint-Paul", "Coll\u00e8ge C\u00e9lim\u00e8ne Gaudieux", "Coll\u00e8ge Antoine Soubou", "Lyc\u00e9e professionnel Vue Belle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Maison Blanche", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Evariste de Parny", "Coll\u00e8ge le Bernica", "Lyc\u00e9e Polyvalent de St Paul 4"], "Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux": ["Coll\u00e8ge Jean Perrin", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Dr\u00f4me-Proven\u00e7ale"], "Saint-Paul-de-Fenouillet": ["Coll\u00e8ge Joseph Calvet"], "Saint-Paul-en-Chablais": ["Coll\u00e8ge du Pays de Gavot"], "Saint-Paul-l\u00e8s-Dax": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Danielle Mitterrand", "Lyc\u00e9e polyvalent Haroun Tazieff"], "Saint-Paul-sur-Is\u00e8re": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Fondation d' Auteuil"], "Saint-Paulien": ["Ecole 2nd degr\u00e9 professionnelle priv\u00e9e Logistique Conseil Formation"], "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu": ["Coll\u00e8ge Julie-Victoire Daubi\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Lamorici\u00e8re", "Coll\u00e8ge Condorcet"], "Saint-Philippe": ["Coll\u00e8ge Bory de Saint Vincent"], "Saint-Pierre": ["Coll\u00e8ge Paul Hermann", "Lyc\u00e9e polyvalent (Lyc\u00e9e du Num\u00e9rique, du Design et des Arts Appliqu\u00e9s Victor ANICET (Ex Saint-James)", "Coll\u00e8ge Ravine des Cabris", "Coll\u00e8ge Henri Matisse", "Coll\u00e8ge Emilien Adam de Villiers", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Dina Morgabin", "Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7ois de Mahy", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 catholique La Salle Saint Charles", "Lyc\u00e9e polyvalent de Bois d'Olive", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 catholique La Salle Saint Charles", "Annexe Coll\u00e8ge Priv\u00e9 St Charles", "Coll\u00e8ge les Tamarins", "Coll\u00e8ge Terre Sainte", "Coll\u00e8ge Ligne des Bambous", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ambroise Vollard", "Coll\u00e8ge Louis Delgr\u00e8s"], "Saint-Pierre-Eglise": ["Coll\u00e8ge Gilles de Gouberville", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Saint-Pierre-d'Albigny": ["Coll\u00e8ge Les Frontailles"], "Saint-Pierre-d'Irube": ["Coll\u00e8ge Aturri"], "Saint-Pierre-d'Ol\u00e9ron": ["Coll\u00e8ge Pertuis d'Antioche"], "Saint-Pierre-de-Chandieu": ["Coll\u00e8ge Charles de Gaulle"], "Saint-Pierre-de-Frugie": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 la fourmili\u00e8re"], "Saint-Pierre-de-Lages": ["Coll\u00e8ge les Roussillous"], "Saint-Pierre-des-Corps": ["Ecole Secondaire Le point d'O", "Lyc\u00e9e professionnel Martin Nadaud", "Coll\u00e8ge Stalingrad", "Coll\u00e8ge Pablo Neruda", "Coll\u00e8ge Jacques Decour"], "Saint-Pierre-du-Mont": ["Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel Jean Cassaigne", "Coll\u00e8ge Lubet Barbon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Cassaigne"], "Saint-Pierre-du-Perray": ["Coll\u00e8ge Camille Claudel"], "Saint-Pierre-en-Auge": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Robillard", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se"], "Saint-Pierre-en-Faucigny": ["Coll\u00e8ge Karine Ruby"], "Saint-Pierre-la-Cour": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier": ["Coll\u00e8ge Les Alli\u00e8res"], "Saint-Pierre-l\u00e8s-Elbeuf": ["Coll\u00e8ge Jacques-Emile Blanche"], "Saint-Pierre-l\u00e8s-Nemours": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 la Salle", "Coll\u00e8ge Vasco de Gama"], "Saint-Pol-de-L\u00e9on": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre-Dame du Kreisker", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame du Kreisker", "Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Ursule"], "Saint-Pol-sur-Ternoise": ["Coll\u00e8ge Roger Salengro", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Ch\u00e2telet"], "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res": ["Coll\u00e8ge du Jaur", "Lyc\u00e9e professionnel Jacques Brel, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la moto"], "Saint-Porchaire": ["Coll\u00e8ge"], "Saint-Pouange": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Troyes-Saint-Pouange"], "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Blaise de Vigen\u00e8re", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame des Victoires", "Coll\u00e8ge Blaise de Vigen\u00e8re"], "Saint-Prest": ["Coll\u00e8ge Soutine"], "Saint-Priest": ["Coll\u00e8ge Colette", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Condorcet", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Coll\u00e8ge Boris Vian", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Xavi\u00e8re", "Lyc\u00e9e professionnel Fernand Forest"], "Saint-Priest-en-Jarez": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Simone Weil"], "Saint-Prix": ["Coll\u00e8ge Louis Augustin Bosc"], "Saint-P\u00e8re-Marc-en-Poulet": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Sainte Marie"], "Saint-P\u00e8re-en-Retz": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Gabriel de Le Pellerin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Roch"], "Saint-P\u00e9e-sur-Nivelle": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Christophe de Saint-P\u00e9e-sur-Nivelle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Arretxea"], "Saint-P\u00e9ray": ["Coll\u00e8ge de Crussol"], "Saint-Quay-Portrieux": ["Lyc\u00e9e professionnel hotelier La Closerie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Stella Maris", "Coll\u00e8ge Camille Claudel"], "Saint-Quentin": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Condorcet", "Lyc\u00e9e professionnel d'art", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 St Jean La Croix", "Lyc\u00e9e professionnel Condorcet", "Coll\u00e8ge Henri Martin", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Bouin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre de La Ram\u00e9e", "Coll\u00e8ge Montaigne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 St Jean La Croix", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Martin", "Lyc\u00e9e professionnel Colard No\u00ebl", "Coll\u00e8ge Gabriel Hanotaux", "Coll\u00e8ge Marthe Lef\u00e8vre", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Pierre de La Ram\u00e9e"], "Saint-Quentin-Fallavier": ["Coll\u00e8ge Les Allinges"], "Saint-Rambert-d'Albon": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Les Go\u00e9lands", "Coll\u00e8ge Fernand Berthon"], "Saint-Rambert-en-Bugey": ["Coll\u00e8ge de l'Albarine"], "Saint-Rapha\u00ebl": ["Ecole professionnelle priv\u00e9e Acad\u00e9mie de la beaut\u00e9", "Coll\u00e8ge Alphonse Karr", "Lyc\u00e9e polyvalent Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Stanislas", "Coll\u00e8ge L'Est\u00e9rel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Stanislas"], "Saint-Renan": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Stanislas", "Coll\u00e8ge Kerzouar"], "Saint-Romain-de-Colbosc": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Siegfried"], "Saint-Romain-le-Puy": ["Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci"], "Saint-R\u00e9my": ["Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Saint-R\u00e9my-de-Provence": ["Coll\u00e8ge Glanum", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Saint-Remy-de-Provence"], "Saint-Saturnin": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 les Horizons"], "Saint-Saulge": ["Coll\u00e8ge Jean Arnolet", "LEAP Coeur de Ni\u00e8vre", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Institut priv\u00e9 d'enseignement rural et de m\u00e9canique agricole de Saint-Saulge"], "Saint-Saulve": ["Coll\u00e8ge Lavoisier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame"], "Saint-Sauveur-Villages": ["Coll\u00e8ge Tancrede de Hauteville"], "Saint-Sauveur-de-Montagut": ["Coll\u00e8ge de L' Eyrieux"], "Saint-Sauveur-en-Puisaye": ["L'\u00e9cole d'\u00e0 c\u00f4t\u00e9"], "Saint-Sauveur-le-Vicomte": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 de l'Abbaye", "Coll\u00e8ge Barbey d'Aurevilly"], "Saint-Sauveur-sur-Tin\u00e9e": ["Coll\u00e8ge Saint Blaise"], "Saint-Savin": ["Coll\u00e8ge Prosper M\u00e9rim\u00e9e"], "Saint-Savinien": ["Coll\u00e8ge Robert Cellerier"], "Saint-Sa\u00ebns": ["Coll\u00e8ge Guillaume Le Conqu\u00e9rant"], "Saint-Sever": ["Coll\u00e8ge Cap de Gascogne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se"], "Saint-Sim\u00e9on-de-Bressieux": ["Coll\u00e8ge Marcel Mariotte", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Saint-Simeon-Bressieux"], "Saint-Sorlin-en-Bugey": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Saint-Sorlin"], "Saint-Sorlin-en-Valloire": ["Coll\u00e8ge Denis Brunet"], "Saint-Soupplets": ["Coll\u00e8ge Nicolas Tronchon"], "Saint-Sulpice-Lauri\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Saint-Sulpice-de-Grimbouville": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 D\u00e9mocratique Champ Libre"], "Saint-Sulpice-la-Pointe": ["Coll\u00e8ge Pierre Suc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Jean"], "Saint-Sulpice-les-Feuilles": ["Coll\u00e8ge Fabre d'Eglantine"], "Saint-Symphorien": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mauriac"], "Saint-Symphorien-d'Ozon": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Saint-Symphorien-sur-Coise": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Champagnat", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Jean Monnet de Saint-symphorien-sur-Coise", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Champagnat"], "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge Iles de Loire", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Pierre la Joliverie", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph la Joliverie", "Ecole Secondaire Priv\u00e9e La Providence", "Lyc\u00e9e professionnel Les Savari\u00e8res", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Bernier", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9  La Baugerie"], "Saint-Thibault-des-Vignes": ["Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci"], "Saint-Thierry": ["Coll\u00e8ge du Mont d'Hor"], "Saint-Th\u00e9gonnec Loc-Eguiner": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie"], "Saint-Trivier-de-Courtes": ["Coll\u00e8ge Louis Vuitton"], "Saint-Tropez": ["Coll\u00e8ge Moulin Blanc"], "Saint-Vaast-la-Hougue": ["Coll\u00e8ge Guillaume Fouace"], "Saint-Valery-en-Caux": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de la C\u00f4te d'Alb\u00e2tre", "Coll\u00e8ge Jehan Le Povremoyne"], "Saint-Valery-sur-Somme": ["Coll\u00e8ge de La Baie de Somme"], "Saint-Vallier": ["Lyc\u00e9e polyvalent Henri Laurens", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Cotte", "Coll\u00e8ge Nicolas Copernic"], "Saint-Vallier-de-Thiey": ["Coll\u00e8ge de Saint-Vallier-de-Thiey"], "Saint-Val\u00e9rien": ["Coll\u00e8ge du Gatinais en Bourgogne"], "Saint-Varent": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Villon"], "Saint-Vaury": ["Coll\u00e8ge Louis Durand", "Lyc\u00e9e professionnel Louis Gaston Roussillat"], "Saint-Venant": ["Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Saint-Victoret": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Saint-Vincent-de-Paul": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Vincent de Paul", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Vincent de Paul"], "Saint-Vincent-de-Tyrosse": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Sud des Landes", "Coll\u00e8ge Jean-Claude SESCOUSSE"], "Saint-Vit": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Saint-Witz": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L\u00e9onard de Vinci"], "Saint-Yorre": ["Coll\u00e8ge Victor Hugo"], "Saint-Yrieix-la-Perche": ["Coll\u00e8ge Jean Baptiste Darnet", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Saint-Yrieix-la-Perche", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Baptiste Darnet", "Lyc\u00e9e professionnel Jean-Baptiste Darnet"], "Saint-Yrieix-sur-Charente": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph L'Amandier"], "Saint-Yzan-de-Soudiac": ["Coll\u00e8ge du Val de Saye"], "Saint-Zacharie": ["Coll\u00e8ge des Seize Fontaines"], "Sainte-Adresse": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge la H\u00e8ve"], "Sainte-Anne": ["Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Yssap", "LGT Yves LEBORGNE (ex LGT Poirier de GISSAC)", "COLLEGE OLYMPE RAME DECORBIN", "Coll\u00e8ge Isidore Pelage"], "Sainte-Anne-d'Auray": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Anne-Saint Louis", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne"], "Sainte-C\u00e9cile": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 L'Esp\u00e9rance", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 l'Esp\u00e9rance"], "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes": ["Coll\u00e8ge Sainte C\u00e9cile-les-Vignes"], "Sainte-Eulalie": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mauriac"], "Sainte-Florine": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Bernadette", "Coll\u00e8ge Marguerite Thomas"], "Sainte-Foy-l'Argenti\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Val d'Argent"], "Sainte-Foy-la-Grande": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Anglade Langalerie", "Coll\u00e8ge Elie Faure", "Lyc\u00e9e professionnel Paul Broca", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Reclus"], "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Favorite Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Ecole secondaire priv\u00e9e International School Of Lyon", "Coll\u00e8ge Le Plan du Loup"], "Sainte-Gemme-la-Plaine": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Lu\u00e7on-P\u00e9tr\u00e9"], "Sainte-Gemmes-sur-Loire": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Sainte-Gemmes"], "Sainte-Genevi\u00e8ve": ["Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci"], "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Langevin, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gestion et de la relation client", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Einstein", "Coll\u00e8ge Henri Becquerel", "Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9", "Coll\u00e8ge Paul Eluard"], "Sainte-Hermine": ["Coll\u00e8ge de l'Angl\u00e9e", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul"], "Sainte-Jamme-sur-Sarthe": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Sainte-Livrade-sur-Lot": ["Coll\u00e8ge Paul Froment", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Sainte-Livrade"], "Sainte-Luce": ["Coll\u00e8ge", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 adventiste Rama", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 adventiste Rama"], "Sainte-Luce-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge La Reineti\u00e8re"], "Sainte-Marie": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique le Verger", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 catholique Levavasseur", "Coll\u00e8ge Morne des Esses", "Coll\u00e8ge Adrien Cerneau", "Coll\u00e8ge Jean d'Esme", "Lyc\u00e9e professionnel Isnelle Amelin", "Coll\u00e8ge Joseph Lagrosilli\u00e8re", "Coll\u00e8ge Emmanuel Saldes", "Coll\u00e8ge Beausejour", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Nord Atlantique"], "Sainte-Marie-aux-Ch\u00eanes": ["Coll\u00e8ge Gabriel Piern\u00e9"], "Sainte-Marie-aux-Mines": ["Coll\u00e8ge Jean Georges Reber", "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Weiss"], "Sainte-Maure": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Sainte-Maure"], "Sainte-Maure-de-Touraine": ["Coll\u00e8ge Celestin Freinet"], "Sainte-Maxime": ["Ecole secondaire de 1er cycle priv\u00e9e L\u00e9onard de Vinci", "Coll\u00e8ge Berty Albrecht"], "Sainte-Menehould": ["Coll\u00e8ge Jean-Baptiste Drouet"], "Sainte-M\u00e8re-Eglise": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry"], "Sainte-Pazanne": ["Coll\u00e8ge Olympe de Gouges Ste-Pazanne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Sacr\u00e9-Coeur"], "Sainte-Rose": ["Coll\u00e8ge B\u00e9bel", "Coll\u00e8ge Bois Rada", "Coll\u00e8ge Th\u00e9r\u00e9sien Cadet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Sonny RUPAIRE"], "Sainte-Savine": ["Lyc\u00e9e professionnel Edouard Herriot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Louis Brisson", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Edouard Herriot", "Coll\u00e8ge Paul Langevin"], "Sainte-Sigol\u00e8ne": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur"], "Sainte-Suzanne": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Sainte-Suzanne", "Coll\u00e8ge Hippolyte Foucque", "Coll\u00e8ge de Quartier fran\u00e7ais", "Lyc\u00e9e polyvalent Bel Air", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 catholique Sainte Suzanne"], "Sainte-S\u00e9v\u00e8re-sur-Indre": ["Coll\u00e8ge Louis Pergaud"], "Sainte-Tulle": ["Coll\u00e8ge Pierre Girardot"], "Saintes": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bernard Palissy", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cailli\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de Recouvrance", "\u00c9cole technique priv\u00e9e Adoranature", "Lyc\u00e9e professionnel Bernard Palissy", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Saintes", "Coll\u00e8ge Edgar Quinet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bellevue", "Ecole d'enseignement technique de l'arm\u00e9e de l'air 722 de Saintes", "Coll\u00e8ge Agrippa d'Aubign\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Saintes-Georges-Desclaude"], "Salaise-sur-Sanne": ["Coll\u00e8ge Jean Ferrat"], "Salazie": ["Coll\u00e8ge Auguste Lacaussade"], "Salbris": ["Coll\u00e8ge Gaston Jollet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Georges"], "Salies-de-B\u00e9arn": ["Coll\u00e8ge Felix Pecaut", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Martin"], "Salies-du-Salat": ["Coll\u00e8ge des 3 Vall\u00e9es"], "Salindres": ["Coll\u00e8ge Jean Baptiste Dumas"], "Salins-les-Bains": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Anatoile", "Coll\u00e8ge Victor Considerant", "Lyc\u00e9e Victor Considerant"], "Sallanches": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Mont Blanc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge du Verney", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Sallaumines": ["Coll\u00e8ge Paul Langevin", "Lyc\u00e9e professionnel La Peupleraie"], "Salles": ["Coll\u00e8ge Alienor d'Aquitaine"], "Salles-Curan": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 des Monts et Lacs"], "Salles-de-Barbezieux": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Barbezieux"], "Salon-de-Provence": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique l'Emp\u00e9ri", "Lyc\u00e9e polyvalent Adam de Craponne", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Jean Bernard", "Coll\u00e8ge Joseph d'Arbaud", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Le Rocher", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Jean", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Pr\u00e9sentation", "ECOLE CLAUDE SAGLIO SALON (BEAUTE FORMATION)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Viala Lacoste", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Viala Lacoste"], "Salviac": ["Coll\u00e8ge Salviac"], "Samatan": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois de Belleforest", "Lyc\u00e9e professionnel Cl\u00e9ment Ader"], "Sambin": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Prieur\u00e9"], "Samer": ["Coll\u00e8ge Le Trion"], "Samo\u00ebns": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Corbet"], "Sanary-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge La Guicharde"], "Sancergues": ["Coll\u00e8ge Roger Martin du Gard"], "Sancerre": ["Coll\u00e8ge Francine Leca"], "Sancey": ["Coll\u00e8ge Henri Fertet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne-Antide"], "Sancoins": ["Coll\u00e8ge Marguerite Audoux"], "Sangatte": ["Coll\u00e8ge Louis Bl\u00e9riot"], "Sannois": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Voltaire", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 St Jean L'Hermitage \u00e0 Sannois", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Jean L'Hermitage", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Sannois"], "Santa-Maria-Sich\u00e9": ["Coll\u00e8ge du Taravu Andr\u00e9 Giusti"], "Santeny": ["Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Sanvignes-les-Mines": ["Coll\u00e8ge Roger Vailland"], "Saran": ["Coll\u00e8ge Montjoie"], "Sarcelles": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Torat Emet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Torat Emet", "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Beth Yaacov", "Coll\u00e8ge priv\u00e9  Acad\u00e9mie Fihri", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Torah Or", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Sallle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 la Salle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ozar Hatorah", "Ecole secondaire priv\u00e9e Beth Yaacov", "Coll\u00e8ge Evariste Galois", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Lyc\u00e9e polyvalent de La Tourelle", "Coll\u00e8ge Voltaire", "Coll\u00e8ge Jean Lurcat", "Coll\u00e8ge Anatole France", "Coll\u00e8ge Chantereine", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Jacques Rousseau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Ozar Hatorah"], "Sarlat-la-Can\u00e9da": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pr\u00e9 de Cordy", "Coll\u00e8ge La Bo\u00e9tie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel Pr\u00e9 de Cordy", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph"], "Sarralbe": ["Coll\u00e8ge Robert Doisneau"], "Sarre-Union": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 adapt\u00e9 Silo\u00e9", "Coll\u00e8ge Pierre Claude", "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Imbert"], "Sarrebourg": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge Pierre Messmer", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e professionnel Dominique Labroise", "Lyc\u00e9e polyvalent Mangin", "Coll\u00e8ge Mangin"], "Sarreguemines": ["Lyc\u00e9e Henri Nomin\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Chr\u00e9tienne", "Lyc\u00e9e professionnel Simon Lazard", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Chr\u00e9tienne", "Coll\u00e8ge du Himmelsberg", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Coll\u00e8ge Fulrad", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean de Pange"], "Sarrola-Carcopino": ["Coll\u00e8ge Baleone"], "Sartilly-Baie-Bocage": ["Coll\u00e8ge Anatole France"], "Sartrouville": ["Coll\u00e8ge Romain Rolland", "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Verne, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'artisanat d'art dans les professions du spectacle", "Coll\u00e8ge Colette", "Coll\u00e8ge Darius Milhaud", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Evariste Galois", "Ecole secondaire priv\u00e9e Cours Ch\u00e2teau", "Coll\u00e8ge Louis Paulhan", "Ecole secondaire priv\u00e9e Cours Charles P\u00e9guy"], "Sart\u00e8ne": ["Coll\u00e8ge Georges Cl\u00e9menceau Sart\u00e8ne", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Sart\u00e8ne", "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Cl\u00e9menceau"], "Sarzeau": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge de Rhuys"], "Sassenage": ["Lyc\u00e9e polyvalent Roger Deschaux", "Coll\u00e8ge Alexandre Fl\u00e9ming"], "Satillieu": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Joseph en Val d'Ay"], "Saubrigues": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Saubrigues"], "Saugues": ["Coll\u00e8ge Joachim Barrande", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Pr\u00e9sentation", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Saugues"], "Saujon": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Albert"], "Saulieu": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Pompon", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Saulieu"], "Sault": ["Coll\u00e8ge du Pays de Sault"], "Sault-l\u00e8s-Rethel": ["Coll\u00e8ge Valli\u00e8re"], "Saulx-les-Chartreux": ["Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e d'Etudes Dirig\u00e9es", "Coll\u00e8ge Pablo Picasso"], "Saumur": ["Coll\u00e8ge Yolande d'Anjou", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Coll\u00e8ge Benjamin Delessert", "Coll\u00e8ge Honor\u00e9 de Balzac", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Les Ardilliers", "Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Andr\u00e9", "Lyc\u00e9e technique priv\u00e9 Les Ardilliers", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Duplessis Mornay", "Lyc\u00e9e Polyvalent Sadi Carnot", "Ecole de production T'CAP T'PRO", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis", "INSTITUT DE BIJOUTERIE"], "Sausset-les-Pins": ["Coll\u00e8ge Pierre Matraja"], "Sauverny": ["Ecole secondaire priv\u00e9e 1 Grain d'Amour"], "Sauveterre-de-B\u00e9arn": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Notre Dame de Sauveterre", "Coll\u00e8ge Reine Sancie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Sauveterre-de-Guyenne": ["Coll\u00e8ge Robert Barri\u00e8re"], "Sauz\u00e9-Vaussais": ["Coll\u00e8ge Anne Frank"], "Savenay": ["Coll\u00e8ge public Mona Ozouf", "Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Saverdun": ["Lyc\u00e9e professionnel Dr Philippe Tissi\u00e9", "Coll\u00e8ge du Girbet", "Etablissement du second priv\u00e9 hors contrat Sainte-Th\u00e9r\u00e8se"], "Saverne": ["Coll\u00e8ge Les Sources", "Lyc\u00e9e professionnel Jules Verne", "Coll\u00e8ge Priv\u00e9 les Petites Licornes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "Coll\u00e8ge Poincar\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 IESC", "Lyc\u00e9e polyvalent Haut-Barr"], "Savigny-le-Temple": ["Coll\u00e8ge Louis Armand", "Coll\u00e8ge Henri Wallon", "Lyc\u00e9e professionnel Antonin Car\u00eame", "Coll\u00e8ge La Petite Plume", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge la Grange du Bois", "Coll\u00e8ge La Ferme des Savoirs"], "Savigny-sur-Orge": ["Coll\u00e8ge Jean Mermoz", "Coll\u00e8ge Paul Bert", "Lyc\u00e9e polyvalent Gaspard Monge, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'automobile et de la logistique", "Coll\u00e8ge Les G\u00e2tines-Ren\u00e9 Cassin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Cohen Tenoudji", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Baptiste Corot", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 du Sacr\u00e9-Coeur"], "Savign\u00e9-sur-Lathan": ["Coll\u00e8ge Bernard de Fontenelle"], "Savy-Berlette": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Savy-Berlette"], "Sa\u00f4ne": ["Coll\u00e8ge Entre Deux Velles"], "Sca\u00ebr": ["Coll\u00e8ge L\u00e9o Ferr\u00e9"], "Sceaux": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Marie Curie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Lakanal", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e polyvalent Florian, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la vente et de la beaut\u00e9", "Coll\u00e8ge Lakanal", "Coll\u00e8ge Marie Curie"], "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin": ["Coll\u00e8ge Chateau Rance"], "Schiltigheim": ["Lyc\u00e9e professionnel Aristide Briand", "Lyc\u00e9e polyvalent Emile Mathis", "Coll\u00e8ge Leclerc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologoique priv\u00e9 Charles de Foucauld", "Coll\u00e8ge Rouget de Lisle", "Ecole europ\u00e9enne de Beaut\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Charles de Foucauld", "Groupe scolaire Harmonie"], "Schirmeck": ["Lyc\u00e9e professionnel Haute-Bruche", "Coll\u00e8ge Haute-Bruche"], "Schoelcher": ["Centre SAINT RAPHAEL HORS CONTRAT", "College de la Patience", "Coll\u00e8ge Vincent Placoly", "Lyc\u00e9e professionnel LUMINA SOPHIE", "COLLEGE PRIVE HORS CONTRAT  AU PETIT PARADIS", "Coll\u00e8ge Terreville"], "Schoeneck": ["Lyc\u00e9e Condorcet"], "Schweighouse-sur-Moder": ["Coll\u00e8ge du Bois Fleuri"], "Scionzier": ["Coll\u00e8ge Jean Jacques Gallay"], "Sebourg": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne"], "Seclin": ["Lyc\u00e9e professionnel Les Hauts de Flandre", "Coll\u00e8ge Jean Demailly", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception"], "Secondigny": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Louis Merle"], "Sedan": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Mabillon", "Coll\u00e8ge Turenne", "Lyc\u00e9e professionnel Jean-Baptiste Cl\u00e9ment", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Bayle", "Coll\u00e8ge Elisabeth de Nassau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Mabillon", "Lyc\u00e9e professionnel Le Ch\u00e2teau", "Coll\u00e8ge Le Lac"], "Segonzac": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Claire Champagne de Segonzac", "Coll\u00e8ge Font-Belle"], "Segr\u00e9-en-Anjou Bleu": ["Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Bourg-Chevreau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame d'Orveau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame d'Orveau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Georges Gironde"], "Seiches-sur-le-Loir": ["Coll\u00e8ge Vall\u00e9e du Loir"], "Seilh": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 L' Annonciation", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 L' Annonciation"], "Seilhac": ["Coll\u00e8ge Armande BAUDRY"], "Seix": ["Coll\u00e8ge Jules Palmade"], "Selles-sur-Cher": ["Coll\u00e8ge Les Pressigny"], "Seloncourt": ["Coll\u00e8ge Les Hautes Vignes", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e du FC Sochaux"], "Selongey": ["Coll\u00e8ge Champ-Lumi\u00e8re"], "Seltz": ["Coll\u00e8ge Charles de Gaulle"], "Semur-en-Auxois": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Joseph La Salle", "Coll\u00e8ge Christiane Perceret", "Lyc\u00e9e polyvalent r\u00e9gional Anna Judic"], "Senlis": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Vincent", "Coll\u00e8ge Alb\u00e9ric MAGNARD", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Hugues Capet", "Coll\u00e8ge de La Fontaine des Pr\u00e9s", "Lyc\u00e9e professionnel Amyot d'Inville", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Anne-Marie Javouhey"], "Sennecey-le-Grand": ["Coll\u00e8ge David Niepce"], "Senonches": ["Coll\u00e8ge La Loge des Bois"], "Senones": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux"], "Sens": ["Coll\u00e8ge Montpezat", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Etienne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Etienne", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre et Marie Curie", "Coll\u00e8ge St\u00e9phane Mallarm\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Catherine et Raymond Janot", "Coll\u00e8ge Champs Plaisants"], "Seppois-le-Bas": ["Coll\u00e8ge de la Largue"], "Sept\u00e8mes-les-Vallons": ["Coll\u00e8ge Marc Ferrandi", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Elisabeth"], "Sermaize-les-Bains": ["Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Sermoise-sur-Loire": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Plagny-Sermoise"], "Serre-Nerpol": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Serres": ["Coll\u00e8ge Alexandre Correard"], "Serres-Castet": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Forgues"], "Serris": ["Lyc\u00e9e polyvalent Emilie du Ch\u00e2telet", "Coll\u00e8ge Madeleine Renaud"], "Servian": ["Coll\u00e8ge Alfred Crouzet"], "Seurre": ["Coll\u00e8ge Dinet"], "Sevran": ["Coll\u00e8ge de la Pl\u00e9iade", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Fraternit\u00e9", "Lyc\u00e9e Priv\u00e9 La Fraternit\u00e9", "Coll\u00e8ge Evariste Galois", "Coll\u00e8ge Paul Painlev\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Cendrars", "Coll\u00e8ge Georges Brassens", "Coll\u00e8ge Association pour la Connaissance et le Savoir", "Lyc\u00e9e Association pour la Connaissance et le Savoir"], "Seyne": ["Coll\u00e8ge Marcel Andr\u00e9"], "Seyssel": ["Coll\u00e8ge du Mont des Princes"], "Seyssinet-Pariset": ["Coll\u00e8ge Pierre Dubois", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Aristide Berg\u00e8s"], "Seyssins": ["IFBEM SAS", "Coll\u00e8ge Marc Sangnier"], "Seyssuel": ["College Claude et Germain Grange"], "Sierck-les-Bains": ["Coll\u00e8ge G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle"], "Sierentz": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Dolto"], "Sigave": ["Coll\u00e8ge de Fiua"], "Sigean": ["Coll\u00e8ge des Corbi\u00e8res Maritimes"], "Signy-l'Abbaye": ["Coll\u00e8ge Signy-l'Abbaye"], "Signy-le-Petit": ["Coll\u00e8ge Multisite Signy-le-Petit"], "Sigoul\u00e8s-et-Flaugeac": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Le Cluzeau de Sigoul\u00e8s"], "Sillingy": ["Coll\u00e8ge La Mandallaz"], "Sill\u00e9-le-Guillaume": ["Coll\u00e8ge Paul Scarron", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Scarron", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Coeur de Marie"], "Simiane-Collongue": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mitterrand"], "Sin-le-Noble": ["Coll\u00e8ge Anatole France", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Arthur Rimbaud"], "Sinnamary": ["Coll\u00e8ge Elie Castor"], "Sissonne": ["Coll\u00e8ge Froehlicher"], "Sisteron": ["Lyc\u00e9e polyvalent Paul Ar\u00e8ne", "Coll\u00e8ge Paul Ar\u00e8ne"], "Six-Fours-les-Plages": ["Coll\u00e8ge Reynier", "Coll\u00e8ge Font de Fillol", "Lyc\u00e9e professionnel La Coudouli\u00e8re", "Ecole secondaire priv\u00e9e NEOSPHERE"], "Sizun": ["Coll\u00e8ge Val d'Elorn"], "Sochaux": ["Coll\u00e8ge Jouffroy d'Abbans"], "Soissons": ["Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard De Vinci", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint R\u00e9my", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Vincent-de-Paul", "Coll\u00e8ge Lamartine", "Lyc\u00e9e professionnel Camille Claudel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique G\u00e9rard de Nerval", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Paul", "Lyc\u00e9e polyvalent Le Corbusier", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint-Vincent-de-Paul", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 sous contrat saint-vincent-de-paul", "Coll\u00e8ge Saint-Just"], "Soisy-sous-Montmorency": ["Coll\u00e8ge Descartes", "Coll\u00e8ge Schweitzer"], "Soisy-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge de L'Ermitage"], "Solesmes": ["Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Michel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Michel"], "Solli\u00e8s-Pont": ["Coll\u00e8ge Lou Castellas", "Coll\u00e8ge Vall\u00e9e du Gapeau"], "Solre-le-Ch\u00e2teau": ["Coll\u00e8ge du Solr\u00e9zis"], "Somain": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de la Renaissance", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Pasteur", "Coll\u00e8ge Louis Pasteur", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "Coll\u00e8ge Victor Hugo"], "Sombernon": ["Coll\u00e8ge Jacques Mercussot"], "Somme-Suippe": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Somme-Suippe"], "Somme-Vesle": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Ch\u00e2lons-en-Champgne"], "Sommi\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Gaston Doumergue", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Maintenon"], "Sonchamp": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Sonchamp"], "Sorgues": ["Lyc\u00e9e r\u00e9gional Montesquieu", "Coll\u00e8ge Denis Diderot", "Coll\u00e8ge Voltaire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Marie Rivier", "Ecole priv\u00e9e Rudolf Steiner (Ecole secondaire)"], "Sospel": ["Coll\u00e8ge Jean M\u00e9decin"], "Sotteville-l\u00e8s-Rouen": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique les Bruy\u00e8res", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcel Sembat", "Coll\u00e8ge Jean Zay", "Coll\u00e8ge Emile Zola", "Lyc\u00e9e professionnel Marcel Sembat"], "Soucieu-en-Jarrest": ["Coll\u00e8ge La Perri\u00e8re"], "Souffelweyersheim": ["Coll\u00e8ge Les Sept Arpents"], "Soufflenheim": ["Coll\u00e8ge Albert Camus"], "Souilhanels": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Centre Polyvalent de Formation Professionnelle la Rouatiere de Souilhanel"], "Souillac": ["Lyc\u00e9e polyvalent Louis Vicat", "Lyc\u00e9e professionnel h\u00f4telier Quercy-P\u00e9rigord", "Coll\u00e8ge Le Puy d'Alon"], "Soulac-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge Georges Mandel"], "Souleuvre en Bocage": ["Coll\u00e8ge Val de Souleuvre"], "Soultz-Haut-Rhin": ["Coll\u00e8ge Robert Beltz"], "Soultz-sous-For\u00eats": ["Coll\u00e8ge de l'Outre For\u00eat"], "Souppes-sur-Loing": ["Coll\u00e8ge Emile Chevallier"], "Sourdeval": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Victor Hugo"], "Sourdun": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral"], "Sours": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Chartres-Sours"], "Soustons": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mitterrand"], "Soyaux": ["Coll\u00e8ge Romain Rolland", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Albert Gr\u00e9goire", "Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France"], "Stains": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e polyvalent Maurice Utrillo", "Coll\u00e8ge Barbara", "Coll\u00e8ge Joliot-Curie", "Coll\u00e8ge Pablo N\u00e9ruda", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Marie"], "Steenvoorde": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Lourdes", "Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"], "Stenay": ["Lyc\u00e9e polyvalent Alfred Kastler", "Coll\u00e8ge Alfred Kastler"], "Stiring-Wendel": ["Coll\u00e8ge Nicolas Untersteller"], "Strasbourg": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Monnet", "Coll\u00e8ge Jules Hoffmann", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Pasteur", "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Couffignal", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 le Gymnase Jean Sturm", "Coll\u00e8ge Louise Weiss", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ecole Libre Sainte Anne", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 ORT", "Coll\u00e8ge Stockfeld", "Coll\u00e8ge Fustel de Coulanges", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Truffaut", "Coll\u00e8ge Hans Arp", "Coll\u00e8ge Foch", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Ecole commerciale priv\u00e9e", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ecole Aquiba", "Ecole Michael (2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)", "Pigier Strasbourg", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Ecole Libre Sainte-Anne", "Lyc\u00e9e Novagora", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Institution Notre Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Parenth\u00e8se", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Parenth\u00e8se", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 alternatif Les Pinsons", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Sections Internationales", "Centre Eshel (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution La Doctrine Chr\u00e9tienne", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Institution Sainte Clotilde", "Ecole secondaire priv\u00e9e Beth Hanna", "Ecole europ\u00e9enne de Strasbourg (C)", "Lyc\u00e9e Eyyub Sultan", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Marie Curie", "Ecole professionnelle priv\u00e9e Carri\u00e8res de La Mode", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Fustel de Coulanges", "Lyc\u00e9e polyvalent Rene Cassin", "Ecole internationale Tunon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jean-Baptiste Kl\u00e9ber", "Lyc\u00e9e professionnel  Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric Oberlin", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Geiler", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution La Providence", "Ecole secondaire priv\u00e9e Micha\u00ebl", "Coll\u00e8ge International Vauban", "Coll\u00e8ge Episcopal Saint Etienne (Coll\u00e8ge priv\u00e9)", "Coll\u00e8ge Erasme", "Ecole secondaire priv\u00e9e Centre Eshel", "Lyc\u00e9e polyvalent Marcel Rudloff", "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral Technologique Yunus EMRE", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Rostand", "Coll\u00e8ge Lezay Marn\u00e9sia", "Coll\u00e8ge Kl\u00e9ber", "Coll\u00e8ge Sophie Germain", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de Sion", "Coll\u00e8ge Episcopal Saint Etienne (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Institution La Doctrine Chr\u00e9tienne", "Coll\u00e8ge Solignac", "Coll\u00e8ge international de l'Esplanade", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 le Gymnase Lucie Berger et Jean Sturm", "Institut de formation comptable", "Ecole europ\u00e9enne de Strasbourg (L)", "Exact\u00e9tudes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Eyyub Sultan", "Ecole europ\u00e9enne de Strasbourg", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Beth Hanna", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Jacques Twinger", "Coll\u00e8ge Jean Monnet", "Ecole Aquiba (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Institution Sainte Clotilde", "Coll\u00e8ge Louis Pasteur", "Ecole secondaire priv\u00e9e Beth Hanna (Coll\u00e8ge priv\u00e9)", "Ecole 2D degr\u00e9 prof priv\u00e9e l'ICE Serge Comtesse", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Yunus EMRE", "Ecole NovAgora"], "Sucy-en-Brie": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Petit-Val", "Coll\u00e8ge du Fort", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Petit Val", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sports \u00e9tudes de Paris (Tee Break)", "Lyc\u00e9e polyvalent Christophe Colomb", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sports \u00e9tudes (Tee Break)", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sports Etudes (Tee Break)", "Coll\u00e8ge du Parc", "Lyc\u00e9e polyvalent Montaleau"], "Suippes": ["Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Sully-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge Maximilien de Sully"], "Sundhouse": ["Coll\u00e8ge du Grand Ried"], "Suresnes": ["Lyc\u00e9e professionnel Louis Bl\u00e9riot, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9nergie", "Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9", "Coll\u00e8ge Emile Zola", "Coll\u00e8ge Henri Sellier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Langevin"], "Surg\u00e8res": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Surgeres", "Lyc\u00e9e Polyvalent du Pays d'Aunis", "Coll\u00e8ge H\u00e9l\u00e8ne de Fons\u00e8que", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Surg\u00e8res"], "Sury-le-Comtal": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Sury-le-comtal", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Claire"], "Susville": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Alpes Sud Is\u00e8re"], "Suze-la-Rousse": ["Coll\u00e8ge Do Mistrau"], "S\u00e8te": ["Lyc\u00e9e professionnel Charles de Gaulle, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la commercialisation et de la restauration", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot-Curie", "Coll\u00e8ge Paul Val\u00e9ry", "Lyc\u00e9e de la mer Paul Bousquet", "Acad\u00e9mie d'enseignement secondaire priv\u00e9", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Paul Val\u00e9ry", "Lyc\u00e9e professionnel Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot-Curie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph"], "S\u00e8vremoine": ["Coll\u00e8ge Le Pont de Moine", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean Blouin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Champ Blanc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean Bosco"], "S\u00e8vres": ["Coll\u00e8ge de S\u00e8vres", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Pierre Vernant", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc"], "S\u00e9es": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de S\u00e9es", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Marie Immacul\u00e9e", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat institut croix des vents SEES", "coll\u00e8ge priv\u00e9 hors contrat institut croix des vents SEES", "coll\u00e8ge priv\u00e9 hors contrat institut d'Argentr\u00e9 SEES", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Marie Immacul\u00e9e", "Coll\u00e8ge Nicolas-Jacques  Cont\u00e9", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat institut d'Argentr\u00e9 SEES"], "S\u00e9lestat": ["Lyc\u00e9e professionnel Schweisguth", "Coll\u00e8ge Beatus Rhenanus", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Docteur Koeberl\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Baptiste Schwilgu\u00e9", "Coll\u00e8ge Jean Mentel"], "S\u00e9m\u00e9ac": ["Coll\u00e8ge Paul Val\u00e9ry"], "S\u00e9n\u00e9": ["Coll\u00e8ge Cousteau"], "S\u00e9rignan": ["Lyc\u00e9e polyvalent Marc Bloch", "Coll\u00e8ge Marcel Pagnol"], "S\u00e9v\u00e9rac d'Aveyron": ["Coll\u00e8ge Jean d'Alembert"], "S\u00e9zanne": ["Coll\u00e8ge La Fontaine du V\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent La Fontaine du V\u00e9"], "Tahaa": ["COLLEGE DE TAHAA"], "Taiarapu": ["COLLEGE PRIVE DU SACRE COEUR TARAVAO", "LYCEE POLYVALENT DE TARAVAO (TAIARAPU)", "COLLEGE DE TARAVAO"], "Tain-l'Hermitage": ["Lyc\u00e9e professionnel h\u00f4telier de l'Hermitage"], "Talange": ["Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Eiffel", "Coll\u00e8ge Le Breuil"], "Talant": ["Coll\u00e8ge Boris Vian"], "Talence": ["Lyc\u00e9e polyvalent h\u00f4telier Tourisme Gascogne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame S\u00e9vign\u00e9", "Coll\u00e8ge Henri Brisson", "Lyc\u00e9e polyvalent Alfred Kastler", "Lyc\u00e9e polyvalent Victor Louis", "Coll\u00e8ge Victor Louis"], "Tallard": ["Coll\u00e8ge Marie Marvingt"], "Taninges": ["Coll\u00e8ge Jacques Brel"], "Taputapuatea": ["COLLEGE DE FAAROA"], "Tarare": ["Coll\u00e8ge Marie Laurencin", "Lyc\u00e9e polyvalent Ren\u00e9 Cassin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de Bel Air", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame de Bel Air"], "Tarascon": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alphonse Daudet", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marthe"], "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge": ["Coll\u00e8ge Sabarth\u00e8s-Montcalm"], "Tarbes": ["Lyc\u00e9e professionnel Jean Dupuy", "Coll\u00e8ge Pyr\u00e9n\u00e9es", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint-Pierre", "Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Lyc\u00e9e professionnel Reffye", "Coll\u00e8ge Desaix", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Coll\u00e8ge Massey", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Pradeau-La S\u00e8de", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Th\u00e9ophile Gautier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Dupuy", "Lyc\u00e9e professionnel Lautr\u00e9amont", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Curie", "Coll\u00e8ge Voltaire", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Pradeau-La S\u00e8de Saint-Pierre", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Vincent de Paul", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Tarbes", "Ecole technologique priv\u00e9e Concept Formation Ecole de coiffure", "Ecole 2d degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Gambetta"], "Tardets-Sorholus": ["Coll\u00e8ge Dr. Pierre Jaureguy"], "Tarnos": ["Lyc\u00e9e professionnel Ambroise Croizat", "Coll\u00e8ge Langevin-Wallon"], "Tartas": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Tassin-la-Demi-Lune": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Jean-Jacques Rousseau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph"], "Tavaux": ["Coll\u00e8ge des Vernaux"], "Taverny": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge Georges Brassens", "Coll\u00e8ge Le Carr\u00e9 Sainte Honorine", "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Jouvet, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social"], "Teloch\u00e9": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean Baptiste de la Salle"], "Tence": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Martin", "Coll\u00e8ge de la Lionch\u00e8re"], "Tende": ["Coll\u00e8ge Jean-Baptiste Rusca"], "Tergnier": ["Coll\u00e8ge Joliot-Curie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 P\u00e8re Joseph Wr\u00e9sinski"], "Terrasson-Lavilledieu": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e polyvalent Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"], "Terre-de-Haut": ["Coll\u00e8ge Archipel des Saintes"], "Terres-de-Caux": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Villon"], "Terres-de-Haute-Charente": ["Coll\u00e8ge Jean Michaud"], "Tessy-Bocage": ["Coll\u00e8ge Raymond Queneau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie"], "Teva i uta": ["COLLEGE Tinomana EBB de Teva I Uta"], "Thann": ["Coll\u00e8ge Remy Faesch", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Scheurer Kestner", "Lyc\u00e9e professionnel Charles Pointet", "Coll\u00e8ge Charles Walch"], "Theix-Noyalo": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame la Blanche"], "Thenon": ["Coll\u00e8ge Suzanne Lacore"], "Thiais": ["Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Cours du Hameau", "Coll\u00e8ge Paul Val\u00e9ry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 cours du hameau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Guillaume Apollinaire", "Coll\u00e8ge Paul Klee", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Poullart des Places"], "Thiant": ["Coll\u00e8ge Jean-Jacques Rousseau"], "Thiaucourt-Regni\u00e9ville": ["Coll\u00e8ge Ferdinand Buisson"], "Thiberville": ["Coll\u00e8ge Jeanine Vancayzeele"], "Thiers": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Montdory", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e professionnel Germaine Tillion", "Coll\u00e8ge Antoine Audembron", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Zay"], "Thierville-sur-Meuse": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry"], "Thillois": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Thillois"], "Thio": ["Coll\u00e8ge Francis Roug\u00e9", "Coll\u00e8ge La Colline (de Thio)"], "Thionville": ["Lyc\u00e9e polyvalent La Briquerie", "Coll\u00e8ge H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "Coll\u00e8ge La Milliaire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Providence", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame de La Providence", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre Chanel", "Lyc\u00e9e polyvalent Rosa Parks", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de La Providence", "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral Charlemagne", "Institut superieur de formation esth\u00e9tique coiffure", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "Coll\u00e8ge Charlemagne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Pierre Chanel"], "Thiviers": ["Lyc\u00e9e professionnel Porte d'Aquitaine", "Coll\u00e8ge L\u00e9once Bourliaguet"], "Thizy-les-Bourgs": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge La Plati\u00e8re", "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Mansart"], "Thoissey": ["Coll\u00e8ge Bel Air"], "Thonon-les-Bains": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e professionnel du Chablais", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Les trois vall\u00e9es de Thonon-les-Bains", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jeanne d Arc", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Versoie", "Lyc\u00e9e polyvalent Savoie L\u00e9man", "Coll\u00e8ge Champagne", "Coll\u00e8ge Jean Jacques Rousseau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9 Coeur"], "Thorigny-sur-Marne": ["Lyc\u00e9e professionnel Auguste Perdonnet", "Coll\u00e8ge le Moulin \u00e0 Vent"], "Thouars": ["Coll\u00e8ge D\u00e9partemental Jean Rostand", "Coll\u00e8ge Marie de La Tour d'Auvergne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Charles", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Moulin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Cit\u00e9 scolaire Jean Moulin"], "Thouar\u00e9-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge les Sables d'Or"], "Thourotte": ["Coll\u00e8ge Clotaire Baujoin"], "Thuir": ["Coll\u00e8ge Pierre Mor\u00e9to"], "Thumeries": ["Coll\u00e8ge Albert Camus"], "Thur\u00e9": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Thur\u00e9"], "Th\u00e9nezay": ["Coll\u00e8ge Jean de La Fontaine"], "Th\u00e9rouanne": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mitterrand"], "Th\u00e9za": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Perpignan", "Lyc\u00e9e technologique, annexe du lyc\u00e9e Pablo Picasso"], "Th\u00f4nes": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Les Aravis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph"], "Tiffauges": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Nicolas"], "Tignes": ["APEX2100"], "Tignieu-Jameyzieu": ["Coll\u00e8ge Philippe Cousteau"], "Tigy": ["Coll\u00e8ge La Sologne"], "Tilloy-l\u00e8s-Mofflaines": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Pas-de-Calais"], "Tilly-sur-Seulles": ["Coll\u00e8ge du Bois d'Orceau"], "Tinchebray-Bocage": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Remi", "Coll\u00e8ge Albert Camus"], "Tinqueux": ["Coll\u00e8ge Paulette Billa"], "Tint\u00e9niac": ["Coll\u00e8ge Th\u00e9ophile Briant", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Abb\u00e9 Pierre de Tint\u00e9niac", "Lyc\u00e9e professionnel Bel Air", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Tocane-Saint-Apre": ["Coll\u00e8ge Michel Debet"], "Tomblaine": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Arthur Varoquaux", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e Marie Marvingt"], "Tonnay-Boutonne": ["Coll\u00e8ge Marcel Pagnol"], "Tonnay-Charente": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric et Ir\u00e8ne Joliot-Curie"], "Tonneins": ["Coll\u00e8ge Germillac", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Tonneins"], "Tonnerre": ["Coll\u00e8ge Abel Minard", "Lyc\u00e9e polyvalent Chevalier d'Eon"], "Torcy": ["Coll\u00e8ge l'Arche Gu\u00e9don", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Louis Aragon", "Coll\u00e8ge Victor Schoelcher"], "Torigny-les-Villes": ["Coll\u00e8ge Albert Camus"], "Toucy": ["Coll\u00e8ge Pierre Larousse", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Larousse"], "Touho": ["Lyc\u00e9e professionnel Augustin Ty"], "Toul": ["Coll\u00e8ge Amiral de Rigny", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Majorelle", "Coll\u00e8ge Valcourt", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jean-Baptiste Vatelot", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jean-Baptiste Vatelot", "Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers r\u00e9gional du Toulois", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean-Baptiste Vatelot", "Coll\u00e8ge Croix de Metz"], "Toulon": ["Lyc\u00e9e professionnel Georges Cisson", "Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "Lyc\u00e9e polyvalent r\u00e9gional Anne-Sophie Pic", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 F\u00e9nelon", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Marie France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 F\u00e9nelon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et tecnologique priv\u00e9e", "Coll\u00e8ge Les Pins d'Alep", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bonaparte", "Lyc\u00e9e professionnel Parc Saint Jean", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Bon Accueil", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Colette", "Centre de formation technique de la D\u00e9l\u00e9gation g\u00e9n\u00e9rale pour l'armement", "Coll\u00e8ge Django Reinhardt", "Lyc\u00e9e Polyvalent Rouvi\u00e8re", "Coll\u00e8ge La Marquisanne", "Coll\u00e8ge Peiresc", "Centre de formation technique de la D\u00e9l\u00e9gation g\u00e9n\u00e9rale pour l'armement", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Marie France", "Ecole professionnelle priv\u00e9e SA Acad\u00e9mie de Formation Varoise", "Coll\u00e8ge Voltaire", "Coll\u00e8ge Pierre Puget", "Coll\u00e8ge Maurice Genevoix", "Coll\u00e8ge Maurice Ravel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame des Missions", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Dumont D'Urville", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame", "Lyc\u00e9e professionnel Claret", "Coll\u00e8ge George Sand"], "Toulouges": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mitterrand"], "Toulouse": ["Coll\u00e8ge Cl\u00e9mence Isaure", "Lyc\u00e9e polyvalent D\u00e9odat de S\u00e9verac", "Lyc\u00e9e professionnel Urbain Vitry", "Lyc\u00e9e professionnel Ren\u00e9e Bonnet", "Lyc\u00e9e professionnel Gabriel P\u00e9ri", "Lyc\u00e9e professionnel H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "Coll\u00e8ge Jean-Pierre Vernant", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Le Caousou", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Les Maristes Toulouse", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Famille des Minimes", "Coll\u00e8ge Jolimont", "Coll\u00e8ge Les Chalets", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jasmin Coiffure", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte-Marie de Nevers", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Les Potiers", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 ISSEC PIGIER", "Coll\u00e8ge Maurice B\u00e9canne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ozenne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcelin Berthelot", "Coll\u00e8ge Raymond Badiou", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e polyvalent h\u00f4telier", "Coll\u00e8ge George Sand", "Coll\u00e8ge Bellefontaine", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique des Ar\u00e8nes", "Coll\u00e8ge Nougaro", "Coll\u00e8ge des Ponts-Jumeaux", "Coll\u00e8ge Marengo", "Coll\u00e8ge Michelet", "Lyc\u00e9e professionnel Guynemer", "Lyc\u00e9e professionnel Roland Garros", "Lyc\u00e9e professionnel St\u00e9phane Hessel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Joseph-La Salle", "Coll\u00e8ge Alphonse de Lamartine", "Coll\u00e8ge Emile Zola", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Prairie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Caousou", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Myriam", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 OHR Torah", "ECOLE TECHNIQUE PRIVEE DU STADE TOULOUSAIN", "Ecole technique priv\u00e9e d'esth\u00e9tique ESTHER MARIO", "Coll\u00e8ge AL BADR", "Coll\u00e8ge Marcelin Berthelot", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Pierre de Fermat", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte-Marie des Champs", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Louis", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Skhole d'Art Toulouse", "Coll\u00e8ge Pierre de Fermat", "Coll\u00e8ge Stendhal", "Coll\u00e8ge Nicolas Vauquelin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique St\u00e9phane Hessel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Les Maristes Toulouse", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Emilie de Rodat", "Ecole technologique priv\u00e9e Toulouse Arts Appliqu\u00e9s", "Ecole technique priv\u00e9e hors contrat Studio M", "ECOLE TECHNIQUE ENVOL", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Emilie de Rodat", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Marie des Ursulines", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 AIRBUS", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte-Marie Saint-Sernin", "Lyc\u00e9e professionnel du Mirail", "Ecole technologique priv\u00e9e Tunon", "Ecole 2d degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Jean-Jacques Rousseau", "Ecole 2d degr\u00e9 professionnelle priv\u00e9e de proth\u00e8se dentaire", "Ecole 2d degr\u00e9 professionnel priv\u00e9 Marge      Verlair", "Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat ACADOMIA CAMPUS TOULOUSE", "LGT PR INSTITUT PRIVE ALIF", "Lyc\u00e9e polyvalent Bellevue", "Lyc\u00e9e polyvalent Raymond Naves", "Lyc\u00e9e polyvalent Joseph Galli\u00e9ni", "Coll\u00e8ge Anatole France", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Saint-Sernin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Toulouse-Lautrec", "Coll\u00e8ge Rosa Parks", "Coll\u00e8ge Bellevue", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Rive Gauche", "Coll\u00e8ge Henri de Toulouse-Lautrec", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte-Marie de Nevers", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Thomas d'Aquin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte-Marie de Nevers", "Coll\u00e8ge Hubertine Auclert", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Nicolas", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint-Joseph", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 OHR Torah", "Cours secondaire priv\u00e9 la Clairi\u00e8re", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Dynam\u00e9ca", "Cours secondaire priv\u00e9 hors contrat ALIF", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Coll\u00e8gi Calandreta del Pa\u00eds Tolzan"], "Tourcoing": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique S\u00e9vign\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel Le Corbusier", "Lyc\u00e9e Polyvalent priv\u00e9 EIC Industriel et Commercial", "Coll\u00e8ge Albert Roussel", "Coll\u00e8ge Marie Curie", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 EIC Marie No\u00ebl", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Charles P\u00e9guy", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9 Coeur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame Immacul\u00e9e", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral", "Lyc\u00e9e polyvalent Colbert", "Lyc\u00e9e professionnel S\u00e9vign\u00e9", "Coll\u00e8ge Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Gabriel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Cardinal Li\u00e9nart", "Coll\u00e8ge Lucie Aubrac", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Charles de Foucauld", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 EIC Jehanne d'Arc"], "Tournan-en-Brie": ["Lyc\u00e9e polyvalent Cl\u00e9ment Ader", "Coll\u00e8ge Jean-Baptiste Vermay"], "Tournay": ["Coll\u00e8ge du Val d'Arros"], "Tournefeuille": ["Coll\u00e8ge Pierre Labitrie", "Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci", "Lycee polyvalent Marie Louise Dissard Fran\u00e7oise", "Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Association Nectarine"], "Tournon-Saint-Martin": ["Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Tournon-sur-Rh\u00f4ne": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "Lyc\u00e9e polyvalent Gabriel Faure", "Lyc\u00e9e professionnel Marius Bouvier", "Coll\u00e8ge Marie Curie", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sacr\u00e9 Coeur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame"], "Tournus": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Tournus", "Coll\u00e8ge En Bagatelle", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gabriel Voisin"], "Tourrette-Levens": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Tourrettes": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Institut FF Golf"], "Tours": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame La Riche, sous le patronage de Saint Vincent de Paul", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Gregoire", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Balzac", "Coll\u00e8ge Anatole France", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Lyc\u00e9e professionnel Victor Laloux", "Coll\u00e8ge Jean Philippe Rameau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques de Vaucanson", "Ecole technique priv\u00e9e Esth\u00e9tique", "Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7ois Clouet", "Coll\u00e8ge Pierre de Ronsard", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Choiseul", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul-Louis Courier", "Coll\u00e8ge Lamartine", "Coll\u00e8ge Pierre Corneille", "Coll\u00e8ge La Bruyere", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Grand Saint Gregoire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Maintenon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Ursule", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Marmoutier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur La Providence", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Christ Roi Notre-Dame des Ailes", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e IST", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte-Ursule", "ECS L\u00e9on Dupont", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Esth\u00e9tique de Touraine", "Coll\u00e8ge Montaigne", "Lyc\u00e9e professionnel Henri Becquerel", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Martin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Marmoutier", "Ecole Professionnelle Coiffure", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame La Riche", "Tours Football Club", "Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Descartes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Grandmont", "L.P. Albert Bayet", "Coll\u00e8ge Michelet", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais", "Lyc\u00e9e professionnel Gustave Eiffel", "Coll\u00e8ge Philippe de Commynes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame La Riche, sous le patronage de Sainte-Anne"], "Toury": ["Coll\u00e8ge Louis Bl\u00e9riot"], "Trappes": ["Coll\u00e8ge Gustave Courbet", "Lyc\u00e9e professionnel  Louis Bl\u00e9riot, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services aux entreprises, aux collectivit\u00e9s et aux personnes", "Coll\u00e8ge Le Village", "Lyc\u00e9e professionnel Henri Matisse, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la petite enfance et des soins \u00e0 la personne, et du commerce", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Plaine de Neauphle", "Coll\u00e8ge Youri Gagarine"], "Tra\u00eenou": ["Coll\u00e8ge de La For\u00eat"], "Treffiagat": ["Lyc\u00e9e professionnel maritime du Guilvinec"], "Treignac": ["Coll\u00e8ge Lakanal", "LP CENTRE DES MONEDIERES"], "Treilli\u00e8res": ["Coll\u00e8ge le Haut Gesvres", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Helder Camara"], "Tremblay-en-France": ["Coll\u00e8ge Descartes", "Coll\u00e8ge Ronsard", "Coll\u00e8ge Romain Rolland", "Lyc\u00e9e professionnel H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci"], "Trets": ["Coll\u00e8ge Les Hauts de l'Arc"], "Trie-sur-Ba\u00efse": ["Coll\u00e8ge d'Astarac-Bigorre"], "Triel-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Les Ch\u00e2telaines"], "Trignac": ["Coll\u00e8ge Julien Lambot"], "Trilport": ["Coll\u00e8ge le Bois de l'Enclume"], "Trith-Saint-L\u00e9ger": ["Coll\u00e8ge Paul Langevin", "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9onard de Vinci"], "Troarn": ["Coll\u00e8ge Montgomeri"], "Trois-Rivi\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Les Roches Grav\u00e9es"], "Troissy": ["DEC"], "Tronget": ["Coll\u00e8ge Charlotte Delbo"], "Trouville-sur-Mer": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Marie-Joseph", "Coll\u00e8ge Charles Mozin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Marie-Joseph"], "Troyes": ["Lyc\u00e9e polyvalent Marie de Champagne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Marguerite Bourgeoys", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 L\u00e9onie Aviat", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Bernard", "Esp\u00e9rance Sportive Troyes Aube Champagne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois de Sales", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Camille Claudel", "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e Terrade", "Coll\u00e8ge Beurnonville", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Chrestien de Troyes", "Lyc\u00e9e polyvalent Les Lombards", "Coll\u00e8ge Les Jacobins", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois de Sales", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Bernard", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Dominique Savio", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Salle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Pierre en L'Isle", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jeanne Mance", "Lyc\u00e9e professionnel Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de l'automobile et de la relation client", "Coll\u00e8ge Marie Curie", "Coll\u00e8ge Pierre et Fran\u00e7ois Pithou", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 La Salle", "Ecole Technique Pigier"], "Truchtersheim": ["Coll\u00e8ge Kochersberg"], "Trun": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux"], "Tr\u00e8bes": ["Coll\u00e8ge Gaston Bonheur"], "Tr\u00e9guier": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Yves", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joseph Savina", "Lyc\u00e9e professionnel Joseph Savina", "Coll\u00e8ge Ernest Renan"], "Tr\u00e9laz\u00e9": ["Lyc\u00e9e professionnel Ludovic M\u00e9nard", "Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Tr\u00e9lon": ["Coll\u00e8ge Denis Saurat"], "Tr\u00e9vi\u00e8res": ["Coll\u00e8ge Octave Mirbeau"], "Tr\u00e9voux": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Val de Sa\u00f4ne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 de la Sidoine"], "Tsingoni": ["Coll\u00e8ge de Tsingoni", "Association Horizon, Ecole d\u00e9mocratique de Mayotte", "Coll\u00e8ge de l'hippocampe"], "Tubuai": ["COLLEGE DE MATAURA"], "Tucquegnieux": ["Coll\u00e8ge Joliot-Curie"], "Tulle": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Edmond Perrier", "Lyc\u00e9e professionnel Ren\u00e9 Cassin", "Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Coll\u00e8ge Georges Clemenceau"], "Tullins": ["Coll\u00e8ge Condorcet"], "Ua-pou": ["COLLEGE DE UA POU"], "Uckange": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Ugine": ["Coll\u00e8ge Ernest Perrier de La Bathie", "Lyc\u00e9e polyvalent Ren\u00e9 Perrin"], "Unieux": ["Coll\u00e8ge Le Bois de la Rive"], "Urmatt": ["Ecole secondaire priv\u00e9e Cours Saint Thomas d'Aquin", "Cours Saint Thomas d'Aquin (Ecole secondaire priv\u00e9e)"], "Ussel": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre Dame de La Providence", "Coll\u00e8ge VOLTAIRE", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de La Providence", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bernart de Ventadour", "Lyc\u00e9e professionnel R\u00e9gional Bernart de Ventadour"], "Ustaritz": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois Xavier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph"], "Uturoa": ["COLLEGE PRIVE DE A-M JAVOUHEY UTUROA", "LYCEE PROFESSIONNEL DE UTUROA", "LYCEE PROFESSIONNEL PRIVE TUTEA A VAIHO", "Coll\u00e8ge des Iles Sous Le Vent", "LYCEE DE UTUROA"], "Uvea": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de Wallis et Futuna", "Coll\u00e8ge Mataotama de Malae", "Coll\u00e8ge Vaimoana de Lavegahau", "Coll\u00e8ge Finemui de Teesi", "Coll\u00e8ge Alofivai de Lano", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Wallis-et-Futuna"], "Uzerche": ["Coll\u00e8ge"], "Uz\u00e8s": ["Lyc\u00e9e polyvalent Uz\u00e8s", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles Gide", "Coll\u00e8ge Lou Redounet", "Ecole second degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e, Institut Jean Paul II", "Coll\u00e8ge Jean-Louis Trintignant", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Firmin"], "Vagney": ["Coll\u00e8ge du Ban de Vagney"], "Vailly-sur-Aisne": ["Coll\u00e8ge Alan Seeger"], "Vaires-sur-Marne": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Goscinny"], "Vaison-la-Romaine": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique St\u00e9phane Hessel", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Vaison la Romaine", "Coll\u00e8ge Joseph d'Arbaud"], "Val d'Anast": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Coll\u00e8ge du Querpon"], "Val d'Erdre-Auxence": ["Coll\u00e8ge Camille Claudel"], "Val d'Oingt": ["Coll\u00e8ge Les Pierres Dor\u00e9es", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame du Mas"], "Val de Briey": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 L'Assomption", "Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Coll\u00e8ge Jean Maumus", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Bertrand", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 L'Assomption"], "Val-Couesnon": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Andr\u00e9", "Coll\u00e8ge Pierre Perrin"], "Val-au-Perche": ["Coll\u00e8ge Yves Montand"], "Val-d'Arc": ["Coll\u00e8ge La Lauzi\u00e8re"], "Val-de-Meuse": ["Coll\u00e8ge Camille Flammarion"], "Val-de-Moder": ["Coll\u00e8ge Val de Moder"], "Val-de-Reuil": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marc Bloch", "Coll\u00e8ge Alphonse Allais"], "Val-de-Scie": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Coty"], "Valbonne": ["Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e \u00e9cole d\u00e9mocratique Skhole", "Coll\u00e8ge Niki de Saint Phalle", "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Bilingue Internationale Cote d'Azur", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique International", "Coll\u00e8ge International", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Simone Veil"], "Valdahon": ["Coll\u00e8ge Edgar Faure"], "Valdalli\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Anne Frank"], "Valdeblore": ["Lyc\u00e9e polyvalent de la Montagne"], "Valdoie": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Goscinny", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Valdoie"], "Valence": ["Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Montplaisir", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 La Providence", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Victor", "Lyc\u00e9e polyvalent Algoud-Laffemas", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Baylet", "Coll\u00e8ge Emile Loubet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Victor", "Coll\u00e8ge Camille Vernet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame", "Coll\u00e8ge Paul Val\u00e9ry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Emile Loubet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame", "Lyc\u00e9e Professionnel", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Montplaisir", "Ecole technologique priv\u00e9e Epseco", "Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Camille Vernet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne", "Lyc\u00e9e professionnel Victor Hugo", "Coll\u00e8ge Jean Zay", "Lyc\u00e9e professionnel Montesquieu", "Ecole professionnelle priv\u00e9e d'Esth\u00e9tique et de coiffure EPEC", "ETP MAESTRIS SCOLAIRE", "Coll\u00e8ge Jean Rostand"], "Valence-d'Albigeois": ["Coll\u00e8ge Eustache de Beaumarchais"], "Valence-en-Poitou": ["Coll\u00e8ge La Salle Saint Martin", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Brouillet"], "Valenciennes": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Watteau", "Lyc\u00e9e professionnel du Hainaut", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean-Baptiste de La Salle", "Coll\u00e8ge Watteau", "Coll\u00e8ge Charles Eisen", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Sagesse", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Dampierre", "Coll\u00e8ge Chasse Royale", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Wallon", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de l'Escaut", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Hainaut", "Coll\u00e8ge Jean-Baptiste Carpeaux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie"], "Valentigney": ["Coll\u00e8ge Les Bruy\u00e8res", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Armand Peugeot"], "Valenton": ["Coll\u00e8ge Fernande Flagon"], "Valen\u00e7ay": ["Coll\u00e8ge Alain Fournier"], "Valgelon-La Rochette": ["Coll\u00e8ge du Val Gelon"], "Vallauris": ["Coll\u00e8ge Pablo Picasso"], "Vallet": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Pierre Ab\u00e9lard"], "Vallon-Pont-d'Arc": ["Coll\u00e8ge Henri Ageron"], "Vallon-en-Sully": ["Coll\u00e8ge Alain Fournier"], "Vallons-de-l'Erdre": ["Coll\u00e8ge Louis Pasteur"], "Valmont": ["Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Delacroix"], "Valognes": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Cornat", "Coll\u00e8ge Felix Buhot", "Ecole professionnelle second degr\u00e9 priv\u00e9e hors contrat d'usinage du Cotentin Valognes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie"], "Valr\u00e9as": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Gabriel", "Coll\u00e8ge Vallis Aeria", "Lyc\u00e9e professionnel Ferdinand Revoul", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Gabriel", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Saint-Dominique de Valreas"], "Vals-les-Bains": ["Coll\u00e8ge Georges Gouy"], "Vals-pr\u00e8s-le-Puy": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Vals-Pres-lePuy"], "Valserh\u00f4ne": ["Coll\u00e8ge Louis Dumont", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e polyvalent Saint-Exup\u00e9ry"], "Vandoeuvre-l\u00e8s-Nancy": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Callot", "Coll\u00e8ge Simone de Beauvoir", "Coll\u00e8ge Jacques Callot"], "Vannes": ["Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles de Gaulle", "Ecole de production ICAM Vannes", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Georges", "college prive Diwan", "Ecole de Production ICAM Vannes", "Coll\u00e8ge Jules Simon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Diwan", "Lyc\u00e9e general et technologique Alain Rene Lesage", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Gu\u00e9henno", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois-Xavier", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Paul", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph-La Salle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 hors-contrat ND de Toulvern", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame Le M\u00e9nimur", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre Dame Le M\u00e9nimur", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois-Xavier", "Atelier de Formation Coiffure"], "Vanves": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Michelet", "Lyc\u00e9e professionnel Louis Dardenne", "Coll\u00e8ge Michelet", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry"], "Varces-Alli\u00e8res-et-Risset": ["College Jules Verne"], "Varennes-Vauzelles": ["Coll\u00e8ge Henri Wallon"], "Varennes-sur-Allier": ["Lyc\u00e9e professionnel Val d'Allier", "Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"], "Varennes-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Elsa Triolet", "Lyc\u00e9e professionnel Gustave Eiffel"], "Varzy": ["Lyc\u00e9e professionnel Le Mont-Chatelet", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 du Haut Nivernais de Varzy"], "Vatan": ["Coll\u00e8ge Ferdinand de Lesseps"], "Vaubecourt": ["Coll\u00e8ge Emilie du Ch\u00e2telet"], "Vaucouleurs": ["Coll\u00e8ge Les Cuvelles"], "Vaucresson": ["Coll\u00e8ge Yves du Manoir", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Suger", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Suger"], "Vaugneray": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint S\u00e9bastien", "Ecole secondaire priv\u00e9e D\u00e9-Couverte"], "Vaujours": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 F\u00e9nelon", "Coll\u00e8ge Henri IV", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 F\u00e9nelon", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Fenelon de Vaujours"], "Vaulx-en-Velin": ["Coll\u00e8ge Pierre Valdo", "Coll\u00e8ge Henri Barbusse", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Ateliers d'Apprentissage de l'Industrie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Robert Doisneau", "Coll\u00e8ge Jacques Duclos", "Coll\u00e8ge Aim\u00e9 C\u00e9saire", "Lyc\u00e9e professionnel Les Canuts"], "Vaumoise": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Vaumoise"], "Vaur\u00e9al": ["Coll\u00e8ge Les Toupets", "Lyc\u00e9e polyvalent Camille Claudel, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des arts et du design", "Coll\u00e8ge La Bussie"], "Vauvert": ["Coll\u00e8ge La Vall\u00e9e Verte"], "Vauvillers": ["Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy"], "Vaux-le-P\u00e9nil": ["Lyc\u00e9e polyvalent Simone Signoret", "Coll\u00e8ge la Mare aux Champs"], "Vayrac": ["Coll\u00e8ge du Puy d'Issolud"], "Veauche": ["Coll\u00e8ge Antoine Guichard"], "Ved\u00e8ne": ["Lyc\u00e9e professionnel Domaine d'Eguilles", "Coll\u00e8ge Lou Vignares"], "Velaux": ["Coll\u00e8ge Roquepertuse"], "Venarey-les-Laumes": ["Coll\u00e8ge Al\u00e9sia"], "Vence": ["Coll\u00e8ge La Sine", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Matisse"], "Vendenheim": ["Coll\u00e8ge La Pierre Polie"], "Vendeuvre-sur-Barse": ["Coll\u00e8ge Nicolas Bourbon"], "Vendin-le-Vieil": ["Coll\u00e8ge Bracke Desrousseaux"], "Vendres": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Giroud"], "Vend\u00f4me": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ronsard", "Lyc\u00e9e professionnel Andr\u00e9 Amp\u00e8re", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Jean Emond", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Vend\u00f4me", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Robert Lasneau"], "Venoy": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole d'Auxerre-Venoy"], "Ventabren": ["GIFT SCHOOL"], "Verberie": ["Coll\u00e8ge D'Aramont", "COLLEGE OPEN WORLD INTERNATIONAL SCHOOL"], "Vercel-Villedieu-le-Camp": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur"], "Verdalle": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Touscayrats de Verdalle"], "Verdun": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Anne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Anne", "Lyc\u00e9e professionnel Eug\u00e8ne Freyssinet", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Auguste Margueritte", "Lyc\u00e9e professionnel Alain-Fournier", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Anne", "Coll\u00e8ge Buvignier", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean de Glorieux", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Verdun", "Coll\u00e8ge Maurice Barr\u00e8s"], "Verdun-sur-Garonne": ["Coll\u00e8ge Simone Veil"], "Verdun-sur-le-Doubs": ["Coll\u00e8ge Les Trois Rivi\u00e8res"], "Verfeil": ["Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Ecole \u00e0 l'Envers", "Coll\u00e8ge Jean Gay"], "Vergt": ["Coll\u00e8ge des Trois Vall\u00e9es"], "Verg\u00e8ze": ["Coll\u00e8ge"], "Vermand": ["Coll\u00e8ge Marcel Pagnol"], "Vermelles": ["Coll\u00e8ge Paul Eluard"], "Vermenton": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Leroi-Gourhan"], "Vern-sur-Seiche": ["Coll\u00e8ge Th\u00e9odore Monod"], "Vernet": ["Coll\u00e8ge Marcel Doret"], "Verneuil d'Avre et d'Iton": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 des Roches", "Coll\u00e8ge Maurice de Vlaminck", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Porte de Normandie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 des Roches", "Lyc\u00e9e professionnel Porte de Normandie"], "Verneuil-l'Etang": ["Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy"], "Verneuil-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame", "Coll\u00e8ge Jean Zay"], "Verneuil-sur-Vienne": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Limoges-les-Vaseix"], "Vernon": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Adjutor", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Dum\u00e9zil", "Lyc\u00e9e professionnel Georges Dum\u00e9zil", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Adjutor", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte Agn\u00e8s", "Coll\u00e8ge Cervant\u00e8s", "Coll\u00e8ge Ariane", "Coll\u00e8ge C\u00e9sar Lema\u00eetre"], "Vernouillet": ["Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "Coll\u00e8ge Emile Zola", "Coll\u00e8ge Nicolas Robert"], "Vernoux-en-Vivarais": ["Coll\u00e8ge Docteur Pierre Delarbre"], "Verny": ["Coll\u00e8ge Nelson Mandela"], "Verri\u00e8res-en-Anjou": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Aubin la Salle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Aubin La Salle", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jeanne d'Arc"], "Verri\u00e8res-en-Forez": ["Lyc\u00e9e professionnel du Haut Forez"], "Verri\u00e8res-le-Buisson": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Rudolf Steiner", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Rudolf Steiner", "Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Versailles": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Vincent de Paul, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la vente et de la digitalisation de la relation client\u00e8le", "Coll\u00e8ge Pierre de Nolhac", "Coll\u00e8ge Clagny", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Les Ch\u00e2taigniers", "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Ferry", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame du Grandchamp", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre-Dame du Grandchamp", "Ecole secondaire priv\u00e9e Jeanne d'Arc", "Ecole secondaire priv\u00e9e Bienheureux Charles de Foucauld", "Coll\u00e8ge Raymond Poincar\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean Hulst", "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Cours Versaillais", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Curie", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Les Chataigniers", "Coll\u00e8ge Jean Philippe Rameau", "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Cours Marie des Lys", "Lyc\u00e9e professionnel Jacques Pr\u00e9vert", "Coll\u00e8ge Hoche", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Hoche", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Bruy\u00e8re", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 du Sacr\u00e9-Coeur", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Jean et Hulst"], "Verson": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Vert-Saint-Denis": ["Coll\u00e8ge Jean Vilar"], "Vertou": ["Coll\u00e8ge Lucie Aubrac", "Coll\u00e8ge Jean Monnet", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Blaise"], "Vervins": ["Coll\u00e8ge Condorcet"], "Verzy": ["Coll\u00e8ge Paul Eluard"], "Vesoul": ["Lyc\u00e9e professionnel Luxembourg", "Lyc\u00e9e professionnel Pontarcher", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Le Marteroy", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Les Haberges", "Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9", "Coll\u00e8ge Jacques Brel", "Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Belin", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Vesoul"], "Vestric-et-Candiac": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9e d'Alzon-Candiac", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 d'Alzon de Vestric"], "Veuzain-sur-Loire": ["Coll\u00e8ge Joseph Crocheton"], "Veynes": ["Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mitterrand"], "Vialas": ["Coll\u00e8ge du Trenze"], "Viarmes": ["Coll\u00e8ge Blaise Pascal"], "Vibraye": ["Coll\u00e8ge Gabriel Goussault"], "Vic-Fezensac": ["Coll\u00e8ge Gabriel Seailles"], "Vic-en-Bigorre": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Martin", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Vic-en-Bigorre"], "Vic-le-Comte": ["Coll\u00e8ge de La Comt\u00e9"], "Vic-sur-Aisne": ["Coll\u00e8ge La Feuillade"], "Vic-sur-C\u00e8re": ["Coll\u00e8ge Jean de La Fontaine"], "Vichy": ["Lyc\u00e9e Priv\u00e9 d'Enseignement Sup\u00e9rieur de Vichy", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Dominique", "Ecole Silvya Terrade Vichy", "Coll\u00e8ge Les C\u00e9lestins", "Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "Vico": ["Coll\u00e8ge Camille Borossi Vico"], "Vidauban": ["Coll\u00e8ge Paul Emile Victor"], "Vielmur-sur-Agout": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Vienne": ["Lyc\u00e9e polyvalent Ella Fitzgerald", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Vienne-Seyssuel", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Robin", "Ecole priv\u00e9e Esth\u00e9tique de Vienne", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Robin", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Robin", "Ecole professionnelle Priv\u00e9e OFFPROD", "Lyc\u00e9e polyvalent Galil\u00e9e", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Charles", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Charles", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Ponsard", "Coll\u00e8ge de L'Isle"], "Vierzon": ["Coll\u00e8ge Albert Camus", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint Joseph", "Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Vaillant", "Lyc\u00e9e polyvalent Henri Brisson", "Coll\u00e8ge Edouard Vaillant", "Coll\u00e8ge Fernand L\u00e9ger"], "Vieux-Cond\u00e9": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s"], "Vieux-Habitants": ["Coll\u00e8ge Suze ANGELY"], "Vif": ["Coll\u00e8ge Le Massegu"], "Vigneux-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Coll\u00e8ge Henri Wallon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Rhaz\u00e8s"], "Vigny": ["Coll\u00e8ge Roland Vasseur"], "Vigy": ["Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy"], "Villab\u00e9": ["Coll\u00e8ge Rosa Parks"], "Villaines-la-Juhel": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Nicolas", "Coll\u00e8ge Les Garettes"], "Villard-Bonnot": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Reynoard", "Coll\u00e8ge Belledonne"], "Villard-de-Lans": ["Lyc\u00e9e climatique Jean Pr\u00e9vost", "Coll\u00e8ge sportif Jean Pr\u00e9vost"], "Villars": ["Lyc\u00e9e professionnel agricole de Villars"], "Villars-les-Dombes": ["Coll\u00e8ge L\u00e9on Comas", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de l'Ain"], "Ville-d'Avray": ["Coll\u00e8ge La Fontaine du Roy"], "Ville-la-Grand": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois", "Coll\u00e8ge Paul Langevin"], "Villebois-Lavalette": ["Coll\u00e8ge Henri Martin"], "Villebon-sur-Yvette": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Ile de France", "Coll\u00e8ge Jules Verne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ile de France"], "Villecresnes": ["Coll\u00e8ge La Guinette"], "Villedieu-les-Po\u00eales-Rouffigny": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge Le Dinandier"], "Villefagnan": ["Coll\u00e8ge Albert Micheneau"], "Villefontaine": ["Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci -Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l' audiovisuel et du design", "Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin", "Coll\u00e8ge Louis Aragon", "College Sonia Delaunay"], "Villefort": ["Coll\u00e8ge Odilon-Barrot"], "Villefranche-de-Lauragais": ["Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9on Blum", "Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "Villefranche-de-Rouergue": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Joseph", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Villefranche-de-Rouergue", "Coll\u00e8ge Carco", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint-Joseph", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Fran\u00e7ois Marty", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint-Joseph", "Lyc\u00e9e professionnel Raymond Savignac", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raymond Savignac"], "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne": ["Ecole priv\u00e9e Silvya Terrade", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame de Mongr\u00e9", "Coll\u00e8ge Claude Bernard", "Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Notre Dame", "Lyc\u00e9e polyvalent Claude Bernard", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre Dame de Mongr\u00e9", "Coll\u00e8ge Faubert", "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Notre Dame", "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Armand"], "Villejuif": ["Coll\u00e8ge du centre Aime Cesaire", "Coll\u00e8ge Louis Pasteur", "Coll\u00e8ge Jean Lurcat", "Coll\u00e8ge Guy Moquet", "Lyc\u00e9e priv\u00e9 \u00c9ducation et Savoir", "Lyc\u00e9e GT Saint-Joseph", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 \u00c9ducation et Savoir", "Coll\u00e8ge Karl Marx"], "Villelongue-dels-Monts": ["Lyc\u00e9e professionnel Alfred Sauvy, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du b\u00e2timent"], "Villemandeur": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Durzy", "Coll\u00e8ge Lucie Aubrac"], "Villemoirieu": ["Lyc\u00e9e priv\u00e9 Jean-Paul II", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Paul Claudel de Villemoirieu", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Jean-Paul II"], "Villemoisson-sur-Orge": ["Coll\u00e8ge Blaise Pascal"], "Villemomble": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Blanche de Castille", "Coll\u00e8ge Jean de Beaumont", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Cl\u00e9menceau", "Coll\u00e8ge Pasteur", "Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal"], "Villemur-sur-Tarn": ["Coll\u00e8ge Albert Camus"], "Villenave-d'Ornon": ["Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Villenave", "Coll\u00e8ge Pont de La Maye", "Coll\u00e8ge Chamb\u00e9ry"], "Villeneuve-Loubet": ["Coll\u00e8ge Rom\u00e9e de Villeneuve"], "Villeneuve-Saint-Georges": ["Coll\u00e8ge Jules Ferry", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 \u00c9ducactive", "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Arago", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 \u00c9ducactive", "Coll\u00e8ge Roland Garros", "Coll\u00e8ge Pierre Brossolette"], "Villeneuve-Saint-Germain": ["Coll\u00e8ge Louise Michel"], "Villeneuve-Tolosane": ["Coll\u00e8ge Jacqueline Auriol"], "Villeneuve-d'Ascq": ["Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Sudbury Lilloise", "Coll\u00e8ge Simone de Beauvoir", "Coll\u00e8ge Arthur Rimbaud", "Coll\u00e8ge Moli\u00e8re", "Lyc\u00e9e professionnel Dinah Derycke", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raymond Queneau", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Communautaire", "Coll\u00e8ge Camille Claudel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Adrien La Salle", "Coll\u00e8ge Le Triolo", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Adrien La Salle"], "Villeneuve-de-Berg": ["Coll\u00e8ge Laboissi\u00e8re"], "Villeneuve-de-Marsan": ["Coll\u00e8ge Pierre Blanquie"], "Villeneuve-l'Archev\u00eaque": ["Coll\u00e8ge Gaston Ramon"], "Villeneuve-la-Garenne": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Michel Ange", "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Petiet", "Coll\u00e8ge Edouard Manet", "Coll\u00e8ge Georges Pompidou"], "Villeneuve-la-Guyard": ["Coll\u00e8ge Claude Debussy"], "Villeneuve-le-Comte": ["College P\u00e8re Jacques"], "Villeneuve-le-Roi": ["Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9", "Coll\u00e8ge Georges Brassens", "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Brassens", "Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Vilar", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sancta Maria", "Coll\u00e8ge du Mourion"], "Villeneuve-l\u00e8s-Maguelone": ["Coll\u00e8ge des Salins", "Ecole priv\u00e9e Lutherie L\u00e8s Maguelonne (Ecole second degr\u00e9 prof priv\u00e9e )"], "Villeneuve-sur-Aisne": ["Coll\u00e8ge Alexandre Dumas"], "Villeneuve-sur-Bellot": ["Coll\u00e8ge les Creusottes"], "Villeneuve-sur-Lot": ["Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Crochepierre", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Catherine", "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Leygues et Louis Couffignal Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du tertiaire et du social", "Etablissement de formation professionnelle du Villeneuvois", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 L'Oustal de Villeneuve-Sur-Lot", "Coll\u00e8ge Anatole France", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Catherine"], "Villeneuve-sur-Yonne": ["Coll\u00e8ge Chateaubriand"], "Villeparisis": ["Coll\u00e8ge Marthe SIMARD", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard Philipe", "Coll\u00e8ge Jacques Monod"], "Villepinte": ["Lyc\u00e9e polyvalent Georges Brassens", "Coll\u00e8ge Camille Claudel", "Coll\u00e8ge les Mousseaux", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Rostand", "Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Dolto", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Malik Ibn Anas"], "Villepreux": ["Coll\u00e8ge L\u00e9on Blum", "Lyc\u00e9e polyvalent Sonia Delaunay"], "Villers-Bocage": ["Coll\u00e8ge Les Coudriers", "Coll\u00e8ge Simone Veil"], "Villers-Bretonneux": ["Coll\u00e8ge Jacques Brel"], "Villers-Cotter\u00eats": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Lyc\u00e9e europ\u00e9en", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois 1er", "Coll\u00e8ge Max Dussuchal"], "Villers-Outr\u00e9aux": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Villers-Saint-Paul": ["Coll\u00e8ge Emile Lambert"], "Villers-Semeuse": ["Coll\u00e8ge Jules Leroux"], "Villers-l\u00e8s-Nancy": ["Coll\u00e8ge George Chepfer", "Lyc\u00e9e polyvalent Stanislas"], "Villersexel": ["Coll\u00e8ge Louis Pergaud", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Groupe Scolaire de la Compassion"], "Villerupt": ["Coll\u00e8ge Th\u00e9odore Monod"], "Villetaneuse": ["Coll\u00e8ge Jean Vilar", "Coll\u00e8ge Lucie Aubrac"], "Villeurbanne": ["Coll\u00e8ge Jean Jaur\u00e8s", "Coll\u00e8ge des Gratte-Ciel M\u00f4rice Leroux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Juif de Lyon", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Juif de Lyon", "Coll\u00e8ge Simone Lagrange", "Lyc\u00e9e professionnel Magenta", "Lyc\u00e9e professionnel Alfred de Musset", "Lyc\u00e9e professionnel Marie Curie", "Coll\u00e8ge Louis Jouvet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Brossolette", "Coll\u00e8ge Les Iris", "Coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9", "Coll\u00e8ge Lamartine", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Montessori de Lyon", "Lyc\u00e9e polyvalent Fr\u00e9d\u00e9ric Fays", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Beth Hanna", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Hatikva", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 M\u00e8re T\u00e9r\u00e9sa", "Coll\u00e8ge du Tonkin", "Ecole secondaire priv\u00e9e Horizons", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Beth Menahem", "Ecole professionnelle priv\u00e9e Studio M"], "Villiers-Saint-Fr\u00e9d\u00e9ric": ["Lyc\u00e9e polyvalent Viollet-Le-Duc, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'habitat et du d\u00e9veloppement durable"], "Villiers-Saint-Georges": ["Coll\u00e8ge les Tournelles"], "Villiers-le-Bel": ["Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 ORT", "Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9co-construction et du b\u00e2timent", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 ORT", "Coll\u00e8ge L\u00e9on Blum", "Coll\u00e8ge Martin Luther King", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Didier"], "Villiers-sur-Marne": ["Coll\u00e8ge les Prunais", "Coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ecole Enfance et Vie"], "Villi\u00e9-Morgon": ["Coll\u00e8ge Jean Claude Ruet"], "Vill\u00e9": ["Coll\u00e8ge du Klosterwald"], "Vimoutiers": ["Coll\u00e8ge Arlette Hee-Fergant"], "Vinay": ["Coll\u00e8ge Joseph chassigneux"], "Vincennes": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Hector Berlioz", "Coll\u00e8ge Hector Berlioz", "Coll\u00e8ge Antoine de Saint-Exup\u00e9ry de Vincennes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame de la Providence", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Hub School Vincennes", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Claude-Nicolas Ledoux-EBTP", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de la Providence", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Gr\u00e9gor Mendel", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Claude-Nicolas Ledoux", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Moulin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Gr\u00e9gor Mendel", "Coll\u00e8ge Francoise Giroud"], "Vineuil": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Coll\u00e8ge Marcel Carne"], "Vinon-sur-Verdon": ["Coll\u00e8ge Vinon-sur-Verdon"], "Vire Normandie": ["Coll\u00e8ge Le Val de Vire", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean-Eudes", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Vire", "Coll\u00e8ge Maupas", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Curie", "Lyc\u00e9e professionnel Jean Mermoz"], "Vireux-Wallerand": ["Coll\u00e8ge Charles Bruneau"], "Viroflay": ["Coll\u00e8ge Jean Racine"], "Viry-Ch\u00e2tillon": ["Coll\u00e8ge Olivier de Serres", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Louis Saint-Cl\u00e9ment", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis Saint Cl\u00e9ment", "Coll\u00e8ge Les Sablons", "Coll\u00e8ge Felix Esclangon"], "Vitrolles": ["Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Caucadis", "Coll\u00e8ge Henri Fabre", "Coll\u00e8ge Henri Bosco", "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge Simone de Beauvoir", "Coll\u00e8ge Camille Claudel", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet"], "Vitry-en-Artois": ["Coll\u00e8ge Pablo Neruda"], "Vitry-le-Fran\u00e7ois": ["Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois 1er", "Coll\u00e8ge Vieux Port", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Jean Baptiste de la Salle", "Coll\u00e8ge Les Indes"], "Vitry-sur-Orne": ["Coll\u00e8ge du Justemont"], "Vitry-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Adolphe Ch\u00e9rioux", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Epin", "Coll\u00e8ge Josette et Maurice Audin", "Coll\u00e8ge Jules Vall\u00e8s", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Rabelais", "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Mac\u00e9", "Coll\u00e8ge Danielle Casanova", "Coll\u00e8ge Jean Perrin", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Epin", "Lyc\u00e9e professionnel Camille Claudel", "Coll\u00e8ge Gustave Monod", "Coll\u00e8ge Joseph Lakanal", "Lyc\u00e9e polyvalent Adolphe Ch\u00e9rioux"], "Vitr\u00e9": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bertrand d'Argentr\u00e9", "Lyc\u00e9e professionnel La Champagne", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ste Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Les Rochers S\u00e9vign\u00e9", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Marie", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 de Vitr\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge G\u00e9rard de Nerval"], "Vitteaux": ["Coll\u00e8ge Docteur Kuhn"], "Vittel": ["Coll\u00e8ge Jules Verne"], "Viuz-en-Sallaz": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 ECAUT"], "Vivonne": ["Coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric et Ir\u00e8ne Joliot-Curie"], "Vizille": ["Coll\u00e8ge Les Mattons", "Lyc\u00e9e polyvalent Portes de l'Oisans"], "Voglans": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Ombrosa"], "Voh": ["Coll\u00e8ge de Ti\u00e9ta"], "Voiron": ["Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Herriot", "Lyc\u00e9e professionnel agricole de Voiron", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame des Victoires", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph", "Coll\u00e8ge La Garenne", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Les Gorges", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 les prairies", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame des Victoires", "Lyc\u00e9e polyvalent Ferdinand Buisson"], "Voisenon": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution Nazareth"], "Voisins-le-Bretonneux": ["Coll\u00e8ge H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "Coll\u00e8ge Jean-Fran\u00e7ois Champollion"], "Voiteur": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame de la Salette"], "Volgelsheim": ["Coll\u00e8ge Robert Schuman"], "Volvic": ["Coll\u00e8ge Victor Hugo", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sainte Agn\u00e8s"], "Volx": ["coll\u00e8ge Andr\u00e9 Ailhaud"], "Vonnas": ["Coll\u00e8ge du Renon"], "Voreppe": ["Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Les portes de Chartreuse", "Coll\u00e8ge Andr\u00e9 Malraux"], "Vouill\u00e9": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Chaume-La Salle"], "Voujeaucourt": ["Coll\u00e8ge Jean-Jacques Rousseau"], "Vouneuil-sur-Vienne": ["Coll\u00e8ge Camille Gu\u00e9rin"], "Vourles": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Louis Querb\u00e8s"], "Voutezac": ["Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Voutezac"], "Vouvray": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Institution Sainte Th\u00e9r\u00e8se", "Coll\u00e8ge Gaston Huet"], "Vouziers": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Louis", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Jeanne d'Arc", "Coll\u00e8ge Paul Drouot", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Thomas Masaryk"], "Vrigne aux Bois": ["Coll\u00e8ge Pasteur"], "Vulaines-sur-Seine": ["Coll\u00e8ge Colonel Arnaud Beltrame"], "V\u00e9lines": ["Coll\u00e8ge Olympe de Gouges"], "V\u00e9lizy-Villacoublay": ["Coll\u00e8ge Saint-Exup\u00e9ry", "Coll\u00e8ge Maryse Basti\u00e9"], "V\u00e9nissieux": ["Coll\u00e8ge Honor\u00e9 de Balzac", "Coll\u00e8ge Paul Eluard", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 La Xavi\u00e8re", "Ecole secondaire priv\u00e9e La Maison d'Arqam", "Lyc\u00e9e professionnel H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "Coll\u00e8ge Louis Aragon", "Lyc\u00e9e professionnel Marc Seguin", "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Brel", "Coll\u00e8ge Jules Michelet", "Coll\u00e8ge Elsa Triolet", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcel Sembat"], "V\u00e9rac": ["Coll\u00e8ge L\u00e9o Drouyn"], "V\u00e9zelise": ["Coll\u00e8ge Robert G\u00e9ant"], "V\u00e9z\u00e9nobres": ["Cours priv\u00e9 Les Bamboux (Ecole secondaire priv\u00e9e)", "Ecole d'enseignement technique priv\u00e9e Les Bambous"], "Walbourg": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 S\u00e9minaire de Jeunes", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 S\u00e9minaire de Jeunes"], "Walincourt-Selvigny": ["Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Villon"], "Wallers": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin"], "Wasquehal": ["Coll\u00e8ge Albert Calmette", "Lyc\u00e9e professionnel Jacques-Yves Cousteau"], "Wasselonne": ["Coll\u00e8ge Marcel Pagnol"], "Wassigny": ["Coll\u00e8ge Simone Veil"], "Wassy": ["Coll\u00e8ge Paul Claudel", "Lyc\u00e9e professionnel Emile Baudot"], "Watten": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur", "Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert"], "Wattignies": ["Coll\u00e8ge Jean Moulin", "Coll\u00e8ge Voltaire"], "Wattrelos": ["Coll\u00e8ge Emile Zola", "Coll\u00e8ge Pablo N\u00e9ruda", "Lyc\u00e9e professionnel Alain Savary", "Coll\u00e8ge Gustave Nadaud", "Lyc\u00e9e polyvalent Emile Zola", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Saint Joseph"], "Wavrin": ["Coll\u00e8ge L\u00e9on Blum"], "Waziers": ["Coll\u00e8ge Romain Rolland", "Lyc\u00e9e Professionnel Paul Langevin"], "Wimille": ["Coll\u00e8ge Pilatre de Rozier"], "Wingen-sur-Moder": ["Coll\u00e8ge Suzanne Lalique-Haviland"], "Wingles": ["Coll\u00e8ge L\u00e9on Blum", "Lyc\u00e9e professionnel Voltaire", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Voltaire"], "Wintzenheim": ["Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert", "Ecole secondaire priv\u00e9e Mathias Grunewald", "Ecole secondaire priv\u00e9e Mathias Gr\u00fcnewald", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Colmar-Wintzenheim"], "Wissembourg": ["Lyc\u00e9e polyvalent Stanislas", "Coll\u00e8ge Otfried"], "Witry-l\u00e8s-Reims": ["Coll\u00e8ge L\u00e9onard de Vinci"], "Wittelsheim": ["Coll\u00e8ge Charles P\u00e9guy", "Ecole Steiner de Haut-Alsace P\u00e9dagogie Steiner", "Coll\u00e8ge Jean Mermoz", "Lyc\u00e9e polyvalent Am\u00e9lie Zurcher"], "Wittenheim": ["Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Institution Don Bosco", "Coll\u00e8ge Marcel Pagnol", "Coll\u00e8ge Ir\u00e8ne Joliot-Curie", "Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Institution Don Bosco"], "Wizernes": ["Coll\u00e8ge Ren\u00e9 Cassin"], "Woerth": ["Coll\u00e8ge Mar\u00e9chal de Mac Mahon"], "Woippy": ["Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France", "Coll\u00e8ge Jules Ferry"], "Wormhout": ["Coll\u00e8ge du Houtland", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Notre-Dame", "Lyc\u00e9e professionnel de L'Yser"], "Xertigny": ["Coll\u00e8ge Camille Claudel"], "Yat\u00e9": ["Coll\u00e8ge de Yat\u00e9"], "Ydes": ["Coll\u00e8ge Georges Brassens"], "Yenne": ["Coll\u00e8ge Charles Dullin"], "Yerres": ["Lyc\u00e9e professionnel Louis Armand, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers administratifs et commerciaux", "Coll\u00e8ge Guillaume Bud\u00e9", "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Beth Rivkah", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 Beth Rivkah"], "Yerville": ["Coll\u00e8ge Henri de Navarre"], "Yssingeaux": ["Coll\u00e8ge Priv\u00e9 Saint-Gabriel", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Gabriel", "Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Eug\u00e8ne Joubert", "Lyc\u00e9e polyvalent Emmanuel Chabrier", "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole d'Yssingeaux", "Coll\u00e8ge Jean Monnet"], "Yutz": ["Coll\u00e8ge Jean Mermoz"], "Yvetot": ["Coll\u00e8ge priv\u00e9 Bob\u00e9e", "Coll\u00e8ge Albert Camus", "Lyc\u00e9e polyvalent Raymond Queneau", "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jean XXIII"], "Yvr\u00e9-l'Ev\u00eaque": ["Coll\u00e8ge Pasteur"], "Yzeure": ["Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet", "Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Villon"], "Zillisheim": ["Coll\u00e8ge Episcopal (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)", "Coll\u00e8ge priv\u00e9 \u00e9piscopal"]}